[{"id":"ea392ac1f041d0a44b230c13c6de1f29","date":"2017-06-02 17:41:42","timestamp":"2018-04-08 01:30:54","title":"Cachoeiras de Macacu tem primeiro caso de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/cachoeiras-de-macacu-tem-primeiro-caso-de-febre-amarela-confirmado-sao-18-no-estado.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"23520f6a9dc3293d6a06a68076285a9f","date":"2017-07-13 08:58:15","timestamp":"2018-03-17 16:10:46","title":"Saquarema, RJ, ter\u00e1 Dia D de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/saquarema-rj-tera-dia-d-de-vacinacao-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.92","lng":"-42.51","local":"Saquarema (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8020c0666fd41a5711335db7602c5a81","date":"2017-10-17 22:45:21","timestamp":"2018-04-12 20:45:16","title":"Itatiba confirma primeira morte de morador por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/noticia\/itatiba-confirma-primeira-morte-de-morador-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23","lng":"-46.83","local":"Itatiba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"da54dbc8a00fe474fd3df2010e56b85e","date":"2017-10-25 07:34:36","timestamp":"2018-06-14 20:56:54","title":"Com suspeita de febre amarela em macacos, Mairipor\u00e3 inicia ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/com-suspeita-de-febre-amarela-em-macacos-mairipora-inicia-campanha-de-vacinacao-contra-doenca.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e661f36644ba3a294e5b651dab4e44ce","date":"2017-11-07 12:30:48","timestamp":"2018-03-12 05:32:07","title":"Segundo caso de febre amarela em humano \u00e9 confirmado em Itatiba","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/noticia\/itatiba-confirma-segundo-caso-de-morador-com-febre-amarela.ghtml","lat":"-23","lng":"-46.83","local":"Itatiba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bac5808ce6b7c86268971296ccc09ceb","date":"2017-11-21 18:49:44","timestamp":"2018-03-15 11:14:07","title":"Aruj\u00e1 ter\u00e1 'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela no s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/aruja-tera-dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-no-sabado.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"87c4f19cbf730b8d7cd9b36f1c32e706","date":"2017-11-22 19:19:18","timestamp":"2018-03-08 01:53:48","title":"Po\u00e1 amplia imuniza\u00e7\u00e3o contra a Febre Amarela em 12 bairros","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/poa-amplia-imunizacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.34","local":"Poa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2cca1d18885488d0e5979ba75ccc9359","date":"2017-11-23 13:36:52","timestamp":"2018-03-09 07:36:00","title":"Exames n\u00e3o apontam febre amarela em macaco morto em Tr\u00eas ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/exames-nao-apontam-febre-amarela-em-macaco-morto-em-tres-coracoes-mg.ghtml","lat":"-21.69","lng":"-45.25","local":"Tres Coracoes (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3cdd610df3a8b3817438ad2927685ddb","date":"2017-12-01 11:20:18","timestamp":"2018-04-11 21:32:27","title":"Mairipor\u00e3 (SP) registra 22 mortes de macacos por febre amarela","url":"https:\/\/www.metropoles.com\/brasil\/saude-br\/mairipora-sp-registra-22-mortes-de-macacos-por-febre-amarela","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"995d3d372828ff0e45f68cc1c2a663ed","date":"2017-12-04 19:59:26","timestamp":"2018-04-02 20:04:16","title":"S\u00e3o Roque registra segunda morte de macaco por febre amarela no ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/sao-roque-registra-segunda-morte-de-macaco-por-febre-amarela-no-ano.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-47.13","local":"Sao Roque (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2512adc5aadff9473ca09174c7fa8992","date":"2017-12-06 19:53:24","timestamp":"2018-04-13 01:08:17","title":"Febre amarela: Sobe para 13 o n\u00famero de macacos mortos pela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/febre-amarela-sobe-para-13-o-numero-de-macacos-mortos-pela-doenca-em-sao-roque.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-47.13","local":"Sao Roque (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"14e4482492f6f22356203c9284d6409f","date":"2017-12-13 19:03:18","timestamp":"2018-03-07 23:16:55","title":"Febre amarela: veja lista de postos de vacina\u00e7\u00e3o que abrir\u00e3o ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/febre-amarela-veja-lista-de-postos-de-vacinacao-que-abrirao-sabado-em-guarulhos.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-46.84","local":"Itapecerica da Serra (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae681aef4f76ae13cb6c6867dbce9840","date":"2017-12-17 14:58:23","timestamp":"2018-03-12 08:14:44","title":"Aruj\u00e1 continua vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/aruja-continua-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e7fed60f228a22957b39c134f642d763","date":"2017-12-25 19:23:03","timestamp":"2018-03-08 14:10:30","title":"Piedade tem mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ap\u00f3s ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/piedade-vai-ter-mutirao-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-apos-morte-de-macacos.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9c715e20f30cf4ce0398487a5f10330f","date":"2017-12-27 17:16:12","timestamp":"2018-03-07 23:16:55","title":"Mortes de macacos por febre amarela fazem prefeitura fechar mais ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/mortes-de-macacos-por-febre-amarela-fazem-prefeitura-fechar-mais-10-parques-em-sp.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-46.84","local":"Itapecerica da Serra (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fddc44467395f0672ad8c97958d42838","date":"2018-01-04 07:25:32","timestamp":"2018-03-26 02:42:51","title":"Morte sob suspeita de febre amarela na Grande BH reacende alerta ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/01\/04\/interna_gerais,928599\/morte-sob-suspeita-de-febre-amarela-na-grande-bh-reacende-alerta-em-mg.shtml","lat":"-19.76","lng":"-44.31","local":"Esmeraldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"453b78c7ccb3649cf4184b0e20643ffa","date":"2018-01-08 18:20:37","timestamp":"2018-03-12 03:38:59","title":"Febre amarela matou 13 pessoas no estado de SP desde janeiro de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/febre-amarela-matou-13-pessoas-no-estado-de-sp-desde-janeiro-de-2017-diz-secretaria.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.34","local":"Poa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"173c1c5d583a176a302aa18cd2b132a4","date":"2018-01-08 22:54:51","timestamp":"2018-03-17 14:03:13","title":"Febre amarela matou 12 pessoas no estado de SP","url":"https:\/\/www.diariocajamarense.com\/2018\/01\/08\/febre-amarela-matou-12-pessoas-no-estado-de-sp.html","lat":"-23.35","lng":"-46.87","local":"Cajamar (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e29f7e35f54a6352836c5e422d26423d","date":"2018-01-09 21:26:09","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Mairipor\u00e3 (SP) tem atendimento refor\u00e7ado para febre amarela","url":"http:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2018\/01\/mairipora-sp-tem-atendimento-reforcado-para-febre-amarela.html","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2b730f88c5ffa006d91468d1d11a16cd","date":"2018-01-11 03:07:10","timestamp":"2018-03-08 04:56:22","title":"Procura de vacina contra febre amarela cresce 15 vezes em S\u00e3o ","url":"http:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,procura-de-vacina-contra-febre-amarela-cresce-15-vezes-em-sao-paulo,70002146356","lat":"-23.36","lng":"-46.74","local":"Caieiras (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4c4b2b424ed5b72aac3f90231b63a251","date":"2018-01-11 03:07:10","timestamp":"2018-06-07 15:39:33","title":"Procura de vacina contra febre amarela cresce 15 vezes em S\u00e3o ","url":"https:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,procura-de-vacina-contra-febre-amarela-cresce-15-vezes-em-sao-paulo,70002146356","lat":"-23.36","lng":"-46.74","local":"Caieiras (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"100ed76470d29620cf5f59ce28d7d1a0","date":"2018-01-11 10:48:04","timestamp":"2018-04-02 20:04:16","title":"Febre amarela: S\u00e3o Roque divulga cronograma de vacina\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/febre-amarela-sao-roque-divulga-cronograma-de-vacinacao.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-47.13","local":"Sao Roque (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"25568f9ca31b8219a6ce897c4de985b5","date":"2018-01-11 12:12:48","timestamp":"2018-03-17 20:52:25","title":"Santa Isabel come\u00e7a a vacinar contra a febre amarela tamb\u00e9m em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/santa-isabel-comeca-a-vacinar-contra-a-febre-amarela-tambem-em-postos-voltantes-na-segunda.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.22","local":"Santa Isabel (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9a77739d7f40e2aa5f8abb40fa804cef","date":"2018-01-11 20:47:50","timestamp":"2018-03-07 23:16:55","title":"Morador de S\u00e3o Paulo \u00e9 internado em Salvador com febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/morador-de-sao-paulo-e-internado-em-salvador-com-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-46.84","local":"Itapecerica da Serra (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e9426d5117669925914553fda97a11b9","date":"2018-01-12 12:45:43","timestamp":"2018-03-13 08:21:56","title":"Sobe para 21 o n\u00famero de mortes por febre amarela no estado de SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sobe-para-21-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-de-sp.ghtml","lat":"-23.36","lng":"-46.74","local":"Caieiras (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0179d946917efb7f27122a4b119f285a","date":"2018-01-12 13:25:59","timestamp":"2018-04-08 02:07:54","title":"Com duas mortes, Mariana intensifica a\u00e7\u00f5es contra febre amarela e ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/01\/12\/interna_gerais,930536\/mariana-intensifica-acoes-contra-febre-amarela-e-alerta-para-carnaval.shtml","lat":"-20.37","lng":"-43.41","local":"Mariana (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bf7aa62e1fee7bc514767038b7d030f3","date":"2018-01-12 16:20:31","timestamp":"2018-06-23 12:30:22","title":"Primeira morte por febre amarela em 2018 \u00e9 confirmada no Rio de ","url":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-noticias\/estado\/2018\/01\/12\/primeira-morte-por-febre-amarela-em-2018-e-confirmada-no-rio-de-janeiro.htm","lat":"-22.53","lng":"-42.98","local":"Guapimirim (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"82a3dc45b60d6ba0bf6816b698bb14ce","date":"2018-01-12 17:08:23","timestamp":"2018-03-12 08:54:56","title":"Homem morre com suspeita de febre amarela em Valen\u00e7a, RJ ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/homem-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-valenca-rj-outros-tres-casos-sao-investigados.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"da63584004f58fc0981fffeec5100367","date":"2018-01-13 10:51:11","timestamp":"2018-04-08 20:32:33","title":"Ap\u00f3s mortes por febre amarela, Mairipor\u00e3 vacina mais de 90% da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/apos-mortes-por-febre-amarela-mairipora-vacina-mais-de-90-da-populacao.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b93909490ddf2d3bb2076cc401a857a7","date":"2018-01-13 15:47:41","timestamp":"2018-04-03 19:25:31","title":"Sobe para tr\u00eas o n\u00famero de mortes com suspeita de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sobe-para-tres-o-numero-de-mortes-com-suspeita-de-febre-amarela-em-valenca-rj.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bd0b2ecc104ae9bcc8a2e8f9dcf969bf","date":"2018-01-13 21:15:18","timestamp":"2018-04-08 12:56:01","title":"Ap\u00f3s morte por febre amarela, cresce busca por vacina em ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2018\/01\/apos-morte-por-febre-amarela-cresce-busca-por-vacina-em-teresopolis-rj.html","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b89f9d964d644210ac7f978b909dffd2","date":"2018-01-15 08:07:12","timestamp":"2018-03-23 15:19:59","title":"Morador de S\u00e3o Paulo internado com febre amarela morre em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/morador-de-sao-paulo-internado-com-febre-amarela-morre-em-hospital-de-salvador.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-46.84","local":"Itapecerica da Serra (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"74d30316deb96b060c028861d4cb750e","date":"2018-01-15 12:30:48","timestamp":"2018-04-08 12:56:01","title":"Teres\u00f3polis, RJ, segue com vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/teresopolis-rj-segue-com-vacinacao-contra-febre-amarela-e-solicita-mais-10-mil-doses.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7c57379c369f14fc2a25af469e6ef80b","date":"2018-01-17 11:26:44","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Mairipor\u00e3 suspende vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela para ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/mairipora-suspende-vacinacao-contra-febre-amarela-para-moradores-de-outras-cidades.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4297aeac4d72a7ee73af1d3da07cf9c4","date":"2018-01-17 18:33:36","timestamp":"2018-03-27 00:05:45","title":"Epicentro de febre amarela em SP, Mairipor\u00e3 decide vacinar s\u00f3 ","url":"http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/01\/1951184-epicentro-de-febre-amarela-em-sp-mairipora-decide-vacinar-so-morador.shtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"142c240b615683260a63d1289413ddb4","date":"2018-01-17 18:33:36","timestamp":"2018-06-09 17:59:02","title":"Epicentro de febre amarela em SP, Mairipor\u00e3 decide vacinar s\u00f3 ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/01\/1951184-epicentro-de-febre-amarela-em-sp-mairipora-decide-vacinar-so-morador.shtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dd6725879f9ebd0c30984d0c018c5b1f","date":"2018-01-17 19:25:28","timestamp":"2018-04-10 12:43:58","title":"Procura por vacina contra febre amarela dispara em Nova Friburgo ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-dispara-em-nova-friburgo-rj-e-moradores-enfrentam-filas.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ec31c00b9011a9a2c213448bee60d197","date":"2018-01-17 19:53:44","timestamp":"2018-04-08 12:56:01","title":"Teres\u00f3polis, RJ, tem o segundo caso de febre amarela confirmado ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/teresopolis-rj-tem-o-segundo-caso-de-febre-amarela-confirmado-em-2018.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c97940ebbf61d33656347e09174fee21","date":"2018-01-17 20:11:37","timestamp":"2018-04-13 16:23:27","title":"Cabo Frio, RJ, tem vacinas contra febre amarela dispon\u00edveis em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/cabo-frio-rj-tem-vacinas-contra-febre-amarela-disponiveis-em-unidades-de-saude-veja-quais.ghtml","lat":"-22.87","lng":"-42.01","local":"Cabo Frio (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a336db5ec242f4459283c84a19db59d2","date":"2018-01-17 20:13:00","timestamp":"2018-03-30 00:40:10","title":"Aruj\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela e retoma ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/aruja-recebe-novas-doses-da-vacina-contra-febre-amarela-e-retoma-vacinacao-nesta-quinta.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"52dd07ab1df5e1c829f7d64a2c353aa8","date":"2018-01-18 08:15:06","timestamp":"2018-03-10 09:59:26","title":"Cidades investigam 2 mortes com poss\u00edvel rela\u00e7\u00e3o com febre amarela","url":"https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/materia\/852669\/cidades-investigam-2-mortes-com-possivel-relacao-com-febre-amarela","lat":"-23.65","lng":"-47.22","local":"Ibiuna (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"76ec691cdae40ca2e079252811cdadd0","date":"2018-01-18 08:20:48","timestamp":"2018-03-15 11:34:47","title":"Mais de 900 mil pessoas j\u00e1 tomaram a vacina contra febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/mais-de-900-mil-pessoas-ja-tomaram-a-vacina-contra-febre-amarela-na-cidade-de-sp-em-2018.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"74eff57faf0e97e92bde8599040f7552","date":"2018-01-18 10:21:17","timestamp":"2018-03-08 01:53:48","title":"Ap\u00f3s ficar sem doses, Po\u00e1 volta a vacinar contra febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/apos-ficar-sem-doses-poa-volta-a-vacinar-contra-febre-amarela-nesta-quinta.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.34","local":"Poa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"db05dd5136636a153615418b9d2bc725","date":"2018-01-18 12:56:37","timestamp":"2018-03-31 20:03:02","title":"Nova Friburgo, RJ, tem dois casos suspeitos de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/nova-friburgo-rj-tem-dois-casos-suspeitos-de-febre-amarela-segundo-a-prefeitura.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6f11e31ebe151434b96704fdf30b3611","date":"2018-01-19 09:28:06","timestamp":"2018-09-06 10:28:30","title":"Prefeitura de Nova Lima confirma sexta morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/prefeitura-de-nova-lima-confirma-sexta-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"edcbf58a6bb5581421c2fda31194e0d3","date":"2018-01-19 10:42:00","timestamp":"2018-04-09 09:12:55","title":"Mau\u00e1 intensifica campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra Febre Amarela","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/maua\/noticia\/maua-intensifica-campanha-vacinacao-contra-febre-amarela-60167","lat":"-23.66","lng":"-46.46","local":"Maua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bfe0bcf993fb325db826821c6fc88188","date":"2018-01-19 15:37:06","timestamp":"2018-03-08 00:39:28","title":"Sabar\u00e1 confirma primeiro caso de febre amarela na cidade","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/sabar%C3%A1-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-na-cidade-1.1564596","lat":"-19.88","lng":"-43.8","local":"Sabara (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7916a88c80b08efffbeb7d57c6e232aa","date":"2018-01-19 21:10:03","timestamp":"2018-03-08 09:05:04","title":"SP tem 2 mortes confirmadas por rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-tem-2-mortes-confirmadas-por-reacao-da-vacina-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.65","lng":"-47.22","local":"Ibiuna (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cc6371dcf3590463187aef231ff45108","date":"2018-01-19 21:38:11","timestamp":"2018-03-08 04:56:22","title":"Estado de SP tem 81 casos e 36 mortes por febre amarela em um ano","url":"http:\/\/www.valor.com.br\/brasil\/5269651\/estado-de-sp-tem-81-casos-e-36-mortes-por-febre-amarela-em-um-ano","lat":"-23.36","lng":"-46.74","local":"Caieiras (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ce5b0632353934b9e6c63b1ac7dfa29d","date":"2018-01-19 21:38:11","timestamp":"2018-07-05 05:22:15","title":"Estado de SP tem 81 casos e 36 mortes por febre amarela em um ano","url":"https:\/\/www.valor.com.br\/brasil\/5269651\/estado-de-sp-tem-81-casos-e-36-mortes-por-febre-amarela-em-um-ano","lat":"-23.36","lng":"-46.74","local":"Caieiras (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1f6aec2b969985ade1f782b0acc5e8ab","date":"2018-01-19 22:38:52","timestamp":"2018-06-29 22:29:04","title":"Prefeitura de Teres\u00f3polis, RJ, confirma quarto caso de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/prefeitura-de-teresopolis-rj-confirma-quarto-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c9bb8f37af2784b6aee8f0bff47a0513","date":"2018-01-20 09:15:44","timestamp":"2018-04-03 11:32:19","title":"Febre amarela: MG decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia nas \u00e1reas de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/minas-gerais-decreta-situacao-de-emergencia-por-causa-do-surto-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-20.02","lng":"-44.05","local":"Ibirite (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"051033eec48bf23f5d68e2cb06549134","date":"2018-01-20 13:40:30","timestamp":"2018-03-14 03:04:42","title":"Dez mil pessoas se vacinam contra a febre amarela em Nil\u00f3polis ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/dez-mil-pessoas-se-vacinam-contra-a-febre-amarela-em-nilopolis-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.8","lng":"-43.41","local":"Nilopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"515e5de564cd399765438bfab205cab5","date":"2018-01-20 13:57:34","timestamp":"2018-04-07 15:26:43","title":"Procura por vacina contra febre amarela movimenta postos de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-movimenta-postos-de-saude-de-poa-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.34","local":"Poa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e86aba277651245ba9c93454bc0722ea","date":"2018-01-20 15:08:25","timestamp":"2018-03-25 16:06:38","title":"Por que as filas para vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela em S\u00e3o ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/por-que-as-filas-para-vacinacao-contra-a-febre-amarela-em-sao-paulo-estao-enormes-entenda.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-46.84","local":"Itapecerica da Serra (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9db827aafc6a03a8ce87fec06b6c66c6","date":"2018-01-22 20:05:14","timestamp":"2018-04-21 12:25:15","title":"Morre em Leopoldina paciente com suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/morre-em-leopoldina-paciente-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-21.53","lng":"-42.64","local":"Leopoldina (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"eb93a1a7faa3c978d1f4c52f8462cf76","date":"2018-01-23 12:41:54","timestamp":"2018-03-08 04:06:34","title":"Homem com suspeita de febre amarela morre no Hospital Escola ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/homem-com-suspeita-de-febre-amarela-morre-no-hospital-escola-em-itajuba-mg.ghtml","lat":"-22.42","lng":"-45.45","local":"Itajuba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9777a98c6d97d7a25430fc80ffc1cb12","date":"2018-01-23 15:20:56","timestamp":"2018-03-08 10:06:04","title":"Minas Gerais libera recurso para cidades com casos confirmados de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/minas-gerais-libera-recurso-para-cidades-com-casos-confirmados-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-19.76","lng":"-44.31","local":"Esmeraldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"16f61d8b4dfc9d58337bb036a58275de","date":"2018-01-23 16:26:08","timestamp":"2018-03-12 14:05:00","title":"Exame confirma morte de moradora de Gaspar por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/governo-confirma-morte-de-moradora-de-gaspar-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1805b766a02f97c4162d99b1fdd19b76","date":"2018-01-23 19:59:12","timestamp":"2018-04-19 02:30:05","title":"Confirmada quinta morte por febre amarela no Sul do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/confirmada-quinta-morte-por-febre-amarela-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"52c3f7d5a9c803f8aa689cd7178d88e2","date":"2018-01-23 20:54:01","timestamp":"2018-06-27 10:30:02","title":"Exame confirma que mulher de Gaspar morreu por febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/noticias\/noticia\/2018\/01\/exame-confirma-que-mulher-de-gaspar-morreu-por-febre-amarela-10129352.html","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8e1116ad9ffa5768239d7e97eaeceec8","date":"2018-01-24 05:16:56","timestamp":"2018-04-29 08:32:33","title":"Mairipor\u00e3 concentra metade dos casos de febre amarela de SP R7.com","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/sao-paulo\/mairipora-concentra-metade-dos-casos-de-febre-amarela-de-sp-24012018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"81f649a175df68c29b71159f96919d34","date":"2018-01-24 11:46:58","timestamp":"2018-03-10 13:54:40","title":"Mais duas mortes suspeitas de febre amarela s\u00e3o investigadas no ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/mais-duas-mortes-suspeitas-de-febre-amarela-sao-investigadas-no-sul-de-mg.ghtml","lat":"-20.89","lng":"-45.27","local":"Campo Belo (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"714abb2f8e06e6d0698ff5dc6b674999","date":"2018-01-24 14:33:08","timestamp":"2018-04-15 20:17:01","title":"Estado confirma 2\u00aa morte de macaco por febre amarela em Votorantim","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-confirma-2-morte-de-macaco-por-febre-amarela-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"68f7ef4ba93ee1554f8641aa9513e6e7","date":"2018-01-25 09:52:51","timestamp":"2018-03-08 10:06:04","title":"Sobe para 162 n\u00famero de cidades em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por febre amarela em Minas Gerais","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/governo-de-minas-inclui-68-cidades-no-decreto-de-situacao-de-emergencia-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-19.76","lng":"-44.31","local":"Esmeraldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5f81e4d9f1cd1233f75be58c16bb1ce5","date":"2018-01-25 10:17:49","timestamp":"2018-03-12 14:05:00","title":"Fam\u00edlia questiona atendimento a v\u00edtima de febre amarela em Gaspar","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/noticias\/noticia\/2018\/01\/familia-questiona-atendimento-a-vitima-de-febre-amarela-em-gaspar-10131263.html","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9ef9280cdbacc54957c2613e68f2127a","date":"2018-01-25 12:16:41","timestamp":"2018-04-02 17:38:07","title":"Cruzeiro investiga primeiro caso suspeito de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/cruzeiro-investiga-primeiro-caso-suspeito-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.57","lng":"-44.96","local":"Cruzeiro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c30603119c7c336bb22183f2749dd3c3","date":"2018-01-26 09:40:15","timestamp":"2018-04-14 00:13:25","title":"Febre amarela faz turismo despencar em Mairipor\u00e3 (SP) R7.com","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/sp-no-ar\/videos\/febre-amarela-faz-turismo-despencar-em-mairipora-sp-26012018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"60d3e74ecb0f16255279ef371be487c6","date":"2018-01-26 09:40:15","timestamp":"2018-06-16 21:15:52","title":"Febre amarela faz turismo despencar em Mairipor\u00e3 (SP) R7.com","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/sp-no-ar\/videos\/febre-amarela-faz-turismo-despencar-em-mairipora-sp-26012018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"659b6d9cc3bc4b9343ce00fec6c68487","date":"2018-01-26 15:27:21","timestamp":"2018-06-10 18:05:37","title":"Como a febre amarela alterou a rotina dos moradores de Mairipor\u00e3","url":"https:\/\/vejasp.abril.com.br\/cidades\/mairipora-crise-febre-amarela\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"240281a74ceb1a2d1527a3ec3d3a7aa9","date":"2018-01-26 19:44:08","timestamp":"2018-03-08 14:10:30","title":"Piedade confirma primeira morte humana por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/piedade-confirma-primeira-morte-humana-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"25d4a324a6e3e4a8e04229ecf5e7b4cb","date":"2018-01-27 16:33:31","timestamp":"2018-04-10 12:02:38","title":"Macaco morre v\u00edtima de febre amarela em Jacare\u00ed, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/macaco-morre-vitima-de-febre-amarela-em-jacarei-sp.ghtml","lat":"-23.3","lng":"-45.96","local":"Jacarei (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8d888f61c9ab739cfea6a4b998034f8b","date":"2018-01-28 11:31:23","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Mairipor\u00e3 \u00e9 a cidade que mais registrou mortes por febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/mairipora-e-a-cidade-que-mais-registrou-mortes-por-febre-amarela-no-estado-de-sp.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8d7cfede1c7e1fb7e6d91bfbc2eba528","date":"2018-01-28 15:24:17","timestamp":"2018-04-02 18:21:35","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela ser\u00e1 retomada nesta segunda em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/vacinacao-contra-febre-amarela-sera-retomada-nesta-segunda-em-aruja.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9dd36ee9adc038a50575c987e294fc59","date":"2018-01-31 16:04:30","timestamp":"2018-06-08 17:49:47","title":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos confirma primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sao-jose-dos-campos-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9cc83febdb9d505215659216c4e0dc1d","date":"2018-01-31 16:10:15","timestamp":"2018-03-08 04:25:15","title":"Hemorio reinicia campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/hemorio-reinicia-campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela-22349694","lat":"-22.43","lng":"-46.95","local":"Moji Mirim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4bba728d72f2332bd66a8aff807783f6","date":"2018-01-31 19:24:57","timestamp":"2018-04-18 23:44:48","title":"Sobe para 12 o n\u00famero de mortes por febre amarela no Estado do Rio","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/sobe-para-12-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-22351034","lat":"-22.43","lng":"-46.95","local":"Moji Mirim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"124d6167ba684751203318579d25f733","date":"2018-02-01 15:31:54","timestamp":"2018-03-10 05:53:10","title":"Exames descartam casos suspeitos de febre amarela em Ita\u00fana","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/exames-descartam-casos-suspeitos-de-febre-amarela-em-itauna.ghtml","lat":"-20.07","lng":"-44.57","local":"Itauna (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"088f3d0c7d569c8f7037bc4ad387164a","date":"2018-02-03 10:21:18","timestamp":"2018-04-22 06:31:05","title":"Quinta morte por febre amarela \u00e9 confirmada em Valen\u00e7a, no Sul do ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/quinta-morte-por-febre-amarela-e-confirmada-em-valenca-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9b8fa0ab5308b3623f1c8e772414ed3a","date":"2018-02-03 11:07:27","timestamp":"2018-03-21 04:03:52","title":"Sobe para 18 n\u00famero de mortos por febre amarela no RJ em 2018","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/sobe-para-17-numero-de-mortos-por-febre-amarela-no-rj-em-2018.ghtml","lat":"-22.65","lng":"-43.04","local":"Mage (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"824422d1c40d4c9a0bf8db4006e6315a","date":"2018-02-03 11:17:24","timestamp":"2018-04-10 12:43:58","title":"Nova Friburgo, RJ, registra mais uma morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/nova-friburgo-rj-registra-mais-uma-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4851faa7da8d220a75e9ae2ade2c0303","date":"2018-02-04 10:11:49","timestamp":"2018-04-02 13:36:46","title":"Maric\u00e1, RJ, tem caso confirmado de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/marica-rj-tem-caso-confirmado-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.91","lng":"-42.81","local":"Marica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e457c4b7563fbcd3c2b535eae011e214","date":"2018-02-06 10:51:49","timestamp":"2018-03-07 18:06:54","title":"S\u00e3o Bernardo do Campo diz registrar 1\u00ba caso de febre amarela ","url":"http:\/\/www.valor.com.br\/brasil\/5309645\/sao-bernardo-do-campo-diz-registrar-1-caso-de-febre-amarela-urbana","lat":"-23.69","lng":"-46.56","local":"Sao Bernardo do Campo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f9ee92187c693c19219c0931f058665","date":"2018-02-06 18:26:35","timestamp":"2018-03-07 21:31:18","title":"Com imuniza\u00e7\u00e3o baixa contra febre amarela, Santa Luzia refor\u00e7a ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/com-imunizacao-baixa-contra-febre-amarela-santa-luzia-reforca-vacinacao-em-estacao-do-move.ghtml","lat":"-19.77","lng":"-43.85","local":"Santa Luzia (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"55b946580918b0593868bf350b65fa05","date":"2018-02-06 18:49:55","timestamp":"2018-03-07 19:51:40","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 confirmada no Alto Tiet\u00ea","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-confirmada-no-alto-tiete.ghtml","lat":"-23.48","lng":"-46.34","local":"Itaquaquecetuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"36661aba39b227d238ec4772b131727c","date":"2018-02-06 18:49:55","timestamp":"2018-03-07 20:42:24","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 confirmada no Alto Tiet\u00ea","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-confirmada-no-alto-tiete.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"daf2ee67d370eb95a66063cc9a7304dd","date":"2018-02-06 18:49:55","timestamp":"2018-03-08 06:31:29","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 confirmada no Alto Tiet\u00ea","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-confirmada-no-alto-tiete.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"51b043439a83c1823095b37a19c77341","date":"2018-02-07 10:24:40","timestamp":"2018-03-08 06:45:57","title":"Surto de febre amarela j\u00e1 \u00e9 o mais mortal da hist\u00f3ria em Minas Gerais","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/07\/interna_gerais,936391\/surto-de-febre-amarela-ja-e-o-mais-mortal-da-historia-em-minas-gerais.shtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f550d325d930e979a8af24a733797c49","date":"2018-02-07 12:34:50","timestamp":"2018-03-07 21:56:03","title":"Jacare\u00ed descarta febre amarela em tr\u00eas pacientes internados com ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/jacarei-descarta-febre-amarela-em-tres-pacientes-internados-com-suspeita-da-doenca.ghtml","lat":"-23.3","lng":"-45.96","local":"Jacarei (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a613cca5d0d6f2ec41647f1a02408814","date":"2018-02-07 17:34:29","timestamp":"2018-03-08 06:31:29","title":"S\u00e3o Jos\u00e9 confirma febre amarela em dois pacientes e investiga dois ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sao-jose-confirma-febre-amarela-em-dois-pacientes-e-investiga-dois-casos-suspeitos-da-doenca.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d0046b319bf07bcbc786539d0d6854ed","date":"2018-02-07 18:37:43","timestamp":"2018-03-08 12:33:03","title":"SC investiga tr\u00eas casos suspeitos de febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/02\/sc-investiga-tres-casos-suspeitos-de-febre-amarela-10158782.html","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2cfd990db0d73cb4aa4fdf01a2702cb1","date":"2018-02-07 20:04:08","timestamp":"2018-03-09 07:12:45","title":"Ap\u00f3s morte por febre amarela, Sa\u00fade de Aruj\u00e1 promove bloqueio ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/apos-morte-por-febre-amarela-saude-de-aruja-promove-bloqueio-casa-a-casa-no-jardim-josely.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f3cdfced01aa8289852a6ce725530c1","date":"2018-02-07 22:47:29","timestamp":"2018-03-08 12:33:03","title":"Santa Catarina notifica 16 casos de febre amarela e confirma um ","url":"https:\/\/ndonline.com.br\/florianopolis\/noticias\/santa-catarina-notifica-16-casos-de-febre-amarela-e-confirma-um-desde-o-inicio-do-ano","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0aa09d0582eefeb3ffc53b25558afc8e","date":"2018-02-08 12:14:13","timestamp":"2018-03-08 04:58:26","title":"SP muda estrat\u00e9gia de combate \u00e0 febre amarela e tenta se adiantar ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-muda-estrategia-de-combate-a-febre-amarela-e-tenta-se-adiantar-ao-avanco-do-virus.ghtml","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"486f30db2b68b62a9aa537b65fdd6e0e","date":"2018-02-08 12:14:13","timestamp":"2018-03-08 10:24:51","title":"SP muda estrat\u00e9gia de combate \u00e0 febre amarela e tenta se adiantar ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-muda-estrategia-de-combate-a-febre-amarela-e-tenta-se-adiantar-ao-avanco-do-virus.ghtml","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5ef2825bd66874aaf7bcfa2cde2b45e8","date":"2018-02-08 12:14:13","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"SP muda estrat\u00e9gia de combate \u00e0 febre amarela e tenta se adiantar ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-muda-estrategia-de-combate-a-febre-amarela-e-tenta-se-adiantar-ao-avanco-do-virus.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f0f2f606cab5e2d341e7f355b3ce8221","date":"2018-02-08 12:28:18","timestamp":"2018-03-25 18:44:44","title":"Prefeitura de Jandira disponibiliza vacinas da Febre Amarela em ","url":"https:\/\/www.visaooeste.com.br\/prefeitura-de-jandira-disponibiliza-vacinas-da-febre-amarela-em-duas-datas-especiais\/","lat":"-23.52","lng":"-46.9","local":"Jandira (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8ca850125f45ca70a20bcffedc9a1f2d","date":"2018-02-08 14:37:20","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Sobe para seis o n\u00famero de mortes por febre amarela em Valen\u00e7a ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sobe-para-seis-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-valenca-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"101d04f03467392706b2a9dfa0b72162","date":"2018-02-08 15:48:48","timestamp":"2018-03-08 00:53:54","title":"Exames descartam febre amarela em dois macacos encontrados ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/exames-descartam-febre-amarela-em-dois-macacos-encontrados-mortos-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"193eb8db9e693b45c93a1dfedf1ade15","date":"2018-02-08 16:51:29","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Campinas confirma caso importado de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/campinas-confirma-caso-importado-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3da41a1c3da37befa84d7c7dba78e88a","date":"2018-02-08 18:42:49","timestamp":"2018-03-08 08:14:52","title":"Sa\u00fade confirma caso de febre amarela em humano em S\u00e3o Roque","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/saude-confirma-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-sao-roque.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-47.13","local":"Sao Roque (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c952751606d96360ad01cc6962e782c9","date":"2018-02-08 20:10:40","timestamp":"2018-03-08 00:04:24","title":"Dois irm\u00e3os morrem por febre amarela em Esp\u00edrito Santo do Pinhal","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/dois-irmaos-morrem-por-febre-amarela-em-espirito-santo-do-pinhal.ghtml","lat":"-22.37","lng":"-46.94","local":"Mogi Guacu (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ebed051552536092451e3632215106b3","date":"2018-02-08 20:10:40","timestamp":"2018-03-08 17:43:55","title":"Dois irm\u00e3os morrem por febre amarela em Esp\u00edrito Santo do Pinhal","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/dois-irmaos-morrem-por-febre-amarela-em-espirito-santo-do-pinhal.ghtml","lat":"-22.19","lng":"-46.74","local":"Espirito Santo do Pinhal (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"93b9564dcbbaecc190469493cf3eb8b1","date":"2018-02-08 20:56:27","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Sobe para 25 o n\u00famero de mortes por febre amarela no Estado do Rio","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/sobe-para-25-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-22381894","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"05593011d1b2c629a8f93d4cd77c17b7","date":"2018-02-09 11:42:52","timestamp":"2018-03-07 23:25:09","title":"Itu confirma morte por febre amarela de rapaz de 26 anos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/itu-confirma-dois-casos-de-febre-amarela-e-uma-morte-causada-pela-doenca.ghtml","lat":"-23.26","lng":"-47.29","local":"Itu (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e2c9ad6018410c0725b6e3f5177fa844","date":"2018-02-09 11:42:52","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Itu confirma morte por febre amarela de rapaz de 26 anos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/itu-confirma-dois-casos-de-febre-amarela-e-uma-morte-causada-pela-doenca.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3bb40329b45ab877aede1fd2189a01df","date":"2018-02-09 11:42:52","timestamp":"2018-03-08 23:24:12","title":"Itu confirma morte por febre amarela de rapaz de 26 anos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/itu-confirma-dois-casos-de-febre-amarela-e-uma-morte-causada-pela-doenca.ghtml","lat":"-23.09","lng":"-47.21","local":"Indaiatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2b5177d5227463fd355236c00baeaae6","date":"2018-02-09 11:52:38","timestamp":"2018-03-08 15:00:24","title":"Itu registra primeira morte por febre amarela","url":"http:\/\/www.canalitv.com.br\/noticia\/1326\/itu-registra-primeira-morte-por-febre-amarela.html","lat":"-23.21","lng":"-47.52","local":"Porto Feliz (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"07a218d1c8ffbd26ee8213446250dadc","date":"2018-02-09 13:07:22","timestamp":"2018-03-07 18:06:54","title":"S\u00e3o Bernardo ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela no carnaval","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sao-bernardo-tera-vacinacao-contra-a-febre-amarela-no-carnaval.ghtml","lat":"-23.69","lng":"-46.56","local":"Sao Bernardo do Campo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a5207be5f2db9e4fdb8ff4451b877db2","date":"2018-02-09 13:23:00","timestamp":"2018-03-08 04:58:26","title":"Governo de SP confirma primeira morte por febre amarela na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/governo-de-sp-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela-na-baixada-santista.ghtml","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"45cb5d0c590d058170528fcab70d0263","date":"2018-02-09 13:23:00","timestamp":"2018-03-08 10:35:22","title":"Governo de SP confirma primeira morte por febre amarela na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/governo-de-sp-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela-na-baixada-santista.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"66b19b7cf510309126d04f8e06ca997a","date":"2018-02-09 14:26:30","timestamp":"2018-03-10 18:20:15","title":"Irm\u00e3os morrem com febre amarela e p\u00f5em em alerta Esp\u00edrito Santo ","url":"http:\/\/sao-paulo.estadao.com.br\/noticias\/geral,irmaos-morrem-com-febre-amarela-e-poem-em-alerta-espirito-santo-do-pinhal,70002184600","lat":"-22.19","lng":"-46.74","local":"Espirito Santo do Pinhal (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"caf9e36a6e952c713f717c05199e084b","date":"2018-02-09 14:57:21","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"Irm\u00e3os morrem com febre amarela em cidade do interior de SP","url":"https:\/\/istoe.com.br\/irmaos-morrem-com-febre-amarela-e-poem-em-alerta-espirito-santo-do-pinhal\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5cffb360c8f7a05242cbe2448173cb65","date":"2018-02-09 20:46:55","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"Cidade de SP registra primeiro caso de febre amarela contra\u00edda no ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/cidade-de-sp-registra-primeiro-caso-autoctone-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"32d6c60b37a54470c1b1399451f98376","date":"2018-02-09 20:52:47","timestamp":"2018-03-07 18:19:51","title":"Santo Andr\u00e9, no ABC, confirma morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/santo-andre-no-abc-confirma-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.66","lng":"-46.53","local":"Santo Andre (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b9675d9ab117b238b769b3dd58e19108","date":"2018-02-09 21:06:13","timestamp":"2018-04-26 05:37:43","title":"Estado confirma morte de morador de Itanha\u00e9m por febre amarela","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/estado-confirma-morte-de-morador-de-itanhaem-por-febre-amarela\/?cHash=816fea3a099dbbafb0ae20d26803d03e","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c77feee2610a0e0430784002713a32c1","date":"2018-02-09 23:13:54","timestamp":"2018-03-08 10:24:51","title":"Cidade de S\u00e3o Paulo registra primeiro caso local de febre amarela","url":"https:\/\/veja.abril.com.br\/saude\/cidade-de-sao-paulo-registra-primeiro-caso-local-de-febre-amarela\/","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cbcbcd392528bf0a961bc73296638355","date":"2018-02-13 17:01:27","timestamp":"2018-03-07 23:25:09","title":"Itu registra aumento na procura por vacina contra a febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/itu-registra-aumento-na-procura-por-vacina-contra-a-febre-amarela-durante-o-carnaval.ghtml","lat":"-23.26","lng":"-47.29","local":"Itu (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"524cd1c3b8d2b1ea479cd4d466faafbf","date":"2018-02-14 12:12:48","timestamp":"2018-03-09 13:23:35","title":"Surto de febre amarela pode ser colocado \"na conta da Samarco ","url":"http:\/\/www.vermelho.org.br\/noticia\/307654-1","lat":"-20.37","lng":"-43.41","local":"Mariana (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8d33b441435d373313c632a5e573330f","date":"2018-02-14 15:15:42","timestamp":"2018-03-09 16:24:24","title":"Campos do Jord\u00e3o, fora da \u00e1rea de risco da Febre Amarela, atrai ","url":"https:\/\/www.sopacultural.com\/campos-do-jordao-fora-da-area-de-risco-da-febre-amarela-atrai-novos-visitantes\/","lat":"-22.73","lng":"-45.59","local":"Campos do Jordao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f989a4adde8f130a6c10f77b5a87b16d","date":"2018-02-15 08:33:49","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Febre amarela afasta turista de \u00e1reas de mata no interior paulista","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/sao-paulo\/febre-amarela-afasta-turista-de-areas-de-mata-no-interior-paulista-15022018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"823fc9a5bc6eaa8cff15f466c65e7c4c","date":"2018-02-15 09:53:25","timestamp":"2018-03-07 22:54:12","title":"Mulher de Ferraz \u00e9 diagnosticada com febre amarela ap\u00f3s tomar ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/mulher-de-ferraz-e-diagnosticada-com-febre-amarela-apos-tomar-vacina-diz-prefeitura.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.36","local":"Ferraz de Vasconcelos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d3d5f7c9453f036cf346762f7d594596","date":"2018-02-15 11:00:02","timestamp":"2018-03-08 00:29:09","title":"Prefeitura divulga diagn\u00f3stico de febre amarela em quatro ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/prefeitura-divulga-diagnostico-de-febre-amarela-em-quatro-pacientes-atendidos-em-barbacena.ghtml","lat":"-21.22","lng":"-43.77","local":"Barbacena (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ccff40fc96ea1fe4bb2427d9414a1583","date":"2018-02-15 12:31:58","timestamp":"2018-03-23 14:56:56","title":"Ferraz de Vasconcelos confirma primeiro caso de febre amarela R7.com","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/ferraz-de-vasconcelos-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-16022018","lat":"-23.54","lng":"-46.36","local":"Ferraz de Vasconcelos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cf7a3f00f1f6b9c0de86353d6a6d1912","date":"2018-02-15 12:57:51","timestamp":"2018-03-08 01:39:22","title":"Ribeir\u00e3o Pires registra a segunda morte por febre amarela no ABC","url":"https:\/\/www.reporterdiario.com.br\/noticia\/2468276\/ribeirao-pires-registra-a-segunda-morte-por-febre-amarela-no-abc\/","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"730b1062cac3fd241a23623ff9cd656a","date":"2018-02-15 15:47:34","timestamp":"2018-03-08 14:10:30","title":"Piedade confirma segunda morte por febre amarela no ano","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/saude-confirma-segunda-morte-humana-por-febre-amarela-em-piedade.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"83aa627490807d977c102b7e25549695","date":"2018-02-15 16:00:58","timestamp":"2018-03-11 19:38:34","title":"Com baixa ades\u00e3o, campanha contra febre amarela vacina 19% do p\u00fablico-alvo em RJ e SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/rj-e-sp-vacinaram-19-do-publico-alvo-na-campanha-de-vacinacao-da-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cffd68416f561c4d79d34b94f9d82b38","date":"2018-02-15 16:41:30","timestamp":"2018-03-08 15:06:40","title":"Governo de MG confirma novas mortes por febre amarela na Zona ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/governo-de-mg-confirma-novas-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata.ghtml","lat":"-21.45","lng":"-43.55","local":"Santos Dumont (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ef8444d77ea9b6e61126c0a97e619473","date":"2018-02-15 17:07:12","timestamp":"2018-03-08 08:38:46","title":"Febre amarela afasta turista de \u00e1reas de mata","url":"https:\/\/www.diariocajamarense.com\/2018\/02\/15\/febre-amarela-afasta-turista-de-areas-de-mata.html","lat":"-23.35","lng":"-46.87","local":"Cajamar (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"92a606a6d820a2199d271a841d5dcbf4","date":"2018-02-15 18:21:54","timestamp":"2018-03-08 06:31:29","title":"Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 confirma morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/prefeitura-de-sao-jose-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0267e12125325c97bedc712203a274df","date":"2018-02-15 18:21:54","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 confirma morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/prefeitura-de-sao-jose-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5455d41355750f7b37c6c9b283aaefaa","date":"2018-02-15 18:35:47","timestamp":"2018-03-08 10:35:22","title":"Baixada Santista tem oito casos suspeitos de febre amarela","url":"http:\/\/www.diariodolitoral.com.br\/cotidiano\/baixada-santista-tem-oito-casos-suspeitos-de-febre-amarela\/108471\/","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a722b61c3da21f1967c93e5097aecf9e","date":"2018-02-15 19:12:00","timestamp":"2018-03-07 21:56:03","title":"Sobe para seis o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sobe-para-seis-o-numero-de-casos-suspeitos-de-febre-amarela-em-jacarei.ghtml","lat":"-23.3","lng":"-45.96","local":"Jacarei (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2cfd92d4a434c5ad60650b03625e2b0f","date":"2018-02-15 19:52:04","timestamp":"2018-03-08 06:45:57","title":"Morre jovem com suspeita de febre amarela ap\u00f3s ficar internado na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/morre-jovem-com-suspeita-de-febre-amarela-apos-ficar-internado-na-uti-em-santos-sp.ghtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"574879d4a20bbb4b5494eaa582ed21b6","date":"2018-02-15 19:52:04","timestamp":"2018-03-08 10:35:22","title":"Morre jovem com suspeita de febre amarela ap\u00f3s ficar internado na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/morre-jovem-com-suspeita-de-febre-amarela-apos-ficar-internado-na-uti-em-santos-sp.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b21f6766449bae69758c02f3b9d02efc","date":"2018-02-15 20:36:32","timestamp":"2018-03-08 12:33:03","title":"SC investiga dois casos suspeitos de febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/02\/sc-investiga-dois-casos-suspeitos-de-febre-amarela-10165123.html","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"61c096974514aa54d97085f9e93c2a00","date":"2018-02-16 09:16:31","timestamp":"2018-03-16 00:39:46","title":"Mau\u00e1 faz campanha itinerante de vacina\u00e7\u00e3o contra Febre Amarela","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/maua\/noticia\/maua-faz-campanha-itinerante-vacinacao-contra-febre-amarela-61194","lat":"-23.66","lng":"-46.46","local":"Maua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d775238982fb4bb1d947f32803b27b0f","date":"2018-02-16 11:22:27","timestamp":"2018-03-17 19:19:51","title":"Aposentado que morreu por febre amarela recusou vacina e se ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/aposentado-que-morreu-por-febre-amarela-recusou-vacina-diz-prefeitura-de-piedade.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"09bb4d2870fd630971435a73da5bfdea","date":"2018-02-16 14:47:06","timestamp":"2018-03-07 20:42:24","title":"Suzano intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/suzano-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bc771e5aaacc03af060bb7f9c953a198","date":"2018-02-16 15:06:51","timestamp":"2018-03-08 04:06:34","title":"Jovem morre com suspeita de febre amarela em Braz\u00f3polis, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/jovem-morto-com-suspeita-de-febre-amarela-e-enterrado-em-brazopolis-mg.ghtml","lat":"-22.42","lng":"-45.45","local":"Itajuba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c568018d52067ef94eb299fbfeac3228","date":"2018-02-16 16:24:41","timestamp":"2018-03-09 00:28:06","title":"Bragan\u00e7a Paulista confirma duas primeiras mortes por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/braganca-paulista-confirma-duas-primeiras-mortes-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.95","lng":"-46.54","local":"Braganca Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"875058a119a5810bd87c314821c7c7de","date":"2018-02-16 17:05:31","timestamp":"2018-03-09 00:03:21","title":"Sobe para oito o n\u00famero de casos confirmados de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sobe-para-oito-o-numero-de-casos-confirmados-de-febre-amarela-em-angra.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7922586d5576283436d0f3c6db85f72e","date":"2018-02-16 19:10:47","timestamp":"2018-03-15 11:34:47","title":"Neste s\u00e1bado, SP tem novo 'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/neste-sabado-sp-tem-novo-dia-d-de-vacinacao-contra-febre-amarela\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"883608b1e6159e53a1e1904684a70f27","date":"2018-02-16 19:22:02","timestamp":"2018-03-08 10:24:51","title":"S\u00e3o Paulo tem segundo \"Dia D\" contra a febre amarela no s\u00e1bado","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/sao-paulo-tem-segundo-dia-d-contra-a-febre-amarela-no-sabado-16022018","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a8526bc48cb51fd162269eb6cc049a43","date":"2018-02-16 19:25:51","timestamp":"2018-03-08 02:25:14","title":"Votorantim investiga dois casos suspeitos de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/votorantim-investiga-dois-casos-suspeitos-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"da25bd2a94917eab2225347202f204e6","date":"2018-02-16 19:50:59","timestamp":"2018-03-10 07:54:30","title":"SP registra quatro novos casos aut\u00f3ctones de febre amarela R7.com","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/sp-registra-quatro-novos-casos-autoctones-de-febre-amarela-16022018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"40853ef0910f9e7b8111908248481dae","date":"2018-02-16 20:20:51","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Tr\u00eas pessoas morrem por febre amarela silvestre na capital paulista","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-02\/tres-pessoas-morrem-por-febre-amarela-silvestre-na-capital-paulista","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1e931ce349d3cb8ae3ab9cabd93fe887","date":"2018-02-16 21:19:13","timestamp":"2018-03-13 10:15:15","title":"Chega a 5 o n\u00famero de casos aut\u00f3ctones de febre amarela na ","url":"https:\/\/novo.folhavitoria.com.br\/geral\/noticia\/2018\/02\/chega-a-5-o-numero-de-casos-autoctones-de-febre-amarela-na-cidade-de-sp","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4740de8bd4e07f7457b372d952a0fcd7","date":"2018-02-16 21:51:55","timestamp":"2018-03-08 05:00:30","title":"S\u00e3o Paulo registra 3 mortes por febre amarela contra\u00edda na cidade","url":"https:\/\/www.brasil247.com\/pt\/247\/sp247\/342576\/S%C3%A3o-Paulo-registra-3-mortes-por-febre-amarela-contra%C3%ADda-na-cidade.htm","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e418b866faaa18122b0a746ba17e6d8f","date":"2018-02-16 21:51:55","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"S\u00e3o Paulo registra 3 mortes por febre amarela contra\u00edda na cidade","url":"https:\/\/www.brasil247.com\/pt\/247\/sp247\/342576\/S%C3%A3o-Paulo-registra-3-mortes-por-febre-amarela-contra%C3%ADda-na-cidade.htm","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"49daad009590717060b54bd64becbda3","date":"2018-02-16 21:51:55","timestamp":"2018-03-11 19:05:26","title":"S\u00e3o Paulo registra 3 mortes por febre amarela contra\u00edda na cidade","url":"https:\/\/www.brasil247.com\/pt\/247\/sp247\/342576\/S%C3%A3o-Paulo-registra-3-mortes-por-febre-amarela-contra%C3%ADda-na-cidade.htm","lat":"-24.08","lng":"-46.62","local":"Mongagua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c2a787fa5a2ba1bbe3b2f152fe2c6302","date":"2018-02-16 21:51:55","timestamp":"2018-03-18 16:06:10","title":"S\u00e3o Paulo registra 3 mortes por febre amarela contra\u00edda na cidade","url":"https:\/\/www.brasil247.com\/pt\/247\/sp247\/342576\/S%C3%A3o-Paulo-registra-3-mortes-por-febre-amarela-contra%C3%ADda-na-cidade.htm","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"57f9763233731e92c22b22045f673feb","date":"2018-02-17 08:11:23","timestamp":"2018-03-08 05:00:30","title":"Postos de sa\u00fade t\u00eam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/postos-de-saude-tem-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"374d8d878a5a39748e28b6f7988e5261","date":"2018-02-17 10:04:12","timestamp":"2018-03-07 23:47:52","title":"Primeiras mortes por febre amarela s\u00e3o confirmadas em Bragan\u00e7a ","url":"http:\/\/brasil.estadao.com.br\/noticias\/geral,primeiras-mortes-por-febre-amarela-sao-confirmadas-em-braganca-paulista,70002193137","lat":"-22.95","lng":"-46.54","local":"Braganca Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"87fd4a28c26b4721958c80c7f754758b","date":"2018-02-17 16:53:38","timestamp":"2018-03-07 20:42:24","title":"Suzano faz mutir\u00e3o para vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/suzano-faz-mutirao-para-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a357edf7860b5f4db85b0e7d89cedb31","date":"2018-02-17 17:31:52","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Bezerros confirma primeiro caso de Febre Amarela na cidade","url":"https:\/\/nodetalhe.com.br\/bezerros-confirma-febre-amarela-na-cidade\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"05cbe98a044006e61952b6a3cb808506","date":"2018-02-17 20:53:27","timestamp":"2018-03-07 20:42:24","title":"Homem de Suzano \u00e9 diagnosticado com febre amarela, diz Prefeitura","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/homem-de-suzano-e-diagnosticado-com-febre-amarela-diz-prefeitura.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0c9c9ff5e44394e44495345d3a9be72b","date":"2018-02-18 07:07:30","timestamp":"2018-03-18 08:49:53","title":"Sobe para 32 n\u00famero de mortes confirmadas por febre amarela em ","url":"http:\/\/paracatunews.com.br\/noticia\/5957\/sobe-para-32-numero-de-mortes-confirmadas-por-febre-amarela-em-minas-gerais","lat":"-21.12","lng":"-42.94","local":"Uba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bc562dc6fe767707319c5aa7946b52be","date":"2018-02-18 14:02:20","timestamp":"2018-03-08 21:07:57","title":"Guaruj\u00e1 prorroga a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/guaruja-prorroga-a-campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.99","lng":"-46.25","local":"Guaruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4599f8de9ccbb310c255a93a0eac9067","date":"2018-02-18 15:40:52","timestamp":"2018-03-19 12:56:52","title":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 prorrogada na ","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-02\/campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela-e-prorrogada-na-capital-paulista","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9f83d0456471f56dfafbe10ab4c4bafa","date":"2018-02-18 16:29:49","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Em SC, 84% dos casos suspeitos de febre amarela s\u00e3o descartados","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/em-sc-84-dos-casos-suspeitos-de-febre-amarela-sao-descartados.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"87804c290432e0c673e8419a529670fa","date":"2018-02-18 16:29:49","timestamp":"2018-03-08 12:33:03","title":"Em SC, 84% dos casos suspeitos de febre amarela s\u00e3o descartados","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/em-sc-84-dos-casos-suspeitos-de-febre-amarela-sao-descartados.ghtml","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aa4e1a1a952853a6e43ee86562093e63","date":"2018-02-19 10:20:16","timestamp":"2018-03-08 01:39:22","title":"Ribeir\u00e3o Pires prorroga vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/ribeirao-pires\/noticia\/ribeirao-pires-prorroga-vacinacao-contra-febre-amarela-61276","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a80fb02fb338c6b7781624ac9c13e214","date":"2018-02-19 11:40:26","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Aumenta para 29 o n\u00famero de mortos por febre amarela no RJ e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rio-de-janeiro-tera-novo-dia-d-de-combate-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d6a817bc4d18fbbd9bc1ffef7aa9a54d","date":"2018-02-19 11:40:26","timestamp":"2018-03-19 05:14:22","title":"Aumenta para 29 o n\u00famero de mortos por febre amarela no RJ e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rio-de-janeiro-tera-novo-dia-d-de-combate-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ad31bd0ed5932fc15497ac0804b3fb31","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-07 18:52:16","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"39f19b8688e9a32c12ea3995ccd069f6","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-07 18:58:51","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"96d9461bc7d6e2a07d4c116074797088","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-07 21:20:58","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.65","lng":"-43.04","local":"Mage (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3a2c2ea2bc961974c4cf279be8d5eac9","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-08 06:37:41","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c007ad1b00582fe10e19a23faba18fc2","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-09 04:01:09","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.64","lng":"-43.65","local":"Japeri (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"19e94eb390029a4bc58b8a8489046e9c","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-16 03:02:07","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.74","lng":"-42.85","local":"Itaborai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ec1648729b8038536d711733e8ef5868","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-18 00:02:10","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.78","lng":"-43.31","local":"Duque de Caxias (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"95f99b74cefa0799cff4d1d6890050f2","date":"2018-02-19 12:04:11","timestamp":"2018-03-18 08:35:30","title":"Procura por vacina contra febre amarela cai, e Rio ter\u00e1 novo Dia D","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/procura-por-vacina-contra-febre-amarela-cai-rio-tera-novo-dia-d-22410902","lat":"-22.85","lng":"-43.77","local":"Itaguai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7826a670b072f5980593f941d3006225","date":"2018-02-19 13:14:01","timestamp":"2018-03-08 02:25:14","title":"Secretaria de Sa\u00fade de Votorantim descarta febre amarela em beb\u00ea ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/secretaria-de-saude-descarta-febre-amarela-em-bebe-de-um-ano-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a224030bd16ac5c05c8e360f4d3b556a","date":"2018-02-19 13:14:01","timestamp":"2018-03-09 06:49:50","title":"Secretaria de Sa\u00fade de Votorantim descarta febre amarela em beb\u00ea ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/secretaria-de-saude-descarta-febre-amarela-em-bebe-de-um-ano-em-votorantim.ghtml","lat":"-21.6","lng":"-48.36","local":"Matao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"294110c3b8e242f8730a9477c0c07a88","date":"2018-02-19 16:59:57","timestamp":"2018-03-08 02:35:32","title":"Valinhos confirma primeira morte por febre amarela e amplia ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela-e-amplia-vacinacao.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"617022faad6701683162b521723be521","date":"2018-02-19 17:06:55","timestamp":"2018-03-07 23:47:52","title":"Jovem de Bragan\u00e7a Paulista morre com suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/jovem-de-braganca-paulista-morre-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.95","lng":"-46.54","local":"Braganca Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cf2d105f2a1a60f0ebcebeeca2c56e3f","date":"2018-02-19 17:06:55","timestamp":"2018-03-19 06:36:54","title":"Jovem de Bragan\u00e7a Paulista morre com suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/jovem-de-braganca-paulista-morre-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"02914f8876ba00b2655eed831b8f2ce4","date":"2018-02-19 17:23:15","timestamp":"2018-03-16 12:11:48","title":"Diadema confirma sexto caso de febre amarela no ABC","url":"https:\/\/www.reporterdiario.com.br\/noticia\/2470090\/diadema-confirma-sexto-caso-de-febre-amarela-no-abc\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0c379e67d97991c15fb094b339ade8f8","date":"2018-02-19 20:42:40","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Estado do Rio registra 33 mortes por febre amarela","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/estado-do-rio-registra-33-mortes-por-febre-amarela-22412786","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a0f801ef884dd79c74e44c17b3159544","date":"2018-02-20 06:58:38","timestamp":"2018-03-09 20:32:13","title":"Prefeitura restringe vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela para 15 postos em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/prefeitura-restringe-vacinacao-da-febre-amarela-para-15-postos-em-florianopolis.ghtml","lat":"-27.59","lng":"-48.54","local":"Florianopolis (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6c35c49887c9314249720a5746d6b259","date":"2018-02-20 08:52:14","timestamp":"2018-03-07 22:37:35","title":"Nova Friburgo, RJ, realiza vacina\u00e7\u00e3o itinerante contra febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/nova-friburgo-rj-realiza-vacinacao-itinerante-contra-febre-amarela-no-bairro-chacara-do-paraiso.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5244448ee5ab6fcc73c895008d2e03c5","date":"2018-02-20 09:24:07","timestamp":"2018-03-11 21:08:42","title":"Mau\u00e1 prorroga campanha de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Febre Amarela","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/maua\/noticia\/maua-prorroga-campanha-imunizacao-contra-febre-amarela-61329","lat":"-23.66","lng":"-46.46","local":"Maua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4faa83d85023535a9102ac54dc30749c","date":"2018-02-20 12:18:48","timestamp":"2018-03-11 19:21:46","title":"Secretaria Estadual de Sa\u00fade confirma terceiro caso de febre amarela em Jarinu","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/secretaria-estadual-de-saude-confirma-terceiro-caso-de-febre-amarela-em-jarinu.ghtml","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"38d0e3fd91942840c6c060a22e64c361","date":"2018-02-20 14:54:06","timestamp":"2018-03-08 01:49:40","title":"Maric\u00e1, RJ, tem primeira morte por febre amarela confirmada no ano","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/marica-rj-tem-primeira-morte-por-febre-amarela-confirmada-no-ano.ghtml","lat":"-22.91","lng":"-42.81","local":"Marica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3eb616edc9f68a0b8480d40d1b8987dc","date":"2018-02-20 15:28:34","timestamp":"2018-03-08 06:45:56","title":"Casos confirmados de febre amarela sobem para 222 em Minas","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/20\/interna_gerais,938906\/casos-confirmados-de-febre-amarela-sobem-para-222-em-minas.shtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ce6fb6cfe9cc945810198e4f200fe54a","date":"2018-02-20 16:31:32","timestamp":"2018-03-07 23:23:06","title":"Angra dos Reis registra maior n\u00famero de mortes por febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/angra-dos-reis-registra-maior-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rj.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1877befbf46bc4de521d858a2b5a9ca","date":"2018-02-20 16:53:32","timestamp":"2018-03-08 01:24:53","title":"Estado confirma mais mortes por febre amarela na Zona da Mata e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/estado-confirma-mais-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-20.66","lng":"-43.78","local":"Conselheiro Lafaiete (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f8e244c811bf101a6d86e781f1d6f788","date":"2018-02-20 17:55:37","timestamp":"2018-03-13 23:07:50","title":"Sa\u00fade ter\u00e1 novo Dia D contra a febre amarela em 3 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/saude-tera-novo-dia-d-contra-a-febre-amarela-em-3-de-marco\/","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1b27da3c28bf8984925c512341a8a29e","date":"2018-02-20 17:55:37","timestamp":"2018-03-16 02:39:29","title":"Sa\u00fade ter\u00e1 novo Dia D contra a febre amarela em 3 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/saude-tera-novo-dia-d-contra-a-febre-amarela-em-3-de-marco\/","lat":"-22.65","lng":"-43.04","local":"Mage (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8f2abdc672ff68ce355f551e0d47d476","date":"2018-02-20 17:55:37","timestamp":"2018-03-16 04:26:56","title":"Sa\u00fade ter\u00e1 novo Dia D contra a febre amarela em 3 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/saude-tera-novo-dia-d-contra-a-febre-amarela-em-3-de-marco\/","lat":"-22.8","lng":"-43.41","local":"Nilopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a8cb80f067c2cca0cd206c11db0d82f0","date":"2018-02-20 17:55:37","timestamp":"2018-03-16 08:39:39","title":"Sa\u00fade ter\u00e1 novo Dia D contra a febre amarela em 3 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/saude-tera-novo-dia-d-contra-a-febre-amarela-em-3-de-marco\/","lat":"-22.64","lng":"-43.65","local":"Japeri (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"42d17e022475b55cf70bac86413b70d2","date":"2018-02-20 17:55:37","timestamp":"2018-03-16 11:57:25","title":"Sa\u00fade ter\u00e1 novo Dia D contra a febre amarela em 3 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/saude-tera-novo-dia-d-contra-a-febre-amarela-em-3-de-marco\/","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"58668ed2d47fb7ce6584853df7e5c9bc","date":"2018-02-20 17:55:37","timestamp":"2018-03-17 08:28:06","title":"Sa\u00fade ter\u00e1 novo Dia D contra a febre amarela em 3 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/saude-tera-novo-dia-d-contra-a-febre-amarela-em-3-de-marco\/","lat":"-22.85","lng":"-43.77","local":"Itaguai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4dd7375f8d8e520492b169e7ac8c1e0f","date":"2018-02-20 20:30:10","timestamp":"2018-03-07 17:52:13","title":"Diadema e Guarulhos confirmam casos de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/diadema-e-guarulhos-confirmam-casos-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"17f3d80340d811a3b6ab511cbcd89c13","date":"2018-02-20 20:30:10","timestamp":"2018-03-07 19:21:18","title":"Diadema e Guarulhos confirmam casos de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/diadema-e-guarulhos-confirmam-casos-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.68","lng":"-46.62","local":"Diadema (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"439ac73146aa8d462f61f82e471a1479","date":"2018-02-20 20:30:10","timestamp":"2018-03-09 05:38:28","title":"Diadema e Guarulhos confirmam casos de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/diadema-e-guarulhos-confirmam-casos-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"db22eec83a2f13a3b4bb58430f312f8d","date":"2018-02-20 20:54:06","timestamp":"2018-03-08 02:29:21","title":"Casos de febre amarela sobem para 77 no estado do Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/casos-de-febre-amarela-sobem-para-77-no-estado-do-rio-de-janeiro\/","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"79f15b6dd14b2942528826bbd4abaf75","date":"2018-02-20 20:54:06","timestamp":"2018-03-10 08:13:50","title":"Casos de febre amarela sobem para 77 no estado do Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/02\/20\/casos-de-febre-amarela-sobem-para-77-no-estado-do-rio-de-janeiro\/","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1f27d5e6b61d796db2f15421546ba292","date":"2018-02-21 08:08:11","timestamp":"2018-03-07 21:18:54","title":"Postos volantes vacinam contra a febre amarela em Santos e Praia ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/postos-volantes-vacinam-contra-a-febre-amarela-em-santos-e-praia-grande-nesta-quarta-feira.ghtml","lat":"-24","lng":"-46.4","local":"Praia Grande (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f07cee422c4b21e8a436f0f47842242b","date":"2018-02-21 09:49:59","timestamp":"2018-03-11 19:54:53","title":"Guarulhos registra 1\u00ba caso de febre amarela contra\u00eddo na cidade","url":"http:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,guarulhos-registra-1-caso-de-febre-amarela-contraido-na-cidade,70002197741","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e260b37f1b06fd160338562b8a47be6a","date":"2018-02-21 10:08:42","timestamp":"2018-03-08 02:29:21","title":"Araruama, RJ, tem primeira morte de macaco por febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/araruama-rj-tem-primeira-morte-de-macaco-por-febre-amarela-confirmada-pelo-estado.ghtml","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0810ea892efca813749703f4096c2e0f","date":"2018-02-21 11:35:32","timestamp":"2018-03-07 20:42:24","title":"Suzano far\u00e1 mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o noturno contra febre amarela na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/suzano-fara-mutirao-de-vacinacao-noturno-contra-febre-amarela-na-quinta-e-na-sexta.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9bea9bd802ca018a940910e01dfe7327","date":"2018-02-21 18:09:06","timestamp":"2018-03-07 22:20:48","title":"Golpistas oferecem vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela para ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/golpistas-oferecem-vacinacao-contra-a-febre-amarela-para-conseguir-dados-bancarios-de-moradores-em-hortolandia.ghtml","lat":"-22.85","lng":"-47.22","local":"Hortolandia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7f1eeffe1e44ea158941dadcb0dacfb2","date":"2018-02-21 18:55:22","timestamp":"2018-03-08 06:31:29","title":"Aruj\u00e1 confirma novo caso de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/aruja-confirma-novo-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6de858c3c450e9852040055b6220b3e9","date":"2018-02-21 18:55:22","timestamp":"2018-03-11 22:30:51","title":"Aruj\u00e1 confirma novo caso de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/aruja-confirma-novo-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c986d82f730319dc3e7fdd749a0372ab","date":"2018-02-21 19:09:21","timestamp":"2018-03-07 22:43:53","title":"Febre amarela: Valinhos cancela uso de senhas para vacina\u00e7\u00e3o e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/febre-amarela-valinhos-cancela-uso-de-senhas-para-vacinacao-e-indaiatuba-anuncia-mutirao-veja-locais.ghtml","lat":"-23.09","lng":"-47.21","local":"Indaiatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bb2f7e912506a79c306ca58da5c738ca","date":"2018-02-21 19:09:21","timestamp":"2018-03-22 09:37:16","title":"Febre amarela: Valinhos cancela uso de senhas para vacina\u00e7\u00e3o e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/febre-amarela-valinhos-cancela-uso-de-senhas-para-vacinacao-e-indaiatuba-anuncia-mutirao-veja-locais.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e03cc147ce1aa345a644cf3ebe9a1313","date":"2018-02-21 19:23:02","timestamp":"2018-03-08 06:31:29","title":"Laudo confirma morte de macaco por febre amarela em Santa Isabel","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/laudo-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela-em-santa-isabel.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c438f63384643dde1a30f34e1f4f49d3","date":"2018-02-21 19:23:02","timestamp":"2018-03-08 15:47:08","title":"Laudo confirma morte de macaco por febre amarela em Santa Isabel","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/laudo-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela-em-santa-isabel.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.22","local":"Santa Isabel (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"93ed155a7c1c0c7fe879db703108c714","date":"2018-02-21 20:27:49","timestamp":"2018-03-13 05:53:48","title":"Araruama, RJ, intensifica a\u00e7\u00f5es contra a febre amarela ap\u00f3s morte ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/araruama-rj-intensifica-acoes-contra-a-febre-amarela-apos-morte-de-macaco-pela-doenca.ghtml","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fee170abc797da912b35ecf93a8b57b5","date":"2018-02-21 20:53:39","timestamp":"2018-03-07 23:12:47","title":"Sobe n\u00famero de casos de febre amarela em Teres\u00f3polis, na Serra ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/sobe-numero-de-casos-de-febre-amarela-em-teresopolis-na-serra-do-rio.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2011304a53920c854a548a0be2211dc1","date":"2018-02-22 10:33:11","timestamp":"2018-03-08 00:29:09","title":"Barbacena intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela na \u00e1rea urbana","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/barbacena-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-na-area-urbana.ghtml","lat":"-21.22","lng":"-43.77","local":"Barbacena (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ad9c54304a152f8ff00949a4391d4550","date":"2018-02-22 10:33:11","timestamp":"2018-03-09 05:28:07","title":"Barbacena intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela na \u00e1rea urbana","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/barbacena-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-na-area-urbana.ghtml","lat":"-21.13","lng":"-44.26","local":"Sao Joao del Rei (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"24e62e52b5b7d70e07d5bfa791b609aa","date":"2018-02-22 10:33:11","timestamp":"2018-03-10 15:41:48","title":"Barbacena intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela na \u00e1rea urbana","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/barbacena-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-na-area-urbana.ghtml","lat":"-20.5","lng":"-43.85","local":"Congonhas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e68b1311fb1465f43a8ccc61c94e8345","date":"2018-02-22 10:33:11","timestamp":"2018-03-18 07:06:49","title":"Barbacena intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela na \u00e1rea urbana","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/barbacena-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-na-area-urbana.ghtml","lat":"-20.66","lng":"-43.78","local":"Conselheiro Lafaiete (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8235448112a680262e07c65491d31b2d","date":"2018-02-22 13:04:54","timestamp":"2018-03-08 12:39:24","title":"Meta de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 atingida em 17 cidades ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/meta-de-vacinacao-contra-febre-amarela-e-atingida-em-17-cidades-do-sul-de-mg.ghtml","lat":"-21.36","lng":"-45.51","local":"Tres Pontas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"142d3cf33359ef827e0232f8a1cf1fe9","date":"2018-02-22 15:29:23","timestamp":"2018-03-23 23:05:35","title":"Confirma\u00e7\u00e3o de morte de macaco por febre amarela em Santa ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/confirmacao-de-morte-de-macaco-por-febre-amarela-em-santa-isabel-indica-que-virus-circula-no-alto-tiete.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aa9af7535abdf92e116de40260430cd1","date":"2018-02-22 15:29:23","timestamp":"2018-03-24 07:54:30","title":"Confirma\u00e7\u00e3o de morte de macaco por febre amarela em Santa ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/confirmacao-de-morte-de-macaco-por-febre-amarela-em-santa-isabel-indica-que-virus-circula-no-alto-tiete.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.22","local":"Santa Isabel (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c65db5920d0f73bbc5d4329d4b5758f0","date":"2018-02-22 20:08:40","timestamp":"2018-03-07 23:12:47","title":"Pais de jovem morto por febre amarela, imunizado h\u00e1 5 anos, fazem ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/pais-de-jovem-morto-por-febre-amarela-imunizado-ha-5-anos-fazem-apelo-na-web-para-que-todos-se-vacinem-sem-abandonar-repelente.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"72df9dcb34c055a2204ba8a825b71341","date":"2018-02-23 06:41:54","timestamp":"2018-03-23 19:04:19","title":"S\u00f3 em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 38 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/so-em-2018-febre-amarela-ja-matou-38-pessoas-no-rio\/","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6630726895c3a8f7f62ea046ae693568","date":"2018-02-23 06:41:54","timestamp":"2018-03-23 23:44:33","title":"S\u00f3 em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 38 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/so-em-2018-febre-amarela-ja-matou-38-pessoas-no-rio\/","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"74be5bfae07b6caeb5f520adfb65b913","date":"2018-02-23 09:00:34","timestamp":"2018-03-08 11:47:18","title":"Registro anuncia vacina contra febre amarela para toda a popula\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/registro-anuncia-vacina-contra-febre-amarela-para-toda-a-populacao.ghtml","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"de3b570ac52371bfd3df9e360b452086","date":"2018-02-23 09:37:05","timestamp":"2018-03-14 23:51:07","title":"Posto volante de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela volta a ser ","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/posto-volante-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-volta-a-ser-montado-na-praca-maua\/?cHash=679a78d9d1aff4075d3d2b54f5aa5e5b","lat":"-23.66","lng":"-46.46","local":"Maua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c5ba8bbf69c1a31f85276bbca74be62b","date":"2018-02-23 12:43:12","timestamp":"2018-03-24 19:31:55","title":"Pira\u00ed tem primeira morte confirmada por febre amarela","url":"https:\/\/avozdacidade.com\/pirai-tem-primeira-morte-confirmada-por-febre-amarela\/","lat":"-22.47","lng":"-43.82","local":"Barra do Pirai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aa167b5dd9401421c2bbbf4a47851b70","date":"2018-02-23 18:42:26","timestamp":"2018-03-08 05:04:37","title":"Vacina contra a febre amarela \u00e9 \"imperfeita\", afirma secret\u00e1rio","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/vacina-contra-a-febre-amarela-e-imperfeita-afirma-secretario-23022018","lat":"-21.96","lng":"-46.79","local":"Sao Joao da Boa Vista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"51629ebe6fd81f2b930cc33722651ea0","date":"2018-02-23 19:01:00","timestamp":"2018-03-08 02:25:14","title":"'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ser\u00e1 neste s\u00e1bado em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-sera-neste-sabado-em-cidades-da-regiao.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"35e337e8f46ba6bf9e5be96ffd38a166","date":"2018-02-23 19:01:00","timestamp":"2018-03-08 15:00:24","title":"'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ser\u00e1 neste s\u00e1bado em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-sera-neste-sabado-em-cidades-da-regiao.ghtml","lat":"-23.21","lng":"-47.52","local":"Porto Feliz (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ad3f46015d2a2460f1d0bd01acb954f3","date":"2018-02-23 19:01:00","timestamp":"2018-03-08 17:35:39","title":"'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ser\u00e1 neste s\u00e1bado em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-sera-neste-sabado-em-cidades-da-regiao.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.18","local":"Mairinque (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"36f2777b552bef5eca784301b40d39a6","date":"2018-02-23 19:01:00","timestamp":"2018-03-16 04:44:07","title":"'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ser\u00e1 neste s\u00e1bado em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-sera-neste-sabado-em-cidades-da-regiao.ghtml","lat":"-23.26","lng":"-47.29","local":"Itu (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"705c75d7412b7b116a02d47fae6290e2","date":"2018-02-23 19:44:07","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"SP registra 93 mortes por febre amarela e 246 casos da doen\u00e7a ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-registra-93-mortes-por-febre-amarela-e-246-casos-da-doenca-desde-2017.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1e69d79cacab92e567bb2f7575edc06a","date":"2018-02-23 20:24:01","timestamp":"2018-03-07 23:12:47","title":"Duas Barras, RJ, registra primeira morte por febre amarela e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/duas-barras-rj-registra-primeira-morte-por-febre-amarela-e-numero-de-casos-confirmados-aumenta-na-cidade.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a52025416ce1a43c02c8016c6a5a9700","date":"2018-02-23 20:30:47","timestamp":"2018-03-23 23:26:06","title":"Em uma semana, 17 pessoas morrem por febre amarela no Estado","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/sao-paulo\/detalhe\/em-uma-semana-17-pessoas-morrem-por-febre-amarela-no-estado","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"77eb981e6161ef7517077f72c7356640","date":"2018-02-23 20:54:11","timestamp":"2018-03-09 07:52:52","title":"Em um dia, Estado confirma nove novos casos de febre amarela no ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/em-um-dia-estado-confirma-nove-novos-casos-de-febre-amarela-no-rio-22428502","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c48d25b32a42a71fb8f303c369858f4e","date":"2018-02-23 20:54:11","timestamp":"2018-03-12 04:14:01","title":"Em um dia, Estado confirma nove novos casos de febre amarela no ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/em-um-dia-estado-confirma-nove-novos-casos-de-febre-amarela-no-rio-22428502","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f4c36514a4b8945e923f6dffea6d2169","date":"2018-02-23 22:16:44","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"SP j\u00e1 registra 93 mortes por febre amarela","url":"https:\/\/www.jcnet.com.br\/Nacional\/2018\/02\/sp-ja-registra-93-mortes-por-febre-amarela.html","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7dadd83ac864623fc5356799b7eb7585","date":"2018-02-23 23:15:28","timestamp":"2018-03-08 04:48:07","title":"Regi\u00e3o registra primeira v\u00edtima de Febre Amarela","url":"http:\/\/www.gazetadesaojoaodelrei.com.br\/site\/2018\/02\/regiao-registra-primeira-vitima-de-febre-amarela\/","lat":"-21.13","lng":"-44.26","local":"Sao Joao del Rei (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0f8f3a0e474daefe04134ba8a9697a16","date":"2018-02-24 06:55:15","timestamp":"2018-03-07 20:23:06","title":"Guaruj\u00e1 tem Dia 'D' municipal de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/guaruja-tem-dia-d-municipal-de-vacinacao-contra-febre-amarela-nesta-sabado.ghtml","lat":"-23.99","lng":"-46.25","local":"Guaruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c42bd1b4dddc122ee1c8bb33d1f41470","date":"2018-02-24 08:29:23","timestamp":"2018-03-08 03:08:39","title":"Saiba as regi\u00f5es onde h\u00e1 maior risco de contrair febre amarela em ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/24\/interna_gerais,939870\/saiba-regioes-onde-ha-maior-risco-de-contrair-febre-amarela-em-minas.shtml","lat":"-21.12","lng":"-42.94","local":"Uba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5d0f8409304edb138e164c81f1cef42a","date":"2018-02-24 08:29:23","timestamp":"2018-03-08 06:58:29","title":"Saiba as regi\u00f5es onde h\u00e1 maior risco de contrair febre amarela em ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/24\/interna_gerais,939870\/saiba-regioes-onde-ha-maior-risco-de-contrair-febre-amarela-em-minas.shtml","lat":"-21.42","lng":"-45.94","local":"Alfenas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1dd398a45497ab175bce36e8d65b436c","date":"2018-02-24 08:29:23","timestamp":"2018-03-08 13:35:24","title":"Saiba as regi\u00f5es onde h\u00e1 maior risco de contrair febre amarela em ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/24\/interna_gerais,939870\/saiba-regioes-onde-ha-maior-risco-de-contrair-febre-amarela-em-minas.shtml","lat":"-21.53","lng":"-42.64","local":"Leopoldina (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3b7abf35ce7bf5f3c3fb01307fbbd44c","date":"2018-02-24 08:29:23","timestamp":"2018-03-09 05:28:04","title":"Saiba as regi\u00f5es onde h\u00e1 maior risco de contrair febre amarela em ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/24\/interna_gerais,939870\/saiba-regioes-onde-ha-maior-risco-de-contrair-febre-amarela-em-minas.shtml","lat":"-21.13","lng":"-44.26","local":"Sao Joao del Rei (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"038c5d7d25ac64e55578cbb08014e551","date":"2018-02-24 08:29:23","timestamp":"2018-03-12 02:27:04","title":"Saiba as regi\u00f5es onde h\u00e1 maior risco de contrair febre amarela em ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/24\/interna_gerais,939870\/saiba-regioes-onde-ha-maior-risco-de-contrair-febre-amarela-em-minas.shtml","lat":"-22.23","lng":"-45.93","local":"Pouso Alegre (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ab51d46c352b60f23698937f36c1b141","date":"2018-02-26 07:58:49","timestamp":"2018-03-07 21:18:54","title":"Praia Grande amplia esquema de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/praia-grande-amplia-esquema-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-24","lng":"-46.4","local":"Praia Grande (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0d70dd8c6aab647e1f97e7d5a1ec0437","date":"2018-02-26 12:40:45","timestamp":"2018-03-08 05:06:41","title":"Exame confirma febre amarela em macaco morto em Cachoeira de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-morto-em-cachoeira-de-minas-mg.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5435d0005a1d5f3fb5f11f6b02d687f6","date":"2018-02-26 12:43:07","timestamp":"2018-03-07 17:52:13","title":"Sobram vacinas contra febre amarela nos postos de sa\u00fade de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sobram-vacinas-contra-febre-amarela-nos-postos-de-saude-de-guarulhos.ghtml","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7dbb9411a92ea421c2946116555d2f7b","date":"2018-02-26 14:56:33","timestamp":"2018-03-23 23:26:06","title":"Litoral de S\u00e3o Paulo \u00e9 o pr\u00f3ximo alvo da febre amarela","url":"http:\/\/jornal.usp.br\/atualidades\/litoral-de-sao-paulo-e-o-proximo-alvo-da-febre-amarela\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9e49149c06eeba8e61dbccfaf3873cdb","date":"2018-02-26 16:02:54","timestamp":"2018-03-15 12:34:59","title":"Morador de Ouro Preto morre com suspeita de febre amarela","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/morador-de-ouro-preto-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-1.601666","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0902b8f9391aa8031387c89179f981de","date":"2018-02-26 19:06:04","timestamp":"2018-03-07 23:23:06","title":"Angra dos Reis registra a d\u00e9cima morte por febre amarela neste ano","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/angra-dos-reis-registra-decima-morte-por-febre-amarela-neste-ano-22434871","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"27dc99a26d1f9060eac64932eb9d6601","date":"2018-02-26 19:08:00","timestamp":"2018-03-07 18:43:35","title":"M\u00e9dico morre com suspeita de febre amarela em Juiz de Fora","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/m%C3%A9dico-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-juiz-de-fora-1.1578261","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c911bbe211706deeff899deeedb6382f","date":"2018-02-26 20:48:34","timestamp":"2018-03-08 07:54:29","title":"Morre morador de Ouro Preto com suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/impactoatual.com.br\/morre-morador-de-ouro-preto-com-suspeita-de-febre-amarela\/","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"98a9ecf355d49b398ca7c3a1c0a17067","date":"2018-02-27 06:04:10","timestamp":"2018-03-08 02:35:32","title":"Valinhos confirma a segunda morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-a-segunda-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4605da836b1b4d594247a1cf02d1a6ac","date":"2018-02-27 06:23:52","timestamp":"2018-03-22 12:15:36","title":"Depois de corrida aos postos, vacina da febre amarela encalha em ","url":"http:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-43207268","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0022717d053694f89995863135e6b969","date":"2018-02-27 11:11:36","timestamp":"2018-03-10 06:15:47","title":"Depois de corrida aos postos, vacina da febre amarela encalha em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/depois-de-corrida-aos-postos-vacina-da-febre-amarela-encalha-em-meio-a-boatos-sobre-reacoes.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1a011f06df95d0c987faf819b6d0f1f9","date":"2018-02-27 12:02:42","timestamp":"2018-03-07 19:46:47","title":"Seis novos casos de febre amarela em humanos s\u00e3o confirmados ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/novos-casos-de-febre-amarela-em-humanos-sao-registrados-na-regiao-de-jundiai.ghtml","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1d4ceb2b033ba825e519bae7a597eefc","date":"2018-02-27 12:02:42","timestamp":"2018-03-08 02:21:04","title":"Seis novos casos de febre amarela em humanos s\u00e3o confirmados ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/novos-casos-de-febre-amarela-em-humanos-sao-registrados-na-regiao-de-jundiai.ghtml","lat":"-23.21","lng":"-46.82","local":"Varzea Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0469538823cc20de4c885e1f2557e588","date":"2018-02-27 12:02:42","timestamp":"2018-03-08 03:48:00","title":"Seis novos casos de febre amarela em humanos s\u00e3o confirmados ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/novos-casos-de-febre-amarela-em-humanos-sao-registrados-na-regiao-de-jundiai.ghtml","lat":"-23","lng":"-46.83","local":"Itatiba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9661243ac558f05eab0ef1384e0359f7","date":"2018-02-27 12:02:42","timestamp":"2018-03-08 07:23:42","title":"Seis novos casos de febre amarela em humanos s\u00e3o confirmados ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/novos-casos-de-febre-amarela-em-humanos-sao-registrados-na-regiao-de-jundiai.ghtml","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"332e596d071b8237ce998807917fb998","date":"2018-02-27 13:06:00","timestamp":"2018-03-08 02:25:14","title":"Exames descartam morte suspeita por febre amarela em Votorantim","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/exames-descartam-morte-suspeita-por-febre-amarela-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"06c91124a810e7ea4775675c84f21e66","date":"2018-02-27 13:55:43","timestamp":"2018-03-08 01:39:22","title":"Campanha contra febre amarela segue em Ribeir\u00e3o Pires at\u00e9 dia 2","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/ribeirao-pires\/noticia\/campanha-contra-febre-amarela-segue-ribeirao-pires-ate-dia-2-61671","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3fa26a3022c818bf952c67d1e96fc558","date":"2018-02-27 16:03:43","timestamp":"2018-03-08 04:06:34","title":"Mortes por febre amarela sobem para 9 e casos confirmados j\u00e1 ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-confira-mais-duas-mortes-por-febre-amarela-no-sul-de-mg.ghtml","lat":"-22.42","lng":"-45.45","local":"Itajuba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"85ffd446f3fd6ff435b824be08ba5969","date":"2018-02-27 16:57:50","timestamp":"2018-03-08 05:06:41","title":"Secretaria investiga casos de febre amarela em 11 pessoas ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/27\/interna_gerais,940529\/secretaria-investiga-casos-de-febre-amarela-em-11-pessoas-vacinadas.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c957ed07897086ea2bfe2bc3f94dea35","date":"2018-02-27 17:02:48","timestamp":"2018-03-07 17:51:40","title":"Mortes por febre amarela chegam a 96 em MG, segundo balan\u00e7o do governo estadual","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-chegam-a-96-em-mg-segundo-balanco-do-governo-estadual.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1dbf42905185dafcf691424d11f9cf9b","date":"2018-02-27 17:07:15","timestamp":"2018-03-19 13:58:16","title":"Mortes por febre amarela chegam a 96 em MG, segundo balan\u00e7o do ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-chegam-a-96-em-mg-segundo-balanco-do-governo-estadual.ghtml","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9edbe554117e187c38c716b5b078e7d1","date":"2018-02-27 18:33:35","timestamp":"2018-03-08 15:06:40","title":"Mortes por febre amarela sobem para 28 na Zona da Mata e Campo ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-sobem-para-28-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-21.45","lng":"-43.55","local":"Santos Dumont (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9b674bae1474d69c80aaf21eed7913d8","date":"2018-02-27 20:11:08","timestamp":"2018-03-08 02:29:21","title":"Mais dois munic\u00edpios entram na lista de casos de febre amarela no ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/mais-dois-municipios-entram-na-lista-de-casos-de-febre-amarela-no-estado-22439531","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"841c67273a3c253600aa304abbfd0001","date":"2018-02-27 20:11:08","timestamp":"2018-03-08 12:10:40","title":"Mais dois munic\u00edpios entram na lista de casos de febre amarela no ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/mais-dois-municipios-entram-na-lista-de-casos-de-febre-amarela-no-estado-22439531","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"00ac41bcfc17a52b0fc7f8ce54660f7d","date":"2018-02-28 02:04:18","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Mortes por febre amarela triplicaram no Rio","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/opiniao\/mortes-por-febre-amarela-triplicaram-no-rio-22439756","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b31f1970ec91471886cfdf763aa5e70c","date":"2018-02-28 09:13:41","timestamp":"2018-03-07 22:41:48","title":"Barra Mansa, RJ, registra morte por suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/barra-mansa-rj-registra-morte-por-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.54","lng":"-44.17","local":"Barra Mansa (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a9c21f7a1f3b9bd7ead42db5b4a492e2","date":"2018-02-28 10:54:24","timestamp":"2018-03-07 23:23:06","title":"Angra dos Reis, RJ, registra mais um caso de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/angra-dos-reis-rj-registra-mais-um-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"961e0e43bf2d8427363e0702d95299f8","date":"2018-02-28 11:08:46","timestamp":"2018-03-08 03:08:39","title":"Vacina \u00e9 eficaz mesmo com 11 casos de febre amarela ap\u00f3s ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/02\/28\/interna_gerais,940687\/vacina-e-eficaz-mesmo-com-11-casos-de-febre-amarela-apos-imunizacao.shtml","lat":"-21.12","lng":"-42.94","local":"Uba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fabf92f5eaa20fe01c410968d17db4c6","date":"2018-02-28 12:18:57","timestamp":"2018-03-08 02:35:32","title":"Aumenta para 6 n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/paciente-de-valinhos-com-suspeita-de-febre-amarela-espera-transplante-de-figado-na-unicamp.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c0be2b08066b2d76b955b4ccb682de7c","date":"2018-02-28 17:23:06","timestamp":"2018-03-07 19:10:14","title":"Febre amarela: Esta\u00e7\u00e3o Mau\u00e1 da CPTM tem campanha de vacina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/estacao-maua-da-cptm-tera-campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela\/","lat":"-23.66","lng":"-46.46","local":"Maua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8a44f6a414709c3c6d86331ea8475f6e","date":"2018-02-28 18:10:11","timestamp":"2018-03-07 19:34:56","title":"Piracicaba confirma primeiro caso de febre amarela; paciente ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/piracicaba-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-paciente-morreu-em-25-de-janeiro.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1075a960f0e903185099d34d4ddfe02d","date":"2018-02-28 18:10:11","timestamp":"2018-03-16 21:27:20","title":"Piracicaba confirma primeiro caso de febre amarela; paciente ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/piracicaba-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-paciente-morreu-em-25-de-janeiro.ghtml","lat":"-22.99","lng":"-47.5","local":"Capivari (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"709c599804399f1e83597f9b7c706c47","date":"2018-02-28 19:31:33","timestamp":"2018-03-08 05:04:37","title":"Moradora de Lind\u00f3ia \u00e9 diagnosticada com febre amarela, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/moradora-de-lindoia-e-diagnosticada-com-febre-amarela-diz-vigilancia.ghtml","lat":"-21.96","lng":"-46.79","local":"Sao Joao da Boa Vista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c4b640ac9178bbb4b259559b86002c9f","date":"2018-03-01 08:16:00","timestamp":"2018-03-09 03:09:28","title":"Rio j\u00e1 tem 47 mortes confirmadas por febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/rio-ja-tem-47-mortes-confirmadas-por-febre-amarela","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e12457d396ee4f82a0134ceee6e7e2bc","date":"2018-03-01 09:06:39","timestamp":"2018-03-08 12:10:40","title":"Rio de Janeiro j\u00e1 tem 47 mortes por febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rio-de-janeiro-ja-tem-47-mortes-por-febre-amarela","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2f69cd7b79979b556c8d260aac951f71","date":"2018-03-01 09:09:07","timestamp":"2018-03-17 17:28:49","title":"Rio de Janeiro j\u00e1 tem 47 mortes por febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/detalhe\/rio-de-janeiro-ja-tem-47-mortes-por-febre-amarela","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"376fbb4eae1a4f242d0c65f64c58b654","date":"2018-03-01 09:13:51","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Rio j\u00e1 tem 47 mortes confirmadas por febre amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rio-ja-tem-47-mortes-confirmadas-por-febre-amarela-01032018","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"319e7f8feb5e31d766dfbd69fcb6911d","date":"2018-03-01 09:13:51","timestamp":"2018-03-09 12:44:45","title":"Rio j\u00e1 tem 47 mortes confirmadas por febre amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rio-ja-tem-47-mortes-confirmadas-por-febre-amarela-01032018","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"349f5d8f60622def9f93213f9ae375e1","date":"2018-03-01 10:36:45","timestamp":"2018-03-07 23:23:06","title":"Confirmada mais uma morte por febre amarela em Angra dos Reis, RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/confirmada-mais-uma-morte-por-febre-amarela-em-angra-dos-reis-na-costa-verde.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"03411f74e178e33ab57a9b6cad0b1baa","date":"2018-03-01 12:50:22","timestamp":"2018-03-08 02:35:32","title":"Oito UBSs de Valinhos ter\u00e3o vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela no ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/oito-ubss-de-valinhos-terao-vacinacao-contra-febre-amarela-no-sabado.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"889d21598313a4db7c6b0022200021c5","date":"2018-03-01 14:12:11","timestamp":"2018-03-08 15:47:08","title":"Santa Isabel confirma caso de febre amarela em morador da cidade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/santa-isabel-confirma-caso-de-febre-amarela-em-morador-da-cidade.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.22","local":"Santa Isabel (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bafede7fcaeec671dc7e29d80810c9be","date":"2018-03-01 14:31:08","timestamp":"2018-03-08 16:29:11","title":"Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de caso, busca por vacina de febre amarela lota ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/apos-confirmacao-de-caso-busca-por-vacina-de-febre-amarela-lota-postos-de-piracicaba.ghtml","lat":"-22.99","lng":"-47.5","local":"Capivari (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4aa7a05922bd4dc85221661e95ad822e","date":"2018-03-01 14:31:08","timestamp":"2018-03-30 05:42:48","title":"Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de caso, busca por vacina de febre amarela lota ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/apos-confirmacao-de-caso-busca-por-vacina-de-febre-amarela-lota-postos-de-piracicaba.ghtml","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"47ec36d48aa4f7c793eef389302c8312","date":"2018-03-01 19:48:02","timestamp":"2018-03-07 19:23:34","title":"Rio Claro e Barra Mansa confirmam primeiras mortes por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/rio-claro-e-barra-mansa-confirmam-primeiras-mortes-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e9bca2eea24a97da32e823ce43d631b1","date":"2018-03-01 20:38:00","timestamp":"2018-03-08 10:24:51","title":"Local de infec\u00e7\u00e3o da 1\u00aa v\u00edtima de febre amarela em Piracicaba ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/local-de-infeccao-da-1-vitima-de-febre-amarela-em-piracicaba-segue-incerto.ghtml","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"09baa5c9fc3f1cdf6f46114e782e4910","date":"2018-03-01 20:40:46","timestamp":"2018-03-07 19:34:56","title":"Local de infec\u00e7\u00e3o da 1\u00aa v\u00edtima de febre amarela em Piracicaba ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/local-de-infeccao-da-1-vitima-de-febre-amarela-em-piracicaba-segue-incerto.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2228fad28e9c110003b9608a8b9d99cc","date":"2018-03-02 04:11:19","timestamp":"2018-03-25 23:57:57","title":"Para vacinar 4 milh\u00f5es contra a febre amarela","url":"https:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2018\/03\/5518527-para-vacinar-4-milhoes-contra-a-febre-amarela.html","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6002f481fa9d5fc7dcfa04488ab9ddc0","date":"2018-03-02 06:46:01","timestamp":"2018-03-08 20:01:40","title":"Ainda n\u00e3o tomou a vacina contra a febre amarela? Esta\u00e7\u00e3o Mau\u00e1 ","url":"https:\/\/www.metrojornal.com.br\/foco\/2018\/03\/02\/vacina-febre-amarela-estacao-maua-cptm-ultimo-dia.html","lat":"-23.66","lng":"-46.46","local":"Maua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae83a12798555e0fadba156d82040327","date":"2018-03-02 10:03:20","timestamp":"2018-03-08 00:29:09","title":"Febre amarela motiva reorganiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade em ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/02\/interna_gerais,941284\/febre-amarela-motiva-reorganizacao-de-servicos-de-saude-em-minas.shtml","lat":"-21.22","lng":"-43.77","local":"Barbacena (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7ed0ec1c122f29aa886ac4ad74564f8a","date":"2018-03-02 10:53:17","timestamp":"2018-03-07 21:43:41","title":"Munic\u00edpio de Itabora\u00ed se prepara para o 'Dia D' contra febre amarela","url":"http:\/\/www.osaogoncalo.com.br\/regiao-dos-lagos\/50940\/municipio-de-itaborai-se-prepara-para-o-dia-d-contra-febre-amarela","lat":"-22.74","lng":"-42.85","local":"Itaborai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"32797ccd2c11d89b48bf532d6a82aaa7","date":"2018-03-02 11:36:25","timestamp":"2018-03-08 18:53:06","title":"Amanh\u00e3 \u00e9 'Dia D' vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.osaogoncalo.com.br\/servicos\/50941\/amanha-e-dia-d-vacinacao-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.82","lng":"-43.05","local":"Sao Goncalo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"70ded7cb7133d3ef522721c2c8fae73c","date":"2018-03-02 13:02:00","timestamp":"2018-03-09 00:03:21","title":"Mais tr\u00eas casos de febre amarela s\u00e3o confirmados em Angra dos ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/mais-tres-casos-de-febre-amarela-sao-confirmados-em-angra-dos-reis-rj.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"424b3afed560a56e35a1c6655996e1d7","date":"2018-03-02 15:54:08","timestamp":"2018-03-13 23:01:37","title":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade esclarece d\u00favidas sobre a febre amarela","url":"https:\/\/pleno.news\/brasil\/cidades\/secretario-de-saude-esclarece-duvidas-sobre-a-febre-amarela.html","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a6f591b46dbebe47f96f31dbf53f4d30","date":"2018-03-02 19:53:00","timestamp":"2018-03-08 02:29:21","title":"N\u00famero de casos de febre amarela no Rio chega a 112, com 51 ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/numero-de-casos-de-febre-amarela-no-rio-chega-112-com-51-mortes-22452036","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"47b9af30a862b5bf799b855c5faafb03","date":"2018-03-02 19:53:00","timestamp":"2018-03-08 06:37:41","title":"N\u00famero de casos de febre amarela no Rio chega a 112, com 51 ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/numero-de-casos-de-febre-amarela-no-rio-chega-112-com-51-mortes-22452036","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7f81c7049defe1a4bcfe9a74e98519b9","date":"2018-03-02 19:53:00","timestamp":"2018-03-08 12:10:40","title":"N\u00famero de casos de febre amarela no Rio chega a 112, com 51 ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/numero-de-casos-de-febre-amarela-no-rio-chega-112-com-51-mortes-22452036","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8ffa6bac427105f1a69971cd00717954","date":"2018-03-02 20:33:00","timestamp":"2018-03-07 22:37:35","title":"Sobe n\u00famero de mortes confirmadas por febre amarela em Nova ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/sobe-numero-de-mortes-confirmadas-por-febre-amarela-em-nova-friburgo-no-rj.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d3190366096d7836cd95eeef657d988c","date":"2018-03-02 21:10:01","timestamp":"2018-03-22 17:31:59","title":"Macaco com v\u00edrus da febre amarela \u00e9 encontrado morto no Vale do ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/macaco-com-virus-da-febre-amarela-e-encontrado-morto-no-vale-do-ribeira-sp.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"49e6d59d698ed1e9a72a3668e0c4a738","date":"2018-03-02 22:50:10","timestamp":"2018-03-17 17:28:49","title":"Rio registra 112 casos de febre amarela em 2018, com 51 mortes","url":"https:\/\/novo.folhavitoria.com.br\/geral\/noticia\/03\/2018\/rio-registra-112-casos-de-febre-amarela-em-2018--com-51-mortes","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e12e5f674166d2d2442e9f3ab5c3ed56","date":"2018-03-02 22:52:53","timestamp":"2018-03-28 05:31:40","title":"Rio registra 112 casos de febre amarela em 2018, com 51 mortes","url":"https:\/\/istoe.com.br\/rio-registra-112-casos-de-febre-amarela-em-2018-com-51-mortes\/","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b95950d4d8cb45fa6436a8b054d955f1","date":"2018-03-03 00:55:12","timestamp":"2018-03-12 13:44:18","title":"Rio registra 112 casos de febre amarela em 2018, com 51 mortes","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/nacional\/2018\/03\/03\/interna_nacional,941521\/rio-registra-112-casos-de-febre-amarela-em-2018-com-51-mortes.shtml","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"34d02025c32d7ed4d532d75444409b09","date":"2018-03-03 08:20:00","timestamp":"2018-03-07 17:56:21","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.82","lng":"-43.05","local":"Sao Goncalo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2bb507647ef0cb203c918cfb1f04ebe1","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-07 18:04:46","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.75","lng":"-43.45","local":"Nova Iguacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9d9162bcd9087a85765ecb9c58d1f0b7","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-07 18:52:16","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"130d943711f9bad01086621687c52340","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-07 18:58:51","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cd6e7ab5b4c663f2ee14aeb6c89bd55a","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-07 21:20:58","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.65","lng":"-43.04","local":"Mage (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"217815799e256d3f6006efcf6ce29f7e","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-07 21:43:41","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.74","lng":"-42.85","local":"Itaborai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e878b63e6086d1262109ad7dde988dcc","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-07 23:08:40","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.8","lng":"-43.41","local":"Nilopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c48b23454868539239648a049210fc57","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-08 00:08:32","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.71","lng":"-43.55","local":"Queimados (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"00fbae21725dc1ea76a9d114fec48848","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-08 02:54:10","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.85","lng":"-43.77","local":"Itaguai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dd65abdb17efe5c753da7276d97ad70f","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-08 03:21:06","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.64","lng":"-43.65","local":"Japeri (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ea45ffb7e86f8175ba7c427bea0803d5","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-08 06:37:41","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"07667e1c8d149eafffebe8b87231c137","date":"2018-03-03 08:20:54","timestamp":"2018-03-11 20:05:09","title":"RJ promove o Dia D contra a febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-promove-o-dia-d-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.78","lng":"-43.31","local":"Duque de Caxias (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"506ddb25a49150849568dbe943431a5f","date":"2018-03-03 08:29:58","timestamp":"2018-03-07 18:19:51","title":"Santo Andr\u00e9 tem mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela neste ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/santo-andre-tem-mutirao-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.66","lng":"-46.53","local":"Santo Andre (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e6a9e6f0298d16dcde76b135adff8fcc","date":"2018-03-03 09:45:40","timestamp":"2018-03-08 02:35:32","title":"Valinhos confirma morte de morador com suspeita de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-morte-de-morador-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"65dfa92993833c007bcb508e38d4ca2c","date":"2018-03-03 10:28:00","timestamp":"2018-03-09 05:53:10","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.vermelho.org.br\/noticia\/308336-1","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e0ced2b123bf09894110aa2dc195207e","date":"2018-03-03 10:28:00","timestamp":"2018-03-09 07:14:49","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/vermelho.org.br\/noticia\/308336-1","lat":"-26.25","lng":"-49.37","local":"Sao Bento do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"27b2796e7ff268a1ccbdc36448a9c85b","date":"2018-03-03 10:28:00","timestamp":"2018-03-09 11:10:41","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.vermelho.org.br\/noticia\/308336-1","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3204bde3fa51bfe1898f1b6e9dd6c0dc","date":"2018-03-03 10:28:00","timestamp":"2018-03-09 18:24:09","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.vermelho.org.br\/noticia\/308336-1","lat":"-24.08","lng":"-46.62","local":"Mongagua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0677f715a8a6398fb9ff59dfd257d7b6","date":"2018-03-03 10:28:00","timestamp":"2018-03-10 06:01:23","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.vermelho.org.br\/noticia\/308336-1","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2be5b419f9cc90a8772b5b395457d1b5","date":"2018-03-03 10:28:00","timestamp":"2018-03-10 07:36:00","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.vermelho.org.br\/noticia\/308336-1","lat":"-26.25","lng":"-49.37","local":"Sao Bento do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"900cc83b2ca521a5a27cd85a6e3e458e","date":"2018-03-03 10:33:15","timestamp":"2018-03-07 19:23:34","title":"Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/parque-nacional-do-itatiaia-confirma-primeira-morte-de-macaco-por-febre-amarela-na-reserva.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ab078fa818b0b95686e21696f26e9958","date":"2018-03-03 11:36:16","timestamp":"2018-03-08 00:45:40","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/www.terra.com.br\/vida-e-estilo\/saude\/sao-paulo-prorroga-ate-dia-16-campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela,276429363114434098364f77917b0c45lgel2ea9.html","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3d33eeebd7693d204442d4fd5bcf9991","date":"2018-03-03 11:36:16","timestamp":"2018-03-10 07:54:30","title":"S\u00e3o Paulo prorroga at\u00e9 dia 16 vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/www.terra.com.br\/vida-e-estilo\/saude\/sao-paulo-prorroga-ate-dia-16-campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela,276429363114434098364f77917b0c45lgel2ea9.html","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fc73cd0a5db83b160031195f4a58d8d9","date":"2018-03-03 11:44:53","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Cidade de SP registra quarta morte por febre amarela; estado tem ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/cidade-de-sp-registra-quarta-morte-por-febre-amarela-estado-tem-286-casos-da-doenca.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b39aac65b50f143a2878916e98120900","date":"2018-03-03 11:51:45","timestamp":"2018-03-07 19:23:34","title":"Mais duas mortes por febre amarela s\u00e3o confirmadas em Angra e Paty do Alferes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/mais-duas-mortes-por-febre-amarela-sao-confirmadas-em-angra-e-paty-do-alferes.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"68fd10e71ea29c7c48725d253eb6ed8d","date":"2018-03-03 12:05:32","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Mais duas mortes por febre amarela s\u00e3o confirmadas em Angra e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/mais-duas-mortes-por-febre-amarela-sao-confirmadas-em-angra-e-paty-do-alferes.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"76850f581b67b56071255f6e3b7a0802","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-07 18:02:41","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.78","lng":"-43.31","local":"Duque de Caxias (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"43853e2655be5b451fe85e82795b05cf","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-07 18:52:16","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"26313c85772ad053c032e5d4cd1cce84","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-07 18:58:51","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4cbde9464568cb50201f18f788b9b062","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-07 21:20:58","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.65","lng":"-43.04","local":"Mage (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"045b21fcbc716d31eb720e8646b738b2","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-07 21:43:41","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.74","lng":"-42.85","local":"Itaborai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fba46aeb8ac487f52578c41225e3dd05","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-07 23:08:40","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.8","lng":"-43.41","local":"Nilopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b0be13fc63acd52c06d7c2ff69df9f87","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-08 00:08:32","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.71","lng":"-43.55","local":"Queimados (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"12c56c956492b4d6d0b7bcacc03ee58d","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-08 02:54:10","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.85","lng":"-43.77","local":"Itaguai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d487b1bf895093523f80c1cfe96fcd45","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-08 03:21:06","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.64","lng":"-43.65","local":"Japeri (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3fc5b1e58389b8d74d1688e6cf1dd03c","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-08 06:37:41","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d039751ed73e534b265f27df7f055949","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-08 19:01:23","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.75","lng":"-43.45","local":"Nova Iguacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae2b2f3b9fb5d7992e1ebd333f44685e","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-09 07:19:01","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7917e8b91465b111a4b33c93ece58d07","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-10 00:12:34","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.8","lng":"-43.41","local":"Nilopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4174cf3081f8c6a7bf39fec83015f731","date":"2018-03-03 12:15:00","timestamp":"2018-03-12 01:54:06","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.71","lng":"-43.55","local":"Queimados (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a854ef11df593b2eb8eb9ab6e9413178","date":"2018-03-03 12:19:56","timestamp":"2018-03-22 04:22:22","title":"RJ espera vacinar 500 mil pessoas contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/detalhe\/rj-espera-vacinar-500-mil-pessoas-contra-a-febre-amarela","lat":"-22.65","lng":"-43.04","local":"Mage (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3834a07f03cb0aaf51449855002eff4b","date":"2018-03-03 16:08:57","timestamp":"2018-03-16 17:21:54","title":"Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/confirmada-morte-de-macaco-por-febre-amarela-no-parque-nacional-do-itatiaia-22453773","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ced88ea53de03b40b0523916fa66cd74","date":"2018-03-03 16:23:00","timestamp":"2018-03-08 02:29:21","title":"Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque ","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/confirmada-morte-de-macaco-por-febre-amarela-no-parque-nacional-do-itatiaia-22453845.html","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"406d56969e79d0cab5ce79a4a1833c3a","date":"2018-03-03 16:23:00","timestamp":"2018-03-08 07:11:01","title":"Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque ","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/confirmada-morte-de-macaco-por-febre-amarela-no-parque-nacional-do-itatiaia-22453845.html","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"be791c5612bf38252bba604fbe9af71c","date":"2018-03-03 16:23:00","timestamp":"2018-03-08 12:10:40","title":"Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque ","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/confirmada-morte-de-macaco-por-febre-amarela-no-parque-nacional-do-itatiaia-22453845.html","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0990886a22ef71ac141ecd5f02b1e0b5","date":"2018-03-03 16:23:00","timestamp":"2018-03-09 07:19:01","title":"Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque ","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/confirmada-morte-de-macaco-por-febre-amarela-no-parque-nacional-do-itatiaia-22453845.html","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae29cc2539bd6787039d7a5f0b810d3d","date":"2018-03-03 18:36:00","timestamp":"2018-03-07 17:37:46","title":"Homem de Barroso com suspeita de febre amarela morre em Belo ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/homem-de-barroso-com-suspeita-de-febre-amarela-morre-em-belo-horizonte.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b84696da3ae5465cfd54da73f7b70c2a","date":"2018-03-03 19:44:20","timestamp":"2018-03-07 19:30:32","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 suspensa em postos de Cabo Frio, RJ, devido \u00e0 falta de energia el\u00e9trica","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/vacinacao-contra-a-febre-amarela-e-suspensa-em-postos-de-cabo-frio-rj-devido-a-falta-de-energia-eletrica.ghtml","lat":"-22.87","lng":"-42.01","local":"Cabo Frio (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1271a7c38ed1fc6ed84ec9981bb30e11","date":"2018-03-03 22:55:12","timestamp":"2018-03-22 13:41:17","title":"Febre amarela: Parque Nacional do Itatiaia confirma morte de macaco","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-parque-nacional-do-itatiaia-confirma-morte-de-macaco-03032018","lat":"-22.74","lng":"-43.7","local":"Seropedica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"db98e708298bc1705c52c298ed5a72e2","date":"2018-03-04 15:12:00","timestamp":"2018-03-09 20:15:43","title":"Dia D de vacinas contra a febre amarela fica abaixo da meta no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/dia-d-de-vacinas-contra-a-febre-amarela-fica-abaixo-da-meta-no-rj\/","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d297caf678d5afb925123f11f3aa466a","date":"2018-03-04 20:55:00","timestamp":"2018-03-08 19:51:19","title":"Rio faz mutir\u00e3o contra febre amarela, mas imuniza s\u00f3 50% do ","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/noticias\/rio-faz-mutirao-contra-febre-amarela-mas-imuniza-so-50-do-esperado","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"60eb865b8a6b3749c903b76bd256d015","date":"2018-03-05 11:42:19","timestamp":"2018-03-22 05:46:42","title":"Cotia registra primeiro caso aut\u00f3ctone de Febre Amarela Silvestre","url":"https:\/\/www.visaooeste.com.br\/cotia-registra-primeiro-caso-autoctone-de-febre-amarela-silvestre\/","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d467bddd91d5f024a462cab2ab516eca","date":"2018-03-05 13:33:22","timestamp":"2018-03-07 18:58:51","title":"Dia D de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela fica abaixo da meta no RJ","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-fica-abaixo-da-meta-no-rj-05032018","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"003b9e490d22fff06c07ef54e52f38e9","date":"2018-03-05 15:36:00","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Secret\u00e1rio diz que monitoramento descarta febre amarela urbana ","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/secretario-diz-que-monitoramento-descarta-febre-amarela-urbana-em-sp","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9acdcd33308009466890cd3bf2bae500","date":"2018-03-05 15:41:14","timestamp":"2018-04-03 19:06:53","title":"Secret\u00e1rio diz que monitoramento descarta febre amarela urbana ","url":"https:\/\/istoe.com.br\/secretario-diz-que-monitoramento-descarta-febre-amarela-urbana-em-sp\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"88ffa26869df4bfeea93ed58df013962","date":"2018-03-05 15:52:09","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"Monitoramento descarta febre amarela urbana em SP, diz secret\u00e1rio","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/monitoramento-descarta-febre-amarela-urbana-em-sp-diz-secretario\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6d0e039333a451db52cd9654dceaa7fe","date":"2018-03-05 15:54:00","timestamp":"2018-03-07 17:34:14","title":"Sobe para 133 o n\u00famero de macacos com suspeita de febre amarela em Salvador","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/bahia\/salvador\/noticias\/1941043-sobe-para-133-o-numero-de-macacos-com-suspeita-de-febre-amarela-em-salvador","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a4c9204a13fc72a11257846ed0fd6dbe","date":"2018-03-05 16:03:49","timestamp":"2018-03-08 08:01:31","title":"Vigil\u00e2ncia investiga primeiro caso suspeito de febre amarela na ","url":"https:\/\/opopularmm.com.br\/mogi-registra-primeiro-caso-suspeito-de-febre-amarela-23160","lat":"-21.46","lng":"-47","local":"Mococa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"309b7b0c546cb7919b4d8ade032f2ee8","date":"2018-03-05 18:52:08","timestamp":"2018-03-09 01:25:54","title":"Febre amarela: vacina\u00e7\u00e3o em SP \u00e9 prorrogada at\u00e9 16 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/febre-amarela-vacinacao-em-sp-e-prorrogada-ate-16-de-marco\/","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"17722a58c53336b1f13c0c699b9d8920","date":"2018-03-05 18:52:08","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"Febre amarela: vacina\u00e7\u00e3o em SP \u00e9 prorrogada at\u00e9 16 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/febre-amarela-vacinacao-em-sp-e-prorrogada-ate-16-de-marco\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"95726ff86b7d4440da2f8c3ee2659cfa","date":"2018-03-05 19:44:30","timestamp":"2018-03-07 17:19:10","title":"Sa\u00fade promove simp\u00f3sio para discutir febre amarela no Estado","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/ultimas-noticias\/saude-promove-simposio-para-discutir-febre-amarela-no-estado\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ec7d7e5b3503302dd737daf578d2769c","date":"2018-03-05 20:23:32","timestamp":"2018-03-07 18:02:22","title":"Febre amarela: S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista amplia vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s confirmar caso","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/noticia\/febre-amarela-sao-joao-da-boa-vista-amplia-vacinacao-apos-confirmar-caso.ghtml","lat":"-21.96","lng":"-46.79","local":"Sao Joao da Boa Vista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cf1815e2ecba9fb4b689b63dd83ca4af","date":"2018-03-05 21:06:41","timestamp":"2018-03-09 05:38:28","title":"'Febre amarela deixou de ser surto e veio para ficar', diz governo de ","url":"http:\/\/www.folhape.com.br\/noticias\/noticias\/brasil\/2018\/03\/05\/NWS,60987,70,450,NOTICIAS,2190-FEBRE-AMARELA-DEIXOU-SER-SURTO-VEIO-PARA-FICAR-DIZ-GOVERNO.aspx","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d58876a8d122d5e434a97e83d76a2dde","date":"2018-03-06 00:18:57","timestamp":"2018-03-08 04:58:26","title":"Febre amarela veio para ficar em SP","url":"http:\/\/diariodonordeste.verdesmares.com.br\/cadernos\/nacional\/febre-amarela-veio-para-ficar-em-sp-1.1903939","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"74c715c39287dbe15da3f088e0ab6b08","date":"2018-03-06 06:04:00","timestamp":"2018-03-08 00:45:40","title":"Febre amarela: vacina\u00e7\u00e3o em SP \u00e9 prorrogada at\u00e9 16 de mar\u00e7o ","url":"https:\/\/www.rapidonoar.com.br\/febre-amarela-vacinacao-em-sp-e-prorrogada-ate-16-de-marco\/","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"072991db54a29dc5741980b1d881e9da","date":"2018-03-06 08:40:37","timestamp":"2018-03-20 14:26:29","title":"Febre amarela: S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista amplia vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/edicao\/2018\/03\/06\/videos-bom-dia-cidade-sao-carlos-de-terca-feira-6-de-marco.ghtml","lat":"-21.46","lng":"-47","local":"Mococa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c2bee9a47b0a7177b8ccfbb745b3f7ab","date":"2018-03-06 13:22:00","timestamp":"2018-03-07 23:31:21","title":"S\u00e3o Caetano prorroga vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela at\u00e9 16\/03","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/sao-caetano\/noticia\/sao-caetano-prorroga-vacinacao-contra-febre-amarela-ate-16-03-62015","lat":"-23.62","lng":"-46.55","local":"Sao Caetano do Sul (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d9982e80a42dda9469cb6fe07f0dddcf","date":"2018-03-06 13:32:08","timestamp":"2018-03-07 18:47:51","title":"Cuidado: febre amarela tamb\u00e9m pode afetar os olhos - Revista Encontro (s\u00e1tira) (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)","url":"https:\/\/www.revistaencontro.com.br\/canal\/atualidades\/2018\/03\/cuidado-febre-amarela-tambem-pode-afetar-os-olhos.html","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"66da890eec61e3f6a1db26feb51a2816","date":"2018-03-06 14:43:27","timestamp":"2018-03-07 17:20:19","title":"Mortes por febre amarela sobem para 10 e 19 casos s\u00e3o confirmados no Sul de Minas","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-sobem-para-10-no-sul-de-minas-e-19-casos-sao-confirmados.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c1ed964185288c957ea8396eda84c336","date":"2018-03-06 15:21:00","timestamp":"2018-03-08 05:06:41","title":"Mortes por febre amarela passam de 100 em MG, segundo balan\u00e7o ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-passam-de-100-em-mg-segundo-balanco-do-governo-estadual.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c0ba90d36d6083c4221c777996d134b6","date":"2018-03-06 15:21:00","timestamp":"2018-03-08 07:54:29","title":"Mortes por febre amarela passam de 100 em MG, segundo balan\u00e7o ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-passam-de-100-em-mg-segundo-balanco-do-governo-estadual.ghtml","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2390fcdaa81d32e553b8ce43bb177228","date":"2018-03-06 15:21:08","timestamp":"2018-03-07 17:20:19","title":"Mortes por febre amarela passam de 100 em MG, segundo balan\u00e7o do governo estadual","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-passam-de-100-em-mg-segundo-balanco-do-governo-estadual.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0e06ae8d0b43b17b08f6fae78d4448c1","date":"2018-03-06 15:32:38","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica investiga suspeita de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/vigilancia-epidemiologica-investiga-suspeita-de-febre-amarela-em-morte-de-macaco-em-corupa.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bcc08653920463a7b33a4df0b3dd4da1","date":"2018-03-06 15:32:38","timestamp":"2018-03-08 12:33:03","title":"Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica investiga suspeita de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/vigilancia-epidemiologica-investiga-suspeita-de-febre-amarela-em-morte-de-macaco-em-corupa.ghtml","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aa0274f50650948e610bd9cb2b458ad0","date":"2018-03-06 16:27:12","timestamp":"2018-03-07 22:02:13","title":"Americana interrompe aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra a febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/americana-interrompe-aplicacao-de-vacina-contra-a-febre-amarela-em-4-unidades-para-manutencao-em-camaras.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ad399bee798ba4aa0457d08463c238f0","date":"2018-03-06 16:37:51","timestamp":"2018-03-07 17:47:01","title":"Minas Gerais registra 108 mortes por febre amarela","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/minas-gerais-registra-108-mortes-por-febre-amarela-1.1581036","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f89dd052b6b03d6acfb6e1e520274aab","date":"2018-03-06 16:51:05","timestamp":"2018-03-08 12:50:05","title":"Minas Gerais registra 108 mortes por febre amarela","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/minas-gerais-registra-108-mortes-por-febre-amarela-1.1581036","lat":"-20.37","lng":"-43.41","local":"Mariana (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"de57c097cd3cdb77af0b9176e586bd79","date":"2018-03-06 17:14:18","timestamp":"2018-03-07 18:18:39","title":"Em novo boletim, Zona da Mata e Campo das Vertentes chegam a 31 mortes por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/em-novo-boletim-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes-chegam-a-31-mortes-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-20.75","lng":"-42.88","local":"Vicosa (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"715cd03fe348eb8dd621661e1e5ac799","date":"2018-03-06 17:54:00","timestamp":"2018-03-08 15:47:08","title":"Mogi faz a\u00e7\u00e3o cautelar ap\u00f3s morte com suspeita de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/mogi-faz-acao-cautelar-apos-morte-com-suspeita-de-febre-amarela-dengue-e-leptospirose.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.22","local":"Santa Isabel (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3eb4e70b6992345ad60231938a1c0db3","date":"2018-03-06 17:54:48","timestamp":"2018-03-07 17:23:27","title":"Mogi faz a\u00e7\u00e3o cautelar ap\u00f3s morte com suspeita de febre amarela, dengue e leptospirose","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/mogi-faz-acao-cautelar-apos-morte-com-suspeita-de-febre-amarela-dengue-e-leptospirose.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.18","local":"Mogi das Cruzes (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3329b17037825d57c681fe02090e8264","date":"2018-03-06 18:48:00","timestamp":"2018-03-12 08:29:49","title":"Rio Grande do Sul confirma segundo caso de febre amarela neste ","url":"https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/saude\/noticia\/2018\/03\/rio-grande-do-sul-confirma-segundo-caso-de-febre-amarela-neste-ano-cjeg6pyn300sr01r4mjc34hwl.html","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"94e6a03ee643859d83a7b63060db1e0b","date":"2018-03-06 20:41:00","timestamp":"2018-03-07 18:00:16","title":"Morte por suposta rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina foi causada pela febre amarela","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1941467-morte-por-suposta-reacao-a-vacina-foi-causada-pela-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6dd96423a3b94c016b32c09d60d57fc9","date":"2018-03-06 21:45:59","timestamp":"2018-03-13 13:57:06","title":"Febre amarela tem outro caso suspeito na regi\u00e3o","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/litoral-sul-e-vale\/febre-amarela-tem-outro-caso-suspeito-na-regiao\/?cHash=586bf5a28624bd970cdc9cd9e412b265","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"866e8749e14002b7f4cea5c19923b6c1","date":"2018-03-06 21:52:40","timestamp":"2018-03-07 19:28:15","title":"Estado divulga boletim com mais casos de morte em humano e macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/estado-divulga-boletim-com-mais-casos-de-morte-em-humano-e-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f3f7d3c0c8d4278bd958c0d588e96549","date":"2018-03-06 23:22:00","timestamp":"2018-03-07 17:25:23","title":"RJ tem 120 casos de febre amarela; 54 pessoas morreram","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-tem-120-casos-de-febre-amarela-54-pessoas-morreram.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f6053a115f0f03fa22d1a61f00c6076","date":"2018-03-07 08:37:02","timestamp":"2018-03-07 17:20:19","title":"Apenas uma das 11 cidades com casos confirmados de febre amarela cumpriu meta de vacina\u00e7\u00e3o no Sul de MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/apenas-uma-das-11-cidades-com-casos-confirmados-de-febre-amarela-cumpriu-meta-de-vacinacao-no-sul-de-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f7d1868f6c56b603f1a75578f28483d4","date":"2018-03-07 09:34:09","timestamp":"2018-03-07 23:23:06","title":"Angra dos Reis, RJ, registra mais uma morte por febre amarela; j\u00e1 ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/angra-dos-reis-rj-registra-mais-uma-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"638e861eb9df3492254b9829422f829b","date":"2018-03-07 09:41:34","timestamp":"2018-03-08 03:08:39","title":"Mortes por febre amarela passam de 100 pelo segundo ano ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/07\/interna_gerais,942351\/mortes-por-febre-amarela-superam-100-obitos-pelo-segundo-ano-seguido.shtml","lat":"-21.12","lng":"-42.94","local":"Uba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"98e4a1e11333baf087810d3509b866cc","date":"2018-03-07 09:41:34","timestamp":"2018-03-08 06:45:56","title":"Mortes por febre amarela passam de 100 pelo segundo ano ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/07\/interna_gerais,942351\/mortes-por-febre-amarela-superam-100-obitos-pelo-segundo-ano-seguido.shtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7596f032f70dac0ce125f4b015a8cb9e","date":"2018-03-07 10:55:43","timestamp":"2018-03-07 17:52:44","title":"Parque Estadual do Rio Doce passa a exigir cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o atualizado aos visitantes devido a surto de febre amarela em Minas","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/noticia\/parque-estadual-do-rio-doce-passa-a-exigir-cartao-de-vacinacao-atualizado-aos-visitantes-devido-a-surto-de-febre-amarela-em-minas.ghtml","lat":"-22.66","lng":"-50.41","local":"Assis (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"180012696060c46b702a8f587319f313","date":"2018-03-07 12:03:32","timestamp":"2018-03-07 19:21:18","title":"Sa\u00fade SP promove simp\u00f3sio para discutir febre amarela no Estado","url":"http:\/\/comunidadeeartecultura.com\/2018\/03\/sa-de-sp-promove-simp-sio-para-discutir-febre-amarela-no\/","lat":"-23.68","lng":"-46.62","local":"Diadema (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ce5285c18481b82caf394da81a77df60","date":"2018-03-07 12:22:30","timestamp":"2018-03-07 17:39:50","title":"Especialistas discutem febre amarela em Curitiba","url":"http:\/\/www.segs.com.br\/saude\/106137-especialistas-discutem-febre-amarela-em-curitiba","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"316eef94b9c0b07c5ad0903dcc280815","date":"2018-03-07 14:56:16","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"Ap\u00f3s onda de febre amarela, turismo e hotelaria de Mairipor\u00e3 (SP ","url":"http:\/\/hoteliernews.com.br\/noticias\/apos-onda-de-febre-amarela-turismo-e-hotelaria-de-mairipora-sp-organizam-recuperacao-79252","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1c3c8d0f726b12a9959a1c0f4e1bd91b","date":"2018-03-07 15:00:05","timestamp":"2018-03-09 02:19:56","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela segue at\u00e9 16 de mar\u00e7o em ","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/ribeirao-pires\/noticia\/vacinacao-contra-febre-amarela-segue-ate-16-marco-ribeirao-pires-62098","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e252e8721c12cc693db625098cf460f7","date":"2018-03-07 15:05:00","timestamp":"2018-03-08 06:52:09","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em SP chega a Itaim Bibi e Morumbi","url":"http:\/\/www.valor.com.br\/brasil\/5369567\/vacinacao-contra-febre-amarela-em-sp-chega-itaim-bibi-e-morumbi","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dc8ff380fdc1a2b429d25ab80c7a552a","date":"2018-03-07 15:05:33","timestamp":"2018-03-08 01:39:22","title":"Ribeir\u00e3o Pires ter\u00e1 campanha contra febre amarela at\u00e9 16 de mar\u00e7o","url":"http:\/\/www.dgabc.com.br\/Noticia\/2866671\/ribeirao-pires-tera-campanha-contra-febre-amarela-ate-16-de-marco","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5e5066ac9f68a15305a024fdfd25bc2d","date":"2018-03-07 15:10:43","timestamp":"2018-03-08 12:10:40","title":"Rio registra 120 casos de febre amarela este ano; 54 pessoas ","url":"http:\/\/radioagencianacional.ebc.com.br\/geral\/audio\/2018-03\/rio-registra-120-casos-de-febre-amarela-este-ano-54-pessoas-morreram","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5e7ecb47d971feae375f96d39618bae8","date":"2018-03-07 15:10:53","timestamp":"2018-03-07 18:47:51","title":"Confirmado primeiro caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela em ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/confirmado-primeiro-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-em-sc-10182730.html","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2762d4ad9afde9b3e573004f3421da61","date":"2018-03-07 15:10:53","timestamp":"2018-03-08 11:42:48","title":"Confirmado primeiro caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela em ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/confirmado-primeiro-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-em-sc-10182730.html","lat":"-27.02","lng":"-48.65","local":"Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5e8f6f34b4d325ececc70a2a48b9b03c","date":"2018-03-07 15:10:53","timestamp":"2018-03-08 12:33:03","title":"Confirmado primeiro caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela em ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/confirmado-primeiro-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-em-sc-10182730.html","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3a312ec98ddfedf52948f847f432febb","date":"2018-03-07 15:10:53","timestamp":"2018-03-10 04:10:19","title":"Confirmado primeiro caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela em ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/confirmado-primeiro-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-em-sc-10182730.html","lat":"-26.99","lng":"-48.63","local":"Balneario Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c6d7df54833248d550e785189adea7a9","date":"2018-03-07 15:57:38","timestamp":"2018-03-07 19:16:49","title":"Vacina da febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel em 15 unidades de sa\u00fade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/especial-publicitario\/prefeitura-municipal-de-florianopolis\/florianopolis-uma-cidade-para-todos\/noticia\/vacina-da-febre-amarela-esta-disponivel-em-15-unidades-de-saude.ghtml","lat":"-27.59","lng":"-48.54","local":"Florianopolis (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3aad391eefc0c30cfa65d04b1686fc12","date":"2018-03-07 18:01:12","timestamp":"2018-03-07 20:46:50","title":"Taubat\u00e9 confirma primeiro caso de febre amarela em menino que ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/taubate-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-menino-que-viajou-para-mg.ghtml","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9fef2ec9cfe8d95e246ad498f567f1fa","date":"2018-03-07 18:59:08","timestamp":"2018-03-07 17:44:47","title":"Febre amarela: sobe para 846 casos e 260 mortes no Brasil","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sobe-para-846-casos-e-260-mortes-no-brasil-07032018","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"04ce8cfcd465349b2256019a1e537dab","date":"2018-03-07 19:06:00","timestamp":"2018-03-07 17:25:33","title":"Boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirma 846 casos e 260 mortes por febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/boletim-do-ministerio-da-saude-confirma-846-casos-e-260-mortes-por-febre","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0af8bd05720654bfd1907617b60755a6","date":"2018-03-08 11:36:17","timestamp":"2018-03-08 18:50:57","title":"Valinhos confirma s\u00e9timo caso suspeito de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-setimo-caso-suspeito-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c312aea2f40fdba75d5b2a7895686389","date":"2018-03-08 11:36:17","timestamp":"2018-03-09 03:15:39","title":"Valinhos confirma s\u00e9timo caso suspeito de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-setimo-caso-suspeito-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"45509f2e08b85ef26d35bc367903a418","date":"2018-03-08 12:19:33","timestamp":"2018-03-08 21:45:08","title":"Barueri registra primeira morte por febre amarela","url":"http:\/\/webdiario.com.br\/noticia\/17972\/barueri-registra-primeira-morte-por-febre-ama","lat":"-23.51","lng":"-46.87","local":"Barueri (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"248c393864a9caa265bfb46c86d193d2","date":"2018-03-08 12:19:33","timestamp":"2018-03-09 09:39:29","title":"Barueri registra primeira morte por febre amarela","url":"http:\/\/webdiario.com.br\/noticia\/17972\/barueri-registra-primeira-morte-por-febre-ama","lat":"-23.65","lng":"-47.22","local":"Ibiuna (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"afd685daa4cc1a67aa8d44309b521c8f","date":"2018-03-08 12:19:33","timestamp":"2018-03-09 23:49:52","title":"Barueri registra primeira morte por febre amarela","url":"http:\/\/webdiario.com.br\/noticia\/17972\/barueri-registra-primeira-morte-por-febre-ama","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1dbbf1a0b58bb970f792094a38e2f0e","date":"2018-03-08 12:19:33","timestamp":"2018-03-24 13:48:19","title":"Barueri registra primeira morte por febre amarela","url":"http:\/\/www.webdiario.com.br\/noticia\/17972\/barueri-registra-primeira-morte-por-febre-ama","lat":"-23.51","lng":"-46.87","local":"Barueri (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bb7cc9ec25f4ab78edef9de98a0deca2","date":"2018-03-08 12:19:33","timestamp":"2018-03-25 01:36:31","title":"Barueri registra primeira morte por febre amarela","url":"http:\/\/www.webdiario.com.br\/noticia\/17972\/barueri-registra-primeira-morte-por-febre-ama","lat":"-23.65","lng":"-47.22","local":"Ibiuna (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"70f17609fe93dddea49a7e27b1699d01","date":"2018-03-08 12:19:33","timestamp":"2018-03-25 15:35:52","title":"Barueri registra primeira morte por febre amarela","url":"http:\/\/www.webdiario.com.br\/noticia\/17972\/barueri-registra-primeira-morte-por-febre-ama","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d4bb61bc262ce0ffbcfa613a0d91503b","date":"2018-03-08 16:34:14","timestamp":"2018-03-08 17:43:55","title":"Esp\u00edrito Santo do Pinhal confirma terceiro caso de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/espirito-santo-do-pinhal-confirma-terceiro-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.19","lng":"-46.74","local":"Espirito Santo do Pinhal (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1d0786a9c47f518f2dcda3c99659327d","date":"2018-03-08 16:34:14","timestamp":"2018-03-08 18:50:57","title":"Esp\u00edrito Santo do Pinhal confirma terceiro caso de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/espirito-santo-do-pinhal-confirma-terceiro-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b09050b1d0e0263daf2a9958c07dd666","date":"2018-03-08 18:48:38","timestamp":"2018-03-08 18:48:52","title":"Em Guarulhos, sobe para dez o n\u00famero de mortos por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/em-guarulhos-sobe-para-dez-o-numero-de-mortos-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0db114cb3a817bd354d81e07d1f908f5","date":"2018-03-08 18:48:38","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"Em Guarulhos, sobe para dez o n\u00famero de mortos por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/em-guarulhos-sobe-para-dez-o-numero-de-mortos-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3279cba0cd9329f88697096c924238ae","date":"2018-03-08 19:29:00","timestamp":"2018-03-11 21:08:02","title":"Rio registra 135 casos de febre amarela em 2018, com 57 mortes","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1942002-rio-registra-135-casos-de-febre-amarela-em-2018-com-57-mortes","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"969a16c3fe9187df30dd5db1e5ab8052","date":"2018-03-08 20:00:18","timestamp":"2018-03-09 07:33:50","title":"Sa\u00fade investiga caso suspeito de febre amarela em Peritiba","url":"http:\/\/www.michelteixeira.com.br\/saude-investiga-caso-suspeito-de-febre-amarela-em-peritiba\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7a121c140097b01dcbac53f3bdc23887","date":"2018-03-08 20:00:18","timestamp":"2018-03-10 13:21:40","title":"Sa\u00fade investiga caso suspeito de febre amarela em Peritiba","url":"http:\/\/www.michelteixeira.com.br\/saude-investiga-caso-suspeito-de-febre-amarela-em-peritiba\/","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"acac552c8d693a5f68014432d563bb03","date":"2018-03-09 06:00:37","timestamp":"2018-03-10 00:16:42","title":"Quando a vacina da febre amarela pode falhar? Entenda | Bem ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/quando-a-vacina-da-febre-amarela-pode-falhar-entenda.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6da44a7c700ea3674d0f8038e48e2b77","date":"2018-03-09 08:30:34","timestamp":"2018-03-11 20:27:39","title":"Casos de febre amarela n\u00e3o afetam rotina do turismo em S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras, dizem comerciantes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/casos-de-febre-amarela-nao-afetam-rotina-do-turismo-em-sao-tome-das-letras-dizem-comerciantes.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"731d78e74bb6a857a789204e3e9bbe4f","date":"2018-03-09 08:46:50","timestamp":"2018-03-10 02:43:49","title":"Regi\u00e3o investiga 11 casos suspeitos de febre amarela","url":"http:\/\/www.dgabc.com.br\/Noticia\/2867082\/regiao-investiga-11-casos-suspeitos-de-febre-amarela","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"21439b46551693c3b127486ecaf3192c","date":"2018-03-09 09:02:00","timestamp":"2018-03-10 00:27:05","title":"Angra dos Reis, RJ, registra 14\u00aa morte por febre amarela e aumento ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/angra-dos-reis-rj-registra-14-morte-por-febre-amarela-e-aumento-no-numero-de-casos.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3ca450c797e8d06399c15c29208e208d","date":"2018-03-09 09:02:30","timestamp":"2018-03-11 19:13:15","title":"Angra dos Reis, RJ, registra 14\u00aa morte por febre amarela e aumento no n\u00famero de casos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/angra-dos-reis-rj-registra-14-morte-por-febre-amarela-e-aumento-no-numero-de-casos.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"83cc17eb43c70ef759a8ae223c8946f7","date":"2018-03-09 11:02:04","timestamp":"2018-03-11 22:26:31","title":"Estado confirma segunda morte por febre amarela em Silva Jardim, no RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/estado-confirma-segunda-morte-por-febre-amarela-em-silva-jardim-no-rj.ghtml","lat":"-22.87","lng":"-42.01","local":"Cabo Frio (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3ccaf56d7d4251e1499ae1e130be8298","date":"2018-03-09 13:36:48","timestamp":"2018-03-10 01:50:17","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em SP chega a Itaim Bibi e Morumbi","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/vacinacao-contra-febre-amarela-em-sp-chega-a-itaim-bibi-e-morumbi.shtml","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"83da88f0702a96a53148b5a9cbdc54d2","date":"2018-03-09 13:36:48","timestamp":"2018-03-10 07:54:30","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em SP chega a Itaim Bibi e Morumbi","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/vacinacao-contra-febre-amarela-em-sp-chega-a-itaim-bibi-e-morumbi.shtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3fb3aee837fa7746f4a989644a981f06","date":"2018-03-09 15:31:30","timestamp":"2018-03-10 00:56:35","title":"Caminhoneiros receber\u00e3o vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/folhadolitoral.com.br\/ciencia-e-saude\/caminhoneiros-receberao-vacinacao-contra-febre-amarela\/","lat":"-25.52","lng":"-48.5","local":"Paranagua (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4606d7e5723dfa6f7a06d5052a12b452","date":"2018-03-09 15:49:00","timestamp":"2018-03-09 19:48:46","title":"S\u00e3o Jos\u00e9 tem morte suspeita por febre amarela; paciente teria ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sao-jose-tem-morte-suspeita-por-febre-amarela-paciente-teria-contraido-doenca-na-cidade.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"216cd764a4837bf5e10f53fcee0106ab","date":"2018-03-09 18:57:50","timestamp":"2018-03-11 20:31:07","title":"Secretaria de Sa\u00fade de Aruj\u00e1 confirma mais duas mortes por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/secretaria-de-saude-de-aruja-confirma-mais-duas-mortes-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8184b5f331f5b5edf041ef4b5dc61baa","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-09 19:28:12","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.69","lng":"-46.56","local":"Sao Bernardo do Campo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"638d276b4651ea5b123b2bc86602f784","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 00:35:19","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.62","lng":"-46.55","local":"Sao Caetano do Sul (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"446d7a86b3e87ac4e4f823d8e3338af1","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 02:43:48","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e53beead9e56ff04440295585d398c3f","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 05:01:45","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"525b45a0113abe44bde5b1707efd8e78","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 06:01:23","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d0099189c40d396a487e5647d7762721","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 06:03:27","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"feef4c74b09239c8b6102944aadd5394","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 06:15:47","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4e69d69e13c7ec92ecd310cb348b6413","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 06:50:46","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-22.57","lng":"-44.96","local":"Cruzeiro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"62b74ce92a2ff1d016bda77c1df8cc31","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 07:01:03","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"48fc112d33bafaa0832d753b628629b9","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 08:49:30","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b051bfc4876f24e9ccf25ea8e6b3b7b0","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-10 11:28:21","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"30e2ec745a06cfafb5397eece759559a","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-11 19:05:25","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-24.08","lng":"-46.62","local":"Mongagua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0332f3e47267fc2182f4227809314c11","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-11 20:22:14","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.66","lng":"-46.53","local":"Santo Andre (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e41108cc1c257ef7f650c2e7f2145f4a","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-11 21:08:42","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.66","lng":"-46.46","local":"Maua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3375d99fc7c9456637f78f6446af79a1","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-11 21:18:59","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.68","lng":"-46.62","local":"Diadema (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cb09bba8bf8dbb3497eb159de7e31643","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-11 21:55:57","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.96","lng":"-46.39","local":"Sao Vicente (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e0ae608cb494d53d6ffb55c4466e1e86","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-11 23:42:43","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.3","lng":"-45.96","local":"Jacarei (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"574ff61a941880bc40cbdd641c872be0","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-12 01:35:38","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-22.92","lng":"-45.46","local":"Pindamonhangaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"22d76fc558eae8b45b677eaecded617e","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-12 02:29:08","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-23.89","lng":"-46.42","local":"Cubatao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6de2548104bc96c7b2d964c66ca08b7d","date":"2018-03-09 19:45:00","timestamp":"2018-03-12 03:18:26","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo","lat":"-22.81","lng":"-45.19","local":"Guaratingueta (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7429adde097e198a95b065e6aa0d6d51","date":"2018-03-09 20:33:42","timestamp":"2018-03-09 21:48:26","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 realizada durante feira em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-realizada-durante-feira-em-aracoiaba-da-serra.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"36b8adbca3b4e51aa736207177228b03","date":"2018-03-09 20:39:24","timestamp":"2018-03-10 05:01:45","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 no estado de SP","url":"http:\/\/www.regiaonoroeste.com\/portal\/materias.php?id=173875","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2a2e73b399ce7adba34320ea0dbf89ef","date":"2018-03-09 20:39:24","timestamp":"2018-03-10 06:01:23","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 no estado de SP","url":"http:\/\/www.regiaonoroeste.com\/portal\/materias.php?id=173875","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f57b4c96733ee33cfcc622418f977d68","date":"2018-03-09 20:39:24","timestamp":"2018-03-10 06:03:27","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 no estado de SP","url":"http:\/\/www.regiaonoroeste.com\/portal\/materias.php?id=173875","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"32e9797e1ff08a82bdd2654ec28a3dca","date":"2018-03-09 20:39:24","timestamp":"2018-03-10 06:15:47","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 no estado de SP","url":"http:\/\/www.regiaonoroeste.com\/portal\/materias.php?id=173875","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a94274e266093fbc18d04aeaf697cf9b","date":"2018-03-09 20:39:24","timestamp":"2018-03-10 07:54:30","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 no estado de SP","url":"http:\/\/www.regiaonoroeste.com\/portal\/materias.php?id=173875","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d6bd631bd781273c36fe02a8ef9a9a18","date":"2018-03-09 21:34:14","timestamp":"2018-03-10 01:50:17","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em SP; mutir\u00e3o vacina s\u00f3 54 ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/casos-de-febre-amarela-chegam-a-326-em-sp-mutirao-vacina-so-542.shtml","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b0f6846a1963ae042a8c09c8fe832545","date":"2018-03-09 21:34:14","timestamp":"2018-03-10 07:54:30","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em SP; mutir\u00e3o vacina s\u00f3 54 ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/casos-de-febre-amarela-chegam-a-326-em-sp-mutirao-vacina-so-542.shtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6dcb906e80d56ac4c8755ac6749e3210","date":"2018-03-09 21:34:14","timestamp":"2018-03-11 19:54:53","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em SP; mutir\u00e3o vacina s\u00f3 54 ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/casos-de-febre-amarela-chegam-a-326-em-sp-mutirao-vacina-so-542.shtml","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e80476efa31fb79491c0898ccf49f60b","date":"2018-03-09 21:38:00","timestamp":"2018-03-12 08:36:06","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em SP; mutir\u00e3o vacina s\u00f3 54 ","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/noticias\/casos-de-febre-amarela-chegam-a-326-em-sp-mutirao-vacina-so-54-2","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7d295affc291b6f5483cb6310cafc61a","date":"2018-03-09 21:41:00","timestamp":"2018-04-02 15:47:52","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/casos-de-febre-amarela-chegam-a-326-em-sao-paulo\/","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3db4d24f57db0b63017a9211d6e70468","date":"2018-03-09 21:41:00","timestamp":"2018-04-02 16:50:42","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/casos-de-febre-amarela-chegam-a-326-em-sao-paulo\/","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1900dbd137376187614bf640197eed25","date":"2018-03-09 21:41:00","timestamp":"2018-04-08 18:53:51","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/casos-de-febre-amarela-chegam-a-326-em-sao-paulo\/","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"432880eb7f8172ddd7ea5acb81c4e2f9","date":"2018-03-09 21:52:48","timestamp":"2018-03-13 10:21:45","title":"Febre amarela: S\u00e3o Paulo registra mais 14 mortes em uma semana","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sao-paulo-registra-mais-14-mortes-em-uma-semana-09032018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"146f95e82d5003bce3929638dd298596","date":"2018-03-10 02:57:50","timestamp":"2018-03-12 21:37:59","title":"Monte Alegre do Sul confirma terceira morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/monte-alegre-do-sul-confirma-terceira-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b393b3cc8b3c68878fa6927f819f9623","date":"2018-03-10 05:04:03","timestamp":"2018-03-10 08:26:29","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela avan\u00e7a na Regi\u00e3o","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/regiao\/vacinacao-contra-a-febre-amarela-avanca-na-regiao\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7dcacaac400f4111fa245183f8086d5b","date":"2018-03-10 11:37:58","timestamp":"2018-03-11 20:12:07","title":"Com 2 mortes confirmadas e 7 casos suspeitos, Valinhos faz novo mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/com-2-mortes-confirmadas-e-7-casos-suspeitos-valinhos-faz-novo-mutirao-de-vacinacao-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d24d7e44d04cc2bedbecbf9787dd4327","date":"2018-03-10 13:32:00","timestamp":"2018-03-10 13:01:01","title":"Sobe n\u00famero de casos de febre amarela em Teres\u00f3polis ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/sobe-numero-de-casos-de-febre-amarela-em-teresopolis-cantagalo-e-cachoeiras-de-macacu-no-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e6a67c06b55053d1af5ce38aeeaa3208","date":"2018-03-10 13:32:00","timestamp":"2018-03-12 00:58:39","title":"Sobe n\u00famero de casos de febre amarela em Teres\u00f3polis ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/sobe-numero-de-casos-de-febre-amarela-em-teresopolis-cantagalo-e-cachoeiras-de-macacu-no-rj.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1bd889bd56d3847951749075dcc277a","date":"2018-03-10 16:46:08","timestamp":"2018-03-17 10:31:30","title":"Vale do Ribeira tem primeira morte por febre amarela confirmada","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/vale-do-ribeira-tem-primeira-morte-por-febre-amarela-confirmada\/?cHash=8eb9107e73133eebddd32332bf7d5810","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"59caab9dd0138b0871908afbc6efc1fa","date":"2018-03-10 16:46:08","timestamp":"2018-03-17 15:56:21","title":"Vale do Ribeira tem primeira morte por febre amarela confirmada ","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/vale-do-ribeira-tem-primeira-morte-por-febre-amarela-confirmada\/?cHash=8eb9107e73133eebddd32332bf7d5810","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"829aed89abb2d27bea2c6571a0f15c63","date":"2018-03-11 09:38:00","timestamp":"2018-03-11 20:09:14","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo - Grupo JC de Comunica\u00e7\u00e3o (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)","url":"https:\/\/www.jornalcidade.net\/rio-claro\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo\/49775","lat":"-23.69","lng":"-46.56","local":"Sao Bernardo do Campo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"13668c5d7e53122d85821c9b42d92e5d","date":"2018-03-11 09:38:00","timestamp":"2018-03-11 20:31:07","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo - Grupo JC de Comunica\u00e7\u00e3o (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)","url":"https:\/\/www.jornalcidade.net\/rio-claro\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo\/49775","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2c48e7aa3b6e86ad8e1d9c4515a4721b","date":"2018-03-11 09:38:00","timestamp":"2018-03-12 03:24:35","title":"Casos de febre amarela chegam a 326 em S\u00e3o Paulo - Grupo JC de Comunica\u00e7\u00e3o (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)","url":"https:\/\/www.jornalcidade.net\/rio-claro\/casos-de-febre-amarela-chegam-326-em-sao-paulo\/49775","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f279c2db1847086d04042e59c080f44f","date":"2018-03-11 19:04:38","timestamp":"2018-03-11 20:32:09","title":"Inclu\u00edda como \u00e1rea de recomenda\u00e7\u00e3o, Nova Odessa projeta imunizar toda popula\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/incluida-como-area-de-recomendacao-nova-odessa-projeta-imunizar-toda-populacao-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.77","lng":"-47.29","local":"Nova Odessa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3983cb431218f94949af3c59b5a6d451","date":"2018-03-11 22:05:00","timestamp":"2018-03-12 01:33:35","title":"Nova morte suspeita por febre amarela \u00e9 investigada em Santos","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/nova-morte-suspeita-por-febre-amarela-e-investigada-em-santos\/?cHash=1467b7a975a231e642f7f478cc4044d7","lat":"-22.95","lng":"-46.54","local":"Braganca Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"76421cb911463d8b33a26f9d23398072","date":"2018-03-11 22:58:48","timestamp":"2018-03-12 09:29:06","title":"Unidades de sa\u00fade de SP est\u00e3o abertas hoje para vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEc9AJI0N0jVGMvKox4Ub71pyyZ_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780466408866&ei=oYCmWqDxOIO83wGw95awAg&url=https:\/\/brasilemfolhas.com.br\/2016\/?id%3D54934","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"29d124c5db15d0e720ff009b46cf62c5","date":"2018-03-12 08:57:11","timestamp":"2018-03-12 09:24:55","title":"Campanha contra a febre amarela imuniza moradores e alunos de centro universit\u00e1rio\u00a0","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/campanha-contra-a-febre-amarela-imuniza-moradores-e-alunos-de-centro-universitario.ghtml","lat":"-23.26","lng":"-47.29","local":"Itu (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9423e4d67b887c569ec93430e7eee1da","date":"2018-03-12 16:28:00","timestamp":"2018-03-12 19:50:24","title":"Lollapalooza: Secretaria recomenda que p\u00fablico tome vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1942716-lollapalooza-secretaria-recomenda-que-publico-tome-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9f33f51e19284ee301f7e8f7ee6a6471","date":"2018-03-12 16:42:21","timestamp":"2018-03-12 18:52:22","title":"Fot\u00f3grafa de Amparo morre com suspeita de febre amarela, diz Prefeitura","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/fotografa-de-amparo-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-diz-prefeitura.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5102cf119ff24c32f96410c8c1796844","date":"2018-03-12 16:54:57","timestamp":"2018-03-13 13:46:25","title":"Fot\u00f3grafa de Amparo morre com suspeita de febre amarela, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/fotografa-de-amparo-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-diz-prefeitura.ghtml","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"829ed7519ea10eb20de3bcad79d17030","date":"2018-03-12 17:33:00","timestamp":"2018-03-12 16:43:33","title":"Secretaria recomenda que p\u00fablico do Lollapalooza tome vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGewnirLTcfGnGYFIi1yHDD0eIV9w&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780471045154&ei=buamWrDINpLK3gGz0b_wDQ&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/03\/12\/interna_brasil,744782\/secretaria-recomenda-que-publico-do-lollapalooza-tome-vacina-contra-fe.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d3c4d5f1d5b35ebea32db03122536457","date":"2018-03-12 17:33:00","timestamp":"2018-03-12 21:42:06","title":"Vacina Secretaria recomenda que p\u00fablico do Lollapalooza tome vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGewnirLTcfGnGYFIi1yHDD0eIV9w&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780471045154&ei=bSynWvCHDYXj3QGxu464Bg&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/03\/12\/interna_brasil,744782\/secretaria-recomenda-que-publico-do-lollapalooza-tome-vacina-contra-fe.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e74adb6b2b73382a22731203336f9d92","date":"2018-03-12 17:33:00","timestamp":"2018-03-13 01:12:11","title":"Secretaria recomenda que p\u00fablico do Lollapalooza tome vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGewnirLTcfGnGYFIi1yHDD0eIV9w&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780471045154&ei=ql2nWsCIEoO83wGw95awAg&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/03\/12\/interna_brasil,744782\/secretaria-recomenda-que-publico-do-lollapalooza-tome-vacina-contra-fe.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3061155797946a5c1ba89faeeb612093","date":"2018-03-12 18:08:36","timestamp":"2018-03-12 21:48:31","title":"S\u00e3o Jos\u00e9 confirma febre amarela em dois homens moradores da zona norte","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sao-jose-confirma-febre-amarela-em-dois-homens-moradores-da-zona-norte.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"306ac727232ea3ba11c3b881754f7843","date":"2018-03-12 18:12:23","timestamp":"2018-03-12 22:44:23","title":"Registros de febre amarela triplicam em um m\u00eas no estado","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/registros-de-febre-amarela-triplicam-em-um-mes-no-estado-22481604","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0bf90afe8b6a370611f2ce5379435d6e","date":"2018-03-12 18:15:00","timestamp":"2018-03-13 01:28:16","title":"Americana amplia vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela e anuncia 'Dia D'","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/americana-amplia-vacinacao-contra-a-febre-amarela-e-anuncia-dia-d.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aaeb36b6ce313b0c037cc7f10a952064","date":"2018-03-12 18:15:25","timestamp":"2018-03-12 18:52:22","title":"Americana amplia vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela e anuncia 'Dia D'","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/americana-amplia-vacinacao-contra-a-febre-amarela-e-anuncia-dia-d.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d760c0b7fff65d80dd06d9a339f09db9","date":"2018-03-12 18:33:59","timestamp":"2018-03-12 19:13:52","title":"Santa B\u00e1rbara d'Oeste amplia vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela para toda a popula\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/santa-barbara-doeste-amplia-vacinacao-contra-febre-amarela-para-toda-a-populacao.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5d8fc99908fe0ce35879a75826c90213","date":"2018-03-12 20:24:32","timestamp":"2018-03-12 20:07:35","title":"Casos de febre amarela fazem Prefeito de Juiz de Fora decretar situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-faz-prefeito-de-juiz-de-fora-decretar-situacao-de-emergencia.ghtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6285a6393f85019d7d191c07f60839f2","date":"2018-03-12 20:54:15","timestamp":"2018-03-12 21:42:06","title":"Americana vai vacinar todos os moradores contra a febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNH86anNC6mLs_FJbP5Tk0BHKNRrGA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780471647967&ei=bSynWvCHDYXj3QGxu464Bg&url=http:\/\/liberal.com.br\/cidades\/americana\/americana-vai-vacinar-todos-os-moradores-contra-a-febre-amarela-761828\/","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"455658300c282d5f46b7979cbdce650d","date":"2018-03-12 20:54:15","timestamp":"2018-03-14 01:58:46","title":"Americana vai vacinar todos os moradores contra a febre amarela","url":"http:\/\/liberal.com.br\/cidades\/americana\/americana-vai-vacinar-todos-os-moradores-contra-a-febre-amarela-761828\/","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f4b64d5eae894a95a4a213eda5938707","date":"2018-03-12 21:04:50","timestamp":"2018-03-13 01:53:02","title":"Santa B\u00e1rbara d'Oeste amplia vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela para ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/santa-barbara-doeste-amplia-vacinacao-contra-febre-amarela-para-toda-a-populacao.ghtml","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ad67052df740cdc2f2dc5a8b9e90e4c0","date":"2018-03-12 21:04:50","timestamp":"2018-04-11 05:01:45","title":"Santa B\u00e1rbara d'Oeste amplia vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela para ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/santa-barbara-doeste-amplia-vacinacao-contra-febre-amarela-para-toda-a-populacao.ghtml","lat":"-22.77","lng":"-47.29","local":"Nova Odessa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"751f8086a7fc1cccc12afb310241878d","date":"2018-03-12 21:41:47","timestamp":"2018-03-13 10:52:57","title":"Febre amarela: Campo Limpo vacina 71,72% da popula\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/www.jr.jor.br\/2018\/03\/12\/febre-amarela-campo-limpo-vacina-7172-da-populacao\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d910c8129848a1cef4a9aaf14141a782","date":"2018-03-12 22:41:19","timestamp":"2018-03-12 22:23:15","title":"Avan\u00e7o da febre amarela faz mais uma cidade mineira decretar ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/12\/interna_gerais,943638\/avanco-febre-amarela-cidade-mineira-decretar-situacao-de-emergencia.shtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dfa4b337f758156dcf9b36c5f0c81341","date":"2018-03-12 22:41:19","timestamp":"2018-03-13 03:54:27","title":"Avan\u00e7o da febre amarela faz mais uma cidade mineira decretar ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/12\/interna_gerais,943638\/avanco-febre-amarela-cidade-mineira-decretar-situacao-de-emergencia.shtml","lat":"-21.22","lng":"-43.77","local":"Barbacena (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0b7bc77c4fa9104b8fe37592bf9273a3","date":"2018-03-12 22:41:19","timestamp":"2018-03-13 08:32:47","title":"Avan\u00e7o da febre amarela faz mais uma cidade mineira decretar ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/12\/interna_gerais,943638\/avanco-febre-amarela-cidade-mineira-decretar-situacao-de-emergencia.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6b155c143ca765e20d4e5dec5c861ff2","date":"2018-03-13 06:00:49","timestamp":"2018-03-13 06:30:47","title":"Ap\u00f3s febre amarela, pacientes relatam dramas e enfrentam desafios para voltar \u00e0 rotina","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/ap%C3%B3s-febre-amarela-pacientes-relatam-dramas-e-enfrentam-desafios-para-voltar-%C3%A0-rotina-1.605562","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"eb6f35acbfbadf7bcd9004ae16561a64","date":"2018-03-13 08:21:51","timestamp":"2018-03-13 08:53:07","title":"Com surto sem precedentes, autoridades de sa\u00fade fecham cerco \u00e0 febre amarela no Sul de Minas","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/com-surto-sem-precedentes-autoridades-de-saude-fecham-cerco-a-febre-amarela-no-sul-de-minas.ghtml","lat":"-22.23","lng":"-45.93","local":"Pouso Alegre (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c62732d43922241e78c8e9d61918707e","date":"2018-03-13 08:28:56","timestamp":"2018-03-13 15:39:24","title":"Com surto sem precedentes, autoridades de sa\u00fade fecham cerco \u00e0 febre amarela no Sul de Minas","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNH_Do8hmMWqp1ufa-MFqDehA1RbOA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780470315151&ei=6iioWrn4M4O83wGw95awAg&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/com-surto-sem-precedentes-autoridades-de-saude-fecham-cerco-a-febre-amarela-no-sul-de-minas.ghtml","lat":"-22.23","lng":"-45.93","local":"Pouso Alegre (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6d6cce9c2ccb5f8f2cfc0bddf2918ef8","date":"2018-03-13 09:45:11","timestamp":"2018-03-13 22:58:30","title":"Cidades prorrogam, mais uma vez, a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGQNbu7KrKEVIcekiwwVMDKw_Az1g&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=1I-oWvCAOYqf3QG3ibqADA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/cidades-prorrogam-mais-uma-vez-a-campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"15b840c0dca4d8cc2a87c18359949018","date":"2018-03-13 09:45:11","timestamp":"2018-03-14 05:59:57","title":"Cidades prorrogam, mais uma vez, a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGQNbu7KrKEVIcekiwwVMDKw_Az1g&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=nPKoWpDiI4O83wGw95awAg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/cidades-prorrogam-mais-uma-vez-a-campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2ab615bed7bef8334e55cc5e40e1c552","date":"2018-03-13 13:47:48","timestamp":"2018-03-13 13:48:45","title":"Febre amarela j\u00e1 matou 133 pessoas em Minas; 365 casos foram confirmados no Estado","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/sa%C3%BAde\/febre-amarela-j%C3%A1-matou-133-pessoas-em-minas-365-casos-foram-confirmados-no-estado-1.605687","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a2428436711d948635bb057c27c1d515","date":"2018-03-13 14:25:47","timestamp":"2018-03-13 16:30:48","title":"Valinhos confirma mais 2 casos de febre amarela e outras 2 mortes por suspeita da doen\u00e7a; veja onde se vacinar","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-mais-2-casos-de-febre-amarela-e-2-mortes-por-suspeita-da-doenca.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c24107606c5dfa7b5d6f7cc9d6cf1588","date":"2018-03-13 14:27:58","timestamp":"2018-03-13 15:09:39","title":"Valinhos confirma mais 2 casos de febre amarela e outras 2 mortes ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-mais-2-casos-de-febre-amarela-e-2-mortes-por-suspeita-da-doenca.ghtml","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"088e897f431132f9243f918d0c6c0a7d","date":"2018-03-13 14:27:58","timestamp":"2018-03-14 06:30:56","title":"Valinhos confirma mais 2 casos de febre amarela e outras 2 mortes ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-mais-2-casos-de-febre-amarela-e-2-mortes-por-suspeita-da-doenca.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b629f54a7415ae4679056485472085c9","date":"2018-03-13 15:04:28","timestamp":"2018-03-17 10:39:45","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela chega 133 em Minas Gerais ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-chega-133-em-minas-gerais-diz-secretaria.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4054fc1630417019400279f4c5eb682b","date":"2018-03-13 15:33:08","timestamp":"2018-03-13 14:51:01","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma 4\u00aa morte por febre amarela em Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-4-morte-por-febre-amarela-em-conceicao-dos-ouros-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b5aa711df229aa20481c3adaf26b0623","date":"2018-03-13 15:34:00","timestamp":"2018-03-13 16:13:09","title":"Em uma semana, 25 mortes s\u00e3o confirmadas por febre amarela em ","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/em-uma-semana-25-mortes-s%C3%A3o-confirmadas-por-febre-amarela-em-mg-1.1584059","lat":"-20.37","lng":"-43.41","local":"Mariana (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7cb3b637626e0bec7a0ebfa6df721734","date":"2018-03-13 15:34:31","timestamp":"2018-03-13 17:15:07","title":"Em uma semana, 25 mortes s\u00e3o confirmadas por febre amarela em MG","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/em-uma-semana-25-mortes-s%C3%A3o-confirmadas-por-febre-amarela-em-mg-1.1584059","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0e0e40f6229b718dc629bbbe666a621b","date":"2018-03-13 15:35:45","timestamp":"2018-03-14 09:03:12","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma 4\u00aa morte por febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-4-morte-por-febre-amarela-em-conceicao-dos-ouros-mg.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f9cd0b7bda592f67992455143f1cc280","date":"2018-03-13 15:48:41","timestamp":"2018-04-07 20:18:10","title":"Em uma semana, 25 mortes s\u00e3o confirmadas por febre amarela em ","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/em-uma-semana-25-mortes-s%C3%A3o-confirmadas-por-febre-amarela-em-mg-1.1584059","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"63afd081dd111359c8225f4689b7446f","date":"2018-03-13 16:42:34","timestamp":"2018-03-14 09:33:26","title":"Piratininga, em Santos, ter\u00e1 posto volante de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGFYensZ81X68iDMD6RQPicAV3qYg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=pSSpWqn7GKmy3AHFm4GwBQ&url=http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/piratininga-em-santos-tera-posto-volante-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela\/?cHash%3D368c912172034c837dbc093098a3e6a2","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a5362c71384004d42a45103d6bc6f67d","date":"2018-03-13 17:37:45","timestamp":"2018-03-13 17:46:09","title":"Estado confirma mais sete mortes por febre amarela na Zona da Mata e Campo das Vertentes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/estado-confirma-mais-sete-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"647fbdad5a4b1e3418908842bec75291","date":"2018-03-13 17:38:37","timestamp":"2018-03-13 22:53:09","title":"Estado confirma mais sete mortes por febre amarela na Zona da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/estado-confirma-mais-sete-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"210986cceff79cff7ae2c0e15fbc1e3f","date":"2018-03-13 17:38:37","timestamp":"2018-03-14 04:25:11","title":"Estado confirma mais sete mortes por febre amarela na Zona da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/estado-confirma-mais-sete-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-21.22","lng":"-43.77","local":"Barbacena (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3152af7ee7d7fa98d4bc1239ee941729","date":"2018-03-13 17:38:37","timestamp":"2018-03-14 09:03:12","title":"Estado confirma mais sete mortes por febre amarela na Zona da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/estado-confirma-mais-sete-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f5400f63072a02547c54fe477dd83fc6","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-13 19:43:27","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=EDE81977CD90EA37A954841BE7457B9D.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"30ec7dd79f3184ac48458d3b42ecedba","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-13 23:19:47","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=2BAF14DD284FA1A33D87657D0EB0BF49.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0a9911995565db576d9ef8ec616ff696","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-14 02:50:25","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=A7BE82853AAF9AD2D1E61BB1305E2EC0.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1c4a71efd5240a728a421b1668ff0a58","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-14 06:21:05","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=D5F8249038E7D9BD59AD45FA233A489A.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f6e8a5d336bdac83870e46a15defecbe","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-14 09:56:17","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=5E639224D32724438DA69CEE4CDED75C.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3d9a00173fbd0459ddd1c3b277395899","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-14 13:31:02","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=2B27C0A5B24841307E43FD29F528B05C.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0ad569247dd46b17d253071f124222a2","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-14 17:13:34","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=FCA00A01FF7EE71B60ADE6549B8F4744.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"eddc8f79b88a1da9ed9d0f4bab8dbbb7","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-14 20:55:34","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=956C2137A09AC0C864F281B9BDE01A20.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"47adef07a59a2d9fa881d2cc5048c08b","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-15 00:28:34","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=839E5CF3CAB805C04D9DC0E44600B880.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8218654fc8227555399643d6963695b7","date":"2018-03-13 19:22:00","timestamp":"2018-03-15 03:59:03","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=22D65A3E5E382D24DE0090D1A5AD6632.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5982339","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"065e24428b5c1a88dfd4ee949ca44341","date":"2018-03-13 19:26:43","timestamp":"2018-03-13 20:25:45","title":"Sobe para 150 o n\u00famero de casos de febre amarela no estado do Rio","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/sobe-para-150-numero-de-casos-de-febre-amarela-no-estado-do-rio-22486211","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cd8cf809b1e798d3c234c802926a085c","date":"2018-03-13 19:28:00","timestamp":"2018-03-13 21:05:20","title":"Pelo menos 60 pessoas j\u00e1 morreram no Rio v\u00edtimas da febre amarela silvestre","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1943054-pelo-menos-60-pessoas-ja-morreram-no-rio-vitimas-da-febre-amarela-silvestre","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ca1e10bd706948d0dad57b6f46171cef","date":"2018-03-13 20:19:05","timestamp":"2018-03-13 22:23:20","title":"Sobe n\u00famero de mortes por febre amarela em Sumidouro e Trajano de Moraes, no RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/sobe-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-sumidouro-e-trajano-de-moraes-no-rj.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"60cd18818b0c91f46d66b3cd750c795d","date":"2018-03-13 20:21:03","timestamp":"2018-03-13 19:56:31","title":"Prefeitura de Juiz de Fora esclarece sobre decreto de situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia devido \u00e0 febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/prefeitura-de-juiz-de-fora-esclarece-sobre-decreto-de-situacao-de-emergencia-devido-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"de667d020388985278e1e810543d2940","date":"2018-03-13 20:46:32","timestamp":"2018-03-14 22:12:25","title":"RJ chega a 150 casos de febre amarela em 2018; 60 pessoas ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-chega-a-150-casos-de-febre-amarela-em-2018-60-pessoas-morreram.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8279a2ac10416872c44371d7d1cf835b","date":"2018-03-13 20:46:32","timestamp":"2018-03-15 03:52:02","title":"RJ chega a 150 casos de febre amarela em 2018; 60 pessoas ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rj-chega-a-150-casos-de-febre-amarela-em-2018-60-pessoas-morreram.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"33d00a57d487e57d0844dd961571055b","date":"2018-03-13 20:50:00","timestamp":"2018-03-13 22:17:58","title":"Estado j\u00e1 soma 150 casos de febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/estado-ja-soma-150-casos-de-febre-amarela","lat":"-22.75","lng":"-43.45","local":"Nova Iguacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"02214522cd3f0d382e08ae3ef28ae195","date":"2018-03-13 20:50:00","timestamp":"2018-03-13 23:01:37","title":"Estado j\u00e1 soma 150 casos de febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/estado-ja-soma-150-casos-de-febre-amarela","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"887fb47b809e3280ae95b8e6cdd8c470","date":"2018-03-13 20:50:00","timestamp":"2018-03-13 23:07:50","title":"Estado j\u00e1 soma 150 casos de febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/estado-ja-soma-150-casos-de-febre-amarela","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c60398ffb1ebacd8ea44cfb3dc9abdfa","date":"2018-03-13 20:50:00","timestamp":"2018-03-14 03:19:07","title":"Estado j\u00e1 soma 150 casos de febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/rio-de-janeiro\/detalhe\/estado-ja-soma-150-casos-de-febre-amarela","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2d4f071aad8133c510b30425fc5c4019","date":"2018-03-13 20:50:00","timestamp":"2018-03-16 00:29:29","title":"Estado j\u00e1 soma 150 casos de febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/detalhe\/estado-ja-soma-150-casos-de-febre-amarela","lat":"-22.8","lng":"-43.37","local":"Sao Joao de Meriti (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"655e265a989ce38ca43e06dca4d1c7c2","date":"2018-03-13 20:50:00","timestamp":"2018-03-17 00:40:47","title":"Estado j\u00e1 soma 150 casos de febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/detalhe\/estado-ja-soma-150-casos-de-febre-amarela","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7f95127f07dfb1032d57e1228fb77184","date":"2018-03-13 21:14:30","timestamp":"2018-03-13 22:44:52","title":"Estado confirma 2\u00aa morte por febre amarela em Piedade e outros ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-confirma-2-morte-por-febre-amarela-em-piedade-e-outros-casos-na-regiao.ghtml","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c5753f0c54b9e2de59c2db3f7b7b2495","date":"2018-03-13 21:14:30","timestamp":"2018-03-13 23:51:12","title":"Estado confirma 2\u00aa morte por febre amarela em Piedade e outros ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-confirma-2-morte-por-febre-amarela-em-piedade-e-outros-casos-na-regiao.ghtml","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"881c5fbdc1c2aa8fab9c188e16397380","date":"2018-03-13 21:14:30","timestamp":"2018-03-14 07:43:37","title":"Estado confirma 2\u00aa morte por febre amarela em Piedade e outros ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-confirma-2-morte-por-febre-amarela-em-piedade-e-outros-casos-na-regiao.ghtml","lat":"-23","lng":"-46.83","local":"Itatiba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"664346707de2c34a7503d4b5549d8b3f","date":"2018-03-13 21:14:30","timestamp":"2018-03-14 12:10:05","title":"Estado confirma 2\u00aa morte por febre amarela em Piedade e outros ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-confirma-2-morte-por-febre-amarela-em-piedade-e-outros-casos-na-regiao.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-47.13","local":"Sao Roque (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5730cc063c6586fe1d74b91eec3ca9a9","date":"2018-03-13 21:14:30","timestamp":"2018-03-14 17:58:46","title":"Estado confirma 2\u00aa morte por febre amarela em Piedade e outros ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-confirma-2-morte-por-febre-amarela-em-piedade-e-outros-casos-na-regiao.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9b85d65bc676dad628666ed1783e4054","date":"2018-03-13 21:28:26","timestamp":"2018-03-14 00:05:18","title":"T\u00e9cnicos que fazem leitura de energia v\u00e3o informar sobre a febre amarela no Rio","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/tecnicos-que-fazem-leitura-de-energia-vao-informar-sobre-febre-amarela-no-rio","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2e6cf17c35a4c6c7fd34af5740b1a7ef","date":"2018-03-14 08:17:00","timestamp":"2018-03-14 09:56:17","title":"Sa\u00fade monta posto de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela com hor\u00e1rio ampliado","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=5E639224D32724438DA69CEE4CDED75C.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5987536","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8d500697f56e428d33e7f2c6605e90a2","date":"2018-03-14 08:17:00","timestamp":"2018-03-14 13:31:02","title":"Sa\u00fade monta posto de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela com hor\u00e1rio ampliado","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=2B27C0A5B24841307E43FD29F528B05C.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5987536","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"da436dce401f3568b54c31f278dc4b66","date":"2018-03-14 08:26:01","timestamp":"2018-03-14 10:58:32","title":"Zona Noroeste ter\u00e1 posto de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/zona-noroeste-tera-posto-de-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b424d10144309d6115d184a5a38e4ce5","date":"2018-03-14 09:10:00","timestamp":"2018-03-15 06:18:13","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela segue at\u00e9 sexta-feira em Ribeir\u00e3o ","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/ribeirao-pires\/noticia\/vacinacao-contra-febre-amarela-segue-ate-sexta-feira-ribeirao-pires-62404","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b5919bf328347fc36367c151df4aa440","date":"2018-03-14 09:16:33","timestamp":"2018-03-14 16:05:08","title":"Rio de Janeiro registra 70 mortes por febre amarela somente em 2018","url":"http:\/\/radioagencianacional.ebc.com.br\/geral\/audio\/2018-03\/rio-de-janeiro-registra-70-mortes-por-febre-amarela-somente-em-2018","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0f638f8269a4ccbb857cd8671694f8a7","date":"2018-03-14 09:44:49","timestamp":"2018-03-14 09:20:39","title":"Mais sete casos de febre amarela s\u00e3o registrados no Sul do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/mais-sete-casos-de-febre-amarela-sao-registrados-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4a0ffca441ffa31faa1c10a83f9c8f5c","date":"2018-03-14 10:08:00","timestamp":"2018-03-14 09:33:26","title":"Primeiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em morador de Divin\u00f3polis que estava internado em BH","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNESBjpc4lvdHnuou2C9MIZMnB2ghw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780470315151&ei=pSSpWqn7GKmy3AHFm4GwBQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/primeiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-morador-de-divinopolis-que-estava-internado-em-bh.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ddba5121f9839083d9c8c02d1c82c0e7","date":"2018-03-14 10:08:00","timestamp":"2018-03-14 13:09:41","title":"Primeiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em morador de Divin\u00f3polis que estava internado em BH","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNESBjpc4lvdHnuou2C9MIZMnB2ghw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780470315151&ei=VFepWoD2LIXK3gG-trGAAg&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/primeiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-morador-de-divinopolis-que-estava-internado-em-bh.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0d7f9fe079cdd1ccd67cd572bcf12d20","date":"2018-03-14 10:08:00","timestamp":"2018-03-14 16:52:03","title":"Primeiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em morador de Divin\u00f3polis que estava internado em BH","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNESBjpc4lvdHnuou2C9MIZMnB2ghw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780470315151&ei=coupWuibI8eI3gHrn4TACQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/primeiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-morador-de-divinopolis-que-estava-internado-em-bh.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4dd36e39cb39ef70c2011a5fd0af98c0","date":"2018-03-14 10:08:00","timestamp":"2018-03-15 02:19:16","title":"Primeiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em morador de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/primeiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-morador-de-divinopolis-que-estava-internado-em-bh.ghtml","lat":"-20.13","lng":"-44.88","local":"Divinopolis (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a9aa4e85adf85c85280e29f3a0d23a58","date":"2018-03-14 10:08:00","timestamp":"2018-03-15 09:31:55","title":"Primeiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em morador de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/primeiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-morador-de-divinopolis-que-estava-internado-em-bh.ghtml","lat":"-20.07","lng":"-44.57","local":"Itauna (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9bfa15d7a55f911498201bf7d3751d86","date":"2018-03-14 10:08:00","timestamp":"2018-03-17 12:18:25","title":"Primeiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em morador de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/primeiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-morador-de-divinopolis-que-estava-internado-em-bh.ghtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"71e26040e5f291b9f75ee381ffe2a5a8","date":"2018-03-14 10:08:16","timestamp":"2018-03-14 10:09:46","title":"Primeiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em morador de Divin\u00f3polis que estava internado em BH","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/primeiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-morador-de-divinopolis-que-estava-internado-em-bh.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"56188c7ee8ffe4c3bb583da9b13a2c6a","date":"2018-03-14 12:21:23","timestamp":"2018-03-14 13:16:03","title":"Mulher de 59 anos morre com suspeita de febre amarela em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/mulher-de-59-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sao-jose.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e44ad5b9539da9f531b3f03870cd3797","date":"2018-03-14 12:25:19","timestamp":"2018-03-14 22:43:14","title":"Rio Imagem vai aplicar vacina contra a febre amarela em hor\u00e1rio ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rio-imagem-vai-aplicar-vacina-contra-a-febre-amarela-em-horario-ampliado.ghtml","lat":"-22.82","lng":"-43.05","local":"Sao Goncalo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6bdd210f24ea7f2973d18833eeab8ce8","date":"2018-03-14 12:25:19","timestamp":"2018-03-15 01:50:27","title":"Rio Imagem vai aplicar vacina contra a febre amarela em hor\u00e1rio ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/rio-imagem-vai-aplicar-vacina-contra-a-febre-amarela-em-horario-ampliado.ghtml","lat":"-22.65","lng":"-43.04","local":"Mage (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"658a3703207f1e3058c5c3ba394f3b11","date":"2018-03-14 12:31:02","timestamp":"2018-03-14 16:52:03","title":"Mulher de 59 anos morre com suspeita de febre amarela em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFXO9_sAald-f-ULFcEZSOqOqUeSg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780471751979&ei=coupWuibI8eI3gHrn4TACQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/mulher-de-59-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sao-jose.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3c36c372c40faad30386e1eb07051d18","date":"2018-03-14 12:31:02","timestamp":"2018-03-14 20:31:47","title":"Mulher de 59 anos morre com suspeita de febre amarela em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFXO9_sAald-f-ULFcEZSOqOqUeSg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780471751979&ei=8r6pWvKSM8nT3gHzr4LABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/mulher-de-59-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sao-jose.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9b3e048eb137e2a263e0bbd758dbe7e5","date":"2018-03-14 12:35:24","timestamp":"2018-03-14 22:06:13","title":"Homem morre com suspeita de febre amarela em SP e fam\u00edlia ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/homem-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sp-e-familia-reclama-de-falta-de-diagnostico.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0a74cff9bb3c26e9282951e153b8328d","date":"2018-03-14 12:35:24","timestamp":"2018-03-14 23:44:57","title":"Homem morre com suspeita de febre amarela em SP e fam\u00edlia ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/homem-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sp-e-familia-reclama-de-falta-de-diagnostico.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4bfa206c1c695e9aeb24eacab9974c8a","date":"2018-03-14 12:35:24","timestamp":"2018-03-15 05:17:20","title":"Homem morre com suspeita de febre amarela em SP e fam\u00edlia ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/homem-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sp-e-familia-reclama-de-falta-de-diagnostico.ghtml","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4dc06f0c9dcdff3b094da8b8b54c1766","date":"2018-03-14 12:35:24","timestamp":"2018-03-15 11:34:47","title":"Homem morre com suspeita de febre amarela em SP e fam\u00edlia ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/homem-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sp-e-familia-reclama-de-falta-de-diagnostico.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aea0010a05a808388e5b1d9eb53e70df","date":"2018-03-14 12:44:18","timestamp":"2018-03-14 12:26:31","title":"Seis cidades da regi\u00e3o ter\u00e3o mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela no dia 17; veja locais","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/seis-cidades-da-regiao-terao-mutirao-de-vacinacao-contra-febre-amarela-no-dia-17-veja-locais.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"92e88f126eb5ff92a86cbf560740fde3","date":"2018-03-14 14:55:21","timestamp":"2018-03-14 14:16:41","title":"Ap\u00f3s caso suspeito de febre amarela, a\u00e7\u00f5es de combate ao Aedes aegypti em bairro de Mogi seguem at\u00e9 sexta","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/apos-caso-suspeito-de-febre-amarela-acoes-de-combate-ao-aedes-aegypti-em-bairro-de-mogi-seguem-ate-sexta.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.18","local":"Mogi das Cruzes (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"51705ade83e217f90985c3741c0fa4b0","date":"2018-03-14 16:17:00","timestamp":"2018-03-14 17:13:34","title":"Febre amarela: posto de vacina\u00e7\u00e3o tem hor\u00e1rio ampliado","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=FCA00A01FF7EE71B60ADE6549B8F4744.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5992442","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b017825788b0dbd408e3b6e020b4a71d","date":"2018-03-14 16:17:00","timestamp":"2018-03-14 20:55:34","title":"Febre amarela: Sa\u00fade monta posto no Rio Imagem","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=956C2137A09AC0C864F281B9BDE01A20.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5992442","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0f5e818eefbf2d6e73df2e314b152dac","date":"2018-03-14 16:17:00","timestamp":"2018-03-15 00:28:34","title":"Febre amarela: Sa\u00fade monta posto no Rio Imagem","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=839E5CF3CAB805C04D9DC0E44600B880.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5992442","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1c9c917061c8a6dea6c4b2b98afe8f92","date":"2018-03-14 16:17:00","timestamp":"2018-03-15 03:59:03","title":"Febre amarela: Sa\u00fade monta posto no Rio Imagem","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=22D65A3E5E382D24DE0090D1A5AD6632.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5992442","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fbb429ca86c5e8676252c42352a68821","date":"2018-03-14 16:17:00","timestamp":"2018-03-15 07:39:59","title":"Febre amarela: Sa\u00fade monta posto no Rio Imagem","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=61B0FCA78759C8B7021339778FF80157.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5992442","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"07ae54434021a08de4168534897f3317","date":"2018-03-14 16:17:00","timestamp":"2018-03-15 11:17:19","title":"Febre amarela: Sa\u00fade monta posto no Rio Imagem","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=1CF87E1BBB92C920CA76FB5785785511.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=5992442","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"77c02c4b0029444a3f1c2df940880a64","date":"2018-03-14 17:21:13","timestamp":"2018-03-14 22:06:13","title":"Febre amarela: Terminal Cecap recebe campanha de vacina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/febre-amarela-terminal-cecap-recebe-campanha-de-vacinacao\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f680d9c36e319a8d5336454db52e9837","date":"2018-03-14 17:21:13","timestamp":"2018-03-14 22:39:07","title":"Febre amarela: Terminal Cecap recebe campanha de vacina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/febre-amarela-terminal-cecap-recebe-campanha-de-vacinacao\/","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"be84a6d83f9c2ebd189408cc17cd02a3","date":"2018-03-14 18:29:42","timestamp":"2018-03-15 07:47:04","title":"SC registra segundo caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/sc-registra-segundo-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-10190019.html","lat":"-26.99","lng":"-48.63","local":"Balneario Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8a2ddbafdc6d31aa4c2a9c289a4b8a99","date":"2018-03-14 18:29:42","timestamp":"2018-03-15 16:35:17","title":"SC registra segundo caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/sc-registra-segundo-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-10190019.html","lat":"-27.02","lng":"-48.65","local":"Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d1009360ecb3eca0e9abe76f4335e3ae","date":"2018-03-14 18:29:42","timestamp":"2018-03-15 17:22:49","title":"SC registra segundo caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/sc-registra-segundo-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-10190019.html","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c0e85e3e4c051f6cb9092947054ee398","date":"2018-03-14 18:30:25","timestamp":"2018-03-14 23:30:34","title":"SC registra segundo caso de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/03\/sc-registra-segundo-caso-de-reacao-a-vacina-da-febre-amarela-10190019.html","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8d593b634941c582fb275ecbb2774a85","date":"2018-03-14 18:39:00","timestamp":"2018-03-14 18:18:29","title":"Febre amarela: sobe para 920 casos e 300 mortes no Brasil","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sobe-para-920-casos-e-300-mortes-no-brasil-14032018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"627adb11392aac27f681c1b1dbb244c5","date":"2018-03-14 18:47:25","timestamp":"2018-03-15 07:03:40","title":"Febre amarela: s\u00e1bado, 17\/3, tem mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/baruerinarede.com.br\/febre-amarela-sabado-173-tem-mutirao-de-vacinacao\/","lat":"-23.44","lng":"-46.91","local":"Santana de Parnaiba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1ebc1d74ff8e0497eb647074229561d2","date":"2018-03-14 19:11:00","timestamp":"2018-03-15 00:56:58","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela chega a 300 no pa\u00eds","url":"https:\/\/www.cenariomt.com.br\/2018\/03\/14\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-chega-a-300-no-pais\/","lat":"-23.99","lng":"-46.25","local":"Guaruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"413f181620b65502652948c03d0221e6","date":"2018-03-14 19:43:00","timestamp":"2018-03-15 01:13:26","title":"Vacina\u00e7\u00e3o noturna contra a febre amarela e agendamento em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/vacinacao-noturna-contra-a-febre-amarela-e-agendamento-em-postos-de-saude-de-mogi-termina-nesta-sexta-feira.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e545581833c51f10871ddc5aa165ac04","date":"2018-03-14 20:12:48","timestamp":"2018-03-14 22:26:01","title":"Novo balan\u00e7o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade mostra 920 casos de febre amarela com 300 mortes em todo o pa\u00eds","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/novo-balan%C3%A7o-do-minist%C3%A9rio-da-sa%C3%BAde-mostra-920-casos-de-febre-amarela-com-300-mortes-em-todo-o-pa%C3%ADs-1.606160","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"24d22fb86d16d5b9f1fe079681d086a7","date":"2018-03-14 20:32:19","timestamp":"2018-03-14 19:43:45","title":"'Ele contraiu o v\u00edrus aqui na cidade', diz irm\u00e3o de homem morto com febre amarela em Piracicaba","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/ele-contraiu-o-virus-aqui-na-cidade-diz-irmao-de-homem-morto-com-febre-amarela-em-piracicaba.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"04ce19755c372dd8f577e73e98cdf3a1","date":"2018-03-14 20:33:50","timestamp":"2018-03-15 02:31:37","title":"V\u00edtima de febre amarela em Piracicaba n\u00e3o deixou a cidade, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/ele-contraiu-o-virus-aqui-na-cidade-diz-irmao-de-homem-morto-com-febre-amarela-em-piracicaba.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"223f3aa6080a54b4a95386ae6ac30e1d","date":"2018-03-14 20:33:50","timestamp":"2018-03-15 02:56:18","title":"V\u00edtima de febre amarela em Piracicaba n\u00e3o deixou a cidade, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/ele-contraiu-o-virus-aqui-na-cidade-diz-irmao-de-homem-morto-com-febre-amarela-em-piracicaba.ghtml","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f68b74ae4bf6e6f3143ea99565b66da8","date":"2018-03-14 20:33:50","timestamp":"2018-03-15 19:53:58","title":"V\u00edtima de febre amarela em Piracicaba n\u00e3o deixou a cidade, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/ele-contraiu-o-virus-aqui-na-cidade-diz-irmao-de-homem-morto-com-febre-amarela-em-piracicaba.ghtml","lat":"-22.77","lng":"-47.29","local":"Nova Odessa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5f784c29224920c5242fa3488090b8f4","date":"2018-03-14 20:33:50","timestamp":"2018-03-16 16:23:16","title":"V\u00edtima de febre amarela em Piracicaba n\u00e3o deixou a cidade, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/ele-contraiu-o-virus-aqui-na-cidade-diz-irmao-de-homem-morto-com-febre-amarela-em-piracicaba.ghtml","lat":"-22.64","lng":"-47.19","local":"Cosmopolis (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2a173639b234f204abf83cde8a4e4efa","date":"2018-03-15 08:38:18","timestamp":"2018-03-15 14:32:14","title":"Ap\u00f3s morte de macaco, ruas do Sion recebem pente-fino contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFwL_w5QPCCZLdzTG-pjgQKMa8ZcA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780474528561&ei=LbyqWsD2F8nT3gHzr4LABA&url=https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/15\/interna_gerais,944274\/morte-de-macaco-motiva-pente-fino-contra-febre-amarela-no-sion.shtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9845f26280209d883e210887e67c9342","date":"2018-03-15 08:38:18","timestamp":"2018-03-16 01:11:11","title":"Ap\u00f3s morte de macaco, ruas do Sion recebem pente-fino contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFwL_w5QPCCZLdzTG-pjgQKMa8ZcA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780474528561&ei=7lGrWsjqKIfp3QHe0bqoAQ&url=https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/15\/interna_gerais,944274\/morte-de-macaco-motiva-pente-fino-contra-febre-amarela-no-sion.shtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"734402b64b27ce1f1a6ae184d6dfbcfc","date":"2018-03-15 10:54:00","timestamp":"2018-03-15 12:36:42","title":"Zool\u00f3gico, Saf\u00e1ri e Jardim Bot\u00e2nico reabrem ap\u00f3s caso de febre amarela em macaco","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1943458-zoologico-safari-e-jardim-botanico-reabrem-apos-caso-de-febre-amarela-em-macaco","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2d12812aca84a177c40079be7fd11fb4","date":"2018-03-15 16:09:00","timestamp":"2018-03-15 23:27:48","title":"Sobe para 14 o n\u00famero de mortos por febre amarela em Guarulhos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sobe-para-14-o-numero-de-mortos-por-febre-amarela-em-guarulhos.ghtml","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e9348a8edf9b1b3b3e4ea8789d87c99f","date":"2018-03-15 16:09:00","timestamp":"2018-03-16 12:11:48","title":"Sobe para 14 o n\u00famero de mortos por febre amarela em Guarulhos ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sobe-para-14-o-numero-de-mortos-por-febre-amarela-em-guarulhos.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e282313bbd00c3ee2ed1a918d162501a","date":"2018-03-15 18:30:00","timestamp":"2018-03-15 19:13:21","title":"Angra dos Reis recebe telas com inseticida para prote\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/angra-dos-reis-recebe-telas-com-inseticida-para-protecao-contra-febre-amarela","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"64551d9b38bd4892565239cda37cd527","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-15 18:27:52","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=FC6BB0FD64770A230B3E04C06F2414B9.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a770886e044c24774c8b4c84d7714e51","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-15 22:01:52","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=49B5D205D23BED8E0B21C8C96834DBCC.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1ae0853e3b24d17af121ec3d03fb9efe","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-16 01:32:16","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=62052DB4A5C9E494396CA3BD44B64ED5.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e3a7ff22cdbfcacc65ec9f0a7d0249ba","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-16 05:03:23","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=C2F2BD606B9D5E544D087B276F93FCD4.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9c55ddd0d3a536b720aaa85dc169894f","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-16 08:34:57","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=0DE457D0D82034C39AFFCF521275B25A.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9290134370b1f39e0a4784ba6cf60c55","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-16 12:09:29","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=4A6D5EA1B990827951FEB11E5D5D4296.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a409f7cecc5605fc5a7194ae4e84869a","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-16 15:43:54","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=43541A9114B03E836AD658F8315B8259.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8dd7c1bb51de2623da0debe4855a8123","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-16 19:17:28","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=6E234B9E13CA6FAF70150D850319E882.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c1d3c09f70ac1315aefa916e9fe78458","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-16 22:48:24","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=F23E473BA110346A74AB27F0B9E131F5.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a57c92a379efd3db71c366d2fae6ebac","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-17 02:18:21","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=24750C40F64C2D45FD338A660348F2EB.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5cc1a3ba107f01b931f6c2e8ffd68d3c","date":"2018-03-15 19:18:00","timestamp":"2018-03-17 05:48:16","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=389B1CA706317971F9FE09E4C11441AE.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6004230","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"50b34502e1a25bc8117db17d674b4abf","date":"2018-03-16 06:00:28","timestamp":"2018-03-16 05:28:40","title":"Sobe para 8 o n\u00famero de unidades de sa\u00fade de Sumar\u00e9 que aplicam vacina contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/sobe-para-8-o-numero-de-unidades-de-saude-de-sumare-que-aplicam-vacina-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.82","lng":"-47.26","local":"Sumare (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5d78a4260875ceb414f81f70310d0287","date":"2018-03-16 07:57:16","timestamp":"2018-03-16 07:30:10","title":"Termina nesta sexta a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela em S\u00e3o Paulo e mais 53 cidades","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/termina-nesta-sexta-a-campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-em-sao-paulo-e-mais-53-cidades.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2b86a379c6abefbe074cf5276424d7f0","date":"2018-03-16 09:35:00","timestamp":"2018-03-16 12:30:19","title":"Nova morte por febre amarela \u00e9 confirmada em Vassouras, no Sul ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/nova-morte-por-febre-amarela-e-confirmada-em-vassouras-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3f9d2b624a8d8a2e6d60da6f93d03c64","date":"2018-03-16 09:35:58","timestamp":"2018-03-16 11:35:41","title":"Nova morte por febre amarela \u00e9 confirmada em Vassouras, no Sul do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/nova-morte-por-febre-amarela-e-confirmada-em-vassouras-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f7b8e6a5897e2c016a821b858bf26c89","date":"2018-03-16 10:13:00","timestamp":"2018-03-16 10:09:41","title":"Cobertura vacinal contra a febre amarela ultrapassa 90% da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/cobertura-vacinal-contra-a-febre-amarela-ultrapassa-90-da-populacao-em-itauna.ghtml","lat":"-20.07","lng":"-44.57","local":"Itauna (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f08c8d76845715aa2901e39a53c4696e","date":"2018-03-16 11:27:00","timestamp":"2018-03-16 11:48:18","title":"Capital paulista vai ampliar campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela, diz Prefeitura","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHsSdEozYTj-qRm5iWDS6kQ89WzRA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=QeerWtCaJsHj3gHl66LgBQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/capital-paulista-vai-prorrogar-campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-diz-prefeitura.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c3b1e41d1cde8ea74a400fa50870b3b1","date":"2018-03-16 11:27:02","timestamp":"2018-03-16 11:05:04","title":"Capital paulista vai ampliar campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela, diz Prefeitura","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/capital-paulista-vai-prorrogar-campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-diz-prefeitura.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"17bdc33a40fe76ea27c588097ba71b3d","date":"2018-03-16 11:44:11","timestamp":"2018-03-21 06:05:15","title":"Febre amarela: RJ usa telas com inseticida pra evitar transmiss\u00e3o","url":"https:\/\/saude.abril.com.br\/medicina\/febre-amarela-rj-usa-telas-com-inseticida-pra-evitar-transmissao\/","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e14cabef7e56a854f629d0fa2dcb6b64","date":"2018-03-16 12:26:03","timestamp":"2018-03-17 03:24:48","title":"Febre amarela \u00e9 investigada em sete macacos encontrados mortos em BH","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/febre-amarela-%C3%A9-investigada-em-sete-macacos-encontrados-mortos-em-bh-1.1585475","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"855cd47913664b114c80be04fc14ddf8","date":"2018-03-16 13:06:00","timestamp":"2018-03-16 12:54:59","title":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela termina hoje em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela-termina-hoje-em-sao-paulo","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9e10d09ce89214b35b4c3d398596002d","date":"2018-03-16 13:06:00","timestamp":"2018-03-16 15:21:37","title":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela termina hoje em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE285I79sPnjGa4xX3oio2mZFe5ZA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=QBmsWsCOEIOM3gGypbsQ&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela-termina-hoje-em-sao-paulo","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e0f73416a53e8d7bf478f71296fc0217","date":"2018-03-16 14:02:45","timestamp":"2018-03-16 15:17:25","title":"Zona Rural de Salto recebe agentes\u00a0 para vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/zona-rural-de-salto-recebe-agentes-para-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"462b96d112bcf0625f490cb9483c2a60","date":"2018-03-16 14:27:29","timestamp":"2018-03-16 16:10:09","title":"Valinhos confirma 3\u00aa morte provocada por febre amarela; duas s\u00e3o investigadas","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-3-morte-provocada-por-febre-amarela-duas-sao-investigadas.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"00c802c66676cffd9b7647a57bfc1581","date":"2018-03-16 15:36:03","timestamp":"2018-03-16 15:59:22","title":"'Estamos desapontados', diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade de SP sobre resultado da campanha contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/estamos-desapontados-diz-secretario-de-saude-de-sp-sobre-resultado-da-campanha-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6624270e8c48a40a1e03eb1c0e7f75ad","date":"2018-03-16 18:49:00","timestamp":"2018-03-19 02:54:49","title":"Morte de menino ap\u00f3s vacina contra a febre amarela \u00e9 investigada em Santos, SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFXjpLGPGmNEXHqg2FnC4WxYWcxbg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=uF6vWojZGcHV3QGE7LaIBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/morte-de-menino-apos-vacina-contra-a-febre-amarela-e-investigada-em-santos-sp.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b42b1a382c36cce63a13c909922c97f5","date":"2018-03-16 18:49:00","timestamp":"2018-03-19 06:25:03","title":"Morte de menino ap\u00f3s vacina contra a febre amarela \u00e9 investigada em Santos, SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFXjpLGPGmNEXHqg2FnC4WxYWcxbg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=_o-vWoDhM8HV3QGE7LaIBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/morte-de-menino-apos-vacina-contra-a-febre-amarela-e-investigada-em-santos-sp.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a5edb9eac5cb4d8f77c7b670acf387ac","date":"2018-03-16 18:49:56","timestamp":"2018-03-16 18:13:18","title":"Morte de menino ap\u00f3s vacina contra a febre amarela \u00e9 investigada em Santos, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/morte-de-menino-apos-vacina-contra-a-febre-amarela-e-investigada-em-santos-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f3faa60b6ec5423d6223d8f061116526","date":"2018-03-16 18:55:54","timestamp":"2018-03-17 00:51:03","title":"Morte de menino ap\u00f3s vacina contra a febre amarela \u00e9 investigada ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/morte-de-menino-apos-vacina-contra-a-febre-amarela-e-investigada-em-santos-sp.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4c57663f5698dacb29aa8e10d31f58b0","date":"2018-03-16 18:55:54","timestamp":"2018-03-17 22:56:40","title":"Morte de menino ap\u00f3s vacina contra a febre amarela \u00e9 investigada em Santos, SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFXjpLGPGmNEXHqg2FnC4WxYWcxbg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=Z9WtWvjFL8HV3QGE7LaIBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/morte-de-menino-apos-vacina-contra-a-febre-amarela-e-investigada-em-santos-sp.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7365fc81114508aa4743871f9c40aa43","date":"2018-03-16 19:14:01","timestamp":"2018-03-23 23:26:06","title":"Febre amarela: SP tem apenas 200 mil vacinados em uma semana","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sp-tem-apenas-200-mil-vacinados-em-uma-semana-16032018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2d09c98ec0428fc671ae08a1842a5575","date":"2018-03-16 19:17:04","timestamp":"2018-03-16 18:56:20","title":"Febre amarela: saiba onde tomar vacina em SP neste s\u00e1bado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEbGXeDR3PSYLNEi08vY-jvs7KaTg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=k0usWqirCcnT3gHzr4LABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/febre-amarela-saiba-onde-tomar-vacina-em-sp-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dc96b0a2c4f111662c3457f0fd0faafc","date":"2018-03-16 19:17:04","timestamp":"2018-03-16 23:12:15","title":"Febre amarela: saiba onde tomar vacina em SP neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/febre-amarela-saiba-onde-tomar-vacina-em-sp-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"47711a6968d508988ea1ed65882fe3be","date":"2018-03-16 19:25:00","timestamp":"2018-03-17 06:20:28","title":"SP vacina pouco mais da metade de meta contra a febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-vacina-pouco-mais-da-metade-de-meta-contra-a-febre-amarela-mortes-no-estado-sobem-para-125.ghtml","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1af5256d073965ca035872a8319bbf7","date":"2018-03-16 19:25:00","timestamp":"2018-03-17 12:24:35","title":"SP vacina pouco mais da metade de meta contra a febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-vacina-pouco-mais-da-metade-de-meta-contra-a-febre-amarela-mortes-no-estado-sobem-para-125.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b0afd679926b77f0c3da0e7a129d7604","date":"2018-03-16 19:25:00","timestamp":"2018-03-17 12:27:17","title":"SP vacina pouco mais da metade de meta contra a febre amarela; mortes no estado sobem para 125","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEnw_-Z1gcogSME9D1Yqv7p6kFACw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=5EGtWoi7I8HV3QGE7LaIBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-vacina-pouco-mais-da-metade-de-meta-contra-a-febre-amarela-mortes-no-estado-sobem-para-125.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c685d817087cb156842219af8861d407","date":"2018-03-16 20:08:00","timestamp":"2018-03-16 20:03:14","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda capital paulista","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-capital-paulista","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bd2782cfec64c9c86b22c05788c17bbb","date":"2018-03-16 20:08:00","timestamp":"2018-03-18 02:26:35","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda capital paulista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEVB9uhcb_wb9XyySUKydSw8seN_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=mgauWvC_JIOM3gGypbsQ&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-capital-paulista","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ce5bfe7930810e615ecd58e7924629c6","date":"2018-03-16 20:08:00","timestamp":"2018-03-18 05:56:15","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda capital paulista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEVB9uhcb_wb9XyySUKydSw8seN_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=vjeuWpz2OcLeqALt4ohA&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-capital-paulista","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9a052dfb3b0c65a9fcfd772bbd5aef01","date":"2018-03-16 20:08:00","timestamp":"2018-03-18 09:26:24","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda capital paulista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEVB9uhcb_wb9XyySUKydSw8seN_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=AGmuWoibBMHV3QGE7LaIBg&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-capital-paulista","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1599ea7fbfe0635fb62974b0d4c39d4a","date":"2018-03-16 20:08:00","timestamp":"2018-03-18 12:56:01","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda capital paulista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEVB9uhcb_wb9XyySUKydSw8seN_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=IJquWui_F8yd3QHG2ryIDg&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-capital-paulista","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ad93bd6fd07143c6712b9e726dd38b2e","date":"2018-03-16 20:08:00","timestamp":"2018-03-18 19:55:22","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda capital paulista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEVB9uhcb_wb9XyySUKydSw8seN_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=afyuWrDvKcnT3gHzr4LABA&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-capital-paulista","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f28713846d034a2e9128e2dba6312bc","date":"2018-03-16 20:08:00","timestamp":"2018-03-18 23:25:03","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda capital paulista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEVB9uhcb_wb9XyySUKydSw8seN_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=ji2vWpjODcHV3QGE7LaIBg&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-capital-paulista","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"83c97c9b64550b82d1182a6f4dae270d","date":"2018-03-16 21:03:43","timestamp":"2018-03-17 15:57:06","title":"Santos investiga morte ap\u00f3s suspeita de rea\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina da febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHgpphQ44gUWvQFpSsEjjNjqKCpew&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=EnOtWqi0Bofp3QHe0bqoAQ&url=http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/santos-investiga-morte-de-crianca-apos-reacao-a-vacina-contra-a-febre-amarela\/?cHash%3D9d62474a26a0f1e88b8dad4646abfaa0","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"07bb17355692f979c4ae5b62fc6f53b5","date":"2018-03-16 21:45:38","timestamp":"2018-03-17 00:15:34","title":"Febre amarela: PBH aguarda resultado de exames de sete macacos mortos na capital","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/febre-amarela-pbh-aguarda-resultado-de-exames-de-sete-macacos-mortos-na-capital-1.606842","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2bb1bd38fbc81b99c11922374d3c7d01","date":"2018-03-17 06:11:40","timestamp":"2018-03-17 08:57:27","title":"SP tem vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado; saiba onde se imunizar","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEDsVk2GdTVN3uOjGfaphZg2lhutw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780472900282&ei=thCtWoDYNsHj3gHl66LgBQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-tem-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado-saiba-onde-se-imunizar.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7b8dab635c4775f4087a4c1cd5711ae5","date":"2018-03-17 06:11:40","timestamp":"2018-03-17 23:18:37","title":"SP tem vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado; saiba onde ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-tem-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado-saiba-onde-se-imunizar.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d499edb568f76655eaf6ec7c58e13543","date":"2018-03-17 08:51:52","timestamp":"2018-03-17 08:14:34","title":"Americana, Artur Nogueira e Holambra realizam \u2018Dia D\u2019 de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela; veja locais","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/americana-artur-nogueira-e-holambra-realizam-dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-veja-locais.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5327c24f21d20460b0862b78d82b7b92","date":"2018-03-17 08:56:14","timestamp":"2018-03-17 08:14:34","title":"Santa B\u00e1rbara, Cosm\u00f3polis e Nova Odessa realizam 'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela; veja locais","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/santa-barbara-cosmopolis-e-nova-odessa-realizam-dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-veja-locais.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"df4a4ecc014e84ba30ee722035a1fe76","date":"2018-03-17 11:43:30","timestamp":"2018-04-16 05:49:00","title":"Vassouras registra segunda morte por febre amarela e regi\u00e3o j\u00e1 tem ","url":"https:\/\/avozdacidade.com\/vassouras-registra-segunda-morte-por-febre-amarela-e-regiao-ja-tem-31-obitos\/","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aa530359c30e28c4a8c0c977082d7ed3","date":"2018-03-17 18:24:00","timestamp":"2018-03-17 19:26:50","title":"'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela imuniza pelo menos 8,7 mil em Americana e Santa B\u00e1rbara d'Oeste","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEBDgOA_-bT3lny0Vq7BJbPuTOwUw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780476925333&ei=OaStWonzOsHV3QGE7LaIBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-imuniza-pelo-menos-87-mil-em-americana-e-santa-barbara-doeste.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3620455849e847a079f8632b4f641712","date":"2018-03-17 18:24:56","timestamp":"2018-03-17 20:13:08","title":"'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela imuniza pelo menos 8,7 mil em Americana e Santa B\u00e1rbara d'Oeste","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-imuniza-pelo-menos-87-mil-em-americana-e-santa-barbara-doeste.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"96696d9d9cc35dada83ea39d6f680fb1","date":"2018-03-17 18:31:37","timestamp":"2018-04-16 16:43:19","title":"'Dia D' de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela imuniza pelo menos 8,7 ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-imuniza-pelo-menos-87-mil-em-americana-e-santa-barbara-doeste.ghtml","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1f3ef27cb3d0db6b1532fb1b80a6de49","date":"2018-03-19 07:18:51","timestamp":"2018-03-19 07:46:33","title":"Shopping de Praia Grande tem posto de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/shopping-de-praia-grande-tem-posto-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-24","lng":"-46.4","local":"Praia Grande (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"00e77a0eee947de0ea0cdd354b5e4beb","date":"2018-03-19 09:16:31","timestamp":"2018-03-19 11:15:54","title":"Mogi das Cruzes tem nova estrat\u00e9gia de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/mogi-das-cruzes-tem-nova-estrategia-de-vacinacao-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.18","local":"Mogi das Cruzes (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"88c9d068f7f8eb475be5bad1b571c545","date":"2018-03-19 09:36:00","timestamp":"2018-03-19 10:10:52","title":"Come\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em todas as UBSs da cidade de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb7wucR3vlIS9p9txKIbzt_BlCfA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=68SvWvjdJ8eI3gHrn4TACQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/comeca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-todas-as-ubss-da-cidade-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e2035a2dcba2932a9026365bd235b30d","date":"2018-03-19 09:36:00","timestamp":"2018-03-19 13:44:06","title":"Come\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em todas as UBSs da cidade de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb7wucR3vlIS9p9txKIbzt_BlCfA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=5favWoiOMs_O3AGigL24Dg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/comeca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-todas-as-ubss-da-cidade-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"119f284402d537bcab21f971fc8743eb","date":"2018-03-19 09:36:00","timestamp":"2018-03-19 17:18:31","title":"Come\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em todas as UBSs da cidade de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb7wucR3vlIS9p9txKIbzt_BlCfA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=JimwWqixB8_O3AGigL24Dg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/comeca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-todas-as-ubss-da-cidade-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"98fc90a135314c8b0e55e9b669aa791a","date":"2018-03-19 09:36:00","timestamp":"2018-03-19 23:58:30","title":"Come\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em todas as UBSs da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/comeca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-todas-as-ubss-da-cidade-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"46ce19db1cb3588936cbdbd8372599ca","date":"2018-03-19 09:36:00","timestamp":"2018-03-20 00:23:50","title":"Come\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em todas as UBSs da cidade de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb7wucR3vlIS9p9txKIbzt_BlCfA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=1oywWpBOz87cAaKAvbgO&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/comeca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-todas-as-ubss-da-cidade-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"148ade5298c23e2e9147b6f463e5cb37","date":"2018-03-19 09:36:00","timestamp":"2018-03-20 03:54:01","title":"Come\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em todas as UBSs da cidade de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb7wucR3vlIS9p9txKIbzt_BlCfA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=GL6wWuDZK8Pi3gHDqIvQDg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/comeca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-todas-as-ubss-da-cidade-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3c296c43038fa3e92bba00bde804780f","date":"2018-03-19 09:36:00","timestamp":"2018-03-20 07:24:22","title":"Come\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em todas as UBSs da cidade de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb7wucR3vlIS9p9txKIbzt_BlCfA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=Ze-wWrDeBcnT3gHzr4LABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/comeca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-todas-as-ubss-da-cidade-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8981d0a97ed063d2303ae6f53d7cfd3d","date":"2018-03-19 11:17:57","timestamp":"2018-03-19 12:08:46","title":"UFJF e Shopping Jardim Norte promovem campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em Juiz de Fora","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/ufjf-e-shopping-jardim-norte-promovem-campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela-em-juiz-de-fora.ghtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8616558b629bddb9fc9301627736d5f3","date":"2018-03-19 18:13:00","timestamp":"2018-03-19 18:25:16","title":"Greve n\u00e3o impede vacina\u00e7\u00e3o ampliada contra febre amarela na capital paulista","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/greve-nao-impede-vacinacao-ampliada-contra-febre-amarela-na-capital-paulista","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7abf6e187eacc348c58ef4d191970a9f","date":"2018-03-19 18:37:53","timestamp":"2018-03-19 19:09:02","title":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anuncia mudan\u00e7as na vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/minist%C3%A9rio-da-sa%C3%BAde-anuncia-mudan%C3%A7as-na-vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-1.607287","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"782e7127311992cccb885f54a086ed4c","date":"2018-03-19 20:50:00","timestamp":"2018-03-20 05:34:39","title":"G1 traz rela\u00e7\u00e3o de postos de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/g1-traz-relacao-de-postos-de-vacinacao-contra-febre-amarela-na-serra-do-rj-para-quem-quer-viajar-imunizado-na-semana-santa.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ead922a67ba85dc099348651763eea8f","date":"2018-03-19 20:50:00","timestamp":"2018-03-20 18:28:23","title":"G1 traz rela\u00e7\u00e3o de postos de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/g1-traz-relacao-de-postos-de-vacinacao-contra-febre-amarela-na-serra-do-rj-para-quem-quer-viajar-imunizado-na-semana-santa.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f379093613a232c0d9558242bfa5eb47","date":"2018-03-19 23:46:36","timestamp":"2018-03-20 04:49:18","title":"6 mil s\u00e3o vacinados no 'Dia D' da febre amarela","url":"http:\/\/portal.tododia.uol.com.br\/_conteudo\/2018\/03\/cidades\/157873-6-mil-sao-vacinados-no-dia-d-da-febre-amarela.php","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9e6ab4f90041313d4e3f19b40f6b3aa7","date":"2018-03-19 23:46:36","timestamp":"2018-03-20 11:01:51","title":"6 mil s\u00e3o vacinados no 'Dia D' da febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEH4-cxsWN072cqe87f89f7JbxBtg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780483082516&ei=XiKxWtm-J8yd3QHG2ryIDg&url=http:\/\/portal.tododia.uol.com.br\/_conteudo\/2018\/03\/cidades\/157873-6-mil-sao-vacinados-no-dia-d-da-febre-amarela.php","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"98c95a93f80c710f9e86403a11e3f1b1","date":"2018-03-20 09:25:43","timestamp":"2018-03-20 10:27:46","title":"Nova Friburgo, RJ, tem Dia D de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela para idosos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/nova-friburgo-rj-tem-dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-para-idosos.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4209958c7f65e4b69bc15c52fd3309cb","date":"2018-03-20 13:48:00","timestamp":"2018-03-20 15:24:12","title":"Viajantes devem tomar vacina contra febre amarela at\u00e9 hoje","url":"http:\/\/www.curitiba.pr.gov.br\/noticias\/viajantes-devem-tomar-vacina-contra-febre-amarela-ate-hoje\/45412","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e9a2d2d772abc49d6c4e5ddcc8c0dbc3","date":"2018-03-20 15:41:00","timestamp":"2018-03-21 11:33:19","title":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 realizada em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-e-realizada-em-divinopolis.ghtml","lat":"-20.07","lng":"-44.57","local":"Itauna (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f15b19a921301c971d5bc2d35be3c8e5","date":"2018-03-20 15:41:37","timestamp":"2018-03-20 15:17:49","title":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 realizada em Divin\u00f3polis","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/campanha-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-e-realizada-em-divinopolis.ghtml","lat":"-20.13","lng":"-44.88","local":"Divinopolis (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a53a8b37606d96b4193aecf0e654c45b","date":"2018-03-20 15:59:00","timestamp":"2018-03-21 11:49:48","title":"Mortes por febre amarela chegam a 137 em Minas Gerais, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-chegam-a-137-em-minas-gerais-diz-governo.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5199225ed141b783d8351930531a7f80","date":"2018-03-20 15:59:53","timestamp":"2018-03-20 15:17:49","title":"Mortes por febre amarela chegam a 137 em Minas Gerais, diz governo","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/mortes-por-febre-amarela-chegam-a-137-em-minas-gerais-diz-governo.ghtml","lat":"-20.66","lng":"-43.78","local":"Conselheiro Lafaiete (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f682dd87f6af0834bcd9c2a7d9506f81","date":"2018-03-20 16:39:01","timestamp":"2018-03-20 16:32:06","title":"N\u00famero de mortes em Minas por febre amarela chega a 137; outras 22 s\u00e3o investigadas","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/n%C3%BAmero-de-mortes-em-minas-por-febre-amarela-chega-a-137-outras-22-s%C3%A3o-investigadas-1.607495","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0ccb4387405840f01d3ddfa74a10bf04","date":"2018-03-20 16:47:15","timestamp":"2018-03-20 19:16:58","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma mais cinco casos de febre amarela no Sul de MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-mais-cinco-casos-de-febre-amarela-no-sul-de-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2c7edb563db1425d0804c9a980d58552","date":"2018-03-20 16:48:39","timestamp":"2018-03-25 23:33:15","title":"N\u00famero de mortes em Minas por febre amarela chega a 137; outras ","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/n%C3%BAmero-de-mortes-em-minas-por-febre-amarela-chega-a-137-outras-22-s%C3%A3o-investigadas-1.607495","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1d5c778f5c5d3705108cd4261aa79eee","date":"2018-03-20 17:36:36","timestamp":"2018-03-20 20:14:20","title":"Juiz de Fora \u00e9 a cidade com mais mortes por febre amarela na Zona da Mata e Campo das Vertentes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-e-a-cidade-com-mais-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e3740ff3784838fdf8fa72c07884df5f","date":"2018-03-20 17:37:13","timestamp":"2018-03-21 01:39:24","title":"Juiz de Fora \u00e9 a cidade com mais mortes por febre amarela na Zona ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-e-a-cidade-com-mais-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3381232075ac2dc5f5bab8fd99eac05f","date":"2018-03-20 17:38:10","timestamp":"2018-03-20 19:44:06","title":"Vacina contra febre amarela \u00e9 recomendada para todo Brasil","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/vacina-contra-febre-amarela-%C3%A9-recomendada-para-todo-brasil-1.1586860","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"145487f08ac60c0e92c425ed9d874a2d","date":"2018-03-20 17:40:14","timestamp":"2018-04-15 08:19:46","title":"Juiz de Fora \u00e9 a cidade com mais mortes por febre amarela na Zona ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-e-a-cidade-com-mais-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-21.45","lng":"-43.55","local":"Santos Dumont (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c0f4918e87164f41d54cad3752de5cd4","date":"2018-03-20 18:06:52","timestamp":"2018-03-20 19:18:01","title":"Vacina de febre amarela ser\u00e1 ampliada para todo o Brasil at\u00e9 2019","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/vacina-de-febre-amarela-sera-ampliada-para-todo-brasil-ate-2019-22509042","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"24506b9a6eebe88a8296ca19748e7eed","date":"2018-03-20 18:19:55","timestamp":"2018-03-20 20:05:56","title":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade amplia campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/primeiro-plano\/minist%C3%A9rio-da-sa%C3%BAde-amplia-campanha-de-vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-1.607575","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8d6a53bfe140f860b8b0b41a320df524","date":"2018-03-20 19:12:00","timestamp":"2018-03-20 18:36:45","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=B5B0936965479010D3E101AAC83642A7.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6050826","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"551ccaeb4aa739ad0a8418c56b7d499e","date":"2018-03-20 19:12:00","timestamp":"2018-03-20 22:10:07","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=AF58FAC4738134241D0F53F0F436C0C4.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6050826","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"13efaf4d6d2a4c768035e8542361db46","date":"2018-03-20 19:12:00","timestamp":"2018-03-21 01:41:12","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=E5E72F0DDAFE3DA0781B308DE4560347.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6050826","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"677dd5caca51fd34ca19960b23bcfcbc","date":"2018-03-20 19:12:00","timestamp":"2018-03-21 05:13:25","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=9C84AD7E0864A0D9C6A133D60F0366E4.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6050826","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"86e82d5008f972ab68ae55404d62108b","date":"2018-03-20 19:12:00","timestamp":"2018-03-21 08:45:34","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=A6F4FD6C38D5078D512924B29C5EDEFD.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6050826","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5b9cbb3944c4f55874215e9e1477cc18","date":"2018-03-20 19:12:00","timestamp":"2018-03-21 12:19:51","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=85EAE39D432467D528AF0C96A5877406.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6050826","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6356cf1db57ceb7dd27fae2394237d28","date":"2018-03-20 19:12:00","timestamp":"2018-03-21 15:57:18","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=737A4534363CCA9A39269C01DC7196EB.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6050826","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0209ff5bec4805eae340c432b3b86a55","date":"2018-03-20 19:37:04","timestamp":"2018-03-21 13:35:29","title":"S\u00e3o Jos\u00e9 confirma primeira morte por febre amarela contra\u00edda na ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sao-jose-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela-contraida-na-cidade.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5c24278e13b93b93a6e586ebc35884c2","date":"2018-03-20 20:17:38","timestamp":"2018-03-20 19:22:19","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela ser\u00e1 ampliada para todo o pa\u00eds","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/vacinacao-contra-febre-amarela-sera-ampliada-para-todo-o-pais","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5bea653dbe749ededa248bd948e8dc3d","date":"2018-03-20 21:21:39","timestamp":"2018-03-20 21:05:41","title":"Bom Jardim registra 1\u00ba caso de febre amarela e sobe n\u00famero de mortes pela doen\u00e7a na Serra do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/bom-jardim-registra-1-caso-de-febre-amarela-e-sobe-numero-de-mortes-pela-doenca-na-serra-do-rio.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8935ec8e357d8558cbb04add6a20b025","date":"2018-03-20 21:49:59","timestamp":"2018-03-20 22:47:58","title":"Sobe para 67 o n\u00famero de mortes por febre amarela no estado","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/sobe-para-67-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-22509762","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2d5ecdd37f3c740bfd145647b8703728","date":"2018-03-21 00:09:00","timestamp":"2018-03-20 23:28:13","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela ser\u00e1 ampliada para todo o pa\u00eds","url":"http:\/\/www.correio24horas.com.br\/noticia\/nid\/vacinacao-contra-febre-amarela-sera-ampliada-para-todo-o-pais\/","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3e4e9471fb567b74ccd65fecff2a5dd0","date":"2018-03-21 09:16:48","timestamp":"2018-03-22 04:14:08","title":"Vacina de febre amarela ser\u00e1 ampliada para todo o Brasil at\u00e9 2019","url":"http:\/\/midiabahia.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/21\/vacina-de-febre-amarela-sera-ampliada-para-todo-o-brasil-ate-2019\/","lat":"-23.64","lng":"-46.85","local":"Embu (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8840f822d21d05b9c274f500249981a6","date":"2018-03-21 10:48:20","timestamp":"2018-03-21 11:58:39","title":"Macaco encontrado em Pinda pode ter sido v\u00edtima da febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFrcuqM79djYCuijQNrIxcRR9VcNA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780483191273&ei=LoGyWuiqHsyd3QHG2ryIDg&url=http:\/\/www.meon.com.br\/noticias\/regiao\/macaco-encontrado-em-pinda-pode-ter-sido-vitima-da-febre-amarela","lat":"-22.92","lng":"-45.46","local":"Pindamonhangaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d9ff2cf4095426e71511730629e9555b","date":"2018-03-21 10:48:20","timestamp":"2018-03-21 15:35:02","title":"Macaco encontrado em Pinda pode ter sido v\u00edtima da febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFrcuqM79djYCuijQNrIxcRR9VcNA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780483191273&ei=5bOyWvjaKJOS3QGLkrTYAg&url=http:\/\/www.meon.com.br\/noticias\/regiao\/macaco-encontrado-em-pinda-pode-ter-sido-vitima-da-febre-amarela","lat":"-22.92","lng":"-45.46","local":"Pindamonhangaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dc660cc08656ac5542d8a46cc1120df7","date":"2018-03-21 12:23:28","timestamp":"2018-03-21 11:46:04","title":"Sapucaia, RJ, registra primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sapucaia-rj-registra-primeira-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bda261ac8d592534096a9df2115f5ed7","date":"2018-03-21 12:23:57","timestamp":"2018-03-22 06:23:42","title":"Sapucaia, RJ, registra primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sapucaia-rj-registra-primeira-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"528f066dbf6d058625caa515519c972f","date":"2018-03-21 12:23:57","timestamp":"2018-03-22 09:51:55","title":"Sapucaia, RJ, registra primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sapucaia-rj-registra-primeira-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.47","lng":"-43.82","local":"Barra do Pirai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ca0f0efdb0680e7427a9651a4aece7e2","date":"2018-03-21 14:23:12","timestamp":"2018-03-21 16:59:51","title":"Exame confirma febre amarela em macaco morto em Peru\u00edbe; cidade tem 4 casos suspeitos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-morto-em-peruibe-cidade-tem-4-casos-suspeitos.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cdcc4cd8de5f224f72bd6b19b7dbf080","date":"2018-03-21 14:27:21","timestamp":"2018-03-21 17:12:20","title":"Exame confirma febre amarela em macaco morto em Peru\u00edbe ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-morto-em-peruibe-cidade-tem-4-casos-suspeitos.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"86d8799de8e7d264d0c2d00636495a48","date":"2018-03-21 14:27:21","timestamp":"2018-03-21 19:10:00","title":"Exame confirma febre amarela em macaco morto em Peru\u00edbe; cidade tem 4 casos suspeitos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHfLe9VD0NfbpyIpJiPt-aTJj1Ghw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780484087623&ei=RuayWsi0OpOS3QGLkrTYAg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-morto-em-peruibe-cidade-tem-4-casos-suspeitos.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"20747be276b240f926b380b20b36115d","date":"2018-03-21 14:27:21","timestamp":"2018-03-21 22:46:48","title":"Exame confirma febre amarela em macaco morto em Peru\u00edbe; cidade tem 4 casos suspeitos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHfLe9VD0NfbpyIpJiPt-aTJj1Ghw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780484087623&ei=FBmzWujsCMeI3gHrn4TACQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-morto-em-peruibe-cidade-tem-4-casos-suspeitos.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"64470251dbbbba94bdad77c91a07726c","date":"2018-03-21 14:27:21","timestamp":"2018-03-22 02:17:33","title":"Exame confirma febre amarela em macaco morto em Peru\u00edbe; cidade tem 4 casos suspeitos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHfLe9VD0NfbpyIpJiPt-aTJj1Ghw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780484087623&ei=e0qzWuDBM8Hj3gHl66LgBQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-morto-em-peruibe-cidade-tem-4-casos-suspeitos.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7e6a7359b409ce47ee38d5a0c74bbb84","date":"2018-03-21 15:17:17","timestamp":"2018-03-21 14:50:17","title":"Mogi das Cruzes confirma primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/mogi-das-cruzes-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.52","lng":"-46.18","local":"Mogi das Cruzes (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae7096d1f621372f394c145b1d35b1bc","date":"2018-03-21 19:41:13","timestamp":"2018-03-21 20:20:34","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7a4b63863070387d4ebb7fc11a2c15f4","date":"2018-03-21 19:46:25","timestamp":"2018-03-21 19:10:00","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFOjm3V90JxuNDH92EdQYZ0s82-Nw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=RuayWsi0OpOS3QGLkrTYAg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b42639e75b4e39a032db3b7df382e0c7","date":"2018-03-21 19:46:25","timestamp":"2018-03-21 22:46:48","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFOjm3V90JxuNDH92EdQYZ0s82-Nw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=FBmzWujsCMeI3gHrn4TACQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7bb8e46e702de40e6a359f4be17ef95a","date":"2018-03-21 19:46:25","timestamp":"2018-03-22 02:17:33","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFOjm3V90JxuNDH92EdQYZ0s82-Nw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=e0qzWuDBM8Hj3gHl66LgBQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"80c3ed81abd6a9b02408e7330dbdc5a1","date":"2018-03-21 19:46:25","timestamp":"2018-03-22 05:47:59","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFOjm3V90JxuNDH92EdQYZ0s82-Nw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=znuzWrC3EoP-zAbBoYX4BQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"96308d6082c437d2446c77c6716d3b0a","date":"2018-03-21 19:46:25","timestamp":"2018-03-22 09:21:40","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFOjm3V90JxuNDH92EdQYZ0s82-Nw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=4q2zWrDONMPp3gG8_pigBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ac8a02af8413867ba7fa194a7135aed5","date":"2018-03-21 19:46:25","timestamp":"2018-03-22 12:55:52","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFOjm3V90JxuNDH92EdQYZ0s82-Nw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=F-CzWsisE8O8pwfWu6Ug&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"798579989139cf519620ecb2eb5c0924","date":"2018-03-21 19:46:25","timestamp":"2018-03-22 16:32:51","title":"Doze cidades da regi\u00e3o de Piracicaba v\u00e3o ampliar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFOjm3V90JxuNDH92EdQYZ0s82-Nw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780477575927&ei=8hK0WqitMsO8pwfWu6Ug&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/doze-cidades-da-regiao-de-piracicaba-vao-ampliar-vacinacao-contra-febre-amarela-diz-ministerio-da-saude.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1528b1dceac7318480658f6dde9d972d","date":"2018-03-21 21:35:00","timestamp":"2018-03-22 19:04:54","title":"Rio registra 179 casos de febre amarela; 67 pessoas morreram","url":"http:\/\/radioagencianacional.ebc.com.br\/geral\/audio\/2018-03\/rio-registra-179-casos-de-febre-amarela-67-pessoas-morreram","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9abb5ab1f8a0e69eb96ccbe81f38330c","date":"2018-03-22 09:58:20","timestamp":"2018-03-22 12:55:52","title":"Onze turistas que viajaram ao Brasil em 2018 contra\u00edram febre amarela, diz OMS","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHnPcuzknt4LanTy_RidAmahQ-sEg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780481926593&ei=F-CzWsisE8O8pwfWu6Ug&url=https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/onze-turistas-que-viajaram-ao-brasil-em-2018-contrairam-febre-amarela-diz-oms.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a8f1807680b7b4a0383fcc4fdd3e2e09","date":"2018-03-22 12:00:39","timestamp":"2018-03-22 14:20:19","title":"Paciente morre de febre amarela ap\u00f3s ser diagnosticado com gripe quatro vezes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/paciente-morre-de-febre-amarela-apos-ser-diagnosticado-com-gripe-quatro-vezes-em-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8f8de5f64008bb70f3d45340a6c152e1","date":"2018-03-22 12:01:48","timestamp":"2018-03-22 13:55:49","title":"11 turistas que visitaram o Brasil em 2018 contra\u00edram febre amarela","url":"http:\/\/circuitomt.com.br\/editorias\/saude\/127368-11-turistas-que-visitaram-o-brasil-em-2018-contrairam-febre-amarela.html","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b5b55ecfa34c970799cfde1b47f9a444","date":"2018-03-22 12:12:32","timestamp":"2018-03-22 18:41:58","title":"Paciente morre de febre amarela ap\u00f3s ser diagnosticado com gripe ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/paciente-morre-de-febre-amarela-apos-ser-diagnosticado-com-gripe-quatro-vezes-em-sp.ghtml","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"69144c6469ef99aae1128dbc77281321","date":"2018-03-22 14:32:00","timestamp":"2018-03-22 14:24:40","title":"Febre amarela: sobe n\u00famero de turistas infectados no Brasil","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sobe-numero-de-turistas-infectados-no-brasil-22032018","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d59efeb4d403090064b5186b8261661f","date":"2018-03-22 19:42:00","timestamp":"2018-03-22 20:28:15","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=FA993738CEDEC5D05DB0FD573E05DC53.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6079763","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ab935a88c638edd80271ed9ac2b88443","date":"2018-03-22 19:42:00","timestamp":"2018-03-23 08:43:05","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=00842A7CE676E9322728CF6E3B6558E2.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6079763","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3c92f6589feb51289b2a070942183fd9","date":"2018-03-22 19:42:00","timestamp":"2018-03-23 12:16:38","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=49C014E799E93F1B549D3CABE36260FC.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=6079763","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"47fb78fdd486c85965429e60c63a0100","date":"2018-03-22 19:55:00","timestamp":"2018-03-24 04:31:05","title":"Registro de febre amarela chega a 188 casos confirmados no ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/registro-de-febre-amarela-chega-188-casos-confirmados-no-estado-do-rio-22517504","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f0135148b9746295d9f23b6a712385cf","date":"2018-03-22 19:55:46","timestamp":"2018-03-22 21:09:57","title":"Registro de febre amarela chega a 188 casos confirmados no Estado do Rio","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/registro-de-febre-amarela-chega-188-casos-confirmados-no-estado-do-rio-22517504","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3495903d9d2cd20cb79b91ffd5621a0d","date":"2018-03-22 20:15:54","timestamp":"2018-03-22 20:53:53","title":"Sumar\u00e9 realiza no s\u00e1bado \u2018Dia D\u2019 de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/sumare-realiza-no-sabado-dia-d-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"98ea99e41a6a4c172b12a5fac490e079","date":"2018-03-22 23:34:00","timestamp":"2018-03-23 10:03:35","title":"Febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no Estado do Rio em 2018","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1945254-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-estado-do-rio-em-2018","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"581ddb8b5ec581c0c9cd1a8dc2294eaa","date":"2018-03-23 05:09:48","timestamp":"2018-03-23 11:56:59","title":"Popula\u00e7\u00e3o de Jundia\u00ed est\u00e1 98,3% vacinada contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/noticias\/populacao-de-jundiai-esta-983-vacinada-contra-a-febre-amarela\/","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"97df148b2e5cb171885e5be695ccb673","date":"2018-03-23 05:09:48","timestamp":"2018-03-24 12:38:12","title":"Popula\u00e7\u00e3o de Jundia\u00ed est\u00e1 98,3% vacinada contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/capa-do-dia\/populacao-de-jundiai-esta-983-vacinada-contra-a-febre-amarela\/","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a28c00613fb11d221edd0590ce854568","date":"2018-03-23 06:40:05","timestamp":"2018-04-14 05:23:31","title":"Mortes por febre amarela no Rio v\u00e3o a 69 em 2018","url":"https:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2018\/03\/5524940-mortos-por-febre-amarela-no-rio-vai-a-69-em-2018.html","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0925c291bf27e4d6379c8ab24aa0e655","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 11:11:31","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.88","lng":"-43.1","local":"Niteroi (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"86cd181809242cd6e99379b9a4362d12","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 12:25:52","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.5","lng":"-43.17","local":"Petropolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0dcaafcc332a81ce718b53db2e6a2851","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 13:00:52","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.52","lng":"-44.1","local":"Volta Redonda (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"34dbbfc459b771489cfbcdabdd941680","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 14:40:25","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f209f0538f707d7bdb8bdb04c8651100","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 14:44:33","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.54","lng":"-44.17","local":"Barra Mansa (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a68ba5cc9481bf244e0cb1f5b88458f3","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 15:15:53","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f8349de28dbceef87bae04b69d4768ed","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 19:04:19","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ | EXAME","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"336f4c48946df0cb98f709f494e3f525","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 19:25:04","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ | EXAME","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.47","lng":"-43.82","local":"Barra do Pirai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"de57473269fc0f2ae4b0673da3de2916","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-23 23:44:33","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ | EXAME","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0537a1e73350414861b2b319b08ea320","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-24 04:31:05","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dc3c1b8aea0d181452a07a43d716c2e9","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-24 16:06:16","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d954cc60504a40449e97a021e4352ab0","date":"2018-03-23 06:51:17","timestamp":"2018-03-25 18:38:31","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj\/","lat":"-22.91","lng":"-42.81","local":"Marica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c951823a0b9986ca9ac9dc405b618f49","date":"2018-03-23 08:10:42","timestamp":"2018-03-23 11:55:20","title":"Febre amarela: Vacina sem efeito? Pr\u00f3polis salvador? F\u00edgado paralisado? Previna-se contra os boatos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGnmDiDMh1G5kvGlCHDeCihFWJsGw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780486886972&ei=ZyO1WqjUJcPp3gG8_pigBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/febre-amarela\/noticia\/febre-amarela-vacina-sem-efeito-propolis-salvador-figado-paralisado-previna-se-contra-os-boatos.ghtml","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9828121f091caeb1f85f3d958d7f03ec","date":"2018-03-23 08:10:42","timestamp":"2018-03-23 15:27:45","title":"Febre amarela: Vacina sem efeito? Pr\u00f3polis salvador? F\u00edgado paralisado? Previna-se contra os boatos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGnmDiDMh1G5kvGlCHDeCihFWJsGw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780486886972&ei=MFW1WvCAOc_O3AGigL24Dg&url=https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/febre-amarela\/noticia\/febre-amarela-vacina-sem-efeito-propolis-salvador-figado-paralisado-previna-se-contra-os-boatos.ghtml","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"acc7ced909efd3e2c545c19263e0ee9b","date":"2018-03-23 08:10:42","timestamp":"2018-03-23 19:31:53","title":"Febre amarela: Vacina sem efeito? Pr\u00f3polis salvador? F\u00edgado paralisado? Previna-se contra os boatos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGnmDiDMh1G5kvGlCHDeCihFWJsGw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780486886972&ei=aI61Wti1KsO8pwfWu6Ug&url=https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/febre-amarela\/noticia\/febre-amarela-vacina-sem-efeito-propolis-salvador-figado-paralisado-previna-se-contra-os-boatos.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"02d7ce037b5aac7d7af9980869500af4","date":"2018-03-23 08:10:42","timestamp":"2018-03-23 23:02:48","title":"Febre amarela: Vacina sem efeito? Pr\u00f3polis salvador? F\u00edgado paralisado? Previna-se contra os boatos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGnmDiDMh1G5kvGlCHDeCihFWJsGw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780486886972&ei=2L-1WpC8BsO8pwfWu6Ug&url=https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/febre-amarela\/noticia\/febre-amarela-vacina-sem-efeito-propolis-salvador-figado-paralisado-previna-se-contra-os-boatos.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9c76489169eaff88f0294ec973e0bcad","date":"2018-03-23 08:54:39","timestamp":"2018-03-23 08:08:30","title":"Sobe para 36 o n\u00famero de mortes por febre amarela no Sul do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sobe-para-36-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.47","lng":"-43.82","local":"Barra do Pirai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fe173843eb44b501e3189b1821fb34c5","date":"2018-03-23 08:55:42","timestamp":"2018-03-23 08:54:11","title":"Prote\u00e7\u00e3o do Vale contra a febre amarela \u00e9 quase total","url":"http:\/\/www.gaz.com.br\/conteudos\/regional\/2018\/03\/22\/115777-protecao_do_vale_contra_a_febre_amarela_e_quase_total.html.php","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ec3bb1ffba3cd9e8cbca68d0cec6e6aa","date":"2018-03-23 08:57:23","timestamp":"2018-03-23 15:26:18","title":"Sobe para 36 o n\u00famero de mortes por febre amarela no Sul do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/sobe-para-36-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2a697155331ce379f67123e5918ee503","date":"2018-03-23 09:59:00","timestamp":"2018-03-23 15:26:18","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"http:\/\/circuitomt.com.br\/editorias\/saude\/127408-em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj.html","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ffd937e203aebd5a356508a519c8b3d0","date":"2018-03-23 09:59:00","timestamp":"2018-03-23 23:44:33","title":"Em 2018, febre amarela j\u00e1 matou 69 pessoas no RJ","url":"http:\/\/circuitomt.com.br\/editorias\/saude\/127408-em-2018-febre-amarela-ja-matou-69-pessoas-no-rj.html","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"94cd149a50cdab8a3d067b1042d78d7f","date":"2018-03-23 12:27:12","timestamp":"2018-03-23 12:56:53","title":"Pouso Alegre tem 49 mil moradores que ainda n\u00e3o se vacinaram contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/pouso-alegre-tem-49-mil-moradores-que-ainda-nao-se-vacinaram-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.23","lng":"-45.93","local":"Pouso Alegre (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2e0e798b9bb660c412d1725c058ccdd0","date":"2018-03-23 15:15:00","timestamp":"2018-03-24 11:19:56","title":"Grand Plaza Shopping promove vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela ","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/santo-andre\/noticia\/grand-plaza-shopping-promove-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado-62917","lat":"-23.66","lng":"-46.53","local":"Santo Andre (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e8c0fec8013e690cce3486c4bddb4fa9","date":"2018-03-23 17:18:57","timestamp":"2018-03-24 12:03:12","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma casos de febre amarela em macacos ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-casos-de-febre-amarela-em-macacos-em-rio-preto.ghtml","lat":"-20.82","lng":"-49.37","local":"Sao Jose do Rio Preto (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"09d29f85e5df5a34fb3c1f56948175f5","date":"2018-03-23 19:54:00","timestamp":"2018-03-28 00:25:44","title":"Febre amarela: n\u00famero de pessoas vacinadas em S\u00e3o Paulo ","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-numero-de-pessoas-vacinadas-em-sao-paulo-estabiliza-23032018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b45511cff0d200caffa7343b17651eea","date":"2018-03-23 20:19:38","timestamp":"2018-03-23 22:29:18","title":"Nova Friburgo e Duas Barras registram novos casos de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/nova-friburgo-e-duas-barras-registram-novos-casos-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fff5f1e04d1e3cc81c81c1a03b340d1b","date":"2018-03-23 20:31:00","timestamp":"2018-03-24 02:33:24","title":"Cosm\u00f3polis intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNH8haelPtm5UNbFaUcYvqIsKnClVQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780486886972&ei=M_G1WrDVCMO8pwfWu6Ug&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/cosmopolis-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.64","lng":"-47.19","local":"Cosmopolis (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c982e5adefc8b51cb7ab2146fadf8cb4","date":"2018-03-23 20:31:00","timestamp":"2018-03-24 12:27:55","title":"Cosm\u00f3polis intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/cosmopolis-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae8b1d955577d489e11a1572110e67b4","date":"2018-03-23 20:31:57","timestamp":"2018-03-23 20:38:02","title":"Cosm\u00f3polis intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/cosmopolis-intensifica-vacinacao-contra-febre-amarela-neste-sabado.ghtml","lat":"-22.64","lng":"-47.19","local":"Cosmopolis (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"210a29fd679255e0e0d1ad6279e0f362","date":"2018-03-23 21:22:19","timestamp":"2018-03-25 10:27:41","title":"SP j\u00e1 vacinou 7,2 milh\u00f5es contra a febre amarela em 2018 ","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/sp-ja-vacinou-72-milhoes-contra-febre-amarela-em-2018\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9c8bb382343bb4559e9e4091f5028978","date":"2018-03-23 21:29:51","timestamp":"2018-03-23 22:19:56","title":"Sumi\u00e7o de macacos em matas de SP dificulta pesquisa da febre amarela","url":"http:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2018\/03\/sumico-de-macacos-em-matas-de-sp-dificulta-pesquisa-da-febre-amarela.html","lat":"-23.71","lng":"-46.84","local":"Itapecerica da Serra (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bfe3907da9b2dcaf2f54226a14039c43","date":"2018-03-24 19:45:58","timestamp":"2018-04-18 01:41:54","title":"SP tem 136 mortes por febre amarela desde janeiro de 2017","url":"http:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,sp-confirma-136-mortes-por-febre-amarela-desde-2017,70002241086","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"540d4134c8439bd5a039b20bfda6a749","date":"2018-03-25 04:00:07","timestamp":"2018-03-25 12:45:22","title":"Popula\u00e7\u00e3o de Jundia\u00ed est\u00e1 98,3% vacinada contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/jundiai\/populacao-de-jundiai-esta-983-vacinada-contra-a-febre-amarela\/","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"529aec80dc1fd147b314e287f2e30aaa","date":"2018-03-25 15:16:31","timestamp":"2018-03-26 00:06:18","title":"Febre amarela: sete milh\u00f5es de pessoas para vacinar no estado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHGKcFoxlLajQDxUs8voQG_RaD5QQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780486886972&ei=uXG4WrC9EMnT3gHzr4LABA&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/vida-urbana\/2018\/03\/25\/interna_vidaurbana,746336\/febre-amarela-sete-milhoes-de-pessoas-para-vacinar-no-estado.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"81a754567557fd8fb98fdb92456d483c","date":"2018-03-25 17:26:27","timestamp":"2018-03-30 01:00:44","title":"Estado de S\u00e3o Paulo vacina 7,2 milh\u00f5es contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.destakjornal.com.br\/cidades\/sao-paulo\/detalhe\/estado-de-sao-paulo-vacina-72-milhoes-contra-a-febre-amarela","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"369b2f43bc5bfaefe598d17a00bfc8fd","date":"2018-03-26 07:52:11","timestamp":"2018-03-26 09:51:04","title":"Governo do Paran\u00e1 refor\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em 19 cidades na Regi\u00e3o de Curitiba e no Litoral","url":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/governo-do-parana-reforca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-19-cidades-na-regiao-de-curitiba-e-no-litoral.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"645bbdd7ca86f2f7e1e7aebe8c4c4598","date":"2018-03-26 08:06:16","timestamp":"2018-03-26 10:39:04","title":"Governo do Paran\u00e1 refor\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em 19 cidades na Regi\u00e3o de Curitiba e no Litoral","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFLf0vCN6_bz99shiwnE78aYElSvQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780486886972&ei=Bwa5WrDyKMPp3gG8_pigBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/governo-do-parana-reforca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-19-cidades-na-regiao-de-curitiba-e-no-litoral.ghtml","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bb208b8a79d0a20966a57983567b6f48","date":"2018-03-26 08:06:16","timestamp":"2018-03-26 10:56:52","title":"Governo do Paran\u00e1 refor\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em 19 ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/governo-do-parana-reforca-vacinacao-contra-febre-amarela-em-19-cidades-na-regiao-de-curitiba-e-no-litoral.ghtml","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"96a8d4fecfd9932cf22928ed78e7e00d","date":"2018-03-26 11:34:00","timestamp":"2018-03-26 16:30:09","title":"Registros de casos de febre amarela sobem 62% ap\u00f3s o carnaval","url":"http:\/\/circuitomt.com.br\/editorias\/saude\/127517-registros-de-casos-de-febre-amarela-sobem-62-apos-o-carnaval-.html","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c6caaa93779c6e934c51a786376ae8b4","date":"2018-03-26 16:00:00","timestamp":"2018-03-26 19:23:45","title":"Parques fechados em Nova Lima por surto de febre amarela s\u00e3o reabertos nesta segunda","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/26\/interna_gerais,946885\/parques-fechados-em-nova-lima-por-surto-de-febre-amarela-sao-reabertos.shtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"926d4ba262f523ca65f60d393892c370","date":"2018-03-26 16:11:23","timestamp":"2018-03-28 12:10:04","title":"Febre Amarela: tire suas d\u00favidas sobre a doen\u00e7a em encontro em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/tire-suas-duvidas-sobre-febre-amarela-em-bate-papo-gratuito-em-duque-de-caxias-nesta-terca-feira.ghtml","lat":"-22.78","lng":"-43.31","local":"Duque de Caxias (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1f93be5df479d63028a3aa5f994ea9aa","date":"2018-03-26 16:25:04","timestamp":"2018-03-26 16:10:44","title":"Nova Lima reabre 11 parques ap\u00f3s risco de contamina\u00e7\u00e3o por febre amarela diminuir","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/nova-lima-reabre-11-parques-ap%C3%B3s-risco-de-contamina%C3%A7%C3%A3o-por-febre-amarela-diminuir-1.609014","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0109b6b75dea2c9bba218a536cc6d484","date":"2018-03-26 16:31:58","timestamp":"2018-03-26 17:56:55","title":"Parques fechados em Nova Lima por surto de febre amarela s\u00e3o reabertos nesta segunda","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFQRBbJ0tS5gDbmSh1QUWMAp0GWRA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780491452714&ei=pmy5WpjdCMnT3gHzr4LABA&url=https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/26\/interna_gerais,946885\/parques-fechados-em-nova-lima-por-surto-de-febre-amarela-sao-reabertos.shtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"925e962d6817239bc0d06ffaa7f21ecc","date":"2018-03-26 16:38:58","timestamp":"2018-03-26 19:29:57","title":"Prefeitura reabre parques de Nova Lima ap\u00f3s o risco da febre amarela reduzir","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/prefeitura-reabre-parques-de-nova-lima-ap%C3%B3s-o-risco-da-febre-amarela-reduzir-1.1589066","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c532f0318636abea319343b52087df74","date":"2018-03-26 16:53:41","timestamp":"2018-03-29 01:49:14","title":"Argentina tem dois mortos por febre amarela ap\u00f3s viagens ao Brasil","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/argentina-tem-dois-mortos-por-febre-amarela-apos-viagens-ao-brasil.shtml","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"acf0cc9e50d59e4d0ac37785d660dace","date":"2018-03-26 17:22:21","timestamp":"2018-03-27 01:05:27","title":"2 argentinos morrem de febre amarela, depois de visitar o Rio e ","url":"http:\/\/montesclaros.com\/noticias.asp?codigo=85174","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"af390737c028288366cf682a284a7c90","date":"2018-03-26 17:57:58","timestamp":"2018-03-26 17:13:38","title":"Dois argentinos morrem por febre amarela ap\u00f3s visitar o Brasil","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/febre-amarela\/noticia\/dois-argentinos-morrem-por-febre-amarela-apos-visitar-o-brasil.ghtml","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6f4912028532ccd57ae1a9f61d56a3df","date":"2018-03-26 20:52:14","timestamp":"2018-03-27 21:00:00","title":"Parque Independ\u00eancia \u00e9 fechado ap\u00f3s caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/parque-independencia-e-fechado-apos-caso-de-febre-amarela-em-macaco.shtml","lat":"-22.66","lng":"-50.41","local":"Assis (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d4aea1a6fe88c8034ecc4bfbec87df3f","date":"2018-03-27 06:58:00","timestamp":"2018-03-28 00:05:08","title":"Alto Tiet\u00ea tem pelo menos 13 casos confirmados de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/alto-tiete-tem-pelo-menos-13-casos-confirmados-de-febre-amarela-dizem-prefeituras.ghtml","lat":"-23.39","lng":"-46.32","local":"Aruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5f468ecf3858c4186ce0d8c902eae2aa","date":"2018-03-27 07:53:34","timestamp":"2018-03-27 08:27:26","title":"Febre amarela fecha Parque Independ\u00eancia, na zona sul de S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/capa\/brasil\/febre-amarela-fecha-parque-independ%C3%AAncia-na-zona-sul-de-s%C3%A3o-paulo-1.1589320","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a27e0b004de08dcbfdeef9e2596e6395","date":"2018-03-27 08:39:00","timestamp":"2018-03-27 08:09:09","title":"Febre amarela fecha Parque Independ\u00eancia, na zona sul de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNH8aTf456NFlCbpLO1JanSGJS_W0w&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780491580057&ei=ZDS6WvChLsnT3gHzr4LABA&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/03\/27\/interna_brasil,746532\/febre-amarela-fecha-parque-independencia-na-zona-sul-de-sp.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1680262649d68d5ed410e15f363b2449","date":"2018-03-27 08:55:37","timestamp":"2018-04-02 19:45:35","title":"Argentina tem dois mortos por febre amarela ap\u00f3s viagens ao Brasil","url":"https:\/\/www.portalodia.com\/noticias\/saude\/argentina-tem-dois-mortos-por-febre-amarela-apos-viagens-ao-brasil-315815.html","lat":"-20.28","lng":"-43.5","local":"Ouro Preto (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"edca122f8946d9e7f1550b49e6d363e7","date":"2018-03-27 10:42:00","timestamp":"2018-03-27 16:19:27","title":"Parque Independ\u00eancia \u00e9 fechado ap\u00f3s caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/www.bemparana.com.br\/noticia\/561133\/parque-independencia-e-fechado-apos-caso-de-febre-amarela-em-macaco","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f4de33bc47696573b2b684a6c2ca26d5","date":"2018-03-27 16:38:00","timestamp":"2018-03-27 22:40:45","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela chega a 145 em Minas, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-chega-a-145-em-minas-diz-secretaria.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a20864840d1c7cc7bb9f5ade4fd0972d","date":"2018-03-27 17:48:24","timestamp":"2018-03-27 22:40:45","title":"Estado confirma mais tr\u00eas mortes por febre amarela na Zona da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/estado-confirma-mais-tres-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c678cc076081c20bc8a811dce8f1c160","date":"2018-03-27 18:25:31","timestamp":"2018-04-15 08:19:46","title":"Estado confirma mais tr\u00eas mortes por febre amarela na Zona da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/estado-confirma-mais-tres-mortes-por-febre-amarela-na-zona-da-mata-e-campo-das-vertentes.ghtml","lat":"-21.45","lng":"-43.55","local":"Santos Dumont (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7ac23497ebeb438079eac48610fcee3d","date":"2018-03-27 18:52:48","timestamp":"2018-03-29 02:46:54","title":"Valinhos registra 4\u00aa morte provocada por febre amarela; duas s\u00e3o ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-registra-4-morte-provocada-por-febre-amarela-duas-sao-investigadas.ghtml","lat":"-23.03","lng":"-46.97","local":"Vinhedo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e37e9f9c6e23bf5803e5e56f9e0842d9","date":"2018-03-27 20:54:51","timestamp":"2018-03-27 23:21:52","title":"Sorocaba tem a primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/materia\/872370\/sorocaba-tem-a-primeira-morte-por-febre-amarela","lat":"-22.57","lng":"-44.96","local":"Cruzeiro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"074f2888f075dc8e427f961a70b0ec52","date":"2018-03-27 20:54:51","timestamp":"2018-03-28 00:25:44","title":"Sorocaba tem a primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/materia\/872370\/sorocaba-tem-a-primeira-morte-por-febre-amarela","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7ad687e3d472ab811b0dfc88cff60295","date":"2018-03-27 20:54:51","timestamp":"2018-03-28 07:22:58","title":"Sorocaba tem a primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/materia\/872370\/sorocaba-tem-a-primeira-morte-por-febre-amarela","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1a84cfa65c9add89bbe3769d746ae90a","date":"2018-03-27 20:54:51","timestamp":"2018-03-28 12:38:54","title":"Sorocaba tem a primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/materia\/872370\/sorocaba-tem-a-primeira-morte-por-febre-amarela","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"eef90bc587fcc802e022b5041f8c87ae","date":"2018-03-27 23:10:58","timestamp":"2018-03-28 12:01:50","title":"Valinhos registra 4\u00aa morte provocada por febre amarela; duas s\u00e3o ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-registra-4-morte-provocada-por-febre-amarela-duas-sao-investigadas.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fcb6e6522eac0fb782c90df1bf7207b8","date":"2018-03-27 23:10:58","timestamp":"2018-03-28 20:31:06","title":"Valinhos registra 4\u00aa morte provocada por febre amarela; duas s\u00e3o ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-registra-4-morte-provocada-por-febre-amarela-duas-sao-investigadas.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"eb7ea05602dc1c71d3581a1e7c04622c","date":"2018-03-28 03:00:00","timestamp":"2018-03-31 12:09:44","title":"Febre amarela mata tr\u00eas mineiros a cada dois dias","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/febre-amarela-mata-tr%C3%AAs-mineiros-a-cada-dois-dias-1.1589685","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"72688cebb1b8a024802b5a8784a76f1d","date":"2018-03-28 07:55:00","timestamp":"2018-03-28 17:06:11","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3543c175d9aacb19fdc0d8041fe51f46","date":"2018-03-28 07:55:00","timestamp":"2018-03-28 19:43:45","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano","lat":"-22.91","lng":"-42.81","local":"Marica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c0cd0626a39883eec15a9ae313b1d72f","date":"2018-03-28 07:55:00","timestamp":"2018-03-28 20:23:56","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"738d0dad0ec200ceac14cf6362c87a05","date":"2018-03-28 07:55:00","timestamp":"2018-03-29 01:08:07","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c6c704e35f2195a3c0f30e986d9ddd2c","date":"2018-03-28 07:55:00","timestamp":"2018-03-31 20:03:02","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fa7bf21f91f70e3cdb8892f569c2b815","date":"2018-03-28 08:15:47","timestamp":"2018-03-28 16:30:51","title":"Rio de Janeiro j\u00e1 teve 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/www.gaz.com.br\/conteudos\/geral\/2018\/03\/28\/116200-rio_de_janeiro_ja_teve_190_casos_de_febre_amarela_este_ano.html.php","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5f2022be2dad370c23bcf94feb74fdf7","date":"2018-03-28 08:15:47","timestamp":"2018-03-28 16:34:58","title":"Rio de Janeiro j\u00e1 teve 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/www.gaz.com.br\/conteudos\/geral\/2018\/03\/28\/116200-rio_de_janeiro_ja_teve_190_casos_de_febre_amarela_este_ano.html.php","lat":"-22.54","lng":"-44.17","local":"Barra Mansa (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"18d27f1e68c21ddedf5cc1d3affa7aa6","date":"2018-03-28 08:15:47","timestamp":"2018-03-28 17:16:28","title":"Rio de Janeiro j\u00e1 teve 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/www.gaz.com.br\/conteudos\/geral\/2018\/03\/28\/116200-rio_de_janeiro_ja_teve_190_casos_de_febre_amarela_este_ano.html.php","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cf0e042fb89ff31172bd492caf230543","date":"2018-03-28 08:15:47","timestamp":"2018-03-29 05:55:02","title":"Rio de Janeiro j\u00e1 teve 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/www.gaz.com.br\/conteudos\/geral\/2018\/03\/28\/116200-rio_de_janeiro_ja_teve_190_casos_de_febre_amarela_este_ano.html.php","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9e23eeef02bd96e30778ba263b16e014","date":"2018-03-28 08:46:11","timestamp":"2018-04-08 01:30:54","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano\/","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"29cd442493cd55b18d2f30518ca35b9a","date":"2018-03-28 09:04:00","timestamp":"2018-03-28 17:16:28","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela neste ano","url":"http:\/\/www.jb.com.br\/rio\/noticias\/2018\/03\/28\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-neste-ano\/","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2d65e3a60b502aa0c219960ea1f81ee1","date":"2018-03-28 09:34:00","timestamp":"2018-03-29 05:55:02","title":"Estado do Rio de Janeiro tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"http:\/\/www.aquiacontece.com.br\/index.php\/noticia\/brasil-mundo\/28\/03\/2018\/estado-do-rio-de-janeiro-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano\/129088","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"29c564af77b8a6b451f2f3722dd2cd8e","date":"2018-03-28 10:45:36","timestamp":"2018-03-28 17:16:28","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela silvestre em humanos","url":"https:\/\/www.correiodoestado.com.br\/brasilmundo\/estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-silvestre-em-humanos\/324510\/","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c485eded6d305c1add3298ff00cc7289","date":"2018-03-28 13:19:17","timestamp":"2018-03-28 23:04:32","title":"Febre amarela j\u00e1 matou 145 pessoas em MG; imuniza\u00e7\u00e3o alcan\u00e7a ","url":"https:\/\/bhaz.com.br\/2018\/03\/28\/febre-amarela-mortes-mg\/","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e049dfdb5857dad49b2ff4c843aa2779","date":"2018-03-28 13:42:20","timestamp":"2018-03-28 20:45:42","title":"Barra do Pira\u00ed registra mais dois casos de febre amarela, no Sul do ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/barra-do-pirai-registra-mais-dois-casos-de-febre-amarela-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.47","lng":"-43.82","local":"Barra do Pirai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"964095e9e6b67365552820392075c2b0","date":"2018-03-28 13:42:20","timestamp":"2018-03-29 17:34:37","title":"Barra do Pira\u00ed registra mais dois casos de febre amarela, no Sul do RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/barra-do-pirai-registra-mais-dois-casos-de-febre-amarela-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ea946a903a2594e981a7ee941264dd9f","date":"2018-03-28 13:47:50","timestamp":"2018-04-03 16:12:42","title":"Homem morre com suspeita de Febre Amarela em Ubatuba ","url":"https:\/\/www.mixvale.com.br\/page\/5631\/","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f56289dadf550eb39c0fa13ccf4ad6d6","date":"2018-03-28 14:48:36","timestamp":"2018-03-29 07:29:39","title":"Febre Amarela avan\u00e7a e munic\u00edpios do Paran\u00e1 ficam em alerta","url":"https:\/\/www.folhaextra.com\/noticia\/febre-amarela-avanca-e-municipios-do-parana-ficam-em-alerta","lat":"-24.11","lng":"-49.34","local":"Itarare (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"65674c6215f1ab18c7a1bdedd81cd5e7","date":"2018-03-28 16:52:56","timestamp":"2018-04-14 05:23:31","title":"Estado do Rio tem 190 casos de febre amarela este ano","url":"https:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2018\/03\/5526372-estado-do-rio-tem-190-casos-de-febre-amarela-este-ano.html","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"79bbde5c7b1f3fc907440177dca6b671","date":"2018-03-28 22:14:55","timestamp":"2018-04-02 23:51:26","title":"Estado do Rio de Janeiro tem 190 casos de febre amarela silvestre ","url":"http:\/\/www.aquidauananews.com\/0,0,00,6505-354228-ESTADO+DO+RIO+DE+JANEIRO+TEM+190+CASOS+DE+FEBRE+AMARELA+SILVESTRE+EM+HUMANO.htm","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e688eb79099cf9f151cefb242ecea109","date":"2018-03-29 05:47:47","timestamp":"2018-03-29 05:55:02","title":"Estado do Rio de Janeiro tem 190 casos de febre amarela silvestre ","url":"http:\/\/www.aquidauananews.com\/0,0,00,9386-354228-ESTADO+DO+RIO+DE+JANEIRO+TEM+190+CASOS+DE+FEBRE+AMARELA+SILVESTRE+EM+HUMANO.htm","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1fb2d9bb1e91569d459c54dd314fb0e","date":"2018-03-29 06:34:47","timestamp":"2018-03-30 06:05:27","title":"Estado do Rio de Janeiro tem 190 casos de febre amarela silvestre ","url":"http:\/\/www.aquidauananews.com\/0,0,00,7740-354228-ESTADO+DO+RIO+DE+JANEIRO+TEM+190+CASOS+DE+FEBRE+AMARELA+SILVESTRE+EM+HUMANO.htm","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fed15e24f77b7e6bb89ebda40b570b98","date":"2018-03-29 14:16:40","timestamp":"2018-03-29 18:44:32","title":"Vacina contra febre amarela imuniza mais 65.900 pessoas em ","url":"https:\/\/cajamarnoticias.com\/vacina-contra-febre-amarela-imuniza-mais-65-900-pessoas-em-cajamar\/","lat":"-23.32","lng":"-46.72","local":"Franco da Rocha (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"64d41e01dc07e94026bfb68b8ad4bf3c","date":"2018-03-29 15:48:00","timestamp":"2018-03-30 01:00:44","title":"Febre amarela: S\u00e3o Paulo ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o no feriado de P\u00e1scoa","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sao-paulo-tera-vacinacao-no-feriado-de-pascoa-29032018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f0e5dc22b5b9db93434bb6e7d32351b1","date":"2018-03-29 15:48:00","timestamp":"2018-03-30 05:42:48","title":"Febre amarela: S\u00e3o Paulo ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o no feriado de P\u00e1scoa","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sao-paulo-tera-vacinacao-no-feriado-de-pascoa-29032018","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2257987639aac04bf247306e8e72aae3","date":"2018-03-29 16:56:01","timestamp":"2018-03-29 16:57:37","title":"Febre amarela causa 127 mortes em 9 meses em SP","url":"http:\/\/webdiario.com.br\/noticia\/18303\/febre-amarela-causa-127-mortes-em-9-meses-em","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2f0f8e8eeb3ed136843f45267ca607f8","date":"2018-03-29 16:56:01","timestamp":"2018-03-30 01:00:44","title":"Febre amarela causa 127 mortes em 9 meses em SP","url":"http:\/\/webdiario.com.br\/noticia\/18303\/febre-amarela-causa-127-mortes-em-9-meses-em","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0191509d7f9323a9c9212fc305844158","date":"2018-03-29 16:56:01","timestamp":"2018-03-30 03:04:09","title":"Febre amarela causa 127 mortes em 9 meses em SP","url":"http:\/\/webdiario.com.br\/noticia\/18303\/febre-amarela-causa-127-mortes-em-9-meses-em","lat":"-23.65","lng":"-47.22","local":"Ibiuna (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bb857d1a49e7ab54565cca05a5a06c4a","date":"2018-03-29 16:56:01","timestamp":"2018-04-03 21:11:06","title":"Febre amarela causa 127 mortes em 9 meses em SP","url":"http:\/\/www.webdiario.com.br\/noticia\/18303\/febre-amarela-causa-127-mortes-em-9-meses-em","lat":"-23.65","lng":"-47.22","local":"Ibiuna (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"93ad7af881a12761d9a61f4eef8a75d5","date":"2018-03-29 17:28:00","timestamp":"2018-03-31 15:37:39","title":"Guarulhos registra mais 5 mortes por febre amarela; n\u00famero de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/guarulhos-registra-mais-5-mortes-por-febre-amarela-numero-de-mortos-sobe-para-22.ghtml","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3f74c3ba3aaba90b1c4ba4bc01a09a89","date":"2018-03-29 17:53:33","timestamp":"2018-03-30 02:57:59","title":"Vinhedo registra 1\u00aa morte por febre amarela | Campinas e Regi\u00e3o | G1","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/vinhedo-registra-1-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.03","lng":"-46.97","local":"Vinhedo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"42ff0c705a5bbbccc431557eac7ad9c9","date":"2018-03-29 17:53:33","timestamp":"2018-04-03 06:18:19","title":"Vinhedo registra 1\u00aa morte por febre amarela este ano","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/vinhedo-registra-1-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9b62979d9ba9e2d3d616c55ed45d24ad","date":"2018-03-29 18:42:30","timestamp":"2018-03-29 23:15:47","title":"Professor de medicina da UFMG diagnosticado com febre amarela ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/03\/29\/interna_gerais,947788\/professor-de-medicina-da-ufmg-diagnosticado-com-febre-amarela-recebe-a.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"60c542e6307c047a99dd10b4ef6a0f7d","date":"2018-03-29 20:06:42","timestamp":"2018-03-31 12:09:44","title":"Professor da UFMG diagnosticado com febre amarela recebe alta","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/professor-da-ufmg-diagnosticado-com-febre-amarela-recebe-alta-1.1590432","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"aed58f6ede73e710ce38d0865933780e","date":"2018-03-29 20:31:05","timestamp":"2018-03-31 14:17:13","title":"Ubatuba confirma morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"09d1895baa9157c977e4958b032afc48","date":"2018-03-29 20:31:18","timestamp":"2018-03-30 00:07:10","title":"Ubatuba confirma morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bc873b821e8e9fd64d9e2177e0a640fd","date":"2018-03-29 21:16:21","timestamp":"2018-03-29 20:45:46","title":"Vinhedo registra 1\u00aa morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/vinhedo-registra-1-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c19721822fa34e88ea67f126bc0af47b","date":"2018-03-30 11:42:16","timestamp":"2018-03-31 20:11:12","title":"Parques fechados por febre amarela em SP reabrem nesta sexta","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/parques-fechados-por-febre-amarela-em-sp-reabrem-nesta-sexta.shtml","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bd38b386fe573ac2a982e6ddd3fed6e5","date":"2018-03-30 11:42:16","timestamp":"2018-04-02 18:42:08","title":"Parques fechados por febre amarela em SP reabrem nesta sexta","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/03\/parques-fechados-por-febre-amarela-em-sp-reabrem-nesta-sexta.shtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2441fba1c03b33222e0428d323568420","date":"2018-03-30 16:04:14","timestamp":"2018-04-13 10:06:23","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em ","url":"http:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018,70002248647","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d30a32819dd319a92ccbac940baba08c","date":"2018-03-30 16:22:00","timestamp":"2018-03-31 12:22:07","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em 2018","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1947144-numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c7a8fd007bc60f1ce98ff96bf7fe5170","date":"2018-03-30 16:36:00","timestamp":"2018-03-31 14:22:01","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/nacional\/2018\/03\/30\/interna_nacional,947962\/numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018.shtml","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0249abf5debc8c6d4a2b888938824c09","date":"2018-03-30 16:37:10","timestamp":"2018-03-31 13:59:34","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em 2018","url":"http:\/\/jovempan.uol.com.br\/noticias\/brasil\/numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a00b9bcc19c518450b799e4928c046a5","date":"2018-03-30 17:00:27","timestamp":"2018-04-03 00:53:04","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018\/","lat":"-21.59","lng":"-46.88","local":"Sao Jose do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c6d57bd7535700b822cd5eed47c18299","date":"2018-03-30 17:00:27","timestamp":"2018-04-21 16:14:13","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em ","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018\/","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0bafc3e5d9962d67f9445c10c0ebc5e1","date":"2018-03-30 17:22:49","timestamp":"2018-04-02 16:48:38","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em ","url":"https:\/\/www.metrojornal.com.br\/foco\/2018\/03\/30\/febre-amarela-numero-cidades-paulistas-quadruplicou-2018.html","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"75c9d19a8382780b456cb1d612378bd9","date":"2018-03-30 17:22:49","timestamp":"2018-04-03 19:06:53","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em ","url":"https:\/\/www.metrojornal.com.br\/foco\/2018\/03\/30\/febre-amarela-numero-cidades-paulistas-quadruplicou-2018.html","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e7918d814bb16ff8dc8316c20e677415","date":"2018-03-30 17:22:49","timestamp":"2018-04-07 06:27:28","title":"N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em ","url":"https:\/\/www.metrojornal.com.br\/foco\/2018\/03\/30\/febre-amarela-numero-cidades-paulistas-quadruplicou-2018.html","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6a8cc8df3e62799af21c3e78ab8ef9ca","date":"2018-03-30 18:29:00","timestamp":"2018-03-31 12:22:07","title":"Corre\u00e7\u00e3o: N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela quadruplicou em 2018","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1947159-correcao-numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"da1b9ba055e179b486e3e3fca2deeed8","date":"2018-03-30 18:50:32","timestamp":"2018-04-03 05:00:11","title":"Corre\u00e7\u00e3o: N\u00famero de cidades paulistas com febre amarela ","url":"https:\/\/www.jornaldooeste.com.br\/noticia\/correcao-numero-de-cidades-paulistas-com-febre-amarela-quadruplicou-em-2018","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"85a90835411fc49dd6322029e83de4e1","date":"2018-03-30 19:14:16","timestamp":"2018-03-31 11:47:54","title":"Secretaria Estadual de Sa\u00fade confirma caso de febre amarela em Saltinho","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/saltinho-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-2018-diz-estado.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"05e51181c09df0fa260a05ed9e1ff7bf","date":"2018-03-30 19:23:14","timestamp":"2018-03-31 11:29:10","title":"Letalidade da febre amarela na regi\u00e3o de Campinas \u00e9 de cerca de 60% e supera m\u00e9dia estadual","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/letalidade-da-febre-amarela-na-regiao-de-campinas-e-de-58-e-supera-media-estadual.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1eb835ea7e5213da73ac79997349794","date":"2018-03-30 19:27:06","timestamp":"2018-04-02 14:23:29","title":"Letalidade da febre amarela na regi\u00e3o de Campinas \u00e9 de cerca de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/letalidade-da-febre-amarela-na-regiao-de-campinas-e-de-58-e-supera-media-estadual.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"59bc894650fcef4b8ed5b5ea6227ac9b","date":"2018-03-30 20:09:00","timestamp":"2018-03-31 12:22:07","title":"Capital confirma mais 2 mortes por febre amarela","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1947174-capital-confirma-mais-2-mortes-por-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"044536e076896cc615c6a52567202ed8","date":"2018-03-30 20:36:00","timestamp":"2018-03-31 11:48:57","title":"SP registra primeiro caso de febre amarela contra\u00edda na zona sul da cidade","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/sp-registra-mais-um-caso-de-febre-amarela-contraida-na-zona-sul-da-cidade","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5428d56f54d1c6d16a4bfc80bb3c855e","date":"2018-03-30 21:34:48","timestamp":"2018-04-02 10:59:23","title":"Secretaria Estadual de Sa\u00fade confirma caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/saltinho-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-2018-diz-estado.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f1b86fd12688ffb2202c5e5c62652fe5","date":"2018-03-31 07:57:43","timestamp":"2018-04-02 18:42:08","title":"Febre amarela: n\u00famero de vacinados em SP tem leve aumento","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-numero-de-vacinados-em-sp-tem-leve-aumento-31032018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a0cd836f9f01820aa897e02046b7ad01","date":"2018-03-31 12:05:13","timestamp":"2018-04-03 19:06:53","title":"Capital confirma mais duas mortes por febre amarela","url":"https:\/\/vejasp.abril.com.br\/cidades\/capital-duas-mortes-febre-amarela\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b57ca3433eae31480bef63d0a43fa92f","date":"2018-03-31 12:34:38","timestamp":"2018-03-31 15:04:59","title":"Febre amarela: saiba onde se vacinar em SP no feriado prolongado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/febre-amarela-saiba-onde-se-vacinar-em-sp-no-feriado-prolongado.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6c09917996a6b97821b0f8e0fb5a1d13","date":"2018-03-31 12:34:38","timestamp":"2018-03-31 17:39:11","title":"Febre amarela: saiba onde se vacinar em SP no feriado prolongado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHXLcjmx8VSrtKk3gu_l8cElMt8FA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780493634799&ei=_v-_WpD0HYqX3QGA8rOIDA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/febre-amarela-saiba-onde-se-vacinar-em-sp-no-feriado-prolongado.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"63172eabdfe728fe0084f439c2b40afc","date":"2018-03-31 13:33:00","timestamp":"2018-03-31 15:17:29","title":"S\u00e3o Paulo faz plant\u00e3o hoje para vacinar contra febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-03\/sao-paulo-faz-plantao-para-vacinar-contra-febre-amarela-neste-sabado","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6fe908808050ca2152b5bd92b5710c72","date":"2018-03-31 16:26:04","timestamp":"2018-03-31 16:56:43","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela em Nova Friburgo, RJ, volta ao esquema de revezamento entre postos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/vacinacao-contra-a-febre-amarela-em-nova-friburgo-rj-volta-ao-esquema-de-revezamento-entre-postos.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"290a428e7fe0f2e03a9fabfa7bbf7e89","date":"2018-03-31 19:24:32","timestamp":"2018-03-31 18:39:22","title":"Setor de sa\u00fade intensifica a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela durante feriado em S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/setor-de-saude-intensifica-acoes-de-prevencao-a-febre-amarela-durante-feriado-em-sao-tome-das-letras-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5bcb079fcd9c4047bc2db390ad9ab0c4","date":"2018-04-02 08:49:26","timestamp":"2018-04-02 18:42:08","title":"Casos suspeitos de febre amarela s\u00e3o descartados no Meio Oeste ","url":"http:\/\/www.michelteixeira.com.br\/casos-suspeitos-de-febre-amarela-sao-descartados-no-meio-oeste-de-santa-catarina\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6d2a2f1468d18bcd504b7c8b56c82fbb","date":"2018-04-02 13:07:00","timestamp":"2018-04-03 01:44:07","title":"Idoso morador de Parelheiros \u00e9 o s\u00e9timo morto por febre amarela em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHEnRf41pkqD11_wPEuVU5PqTijLw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780500799465&ei=phTDWpiGJZaN3wHA5oTQDw&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/idoso-morador-de-parelheiros-e-o-setimo-morto-por-febre-amarela-em-sao-paulo.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b57696f2ddb555ef6ffa8139c70de8f7","date":"2018-04-02 16:40:09","timestamp":"2018-04-03 13:30:27","title":"Visita\u00e7\u00e3o de parques requer vacina contra febre amarela - Ag\u00eancia Estadual de Not\u00edcias do Estado do Paran\u00e1 (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)","url":"http:\/\/www.aen.pr.gov.br\/modules\/noticias\/article.php?storyid=97783&tit=Visitacao-de-parques-requer-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-25.59","lng":"-49.41","local":"Araucaria (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9ddc677a617b265d88ab70ab69931324","date":"2018-04-03 08:04:00","timestamp":"2018-04-03 08:53:43","title":"Homem de 41 anos morre com suspeita de febre amarela em Ubatuba","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGiseD75yxCcvx6KK6Z5_4DqqXXzw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780500799465&ei=VnnDWtD2MZSv3AGg05yoCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/homem-de-41-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-ubatuba.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4ca66d65d469d9128a827c4225903418","date":"2018-04-03 08:04:00","timestamp":"2018-04-03 12:28:22","title":"Homem de 41 anos morre com suspeita de febre amarela em Ubatuba","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGiseD75yxCcvx6KK6Z5_4DqqXXzw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780500799465&ei=pKvDWsCOEIie3QHX2ZEo&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/homem-de-41-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-ubatuba.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8b8efffb27e7f47dd71535d4ce915322","date":"2018-04-03 08:04:14","timestamp":"2018-04-03 09:00:29","title":"Homem de 41 anos morre com suspeita de febre amarela em Ubatuba","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/homem-de-41-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-ubatuba.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"224d8c36c86675f61b7e8abce7ff1ce2","date":"2018-04-03 08:05:36","timestamp":"2018-04-03 14:13:05","title":"Homem de 41 anos morre com suspeita de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/homem-de-41-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-ubatuba.ghtml","lat":"-21.28","lng":"-50.34","local":"Birigui (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3330ba59f0d7d349cbf0c1bd6dccc8ec","date":"2018-04-03 08:05:36","timestamp":"2018-04-03 18:13:08","title":"Homem de 41 anos morre com suspeita de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/homem-de-41-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-ubatuba.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ff3394556c522ffae8e0fc259a6b9874","date":"2018-04-03 09:03:33","timestamp":"2018-04-03 09:41:54","title":"Ap\u00f3s feriados, Vinhedo retoma vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela nas unidades de sa\u00fade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/apos-feriados-vinhedo-retoma-vacinacao-contra-febre-amarela-nas-unidades-de-saude.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1b403ea80d63a19a38e9dcef5caaf924","date":"2018-04-03 09:06:42","timestamp":"2018-04-03 21:04:52","title":"Ap\u00f3s feriados, Vinhedo retoma vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela nas ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/apos-feriados-vinhedo-retoma-vacinacao-contra-febre-amarela-nas-unidades-de-saude.ghtml","lat":"-23.03","lng":"-46.97","local":"Vinhedo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"102ca0b22e57bc7ce536a6bd7cceff01","date":"2018-04-03 11:38:57","timestamp":"2018-04-03 22:29:36","title":"Regi\u00e3o tem nova morte por febre amarela confirmada; v\u00edtima \u00e9 de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/decima-morte-por-febre-amarela-na-regiao-e-confirmada-vitima-e-de-amparo.ghtml","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cdcb80795c6ee9d41a7cc1cf3bacb54b","date":"2018-04-03 11:38:57","timestamp":"2018-04-04 08:10:59","title":"Regi\u00e3o tem nova morte por febre amarela confirmada; v\u00edtima \u00e9 de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/decima-morte-por-febre-amarela-na-regiao-e-confirmada-vitima-e-de-amparo.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0c4848201c3d699db483f7af162f802f","date":"2018-04-03 11:38:57","timestamp":"2018-04-05 07:08:50","title":"Regi\u00e3o tem nova morte por febre amarela confirmada; v\u00edtima \u00e9 de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/decima-morte-por-febre-amarela-na-regiao-e-confirmada-vitima-e-de-amparo.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7b285cebda0a9dcadb9c4afa3c189f0b","date":"2018-04-03 14:23:21","timestamp":"2018-04-03 13:30:29","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma febre amarela em macacos achados mortos em mais 2 cidades do Sul de MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-febre-amarela-em-macacos-achados-mortos-em-mais-2-cidades-do-sul-de-mg.ghtml","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0e51b2ee663f41af9776d765fadd8a0a","date":"2018-04-03 14:52:18","timestamp":"2018-04-03 19:00:41","title":"Chega a 150 o n\u00famero de mortes por febre amarela em Minas ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/03\/interna_gerais,948689\/chega-a-150-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-minas-gerais.shtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a6607220f0ad159c90ed72f62c6702d6","date":"2018-04-03 14:52:18","timestamp":"2018-04-04 00:49:25","title":"Chega a 150 o n\u00famero de mortes por febre amarela em Minas Gerais","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/03\/interna_gerais,948689\/chega-a-150-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-minas-gerais.shtml","lat":"-20.37","lng":"-43.41","local":"Mariana (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8fa421b74b0f3769a1a0ebf016baa0d7","date":"2018-04-03 14:52:18","timestamp":"2018-04-04 06:20:52","title":"Chega a 150 o n\u00famero de mortes por febre amarela em Minas Gerais","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/03\/interna_gerais,948689\/chega-a-150-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-minas-gerais.shtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fe825b59e7bc5851b0fa84c554e0d4d3","date":"2018-04-03 14:52:18","timestamp":"2018-04-04 07:22:38","title":"Chega a 150 o n\u00famero de mortes por febre amarela em Minas Gerais","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/03\/interna_gerais,948689\/chega-a-150-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-minas-gerais.shtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"42741acbb6d6788e85f17a69649e165b","date":"2018-04-03 15:26:00","timestamp":"2018-04-07 20:18:10","title":"Chega a 150 o n\u00famero de mortes por febre amarela em Minas Gerais","url":"http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/04\/03\/interna_brasil,747313\/chega-a-150-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-minas-gerais.shtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"282cdcc56cb8c9ee38260fa7c2dfe744","date":"2018-04-03 15:29:00","timestamp":"2018-04-03 17:21:27","title":"Febre amarela provoca 150 mortes em Minas Gerais, diz secretaria","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/febre-amarela-provoca-150-mortes-em-minas-gerais-diz-secretaria.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dfff13ac171739e416ab723a093c3d2b","date":"2018-04-03 15:29:06","timestamp":"2018-04-05 01:20:54","title":"Balan\u00e7o Chega a 150 o n\u00famero de mortes por febre amarela em ","url":"http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/04\/03\/interna_brasil,747313\/chega-a-150-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-em-minas-gerais.shtml","lat":"-20.37","lng":"-43.41","local":"Mariana (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8b853964c2e79bb0f1638fedbc461d5f","date":"2018-04-03 15:29:28","timestamp":"2018-04-03 16:45:15","title":"Febre amarela provoca 150 mortes em Minas Gerais, diz secretaria","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/febre-amarela-provoca-150-mortes-em-minas-gerais-diz-secretaria.ghtml","lat":"-20.66","lng":"-43.78","local":"Conselheiro Lafaiete (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d8f3879eb8442485810f2b4bf04f2d42","date":"2018-04-03 16:42:59","timestamp":"2018-04-03 17:36:08","title":"Sobe para 150 o n\u00famero de mortes por febre amarela em Minas Gerais","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/sobe-para-150-o-n%C3%BAmero-de-mortes-por-febre-amarela-em-minas-gerais-1.1591844","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"283e617767c34330336e0458dbd6cd36","date":"2018-04-03 17:44:55","timestamp":"2018-04-03 19:46:25","title":"Homem de 39 anos morre com suspeita de febre amarela em S\u00e3o Jos\u00e9, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/homem-de-39-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sao-jose-sp.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2f8d27b42583d2c08ec020c4e9dd0dbd","date":"2018-04-03 17:50:36","timestamp":"2018-04-03 19:46:25","title":"Homem de 39 anos morre com suspeita de febre amarela em S\u00e3o Jos\u00e9","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/homem-de-39-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sao-jose.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5ce4af10e497541b91e3a7d9e9d63699","date":"2018-04-03 17:54:15","timestamp":"2018-04-03 18:58:35","title":"Acre chega a receber at\u00e9 5 mil doses de vacina contra a febre amarela por m\u00eas, aponta Sa\u00fade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/noticia\/acre-chega-a-receber-ate-5-mil-doses-de-vacina-contra-a-febre-amarela-por-mes-aponta-saude.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5e1b1d5d1f49c8eca1d9a8661095340d","date":"2018-04-03 17:55:00","timestamp":"2018-04-03 17:21:27","title":"Febre amarela j\u00e1 fez sete v\u00edtimas em Lima Duarte, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/febre-amarela-ja-fez-sete-vitimas-em-lima-duarte-mg.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ce8d4726e4fe321743a38883bcf43c81","date":"2018-04-03 17:55:00","timestamp":"2018-04-04 07:22:38","title":"Febre amarela j\u00e1 fez sete v\u00edtimas em Lima Duarte, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/febre-amarela-ja-fez-sete-vitimas-em-lima-duarte-mg.ghtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4747f66af878d91d5841d1a6327f945a","date":"2018-04-03 17:55:23","timestamp":"2018-04-03 18:05:41","title":"Febre amarela j\u00e1 fez sete v\u00edtimas em Lima Duarte, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/febre-amarela-ja-fez-sete-vitimas-em-lima-duarte-mg.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"47c6744acb60198d5275477c3dd54d06","date":"2018-04-03 18:03:09","timestamp":"2018-04-14 08:08:59","title":"Febre amarela j\u00e1 fez sete v\u00edtimas em Lima Duarte, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/febre-amarela-ja-fez-sete-vitimas-em-lima-duarte-mg.ghtml","lat":"-21.45","lng":"-43.55","local":"Santos Dumont (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f8ba10ce3a3b74e36805c75ef51797c9","date":"2018-04-03 23:08:07","timestamp":"2018-04-04 07:10:17","title":"Homem morre com suspeita de febre amarela em S\u00e3o Jos\u00e9 dos ","url":"http:\/\/www.meon.com.br\/noticias\/regiao\/homem-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-sao-jose-dos-campos-xx","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d23e460002dff02fae47e35135b85ff4","date":"2018-04-04 02:06:29","timestamp":"2018-04-04 06:12:06","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de SP com dois casos em macacos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE5VSvW7plmzvDpj9Q26woObX5cuA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780503365800&ei=9aTEWriuIoqX3QGA8rOIDA&url=https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/04\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sp-com-dois-casos-em-macacos.shtml","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"50b5a5b9c2cf60bbcc5c894d0b84df2a","date":"2018-04-04 02:06:29","timestamp":"2018-04-04 09:17:14","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de SP com dois casos em ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/04\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sp-com-dois-casos-em-macacos.shtml","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d1aebd787f8369a75f4ff0b884e6ba94","date":"2018-04-04 02:06:29","timestamp":"2018-04-04 18:37:20","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de SP com dois casos em ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/04\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sp-com-dois-casos-em-macacos.shtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"587247eae19e1be465c2239a78295550","date":"2018-04-04 02:06:29","timestamp":"2018-04-04 20:28:43","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de SP com dois casos em ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/04\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sp-com-dois-casos-em-macacos.shtml","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"26bfd1b2c301d2f7f8772d036f3e4e8c","date":"2018-04-04 05:10:00","timestamp":"2018-04-05 19:04:09","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de SP","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/noticias\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sp","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c93227b83740605dcd10587443bdcee9","date":"2018-04-04 05:10:00","timestamp":"2018-04-06 19:21:11","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de SP","url":"http:\/\/www.bemparana.com.br\/noticia\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sp","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"beb5928b5939a942b92ea8c4a23e8e8b","date":"2018-04-04 08:32:00","timestamp":"2018-04-04 08:07:43","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.valor.com.br\/brasil\/5428065\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sao-paulo","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"02ec96784e4499a8c93d60de0b13bf50","date":"2018-04-04 08:32:00","timestamp":"2018-04-04 09:51:09","title":"Febre amarela chega ao litoral norte de S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHDh8jG9f3EX1JgSL-yTjZ_Y5i0WA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780503365800&ei=TNjEWoD_Kc6W3QH03YeABA&url=http:\/\/www.valor.com.br\/brasil\/5428065\/febre-amarela-chega-ao-litoral-norte-de-sao-paulo","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d0990ae71ba53596edeab179195c5b93","date":"2018-04-04 11:30:12","timestamp":"2018-04-13 01:47:37","title":"Regi\u00e3o tem nova morte por febre amarela confirmada; v\u00edtima \u00e9 de ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/decima-morte-por-febre-amarela-na-regiao-e-confirmada-vitima-e-de-amparo.ghtml","lat":"-23.03","lng":"-46.97","local":"Vinhedo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"19e2f0ee1bc4315009a256cd7cd7afbf","date":"2018-04-04 11:47:00","timestamp":"2018-04-05 07:42:31","title":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos tem nova morte suspeita por febre amarela","url":"https:\/\/www.agoravale.com.br\/noticias\/saude\/sao-jose-dos-campos-tem-nova-morte-suspeita-por-febre-amarela","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"620568f2b10ed220f23980842b9ae153","date":"2018-04-04 11:58:32","timestamp":"2018-04-26 05:39:46","title":"Ca\u00e7apava confirma primeiro caso aut\u00f3ctone de febre amarela","url":"http:\/\/www.meon.com.br\/noticias\/regiao\/cacapava-confirma-primeiro-caso-autoctone-de-febre-amarela","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ac9716570bd425f373c13ef706052eb3","date":"2018-04-04 11:59:17","timestamp":"2018-04-04 13:22:20","title":"Prefeitura de Capela do Alto confirma morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/prefeitura-de-capela-do-alto-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.82","lng":"-47.26","local":"Sumare (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"45699fef4e0ba3af0f768f8f1d6f1538","date":"2018-04-04 12:58:02","timestamp":"2018-04-04 23:00:56","title":"Morungaba confirma primeiro caso de morte por febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/morungaba-confirma-primeiro-caso-de-morte-por-febre-amarela-em-2018.ghtml","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"398f814abfec31a5e18e12d717f1e7f9","date":"2018-04-04 12:58:02","timestamp":"2018-04-05 07:08:50","title":"Morungaba confirma primeiro caso de morte por febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/morungaba-confirma-primeiro-caso-de-morte-por-febre-amarela-em-2018.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b3901a8d1fa73c0155041d8c52e5850b","date":"2018-04-04 12:58:02","timestamp":"2018-04-05 08:42:57","title":"Morungaba confirma primeiro caso de morte por febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/morungaba-confirma-primeiro-caso-de-morte-por-febre-amarela-em-2018.ghtml","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"61f36c2579eee7cef416d186e4fb0a57","date":"2018-04-04 13:29:24","timestamp":"2018-04-04 12:42:53","title":"Mulher de 48 anos \u00e9 v\u00edtima de febre amarela em Ca\u00e7apava, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/mulher-de-48-anos-e-vitima-de-febre-amarela-em-cacapava-sp.ghtml","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"60b1c5e11f1d20ea4b8d008ed50cf0fc","date":"2018-04-04 14:28:46","timestamp":"2018-04-04 14:15:43","title":"Risco de febre amarela suspende reintrodu\u00e7\u00e3o de macacos \u00e0 natureza","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/terra-da-gente\/noticia\/risco-de-febre-amarela-suspende-reintroducao-de-macacos-a-natureza.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"17a87dc4e188319c0368a805af1fdd31","date":"2018-04-04 15:39:00","timestamp":"2018-04-04 15:06:35","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"http:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp,70002254404","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8a3d5ec58ff0d9857552bc9c055afc67","date":"2018-04-04 16:03:00","timestamp":"2018-04-04 18:37:20","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"https:\/\/istoe.com.br\/virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp\/","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1f14a96d0375de4bed2610f6ce07822e","date":"2018-04-04 16:03:00","timestamp":"2018-04-04 18:50:47","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1948355-virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cdd7c9961bb858a7d516d03446c2b42e","date":"2018-04-04 16:03:00","timestamp":"2018-04-04 20:28:43","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"https:\/\/istoe.com.br\/virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp\/","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1dfc92977725a037b28de0fddc122b88","date":"2018-04-04 16:32:45","timestamp":"2018-04-04 20:51:32","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHTd3_gefGK1_kasfLqwazDuce5iQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=E3PFWsi4D4jV3gHVsLWwDw&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/04\/04\/interna_brasil,747475\/virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ce68ab8bbb61cdaf5412d7f42b2d1a31","date":"2018-04-04 17:47:51","timestamp":"2018-04-04 16:57:17","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"http:\/\/jovempan.uol.com.br\/noticias\/brasil\/virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c4a2e059f6bbe570517a59990824e15e","date":"2018-04-04 17:52:42","timestamp":"2018-04-04 20:10:57","title":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade confirma primeiro caso de febre amarela em Itatiaia, no Sul do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-municipal-de-saude-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-itatiaia-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"326f7d893266ecb342557274a4a05a4d","date":"2018-04-04 17:52:42","timestamp":"2018-04-05 13:58:24","title":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade confirma primeiro caso de febre amarela em Itatiaia, no Sul do Rio","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-municipal-de-saude-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-itatiaia-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.47","lng":"-43.82","local":"Barra do Pirai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c18317a3ebc4303e229098af9cc853df","date":"2018-04-04 19:00:04","timestamp":"2018-04-04 20:58:28","title":"Taubat\u00e9 confirma morte de quarto macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/taubate-confirma-morte-de-quarto-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b93f67ef6e8b20210454b80ec6647058","date":"2018-04-04 19:11:00","timestamp":"2018-04-05 00:21:13","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp\/","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"93c3fe42dcfe1f45539bee172e1b905f","date":"2018-04-04 19:11:00","timestamp":"2018-04-05 03:55:56","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEmsuBzICUUH8FLfv1L7x15WLZPUg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=i9bFWtDEGMnT3gHJ4qaQBg&url=https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"66ba964ba3e01bf05d1c97943f6e3aa7","date":"2018-04-04 19:11:00","timestamp":"2018-04-05 07:26:16","title":"V\u00edrus da febre amarela come\u00e7a a circular no litoral norte de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEmsuBzICUUH8FLfv1L7x15WLZPUg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=1gfGWpHfJIie3QHX2ZEo&url=https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/virus-da-febre-amarela-comeca-a-circular-no-litoral-norte-de-sp\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"98980b186a624ce795b4c06627c02132","date":"2018-04-05 09:21:02","timestamp":"2018-04-05 20:29:29","title":"Sobe para 6 o n\u00famero de mortes por febre amarela na Regi\u00e3o","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/noticias\/sobe-para-6-o-numero-de-mortes-por-febre-amarela-na-regiao\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e8f3941e0716310f1f69df2fcd7bbc98","date":"2018-04-05 12:54:00","timestamp":"2018-04-05 12:10:48","title":"Estado do Rio registra 72 mortes por febre amarela neste ano","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/estado-do-rio-registra-72-mortes-por-febre-amarela-neste-ano","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2948f966677ad67f3bdd65e7e1698816","date":"2018-04-05 12:59:08","timestamp":"2018-04-05 12:30:00","title":"Minist\u00e9rio revisa febre amarela e reduz n\u00famero de casos e\nmortes\u00a0","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/ministerio-revisa-febre-amarela-e-reduz-numero-de-casos-e-mortes-05042018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"868ffe3351860afa627445b723825eb7","date":"2018-04-05 13:00:00","timestamp":"2018-04-05 12:07:37","title":"Febre amarela: valor s\u00f3 da vacina representa um ter\u00e7o do pre\u00e7o cobrado por cl\u00ednicas particulares","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/defesa-do-consumidor\/febre-amarela-valor-so-da-vacina-representa-um-terco-do-preco-cobrado-por-clinicas-particulares-22559993","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b50e901f16f4e3021a333a60ec23b86d","date":"2018-04-05 13:00:00","timestamp":"2018-04-05 15:43:58","title":"Febre amarela: valor da vacina representa um ter\u00e7o do pre\u00e7o cobrado por cl\u00ednicas particulares","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/defesa-do-consumidor\/febre-amarela-valor-da-vacina-representa-um-terco-do-preco-cobrado-por-clinicas-particulares-22559993","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3647c117619cbba677b11c86df5d0d82","date":"2018-04-05 13:09:00","timestamp":"2018-04-05 12:23:55","title":"Rio de Janeiro tem 72 mortes por febre amarela","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/rio-de-janeiro-tem-72-mortes-por-febre-amarela-22560396","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"605d9333d5013acb419d751750cdae30","date":"2018-04-05 13:09:20","timestamp":"2018-04-05 15:42:55","title":"Sobe para 72 o n\u00famero de mortes por febre amarela no Rio de Janeiro","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/sobe-para-72-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-rio-de-janeiro-22560396","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c7bb71cbf04c5ff6086d69d614b77be8","date":"2018-04-05 13:28:24","timestamp":"2018-04-06 12:42:33","title":"Sobe para 72 o n\u00famero de mortes por febre amarela no Rio de ","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/sobe-para-72-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-rio-de-janeiro-22560396","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"462766c1db1a9a1eacd8fe857ec5c89d","date":"2018-04-05 14:50:00","timestamp":"2018-04-06 07:54:12","title":"FMABC recebe evento sobre 'Panorama geral da febre amarela no ","url":"http:\/\/www.abcdoabc.com.br\/santo-andre\/noticia\/fmabc-recebe-evento-sobre-panorama-geral-febre-amarela-brasil-63457","lat":"-23.66","lng":"-46.53","local":"Santo Andre (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"42b0efc03b3baca257062dea23164877","date":"2018-04-05 17:34:46","timestamp":"2018-04-06 01:03:06","title":"Rio de Janeiro registra 72 mortes por febre amarela neste ano","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rio-de-janeiro-registra-72-mortes-por-febre-amarela-neste-ano-05042018","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a70610e8c746891aff882f1d4e128cc2","date":"2018-04-05 17:34:46","timestamp":"2018-04-06 11:57:08","title":"Rio de Janeiro registra 72 mortes por febre amarela neste ano","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rio-de-janeiro-registra-72-mortes-por-febre-amarela-neste-ano-05042018","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3fd33fbc9782c5a4b4a874e88c84a132","date":"2018-04-05 17:34:46","timestamp":"2018-04-08 12:56:01","title":"Rio de Janeiro registra 72 mortes por febre amarela neste ano","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rio-de-janeiro-registra-72-mortes-por-febre-amarela-neste-ano-05042018","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e1ecdcc198be5c007839b0a9c7222ba0","date":"2018-04-05 17:34:46","timestamp":"2018-04-08 15:32:13","title":"Rio de Janeiro registra 72 mortes por febre amarela neste ano","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rio-de-janeiro-registra-72-mortes-por-febre-amarela-neste-ano-05042018","lat":"-22.91","lng":"-42.81","local":"Marica (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f97d2784c0064f1240ac780df5c18b09","date":"2018-04-05 17:34:46","timestamp":"2018-04-08 20:51:03","title":"Rio de Janeiro registra 72 mortes por febre amarela neste ano","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rio-de-janeiro-registra-72-mortes-por-febre-amarela-neste-ano-05042018","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1667f4628abed563103b800a7b0648b0","date":"2018-04-05 17:50:00","timestamp":"2018-04-06 00:40:25","title":"Macacos s\u00e3o 'radares' para febre amarela em 45 \u00e1reas verdes de SP","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/macacos-sao-radares-para-febre-amarela-em-45-areas-verdes-de-sp-05042018","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3c8d77408dd24af7730d19365431af8b","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-06 19:02:16","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=d_zHWpCeEM6W3QH03YeABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e46a3090ff202b90018e625c5d2ba51a","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-07 02:05:39","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=r1_IWpCDGYKY3QH9-7zgDA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f92027ec760f5c600014f54bd8c6cba0","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-07 05:35:46","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=8ZDIWui2GpSv3AGg05yoCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"30c1b41e3cf362c2882d8b6e58587afd","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-07 09:06:02","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=OcLIWvCZB46P3QH9zJigBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8c0879fe40a5f2c28a20d523e7ac8721","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-07 12:36:12","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=e_PIWqi2L8Te3gHbpojYCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b451261a56448f5f03479aed8380e904","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-07 16:06:09","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=sCTJWvj7HYKY3QH9-7zgDA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8e8c1ddbdf23de68b15766db83878d50","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-07 19:37:45","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=SFbJWpPfJIqX3QGA8rOIDA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"513bb7c1e37eb779aca2704a215716b9","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-07 23:09:46","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=94fJWsC9Ks6W3QH03YeABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cd4da95018d4b7bfc0cff132b6b3a7fe","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-08 02:41:12","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=h7nJWrCiGY6P3QH9zJigBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c21d9977d2ce58855067249d232fc26a","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-08 06:11:09","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=vOrJWtj8PMnT3gHJ4qaQBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2f2d182508f0bbee5b843f1445e5c21e","date":"2018-04-06 12:09:00","timestamp":"2018-04-08 09:41:01","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=7BvKWriRAo6P3QH9zJigBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d17deda01901dace0d37200eb2e7d29c","date":"2018-04-06 12:09:45","timestamp":"2018-04-06 12:00:17","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ef80ee6237427f563ee69d6b202ca1eb","date":"2018-04-06 12:15:00","timestamp":"2018-04-06 15:28:44","title":"Ubatuba confirma primeira morte de por febre amarela; v\u00edtima \u00e9 homem de 41 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE-tin1d3BfIj1p0Dk8G4wySAJRqg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780502471887&ei=a8rHWvjRK86W3QH03YeABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-primeira-morte-de-por-febre-amarela-vitima-e-homem-de-41-anos.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"efba9c7d558d3111fd511d830a167fd9","date":"2018-04-06 12:47:22","timestamp":"2018-04-07 11:30:05","title":"S\u00e1bado tem Virada da Sa\u00fade em SP e vacina contra febre amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/sabado-tem-virada-da-saude-em-sp-e-vacina-contra-febre-amarela-06042018","lat":"-23.3","lng":"-45.96","local":"Jacarei (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2a62ffc51aaa49598e5bf747e6e65986","date":"2018-04-06 17:23:34","timestamp":"2018-04-06 16:37:27","title":"Parque do Ibirapuera ter\u00e1 s\u00e1bado de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/parque-do-ibirapuera-tera-sabado-de-vacinacao-contra-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"29534dd2bbb28e3f563ca00f7327f1a2","date":"2018-04-06 19:47:03","timestamp":"2018-04-07 00:56:58","title":"Mulher contrai febre amarela no Parque da Cantareira, diz ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/mulher-contrai-febre-amarela-no-parque-da-cantareira-diz-prefeitura-de-sp.ghtml","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"95b5550a321007c02be5b92b477fd6be","date":"2018-04-06 21:48:03","timestamp":"2018-04-07 20:55:21","title":"Campo Limpo mant\u00e9m vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela nas UBSs ","url":"http:\/\/www.jr.jor.br\/2018\/04\/06\/campo-limpo-mantem-vacinacao-contra-febre-amarela-nas-ubss\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"25d67aea03091dbe828cd4edf6c0752d","date":"2018-04-07 07:06:57","timestamp":"2018-04-07 15:12:21","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ainda est\u00e1 abaixo da meta","url":"http:\/\/www.dgabc.com.br\/Noticia\/2876670\/vacinacao-contra-a-febre-amarela-ainda-esta-abaixo-da-meta","lat":"-23.71","lng":"-46.41","local":"Ribeirao Pires (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a97511f146dfc2323ce4408b9b0b467d","date":"2018-04-07 11:49:52","timestamp":"2018-04-07 12:42:30","title":"Idosa de Monteiro Lobato morre por suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/idosa-de-monteiro-lobato-morre-por-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3df76c9c97930fac7360173280327f11","date":"2018-04-07 15:17:00","timestamp":"2018-04-07 20:24:23","title":"Febre Amarela: S\u00e3o Paulo tem 32 novos casos em uma semana","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sao-paulo-tem-32-novos-casos-em-uma-semana-07042018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"af0019c9a3a334dc34203b0225ae13c8","date":"2018-04-07 15:17:00","timestamp":"2018-04-08 14:28:30","title":"Febre Amarela: S\u00e3o Paulo tem 32 novos casos em uma semana","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sao-paulo-tem-32-novos-casos-em-uma-semana-07042018","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"576b63a53e4d1d5a3ab2c3a61e92e0ca","date":"2018-04-08 14:53:55","timestamp":"2018-04-08 15:15:46","title":"Moradora de Ca\u00e7apava morre com suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/moradora-de-cacapava-morre-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.81","lng":"-45.19","local":"Guaratingueta (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"568f03636949d346d39e994293656c6c","date":"2018-04-08 14:53:55","timestamp":"2018-04-08 16:40:56","title":"Moradora de Ca\u00e7apava morre com suspeita de febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHKvtsgjGQjyuDJET86XIKMbhejcA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780510979194&ei=V37KWpiSIYqX3QGA8rOIDA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/moradora-de-cacapava-morre-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.81","lng":"-45.19","local":"Guaratingueta (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"66e306e95fa949592dec5eb44f240892","date":"2018-04-08 14:53:55","timestamp":"2018-04-08 18:41:31","title":"Moradora de Ca\u00e7apava morre com suspeita de febre amarela | Vale ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/moradora-de-cacapava-morre-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5c59df95684f0917b09fd8a87fc443e8","date":"2018-04-08 14:53:55","timestamp":"2018-04-08 20:11:22","title":"Moradora de Ca\u00e7apava morre com suspeita de febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHKvtsgjGQjyuDJET86XIKMbhejcA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780510979194&ei=qa_KWpCJF4KY3QH9-7zgDA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/moradora-de-cacapava-morre-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.81","lng":"-45.19","local":"Guaratingueta (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e60aa0efb2754d15e6baa1d26c48eaf3","date":"2018-04-08 14:53:55","timestamp":"2018-04-08 23:41:07","title":"Moradora de Ca\u00e7apava morre com suspeita de febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHKvtsgjGQjyuDJET86XIKMbhejcA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780510979194&ei=0uDKWtCUKJSv3AGg05yoCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/moradora-de-cacapava-morre-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.81","lng":"-45.19","local":"Guaratingueta (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a608179216debba6dfe823a0c5e3a054","date":"2018-04-08 19:00:42","timestamp":"2018-04-08 19:28:23","title":"Vacina contra febre amarela ser\u00e1 aplicada \u00e0s sextas-feiras em Votorantim","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/vacina-contra-febre-amarela-sera-aplicada-as-sextas-feiras-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"66b1d48e2fc01b2ddff269f0057ac616","date":"2018-04-08 19:05:49","timestamp":"2018-04-09 08:39:34","title":"Vacina contra febre amarela ser\u00e1 aplicada \u00e0s sextas-feiras em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/vacina-contra-febre-amarela-sera-aplicada-as-sextas-feiras-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d7477b27018fcfe775f45160e0f0fb04","date":"2018-04-08 19:05:49","timestamp":"2018-04-09 09:46:02","title":"Vacina contra febre amarela ser\u00e1 aplicada \u00e0s sextas-feiras em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/vacina-contra-febre-amarela-sera-aplicada-as-sextas-feiras-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"854cf778ef0a6bb7375c4512185a6529","date":"2018-04-09 13:09:32","timestamp":"2018-04-09 14:50:28","title":"Morte de macacos faz setor de sa\u00fade intensificar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em Varginha, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/morte-de-macacos-faz-setor-de-saude-intensificar-vacinacao-contra-febre-amarela-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ceda9198870344865bccd097d9ecff44","date":"2018-04-09 13:20:48","timestamp":"2018-04-09 13:47:20","title":"Morte de macacos faz setor de sa\u00fade intensificar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em Varginha, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFx9ObuE00y_tP8p0JTdkIOVNPgRQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512341767&ei=J6fLWsjPMY6P3QH9zJigBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/morte-de-macacos-faz-setor-de-saude-intensificar-vacinacao-contra-febre-amarela-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"27440bb979ea63064f972a507ce9e613","date":"2018-04-09 13:20:48","timestamp":"2018-04-09 17:23:44","title":"Morte de macacos faz setor de sa\u00fade intensificar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela em Varginha, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFx9ObuE00y_tP8p0JTdkIOVNPgRQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512341767&ei=39nLWqjFKpSv3AGg05yoCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/morte-de-macacos-faz-setor-de-saude-intensificar-vacinacao-contra-febre-amarela-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f3c534eb8ddf1859b92a4f63d2d2207c","date":"2018-04-09 14:28:54","timestamp":"2018-04-09 21:17:42","title":"Ap\u00f3s quatro meses, sobrevivente da febre amarela volta ao trabalho ","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/jundiai\/apos-quatro-meses-sobrevivente-da-febre-amarela-volta-ao-trabalho-estou-vivo\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"028c6816bad071a55a7bc70f3db4ce88","date":"2018-04-09 17:40:00","timestamp":"2018-04-09 19:52:58","title":"Febre amarela: litoral Norte de SP tem primeira morte confirmada","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-litoral-norte-de-sp-tem-primeira-morte-confirmada-09042018","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0e03b476b533e3b0f2f0e0da11473f53","date":"2018-04-09 17:40:00","timestamp":"2018-04-09 20:46:48","title":"Febre amarela: litoral Norte de SP tem primeira morte confirmada","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-litoral-norte-de-sp-tem-primeira-morte-confirmada-09042018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"26deace30c2afd39787ee80b8e303804","date":"2018-04-09 17:40:00","timestamp":"2018-04-09 21:40:30","title":"Febre amarela: litoral Norte de SP tem primeira morte confirmada","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-litoral-norte-de-sp-tem-primeira-morte-confirmada-09042018","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1474d20cbbdf60225fc23c2f88b2bb34","date":"2018-04-09 17:40:00","timestamp":"2018-04-10 08:14:34","title":"Febre amarela: litoral Norte de SP tem primeira morte confirmada","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-litoral-norte-de-sp-tem-primeira-morte-confirmada-09042018","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7476b7e0181395435f6bba1ba6b7b3b2","date":"2018-04-09 17:40:00","timestamp":"2018-04-10 12:02:38","title":"Febre amarela: litoral Norte de SP tem primeira morte confirmada","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-litoral-norte-de-sp-tem-primeira-morte-confirmada-09042018","lat":"-23.3","lng":"-45.96","local":"Jacarei (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ec04f45a817d75b2d46b974637c365be","date":"2018-04-09 17:40:00","timestamp":"2018-04-10 14:54:44","title":"Febre amarela: litoral Norte de SP tem primeira morte confirmada","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-litoral-norte-de-sp-tem-primeira-morte-confirmada-09042018","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5361184ca3993e031ae5918964d12fa8","date":"2018-04-09 17:40:00","timestamp":"2018-04-10 16:12:07","title":"Febre amarela: litoral Norte de SP tem primeira morte confirmada","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-litoral-norte-de-sp-tem-primeira-morte-confirmada-09042018","lat":"-21.28","lng":"-50.34","local":"Birigui (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1dcb00169f0424c401618b954b993ed0","date":"2018-04-09 18:29:00","timestamp":"2018-04-09 20:46:48","title":"Macaco encontrado morto em Corup\u00e1 n\u00e3o tinha febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/macaco-encontrado-morto-em-corupa-nao-tinha-febre-amarela-conclui-exame.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e81219ba3a121dc1ff07cf1c7eefe871","date":"2018-04-09 18:29:00","timestamp":"2018-04-10 02:12:00","title":"Macaco encontrado morto em Corup\u00e1 n\u00e3o tinha febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/macaco-encontrado-morto-em-corupa-nao-tinha-febre-amarela-conclui-exame.ghtml","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"64735c7a5d4ecb086070c291180300e1","date":"2018-04-09 18:29:18","timestamp":"2018-04-09 17:40:33","title":"Macaco encontrado morto em Corup\u00e1 n\u00e3o tinha febre amarela, conclui exame","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/macaco-encontrado-morto-em-corupa-nao-tinha-febre-amarela-conclui-exame.ghtml","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fddcd89846ae0b345b0c2d982ac93cc0","date":"2018-04-09 19:08:31","timestamp":"2018-04-09 20:57:10","title":"Ponte Preta lan\u00e7a campanha para combater a febre amarela e contra a viol\u00eancia aos macacos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHwB374IfsagVo_TSlcYPwDN2y_tg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512341767&ei=5QvMWpDTKImZ3wHF_7Zw&url=https:\/\/www.terra.com.br\/esportes\/lance\/ponte-preta-lanca-campanha-para-combater-a-febre-amarela-e-contra-a-violencia-aos-macacos,4a0e3f5265670cbfad5d44836dd9856busyam0b4.html","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fb64508ce0d877dfef718cdb2a01c71c","date":"2018-04-09 19:08:31","timestamp":"2018-04-10 00:28:11","title":"Ponte Preta lan\u00e7a campanha para combater a febre amarela e contra a viol\u00eancia aos macacos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHwB374IfsagVo_TSlcYPwDN2y_tg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512341767&ei=Wj3MWqjAAoqX3QGA8rOIDA&url=https:\/\/www.terra.com.br\/esportes\/lance\/ponte-preta-lanca-campanha-para-combater-a-febre-amarela-e-contra-a-violencia-aos-macacos,4a0e3f5265670cbfad5d44836dd9856busyam0b4.html","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"222cf0323949619cd1ee8f8c1c5e5673","date":"2018-04-09 19:08:31","timestamp":"2018-04-10 03:58:20","title":"Ponte Preta lan\u00e7a campanha para combater a febre amarela e contra a viol\u00eancia aos macacos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHwB374IfsagVo_TSlcYPwDN2y_tg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512341767&ei=m27MWtj9EsnT3gHJ4qaQBg&url=https:\/\/www.terra.com.br\/esportes\/lance\/ponte-preta-lanca-campanha-para-combater-a-febre-amarela-e-contra-a-violencia-aos-macacos,4a0e3f5265670cbfad5d44836dd9856busyam0b4.html","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d815e80ed6afa34ca4f95577d6bd62c7","date":"2018-04-09 19:08:31","timestamp":"2018-04-10 07:28:40","title":"Ponte Preta lan\u00e7a campanha para combater a febre amarela e contra a viol\u00eancia aos macacos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHwB374IfsagVo_TSlcYPwDN2y_tg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512341767&ei=5p_MWujWOc6W3QH03YeABA&url=https:\/\/www.terra.com.br\/esportes\/lance\/ponte-preta-lanca-campanha-para-combater-a-febre-amarela-e-contra-a-violencia-aos-macacos,4a0e3f5265670cbfad5d44836dd9856busyam0b4.html","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5735181aeadfbbc434c36531a22f60d7","date":"2018-04-11 09:39:00","timestamp":"2018-04-13 16:31:48","title":"Febre amarela: Sociedade Brasileira de Imuniza\u00e7\u00f5es diz que ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/febre-amarela-sociedade-brasileira-de-imunizacoes-diz-que-reforco-de-dose-da-vacina-pode-ser-considerado.ghtml","lat":"-22.41","lng":"-42.96","local":"Teresopolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a3b33a6548131b311e79919b868c424a","date":"2018-04-11 10:33:56","timestamp":"2018-04-11 12:58:46","title":"Procura por vacina da febre amarela tem queda na regi\u00e3o","url":"http:\/\/liberal.com.br\/cidades\/regiao\/procura-por-vacina-da-febre-amarela-tem-queda-na-regiao-780212\/","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2eefd24a1a519d144720efb1853827a2","date":"2018-04-11 12:00:10","timestamp":"2018-04-11 11:12:11","title":"Peru\u00edbe registra primeira morte por febre amarela na cidade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/peruibe-registra-primeira-morte-por-febre-amarela-na-cidade.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ee1916e8300097db919cccd1fec92cc9","date":"2018-04-11 12:01:46","timestamp":"2018-04-12 01:05:04","title":"Peru\u00edbe registra primeira morte por febre amarela na cidade | Mais ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/peruibe-registra-primeira-morte-por-febre-amarela-na-cidade.ghtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4c30f8db84b96cc52ddf95930c6f43f0","date":"2018-04-11 12:01:46","timestamp":"2018-04-15 22:49:50","title":"Peru\u00edbe registra primeira morte por febre amarela na cidade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/peruibe-registra-primeira-morte-por-febre-amarela-na-cidade.ghtml","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"044eb9d13fca01a8cf2aab5c16d1cc94","date":"2018-04-11 12:13:57","timestamp":"2018-04-11 12:45:17","title":"Preocupa\u00e7\u00e3o com a febre amarela chega aos campos de futebol","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/terra-da-gente\/noticia\/preocupacao-com-a-febre-amarela-chega-aos-campos-de-futebol.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cd0b8a7ac2c2cb35d421850e6af2f2c2","date":"2018-04-11 13:04:10","timestamp":"2018-04-11 13:09:04","title":"Nova Friburgo, RJ, realiza vacina\u00e7\u00e3o volante contra a febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/nova-friburgo-rj-realiza-vacinacao-volante-contra-a-febre-amarela-na-zona-rural.ghtml","lat":"-22.28","lng":"-42.53","local":"Nova Friburgo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ffc5983c9fe68c7af25a4014342f7ece","date":"2018-04-11 14:29:00","timestamp":"2018-04-11 20:38:40","title":"Ubatuba tem tr\u00eas pacientes internados com suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-tem-tres-pacientes-internados-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cdaa84cefd1f527829899a826a495fdd","date":"2018-04-11 14:29:23","timestamp":"2018-04-11 15:45:07","title":"Ubatuba tem tr\u00eas pacientes internados com suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-tem-tres-pacientes-internados-com-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f139b730b0e820c71e6e6e425dbb4a90","date":"2018-04-11 17:20:00","timestamp":"2018-04-11 17:07:50","title":"Febre amarela: Ponte Preta vai vacinar antes do jogo desta quarta","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-ponte-preta-vai-vacinar-antes-do-jogo-desta-quarta-11042018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"be73bdb05cfff48b74fd886be86adc0f","date":"2018-04-11 17:25:03","timestamp":"2018-04-12 11:36:08","title":"SC investiga dois casos suspeitos de febre amarela","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/04\/sc-investiga-dois-casos-suspeitos-de-febre-amarela-10304211.html","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"55b379511c7cc45764879604c588881d","date":"2018-04-12 10:46:00","timestamp":"2018-04-12 18:23:58","title":"Idoso de 69 anos morre com suspeita de febre amarela em Ubatuba","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFy-3lNguu6kXU8Fd6MmQh4yebB0A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780516273179&ei=fdzPWuCJHMTe3gHbpojYCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/idoso-de-69-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-ubatuba.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1484169874d12c0d7c560bf940859aa6","date":"2018-04-12 10:46:40","timestamp":"2018-04-12 10:16:51","title":"Idoso de 69 anos morre com suspeita de febre amarela em Ubatuba","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/idoso-de-69-anos-morre-com-suspeita-de-febre-amarela-em-ubatuba.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bd25d4e137301fcd4152c63261c542a5","date":"2018-04-12 11:17:00","timestamp":"2018-04-14 00:13:25","title":"Dive investiga dois casos suspeitos de febre amarela em SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/dive-investiga-dois-casos-suspeitos-de-febre-amarela-em-sc.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f72a5d121f421c1cdf2be6b44f4c6777","date":"2018-04-12 11:17:00","timestamp":"2018-04-14 05:44:10","title":"Dive investiga dois casos suspeitos de febre amarela em SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/dive-investiga-dois-casos-suspeitos-de-febre-amarela-em-sc.ghtml","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"762aa669d7d54886c8d482e1183130d9","date":"2018-04-12 11:17:32","timestamp":"2018-04-12 11:19:22","title":"Dive investiga dois casos suspeitos de febre amarela em SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/dive-investiga-dois-casos-suspeitos-de-febre-amarela-em-sc.ghtml","lat":"-27.59","lng":"-48.54","local":"Florianopolis (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d6e18a126691279b13b7b833b30c1882","date":"2018-04-12 19:50:22","timestamp":"2018-04-12 21:31:58","title":"Petr\u00f3polis, RJ, realiza vacina\u00e7\u00e3o volante contra febre amarela em \u00e1reas rurais","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/petropolis-rj-realiza-vacinacao-volante-contra-febre-amarela-em-areas-rurais.ghtml","lat":"-22.5","lng":"-43.17","local":"Petropolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6085316ff26e948ed82a488ff35b959d","date":"2018-04-13 09:40:50","timestamp":"2018-04-13 10:58:46","title":"SP, BA e RJ t\u00eam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela 'bem abaixo da ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/sp-ba-e-rj-tem-vacinacao-contra-febre-amarela-bem-abaixo-da-meta-diz-ministerio.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"790e72a35dc0885998c9e41be0e599ed","date":"2018-04-13 10:13:18","timestamp":"2018-04-13 12:18:07","title":"Porto de Paranagu\u00e1 lan\u00e7a campanha contra a febre amarela no P\u00e1tio de Triagem","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb4iERO1QC9oj2QloHSHzFjDoXWQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780518051683&ei=PtjQWriRAs6W3QH03YeABA&url=http:\/\/jornaldiadia.com.br\/2016\/?p%3D418771","lat":"-25.52","lng":"-48.5","local":"Paranagua (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0b33808fe0caf72067716834b94a8f91","date":"2018-04-13 10:13:18","timestamp":"2018-04-13 15:52:25","title":"Porto de Paranagu\u00e1 lan\u00e7a campanha contra a febre amarela no P\u00e1tio de Triagem","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb4iERO1QC9oj2QloHSHzFjDoXWQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780518051683&ei=eArRWvi3CtLG3gH-kIHYCg&url=http:\/\/jornaldiadia.com.br\/2016\/?p%3D418771","lat":"-25.52","lng":"-48.5","local":"Paranagua (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2cfdeb17454d37a973a68094b9e28b73","date":"2018-04-13 10:13:18","timestamp":"2018-04-13 19:24:37","title":"Porto de Paranagu\u00e1 lan\u00e7a campanha contra a febre amarela no P\u00e1tio de Triagem","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb4iERO1QC9oj2QloHSHzFjDoXWQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780518051683&ei=NDzRWqnpHsnT3gHJ4qaQBg&url=http:\/\/jornaldiadia.com.br\/2016\/?p%3D418771","lat":"-25.52","lng":"-48.5","local":"Paranagua (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5e16e8b3b6bb26b73f39dc8a76625c84","date":"2018-04-13 10:13:18","timestamp":"2018-04-13 22:56:52","title":"Porto de Paranagu\u00e1 lan\u00e7a campanha contra a febre amarela no P\u00e1tio de Triagem","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGb4iERO1QC9oj2QloHSHzFjDoXWQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780518051683&ei=8m3RWsCTOI6P3QH9zJigBg&url=http:\/\/jornaldiadia.com.br\/2016\/?p%3D418771","lat":"-25.52","lng":"-48.5","local":"Paranagua (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c61a5b470622a114972322be8f2587af","date":"2018-04-13 10:28:08","timestamp":"2018-04-14 05:44:10","title":"De 41 casos suspeitos de febre amarela em Santa Catarina, apenas ","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/ric-noticias-sc\/de-41-casos-suspeitos-de-febre-amarela-em-santa-catarina-apenas-1-foi-confirmado","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8c048509bf4c18eefad550b8e151eb3c","date":"2018-04-13 15:38:36","timestamp":"2018-04-13 15:08:30","title":"Metr\u00f4 de SP ter\u00e1 vacina contra febre amarela na pr\u00f3xima semana em 9 esta\u00e7\u00f5es","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/estacoes-do-metro-terao-postos-volantes-para-vacinar-contra-febre-amarela-em-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"43a72113900205599973ac2cabe35cb5","date":"2018-04-13 15:48:28","timestamp":"2018-04-13 15:52:25","title":"Metr\u00f4 de SP ter\u00e1 vacina contra febre amarela na pr\u00f3xima semana em 9 esta\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE6H00tqx1Ir4E9AYb81G5uDdc2Ew&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512011900&ei=eArRWvi3CtLG3gH-kIHYCg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/estacoes-do-metro-terao-postos-volantes-para-vacinar-contra-febre-amarela-em-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7a78a50aa468d50c37aeb47cf31a8de7","date":"2018-04-13 15:48:28","timestamp":"2018-04-14 00:44:23","title":"Metr\u00f4 de SP ter\u00e1 vacina contra febre amarela na pr\u00f3xima semana ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/estacoes-do-metro-terao-postos-volantes-para-vacinar-contra-febre-amarela-em-sp.ghtml","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b22b8d5c187d848f60545902da0f9d8d","date":"2018-04-13 16:46:00","timestamp":"2018-04-13 16:59:32","title":"Postos de sa\u00fade de S\u00e3o Paulo vacinam contra febre amarela no fim de semana","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/postos-de-saude-vacinam-contra-febre-amarela-neste-fim-de-semana-em-sao-paulo","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d6b66e1a29aa9643af42009f867bf1b4","date":"2018-04-13 18:34:35","timestamp":"2018-04-14 01:19:34","title":"Tamba\u00fa: laudos confirmam febre amarela em tr\u00eas macacos ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/noticia\/tambau-laudos-confirmam-febre-amarela-em-tres-macacos-encontrados-mortos.ghtml","lat":"-21.46","lng":"-47","local":"Mococa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"829922cbdf6f3732ff650e718a98bcd4","date":"2018-04-13 18:34:35","timestamp":"2018-04-14 15:24:51","title":"Tamba\u00fa: laudos confirmam febre amarela em tr\u00eas macacos ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/noticia\/tambau-laudos-confirmam-febre-amarela-em-tres-macacos-encontrados-mortos.ghtml","lat":"-22.01","lng":"-47.89","local":"Sao Carlos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"88d7d849470ea7dec3ce1035fba854b1","date":"2018-04-13 19:12:00","timestamp":"2018-04-13 21:06:09","title":"Febre amarela: Morte de macacos p\u00f5e em risco de reincid\u00eancia regi\u00e3o norte de SP","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1951337-febre-amarela-morte-de-macacos-poe-em-risco-de-reincidencia-regiao-norte-de-sp","lat":"-21.17","lng":"-47.81","local":"Ribeirao Preto (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"19b37e6182561b4d8f4637029c9d4765","date":"2018-04-13 19:28:00","timestamp":"2018-04-13 22:25:09","title":"Regi\u00e3o norte de SP est\u00e1 em risco de reincid\u00eancia de febre amarela","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/regiao-norte-de-sp-esta-em-risco-de-reincidencia-de-febre-amarela\/","lat":"-21.96","lng":"-46.79","local":"Sao Joao da Boa Vista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"75f34c55e4cd17301c8b6571ef39bda2","date":"2018-04-13 19:28:00","timestamp":"2018-04-14 01:19:34","title":"Regi\u00e3o norte de SP est\u00e1 em risco de reincid\u00eancia de febre amarela","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/regiao-norte-de-sp-esta-em-risco-de-reincidencia-de-febre-amarela\/","lat":"-21.46","lng":"-47","local":"Mococa (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"34dd324af10e83a8addca25bb469cf49","date":"2018-04-13 19:28:00","timestamp":"2018-04-14 12:23:26","title":"Regi\u00e3o norte de SP est\u00e1 em risco de reincid\u00eancia de febre amarela","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/regiao-norte-de-sp-esta-em-risco-de-reincidencia-de-febre-amarela\/","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e4e542a4eda31c928eedc20d8b5e7f40","date":"2018-04-13 19:28:00","timestamp":"2018-04-14 12:27:33","title":"Regi\u00e3o norte de SP est\u00e1 em risco de reincid\u00eancia de febre amarela","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/regiao-norte-de-sp-esta-em-risco-de-reincidencia-de-febre-amarela\/","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"484c6f51a960b7c0fabd7a75a5141e1b","date":"2018-04-13 19:28:00","timestamp":"2018-04-14 12:58:27","title":"Regi\u00e3o norte de SP est\u00e1 em risco de reincid\u00eancia de febre amarela","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/regiao-norte-de-sp-esta-em-risco-de-reincidencia-de-febre-amarela\/","lat":"-20.82","lng":"-49.37","local":"Sao Jose do Rio Preto (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"38dda6cd07ffff6c15793317004d16b3","date":"2018-04-13 19:28:00","timestamp":"2018-04-15 05:12:11","title":"Regi\u00e3o norte de SP est\u00e1 em risco de reincid\u00eancia de febre amarela","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/regiao-norte-de-sp-esta-em-risco-de-reincidencia-de-febre-amarela\/","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a87d7759b0782b5f5b96325e0d188bf7","date":"2018-04-13 19:28:00","timestamp":"2018-04-15 21:49:59","title":"Regi\u00e3o norte de SP est\u00e1 em risco de reincid\u00eancia de febre amarela","url":"https:\/\/exame.abril.com.br\/brasil\/regiao-norte-de-sp-esta-em-risco-de-reincidencia-de-febre-amarela\/","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e13198f8291bf7569ce9036fc5746533","date":"2018-04-13 19:42:52","timestamp":"2018-04-13 19:12:47","title":"Febre amarela: Morte de macacos p\u00f5e em risco de reincid\u00eancia regi\u00e3o norte de SP","url":"http:\/\/jovempan.uol.com.br\/noticias\/brasil\/febre-amarela-morte-de-macacos-poe-em-risco-de-reincidencia-regiao-norte-de-sp.html","lat":"-21.17","lng":"-47.81","local":"Ribeirao Preto (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"296241730cbd78962728cdefe6f31fd4","date":"2018-04-13 20:10:49","timestamp":"2018-04-14 00:13:25","title":"SP registra 456 casos de febre amarela e 169 mortes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-registra-456-casos-de-febre-amarela-e-169-mortes.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"af36f9129e8b588bb5f4102fd34ebe8e","date":"2018-04-13 20:10:49","timestamp":"2018-04-14 11:15:14","title":"SP registra 456 casos de febre amarela e 169 mortes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-registra-456-casos-de-febre-amarela-e-169-mortes.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"07a616cb6f45457c6760418b3a247ce6","date":"2018-04-13 20:10:49","timestamp":"2018-04-14 18:24:02","title":"SP registra 456 casos de febre amarela e 169 mortes","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-registra-456-casos-de-febre-amarela-e-169-mortes.ghtml","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f1abedce0212db70678e91b3eb9206b2","date":"2018-04-13 22:42:35","timestamp":"2018-04-13 23:56:01","title":"Cobertura vacinal no estado do Rio est\u00e1 abaixo do necess\u00e1rio para evitar a reurbaniza\u00e7\u00e3o da febre amarela","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/cobertura-vacinal-no-estado-do-rio-esta-abaixo-do-necessario-para-evitar-reurbanizacao-da-febre-amarela-22590587","lat":"-22.76","lng":"-43.39","local":"Belford Roxo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9d764aa82ebce5940492df531aa7a2c4","date":"2018-04-14 10:17:28","timestamp":"2018-04-14 10:11:37","title":"Unidades de sa\u00fade de Ita\u00fana funcionam em hor\u00e1rio especial para vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/unidades-de-saude-de-itauna-funcionam-em-horario-especial-para-vacinacao-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-20.07","lng":"-44.57","local":"Itauna (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1161c021c09035a52d79760adb592538","date":"2018-04-14 10:21:52","timestamp":"2018-04-14 11:15:14","title":"Esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 promovem vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/vacina-contra-febre-amarela-nas-estacoes-do-metro\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7e5c4e27e4767673a834234fc8f2fd01","date":"2018-04-14 11:05:03","timestamp":"2018-04-14 13:11:19","title":"Abaixo da meta, Pinda faz campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela no Mercado Municipal","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/abaixo-da-meta-pinda-faz-campanha-de-vacinacao-contra-febre-amarela-no-mercado-municipal.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8a4ea5e9da83ec9918e6310261b352e1","date":"2018-04-14 14:23:00","timestamp":"2018-04-14 14:11:21","title":"Paulistanos podem se vacinar contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/paulistanos-podem-se-vacinar-contra-febre-amarela-neste-sabado","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f46e7ab16ac58ee799d082ceafcb6fe1","date":"2018-04-14 14:23:00","timestamp":"2018-04-14 16:35:28","title":"Paulistanos podem se vacinar contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEWnYojjFvEnAJWS7jqsIkN_lShSw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512011900&ei=D2bSWoi4JIqX3QGA8rOIDA&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/paulistanos-podem-se-vacinar-contra-febre-amarela-neste-sabado","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b8845994940332af4c4823b0b81d68a7","date":"2018-04-14 14:23:00","timestamp":"2018-04-16 03:47:31","title":"Paulistanos podem se vacinar contra febre amarela neste s\u00e1bado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEWnYojjFvEnAJWS7jqsIkN_lShSw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512011900&ei=ElXUWsipFI3s3wG85YGQDQ&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/paulistanos-podem-se-vacinar-contra-febre-amarela-neste-sabado","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"abd9ed09ef39fa0deebd5be9fa4be22d","date":"2018-04-15 09:33:13","timestamp":"2018-04-15 11:14:06","title":"Sociedades m\u00e9dicas divulgam orienta\u00e7\u00f5es sobre vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/sociedades-medicas-divulgam-orientacoes-sobre-vacinacao-contra-febre-amarela","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7115a78f60a3f71937af9a611537e1b9","date":"2018-04-15 09:40:54","timestamp":"2018-04-15 10:07:50","title":"Sociedades m\u00e9dicas divulgam orienta\u00e7\u00f5es sobre vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEPW6tSRGqJ1lYGod6sQUJbo-To-A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780512011900&ei=tVzTWvjyIIie3QHX2ZEo&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/geral\/noticia\/2018-04\/sociedades-medicas-divulgam-orientacoes-sobre-vacinacao-contra-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3a4c67c815f26e5caa2fc138f58e126a","date":"2018-04-15 11:43:00","timestamp":"2018-04-15 11:34:07","title":"Febre amarela: sociedades m\u00e9dicas divulgam alerta com orienta\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-sociedades-medicas-divulgam-alerta-com-orientacoes-15042018","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"66a775133c65940b92504ec072aed516","date":"2018-04-15 17:19:05","timestamp":"2018-04-15 19:01:49","title":"Sociedades m\u00e9dicas divulgam orienta\u00e7\u00f5es sobre vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/sociedades-m%C3%A9dicas-divulgam-orienta%C3%A7%C3%B5es-sobre-vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-1.613732","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"79b34c33161c4deed93179558d18611d","date":"2018-04-16 10:37:07","timestamp":"2018-04-16 19:01:47","title":"Febre amarela: esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 ter\u00e3o vacina\u00e7\u00e3o em SP","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-estacoes-de-trem-e-metro-terao-vacinacao-em-sp-16042018","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5aca971fb242511657cb160135919c5e","date":"2018-04-16 10:37:07","timestamp":"2018-04-17 01:14:02","title":"Febre amarela: esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 ter\u00e3o vacina\u00e7\u00e3o em SP","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-estacoes-de-trem-e-metro-terao-vacinacao-em-sp-16042018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cf72cb1dc3b114cc993c8911462af4c7","date":"2018-04-16 10:37:07","timestamp":"2018-04-20 02:31:05","title":"Febre amarela: esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 ter\u00e3o vacina\u00e7\u00e3o em SP","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-estacoes-de-trem-e-metro-terao-vacinacao-em-sp-16042018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"90358f08a9dc912c5830d789b02fa21f","date":"2018-04-16 10:48:00","timestamp":"2018-04-16 12:38:30","title":"Contra febre amarela, saguis s\u00e3o monitorados em SP","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1951909-contra-febre-amarela-saguis-sao-monitorados-em-sp","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c380bff5f40e0476ec9e4b88b6aee815","date":"2018-04-16 10:58:00","timestamp":"2018-04-16 10:50:36","title":"Contra febre amarela, saguis s\u00e3o monitorados em SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFFj_IiJii2qrKH4PlKC9jzW2BpZQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780522177154&ei=O7jUWtDcEMnT3gHJ4qaQBg&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/04\/16\/interna_brasil,748768\/contra-febre-amarela-saguis-sao-monitorados-em-sp.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"afe965881d1207df638d27912c0e69c4","date":"2018-04-16 10:58:00","timestamp":"2018-04-16 21:41:50","title":"Contra febre amarela, saguis s\u00e3o monitorados em SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFFj_IiJii2qrKH4PlKC9jzW2BpZQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780522177154&ei=3VDVWtjKI4jV3gHVsLWwDw&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/04\/16\/interna_brasil,748768\/contra-febre-amarela-saguis-sao-monitorados-em-sp.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e326e01b4e0c90dc96ea3ef44c93d325","date":"2018-04-16 11:17:01","timestamp":"2018-04-16 10:56:58","title":"S\u00e3o Luiz do Paraitinga investiga primeira morte por suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sao-luiz-do-paraitinga-investiga-primeira-morte-por-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ebd354724959152c56850b772300cd86","date":"2018-04-16 11:54:04","timestamp":"2018-04-16 14:19:21","title":"Nove esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 de SP recebem postos para vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/jovempan.uol.com.br\/noticias\/brasil\/nove-estacoes-do-metro-de-sp-recebem-postos-para-vacinacao-contra-febre-amarela.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"849c3047264af9805a88655ac2ee125e","date":"2018-04-16 13:45:00","timestamp":"2018-04-16 16:14:10","title":"Nove esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 de SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1951957-nove-estacoes-do-metro-de-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f16cc28c8e99503a64c5fec9fce3bacd","date":"2018-04-16 14:29:48","timestamp":"2018-04-16 14:31:17","title":"Not\u00edcia relacionada a brasil Nove esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 de SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNH6ssummcMnZ6y4Jb4-Tn10ohpFQQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780522177154&ei=9OvUWrj1NM6W3QH03YeABA&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/04\/16\/interna_brasil,748797\/nove-estacoes-do-metro-de-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a8b95ac3702123cc82b6157300438aba","date":"2018-04-16 16:27:00","timestamp":"2018-04-16 15:59:15","title":"Febre amarela: dois parques reabrem em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/sao-paulo\/febre-amarela-dois-parques-reabrem-em-sao-paulo-16042018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d5cf72983b32fbf80f2c2608194801e2","date":"2018-04-17 01:13:46","timestamp":"2018-04-17 04:47:51","title":"Nove esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 de SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGZSAq7R22WPJ58-rjdDDC3krtEFQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780522177154&ei=trTVWoijK4e6qgKlho-gAg&url=https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/nacional\/2018\/04\/17\/interna_nacional,952141\/nove-estacoes-do-metro-de-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5c5e4c31edba22ded7d170a4a3c5bd69","date":"2018-04-17 07:44:03","timestamp":"2018-04-17 08:23:16","title":"Pesquisa aponta 59,8% dos santistas imunizados contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEDpiKZTVZ3-whvyIt_yZQGclURdw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780522177154&ei=M-fVWpjXCs6W3QH03YeABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/pesquisa-aponta-598-dos-santistas-imunizados-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"db3237c285ecfe15d2dbcb8a8ca1c3f6","date":"2018-04-17 07:44:03","timestamp":"2018-04-17 11:57:11","title":"Pesquisa aponta 59,8% dos santistas imunizados contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEDpiKZTVZ3-whvyIt_yZQGclURdw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780522177154&ei=VhnWWviqONLG3gH-kIHYCg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/pesquisa-aponta-598-dos-santistas-imunizados-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b3b4de01b75f3882215ea1bd611f99e8","date":"2018-04-17 09:43:53","timestamp":"2018-04-17 17:36:03","title":"Em Cotia a vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela continua","url":"http:\/\/jornaldaqui.com.br\/cotia-vacina-mais-de-110-pessoas-contra-a-febre-amarela-em-tres-horas\/","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cb02f9a2bd22914b356aa3dd43257714","date":"2018-04-17 11:39:00","timestamp":"2018-04-17 23:50:32","title":"Ca\u00e7apava confirma dois casos de febre amarela | Vale do Para\u00edba e ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/cacapava-confirma-dois-casos-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.1","lng":"-45.7","local":"Cacapava (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"723b9affb00cff3ce6493813061b3b11","date":"2018-04-17 12:43:27","timestamp":"2018-04-18 02:12:51","title":"Sobe para oito o n\u00famero de mortos por febre amarela na Regi\u00e3o de ","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/jundiai\/sobe-para-oito-o-numero-de-mortos-por-febre-amarela-na-regiao-de-jundiai\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d52f3f128c0fe54fbfa3cbb3596f71da","date":"2018-04-17 14:13:00","timestamp":"2018-04-17 13:40:24","title":"Desde dezembro, febre amarela j\u00e1 matou 155 pessoas em Minas ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/17\/interna_gerais,952295\/desde-dezembro-febre-amarela-ja-matou-155-pessoas-em-minas-gerais.shtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"78ea742c8198b834bcd9565be8f4868e","date":"2018-04-17 14:13:00","timestamp":"2018-04-17 23:56:41","title":"Desde dezembro, febre amarela j\u00e1 matou 155 pessoas em Minas ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/17\/interna_gerais,952295\/desde-dezembro-febre-amarela-ja-matou-155-pessoas-em-minas-gerais.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"11bdde8e0254392335f6c6a7726c81f3","date":"2018-04-17 14:13:00","timestamp":"2018-04-18 01:35:43","title":"Desde dezembro, febre amarela j\u00e1 matou 155 pessoas em Minas ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/17\/interna_gerais,952295\/desde-dezembro-febre-amarela-ja-matou-155-pessoas-em-minas-gerais.shtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"92ca5106a1d3fab8a6117ae52938a9a8","date":"2018-04-17 14:13:00","timestamp":"2018-04-18 07:24:32","title":"Desde dezembro, febre amarela j\u00e1 matou 155 pessoas em Minas ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/04\/17\/interna_gerais,952295\/desde-dezembro-febre-amarela-ja-matou-155-pessoas-em-minas-gerais.shtml","lat":"-20.37","lng":"-43.41","local":"Mariana (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1dd0ec490bedefd8b453f2b4008009b5","date":"2018-04-17 14:38:44","timestamp":"2018-04-18 03:41:32","title":"Minas Gerais registra 155 mortes causadas pela febre amarela","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/minas-gerais-registra-155-mortes-causadas-pela-febre-amarela-1.1601091","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f8dbdd0fbb263db6d3e31577f0027fe0","date":"2018-04-17 15:01:00","timestamp":"2018-04-17 15:34:29","title":"Secretaria Estadual de Sa\u00fade confirma 1\u00b0 caso de febre amarela em humano em Votorantim","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEvUtzB8f1pj-Q1hYPw3OPnj3TwaA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780523905253&ei=PkzWWrGuFc6W3QH03YeABA&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/secretaria-estadual-de-saude-confirma-1-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1b8143df1c43cf8529a8df8c8e808978","date":"2018-04-17 15:01:00","timestamp":"2018-04-18 00:58:33","title":"Secretaria Estadual de Sa\u00fade confirma 1\u00b0 caso de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/secretaria-estadual-de-saude-confirma-1-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-votorantim.ghtml","lat":"-21.6","lng":"-48.36","local":"Matao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2dcd25fa4cd44132d2dc76101ad3ea6a","date":"2018-04-17 15:01:17","timestamp":"2018-04-17 14:47:42","title":"Secretaria Estadual de Sa\u00fade confirma 1\u00b0 caso de febre amarela em humano em Votorantim","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/secretaria-estadual-de-saude-confirma-1-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0fab0162328dbf495f93aa242f324718","date":"2018-04-17 15:05:47","timestamp":"2018-04-22 01:27:24","title":"Estado confirma caso de febre amarela em humano em Votorantim ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/secretaria-estadual-de-saude-confirma-1-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.2","lng":"-47.28","local":"Salto (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"224fc3c10bb1528c4afdc7b6da660be6","date":"2018-04-17 15:54:00","timestamp":"2018-04-17 18:13:27","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma primeiro caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-quatis-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f9de0a4fe9ff23f72013bd3c6527ef5","date":"2018-04-17 15:54:00","timestamp":"2018-04-18 13:26:37","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma primeiro caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-quatis-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.82","lng":"-43.05","local":"Sao Goncalo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a6ed7b74654a4c261f87f2f799d0aa2a","date":"2018-04-17 15:54:18","timestamp":"2018-04-17 15:21:24","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma primeiro caso de febre amarela em Quatis, RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-quatis-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4184b949ef3c33f595ef019bab9c548a","date":"2018-04-17 15:58:25","timestamp":"2018-04-17 16:38:35","title":"Sobe para 15 o n\u00famero de mortes confirmadas de febre amarela no Sul de MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/sobe-para-15-o-numero-de-mortes-confirmadas-de-febre-amarela-no-sul-de-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d4624724121a21dd4126576dece0136e","date":"2018-04-17 18:36:00","timestamp":"2018-04-19 00:26:01","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela sobe para 155 em Minas ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-sobe-para-155-em-minas-gerais-diz-secretaria.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"49eaa352062e02b9ad00693db99585ab","date":"2018-04-17 18:36:22","timestamp":"2018-04-17 18:25:40","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela sobe para 155 em Minas Gerais, diz secretaria","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-sobe-para-155-em-minas-gerais-diz-secretaria.ghtml","lat":"-20.66","lng":"-43.78","local":"Conselheiro Lafaiete (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2c1e033a881888a38f8c61662f21a761","date":"2018-04-17 18:38:26","timestamp":"2018-04-17 18:25:40","title":"Juiz de Fora \u00e9 a 2\u00aa cidade com maior n\u00famero de mortes por febre amarela no estado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-e-a-2-cidade-com-maior-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"174d2bba098f99be085bdc08feb7dcfb","date":"2018-04-17 19:15:00","timestamp":"2018-04-17 19:40:18","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma mais um caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-mais-um-caso-de-febre-amarela-em-itatiaia-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-44.44","local":"Resende (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c06419ff90fca98d32a75f9e9f58d3f4","date":"2018-04-17 19:15:00","timestamp":"2018-04-19 19:02:20","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma mais um caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-mais-um-caso-de-febre-amarela-em-itatiaia-rj.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9d50cd27ab137cf8453f832bb9338b01","date":"2018-04-17 19:15:24","timestamp":"2018-04-17 18:56:17","title":"Secretaria de Sa\u00fade confirma mais um caso de febre amarela em Itatiaia, RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/secretaria-de-saude-confirma-mais-um-caso-de-febre-amarela-em-itatiaia-rj.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"de999486c5c7de6de7fad788856a5a28","date":"2018-04-17 19:52:36","timestamp":"2018-04-17 19:15:23","title":"Vigil\u00e2ncia confirma primeira morte de macaco por febre amarela em Joan\u00f3polis","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/vigilancia-confirma-primeira-morte-de-macaco-por-febre-amarela-em-joanopolis.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9487ddcf1295ca6fdcd47441e96b21d8","date":"2018-04-18 14:44:00","timestamp":"2018-04-18 17:45:54","title":"Esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 em SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-04\/estacoes-do-metro-em-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2084e17aed858f3dfd53cf987d1de185","date":"2018-04-18 15:01:57","timestamp":"2018-04-18 20:11:45","title":"Esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 em SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNG-ml2LgXOg-2RVdU4JBKAiw4DRgA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780526534810&ei=wN7XWsjwJo6P3QH9zJigBg&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-04\/estacoes-do-metro-em-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7dc042b9a692c2af1d215a98932b323b","date":"2018-04-18 15:01:57","timestamp":"2018-04-19 02:42:27","title":"Esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 em SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-04\/estacoes-do-metro-em-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2bc96f1d3d0851ad221d3e2dc4e00132","date":"2018-04-18 15:01:57","timestamp":"2018-04-19 10:17:19","title":"Esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 em SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNG-ml2LgXOg-2RVdU4JBKAiw4DRgA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780526534810&ei=7qTYWsjfAsWf3QG2_5u4BA&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-04\/estacoes-do-metro-em-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2b1a8924850129dc73def9e3575ff7f5","date":"2018-04-18 17:35:35","timestamp":"2018-04-18 18:36:40","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina\u00a0","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"faea12a718512daf4ce3bc5503d43d2a","date":"2018-04-18 17:42:13","timestamp":"2018-04-18 19:49:07","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-21.22","lng":"-43.77","local":"Barbacena (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"41b1defea5dfea246d5a621d96b62b60","date":"2018-04-18 17:42:13","timestamp":"2018-04-19 02:05:14","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina | Zona ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2c7ff19856069a404ac58c621fbd6fe5","date":"2018-04-18 17:42:13","timestamp":"2018-04-19 02:36:16","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-20.75","lng":"-42.88","local":"Vicosa (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ee7eed4f7b1380630cdd1009c8795b66","date":"2018-04-18 17:42:13","timestamp":"2018-04-19 03:13:38","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE7CKD8LQLdfW7xgukQqwBAtSgiXQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780526896857&ei=oUHYWsjcA8TS3QG92qawCg&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-21.53","lng":"-42.64","local":"Leopoldina (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"daf39db4ac2a50b1079278cda8c1d24b","date":"2018-04-18 17:42:13","timestamp":"2018-04-19 06:44:05","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE7CKD8LQLdfW7xgukQqwBAtSgiXQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780526896857&ei=9HLYWsjnKc_fpweylqOwAw&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-21.53","lng":"-42.64","local":"Leopoldina (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d64a092c52fa3510165cf86a2562df4c","date":"2018-04-18 17:42:13","timestamp":"2018-04-19 08:36:37","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina | Zona ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-21.53","lng":"-42.64","local":"Leopoldina (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"27deec9745397ad59c2082835afaa072","date":"2018-04-18 17:42:13","timestamp":"2018-04-19 10:04:35","title":"Primeira morte por febre amarela \u00e9 registrada em Leopoldina | Zona ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/primeira-morte-por-febre-amarela-e-registrada-em-leopoldina.ghtml","lat":"-21.45","lng":"-43.55","local":"Santos Dumont (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"88b5b801bb2d8ee9bd013feac2ee21bd","date":"2018-04-18 18:37:00","timestamp":"2018-04-19 02:42:27","title":"Febre Amarela: Campo Limpo tem novo esquema de vacina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/www.jr.jor.br\/2018\/04\/18\/febre-amarela-campo-limpo-tem-novo-esquema-de-vacinacao\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"74741ab4f67aa8a0ec098d5bc73955a4","date":"2018-04-18 19:33:00","timestamp":"2018-04-19 09:10:07","title":"Ca\u00e7apava confirma morte de mulher de 34 anos por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/cacapava-confirma-morte-de-mulher-de-34-anos-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3553693d2e9f23a4351ac51a09490952","date":"2018-04-18 21:06:00","timestamp":"2018-04-18 23:42:46","title":"Esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 em SP oferecem vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFQ8lnkOpBGqLe2lcICGGHXHcxvUg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780526534810&ei=NRDYWuCqEYuCpwe6tJbADw&url=http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/04\/18\/interna_brasil,749083\/estacoes-do-metro-em-sp-oferecem-vacina-contra-febre-amarela.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"62290184259b3a80e1557d491ef78a7d","date":"2018-04-19 07:24:04","timestamp":"2018-04-20 02:55:50","title":"Confirmada mais uma morte por febre amarela em Vi\u00e7osa","url":"https:\/\/www.guiamuriae.com.br\/noticias\/regiao\/confirmada-mais-uma-morte-por-febre-amarela-em-vicosa\/","lat":"-20.75","lng":"-42.88","local":"Vicosa (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5f839694461578d2c07a8b397f45d988","date":"2018-04-19 12:51:07","timestamp":"2018-04-19 13:57:01","title":"Monteiro Lobato investiga morte de mulher por suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/monteiro-lobato-investiga-morte-de-mulher-por-suspeita-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9501c869b447d09711e138a1a1cf02c5","date":"2018-04-20 10:36:00","timestamp":"2018-04-20 13:41:28","title":"Veja onde se vacinar contra febre amarela em SP neste s\u00e1bado","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/veja-onde-se-vacinar-contra-febre-amarela-em-sp-neste-sabado.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae6c61c025a2b0c8a16ac8a4818aee17","date":"2018-04-20 11:04:00","timestamp":"2018-04-20 11:12:26","title":"Ap\u00f3s uma morte, Peru\u00edbe confirma novo caso de paciente com febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNG0c6PHeNH2KtwCCNSEReVNRp2RKQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780528375132&ei=WQPaWojtPNCT3QHCyJDQAg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/apos-uma-morte-peruibe-confirma-novo-caso-de-paciente-com-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8d6bd8cee029d451c503a19a48978dbf","date":"2018-04-20 17:07:27","timestamp":"2018-04-20 16:16:57","title":"Brasil tem\u00a01.157\ncasos e 342 mortes por febre amarela, diz minist\u00e9rio\u00a0","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/brasil-tem-1157-casos-e-342-mortes-por-febre-amarela-diz-ministerio-20042018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bf27d8e4511892031bca3ea67c5d4c11","date":"2018-04-20 19:46:00","timestamp":"2018-04-20 22:21:05","title":"Estado volta atr\u00e1s e afirma que n\u00e3o h\u00e1 caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-volta-atras-e-afirma-que-nao-ha-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.2","lng":"-47.28","local":"Salto (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"348c9bbb6424e61d20b70ab4547e9b5f","date":"2018-04-20 19:46:00","timestamp":"2018-04-20 22:39:37","title":"Estado volta atr\u00e1s e afirma que n\u00e3o h\u00e1 caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-volta-atras-e-afirma-que-nao-ha-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6756aa3816e538820ec8bf9cfb93d913","date":"2018-04-20 19:46:00","timestamp":"2018-04-21 02:25:25","title":"Estado volta atr\u00e1s e afirma que n\u00e3o h\u00e1 caso de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/estado-volta-atras-e-afirma-que-nao-ha-caso-de-febre-amarela-em-humano-em-votorantim.ghtml","lat":"-21.6","lng":"-48.36","local":"Matao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4c8403f9e65df21fdbd9663085755765","date":"2018-04-20 19:56:00","timestamp":"2018-04-20 21:04:20","title":"Primeiros casos de febre amarela s\u00e3o registrados em Resende, no ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/primeiros-casos-de-febre-amarela-sao-registrados-em-resende-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-44.44","local":"Resende (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"39473089092851a826e3868d6d920eb9","date":"2018-04-20 19:56:00","timestamp":"2018-04-20 22:04:35","title":"Primeiros casos de febre amarela s\u00e3o registrados em Resende, no Sul do RJ","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHo0nupye7VSzDLb515qKiAye-y_Q&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780529352247&ei=MJzaWuiALMfj3gHd8KbIDA&url=https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/primeiros-casos-de-febre-amarela-sao-registrados-em-resende-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-44.44","local":"Resende (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f06559fb571b1a1b78208b04e5bd6203","date":"2018-04-20 19:56:00","timestamp":"2018-04-20 23:04:54","title":"Primeiros casos de febre amarela s\u00e3o registrados em Resende, no ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/primeiros-casos-de-febre-amarela-sao-registrados-em-resende-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.47","lng":"-43.82","local":"Barra do Pirai (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fb0db6f10adbb58eb4026a34216b3870","date":"2018-04-20 19:56:00","timestamp":"2018-04-21 01:36:20","title":"Primeiros casos de febre amarela s\u00e3o registrados em Resende, no Sul do RJ","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHo0nupye7VSzDLb515qKiAye-y_Q&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780529352247&ei=083aWuj4BOLIzAbSrYqYBQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/primeiros-casos-de-febre-amarela-sao-registrados-em-resende-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-44.44","local":"Resende (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"59336b65350ddae7ddeaa5897f6b491a","date":"2018-04-20 19:56:00","timestamp":"2018-04-21 05:08:20","title":"Primeiros casos de febre amarela s\u00e3o registrados em Resende, no Sul do RJ","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHo0nupye7VSzDLb515qKiAye-y_Q&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780529352247&ei=g__aWtjrGIrZzQal9a3gCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/primeiros-casos-de-febre-amarela-sao-registrados-em-resende-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-44.44","local":"Resende (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b0389090f94a8192ad96e1bc0e2efcd5","date":"2018-04-21 05:00:01","timestamp":"2018-04-21 06:33:43","title":"Febre amarela continua se expandindo pelo pa\u00eds\u00a0","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-continua-se-expandindo-pelo-pais-21042018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f107f6565b1eaccbe1218347986357a0","date":"2018-04-21 06:10:06","timestamp":"2018-04-21 16:57:29","title":"SP abre neste s\u00e1bado 80 postos para vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-abre-neste-sabado-80-postos-para-vacinacao-contra-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9d30208f970b8a562fc048ad2d8ec2c6","date":"2018-04-21 08:40:42","timestamp":"2018-04-21 19:30:01","title":"Dia D contra febre amarela acontece em Santos e Mongagu\u00e1","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/santos\/dia-d-contra-febre-amarela-acontece-em-santos-e-mongagua\/?cHash=f31ba3ad335735cdf7ab4abc2f327c1d","lat":"-23.96","lng":"-46.39","local":"Sao Vicente (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c45a300a4e443f2f36ddbfff256aaf82","date":"2018-04-21 08:40:42","timestamp":"2018-05-03 20:13:31","title":"Dia D contra febre amarela acontece em Santos e Mongagu\u00e1","url":"http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/santos\/dia-d-contra-febre-amarela-acontece-em-santos-e-mongagua\/?cHash=f31ba3ad335735cdf7ab4abc2f327c1d","lat":"-24.08","lng":"-46.62","local":"Mongagua (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e96a3a5aac7f37d29c0f4a5b411d3e96","date":"2018-04-21 10:02:37","timestamp":"2018-04-21 23:04:27","title":"Vigil\u00e2ncia confirma morte de macaco por febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/itapetininga-regiao\/noticia\/vigilancia-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela-em-itapetininga.ghtml","lat":"-23.59","lng":"-48.05","local":"Itapetininga (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"73156e55a073c4ef742d4dcc69ddf6f5","date":"2018-04-21 20:16:00","timestamp":"2018-04-21 19:56:00","title":"Da contamina\u00e7\u00e3o ao tratamento, o papel da desigualdade no atual surto de febre amarela no pa\u00eds","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/da-contaminacao-ao-tratamento-o-papel-da-desigualdade-no-atual-surto-de-febre-amarela-no-pais-21042018","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"26edd8b0c48c179791b94ff7e789bbb9","date":"2018-04-22 07:10:32","timestamp":"2018-04-22 06:23:40","title":"Dia 'D' de imuniza\u00e7\u00e3o contra febre amarela tem baixa ades\u00e3o em Santos, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/dia-d-de-imunizacao-contra-febre-amarela-tem-baixa-adesao-em-santos-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"129a101bcd1968427d2f6332185b23e7","date":"2018-04-22 07:15:10","timestamp":"2018-04-22 18:47:13","title":"Dia 'D' de imuniza\u00e7\u00e3o contra febre amarela tem baixa ades\u00e3o em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/dia-d-de-imunizacao-contra-febre-amarela-tem-baixa-adesao-em-santos-sp.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cfafb346406ec1a26cddb7f00eabfac2","date":"2018-04-23 11:20:09","timestamp":"2018-04-23 13:29:54","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto no Centro de Amparo e Vigil\u00e2ncia investiga suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-no-centro-de-amparo-e-vigilancia-investiga-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.7","lng":"-46.76","local":"Amparo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"95b0796b503c68dc2a30a012a991dcfc","date":"2018-04-23 12:20:00","timestamp":"2018-04-24 05:52:30","title":"Ubatuba confirma 2\u00ba caso de febre amarela; v\u00edtima \u00e9 do Sert\u00e3o do ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-segundo-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4dc2bef1874cfb8eb7df2cec1731f4ad","date":"2018-04-23 12:20:14","timestamp":"2018-04-23 12:49:07","title":"Ubatuba confirma 2\u00ba caso de febre amarela; v\u00edtima \u00e9 do Sert\u00e3o do Ubatumirim","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/ubatuba-confirma-segundo-caso-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"de26dc07f53074c46fb0cf210de274d0","date":"2018-04-24 18:40:20","timestamp":"2018-04-24 17:56:14","title":"Valinhos confirma 1\u00aa morte de macaco por febre amarela e refor\u00e7a orienta\u00e7\u00e3o sobre vacina\u00e7\u00e3o na zona rural","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-1-morte-de-macaco-por-febre-amarela-e-reforca-orientacao-sobre-vacinacao-na-zona-rural.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"028c206e99bbea94166e3dba686a3644","date":"2018-04-25 13:35:29","timestamp":"2018-04-26 01:30:17","title":"Confirma segunda morte por febre amarela em Resende, RJ | Sul ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/confirma-segunda-morte-por-febre-amarela-em-resende-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-44.44","local":"Resende (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3d362f50cd3d2e9b2ca9665b7052b6d9","date":"2018-04-26 06:39:58","timestamp":"2018-04-26 08:02:23","title":"Ap\u00f3s dobrar mortes, febre amarela fica est\u00e1vel na Regi\u00e3o","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/noticias\/apos-dobrar-mortes-febre-amarela-fica-estavel-na-regiao\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b99f8bfeeef247e66b6129d2e787bcd4","date":"2018-04-26 07:11:34","timestamp":"2018-04-27 08:40:46","title":"Ap\u00f3s mortes dobrarem em um m\u00eas, febre amarela fica est\u00e1vel na ","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/noticias\/apos-mortes-dobrarem-em-um-mes-febre-amarela-fica-estavel-na-regiao\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"36973efced4b1f8a3d1e236290742b3f","date":"2018-04-26 09:39:00","timestamp":"2018-04-26 18:41:15","title":"Esta\u00e7\u00e3o Pirituba tem vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/estacao-pirituba-tem-vacinacao-contra-febre-amarela\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ab9c71e5e4f598db396553e713c1a14f","date":"2018-04-26 16:30:46","timestamp":"2018-04-26 15:41:10","title":"S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed confirma primeira morte por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/sao-bento-do-sapucai-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d302c7228d443278fb11727b5aa76106","date":"2018-04-26 18:16:57","timestamp":"2018-04-26 19:05:21","title":"Vacina contra febre amarela volta a ser aplicada todos os dias nas UBSs de Votorantim","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/vacina-contra-febre-amarela-volta-a-ser-aplicada-todos-os-dias-nas-ubss-de-votorantim.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8c3de6ee30c4aa7288d3b037ea366b30","date":"2018-04-26 19:59:01","timestamp":"2018-04-27 08:09:03","title":"Santa Catarina j\u00e1 teve 43 casos suspeitos de febre amarela ","url":"https:\/\/ndonline.com.br\/florianopolis\/noticias\/santa-catarina-ja-teve-43-casos-suspeitos-de-febre-amarela-notificados-em-2018","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"13bd3fe86ac6d80d2822c54d9b405418","date":"2018-04-26 19:59:01","timestamp":"2018-04-28 13:48:46","title":"Santa Catarina j\u00e1 teve 43 casos suspeitos de febre amarela ","url":"https:\/\/ndonline.com.br\/florianopolis\/noticias\/santa-catarina-ja-teve-43-casos-suspeitos-de-febre-amarela-notificados-em-2018","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bb74569493040b628045e40f2f33fddf","date":"2018-04-27 08:55:44","timestamp":"2018-04-27 13:38:03","title":"Santa Catarina registra 43 casos suspeitos de febre amarela em 2018","url":"https:\/\/www.forquilhinhanoticias.com.br\/santa-catarina-registra-casos-suspeitos-febre-amarela-2018\/","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f80417b616172ec401b612b0c2c1ea1","date":"2018-04-27 11:37:08","timestamp":"2018-04-27 13:38:03","title":"Febre amarela: 43 casos suspeitos e um confirmado em SC","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/sc-no-ar\/febre-amarela-43-casos-suspeitos-e-um-confirmado-em-sc","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9160a5842795dbae02d5c2ddaf28ea24","date":"2018-04-27 11:56:00","timestamp":"2018-04-27 13:10:16","title":"Silveiras confirma primeiro caso de febre amarela em homem de 44 anos","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHDWCfJp3cuioWr5CzhhgwmehQu7w&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780540627634&ei=d1njWrD7JYyPqgKv1YnwDg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/silveiras-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-homem-de-44-anos.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3450d6c0066aba7e2ae07f8aff7d4a6e","date":"2018-04-27 11:56:03","timestamp":"2018-04-27 13:16:41","title":"Silveiras confirma primeiro caso de febre amarela em homem de 44 anos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/silveiras-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-homem-de-44-anos.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"32a666a1a9c48f775e71ac1806113a7d","date":"2018-04-27 12:06:47","timestamp":"2018-04-28 09:04:54","title":"Silveiras confirma primeiro caso de febre amarela em homem de 44 ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/silveiras-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-homem-de-44-anos.ghtml","lat":"-22.43","lng":"-46.82","local":"Itapira (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"77ef631e4c5457099715feaa44551c78","date":"2018-04-27 13:19:48","timestamp":"2018-04-28 08:54:37","title":"Prefeitura confirma 1\u00aa morte por febre amarela em Jundia\u00ed | Jornal ","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/capa-do-dia\/prefeitura-confirma-1a-morte-por-febre-amarela-em-jundiai\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"002f769214e3c01b2ccb60d75840867b","date":"2018-04-27 13:30:00","timestamp":"2018-04-28 02:23:09","title":"Terceiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em Resende, no Sul ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/terceiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-resende-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.46","lng":"-44.44","local":"Resende (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"30324a06477c56c9ee4b4337eaa48abd","date":"2018-04-27 14:10:35","timestamp":"2018-04-27 16:41:58","title":"Primeira morte por febre amarela em Jundia\u00ed \u00e9 confirmada nesta sexta (27); morador era do Santa Clara","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGHAzKcLU2sWp1BKSUIS1tY600GVQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780540627634&ei=FIvjWpC4MYrZzQaW45HABw&url=http:\/\/tudo.com.vc\/jundiai-regiao\/saude\/2018\/04\/27\/primeira-morte-por-febre-amarela-em-jundiai-e-confirmada-nesta-sexta-27-morador-era-do-santa-clara\/","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0aa07f35e7fc4843ef50513e30693fbb","date":"2018-04-27 17:14:44","timestamp":"2018-04-27 16:28:01","title":"Terceiro caso de febre amarela \u00e9 confirmado em Resende, no Sul do RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/terceiro-caso-de-febre-amarela-e-confirmado-em-resende-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2e909ee844386712756422ea80d2d890","date":"2018-04-27 18:14:00","timestamp":"2018-04-28 03:17:19","title":"Prefeitura confirma morte de mulher v\u00edtima de febre amarela em Itajub\u00e1, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFw1ypbkgbskdvRiCoGKmzX6s27wA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780541668374&ei=_h_kWph1sa6qAsyrp4gJ&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/prefeitura-confirma-morte-de-mulher-vitima-de-febre-amarela-em-itajuba-mg.ghtml","lat":"-22.42","lng":"-45.45","local":"Itajuba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1d2b0dff1501c42e88117796bbf5aaab","date":"2018-04-27 18:14:00","timestamp":"2018-04-28 05:38:40","title":"Prefeitura confirma morte de mulher v\u00edtima de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/prefeitura-confirma-morte-de-mulher-vitima-de-febre-amarela-em-itajuba-mg.ghtml","lat":"-22.42","lng":"-45.45","local":"Itajuba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e0a0459219d1139126263db2352d1fbe","date":"2018-04-27 18:14:00","timestamp":"2018-04-28 06:38:38","title":"Prefeitura confirma morte de mulher v\u00edtima de febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/prefeitura-confirma-morte-de-mulher-vitima-de-febre-amarela-em-itajuba-mg.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6057f202767f5fc72e9eb77f0ed910a5","date":"2018-04-27 18:14:45","timestamp":"2018-04-27 17:43:05","title":"Prefeitura confirma morte de mulher v\u00edtima de febre amarela em Itajub\u00e1, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/prefeitura-confirma-morte-de-mulher-vitima-de-febre-amarela-em-itajuba-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"312c846f04a4938a6f7524569a511aca","date":"2018-04-27 18:31:51","timestamp":"2018-04-27 20:18:58","title":"Exame confirma segunda morte por febre amarela em Ubatuba, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/exame-confirma-segunda-morte-por-febre-amarela-em-ubatuba-sp.ghtml","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5a09ea7989646bf4b8c7b4e9ec2aef0c","date":"2018-04-27 18:42:15","timestamp":"2018-04-28 07:30:09","title":"Exame confirma segunda morte por febre amarela em Ubatuba, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/exame-confirma-segunda-morte-por-febre-amarela-em-ubatuba-sp.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a0bc2ac35f9c169f8cf0b91cff0b8e27","date":"2018-04-27 19:28:00","timestamp":"2018-04-28 08:23:45","title":"Cidade de SP registra 13\u00b0 caso de febre amarela contra\u00edda no ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/cidade-de-sp-registra-13-caso-de-febre-amarela-contraida-no-municipio.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4b44e8ea7085b8e63fa64ff1000164d7","date":"2018-04-27 22:18:55","timestamp":"2018-04-27 22:02:36","title":"Parque interditado por causa da febre amarela ser\u00e1 reaberto no Buritis","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/parque-interditado-por-causa-da-febre-amarela-ser%C3%A1-reaberto-no-buritis-1.617259","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ada5adf4eff83921cd372ac217f0b77a","date":"2018-04-28 10:34:04","timestamp":"2018-04-28 09:35:47","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe n\u00e3o impede imuniza\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/vacinacao-contra-a-gripe-nao-impede-imunizacao-contra-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cd42039d9be03489f5256742e6e8e379","date":"2018-04-28 11:03:36","timestamp":"2018-04-28 10:14:34","title":"Prefeitura de Jundia\u00ed confirma primeira morte do ano por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/prefeitura-de-jundiai-confirma-primeira-morte-do-ano-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"58bb6b0134638ed1f879ee8911fa3421","date":"2018-04-28 13:28:03","timestamp":"2018-04-28 21:50:13","title":"Capital tem mais um caso de febre amarela","url":"https:\/\/br.noticias.yahoo.com\/capital-tem-mais-um-caso-004700255.html","lat":"-23.96","lng":"-46.39","local":"Sao Vicente (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c79f7cef95ca4998b27b11801776c43f","date":"2018-04-28 15:20:18","timestamp":"2018-04-29 07:22:49","title":"Prefeitura confirma 1\u00aa morte por febre amarela em Jundia\u00ed","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEMmJLJb-vsDPeNaMKApljAlBB5Jw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780540627634&ei=B6vlWuizG5CQqwL5x7nwBA&url=http:\/\/www.jj.com.br\/jundiai\/prefeitura-confirma-1a-morte-por-febre-amarela-em-jundiai\/","lat":"-23.18","lng":"-46.88","local":"Jundiai (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"171b8358d1167a6c9a03fb0fdb24d826","date":"2018-04-28 15:20:18","timestamp":"2018-04-29 09:03:46","title":"Prefeitura confirma 1\u00aa morte por febre amarela em Jundia\u00ed | Jornal ","url":"http:\/\/www.jj.com.br\/jundiai\/prefeitura-confirma-1a-morte-por-febre-amarela-em-jundiai\/","lat":"-23.2","lng":"-46.78","local":"Campo Limpo Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b864cb58ce8e648a382b273f5e0780b1","date":"2018-04-28 16:04:15","timestamp":"2018-04-28 18:45:53","title":"Febre amarela: capital de S\u00e3o Paulo confirma 13 casos e 7 mortes","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-capital-de-sao-paulo-confirma-13-casos-e-7-mortes-28042018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fae8ef73286d9d15b528c3b2644505c0","date":"2018-04-30 18:45:04","timestamp":"2018-04-30 17:54:30","title":"Veja onde tomar vacina contra febre amarela em SP no feriado do Dia do Trabalhador","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/veja-onde-tomar-vacina-contra-febre-amarela-em-sp-no-feriado-do-dia-do-trabalhador.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9d9d3f459d7c69ca6fcce3355b4aa951","date":"2018-04-30 18:47:42","timestamp":"2018-04-30 19:39:54","title":"Veja onde tomar vacina contra febre amarela em SP no feriado do ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/veja-onde-tomar-vacina-contra-febre-amarela-em-sp-no-feriado-do-dia-do-trabalhador.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7592a68067add3e7e6ffb9298d1c64a0","date":"2018-05-02 17:05:07","timestamp":"2018-05-02 17:43:07","title":"Minas Gerais registra 166 mortes pela Febre Amarela","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/minas-gerais-registra-166-mortes-pela-febre-amarela-1.1606844","lat":"-19.93","lng":"-44.05","local":"Contagem (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c46f4f7eeca5d84fede9d6ab2f89904b","date":"2018-05-02 17:05:07","timestamp":"2018-05-02 17:58:54","title":"Minas Gerais registra 166 mortes pela Febre Amarela","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/minas-gerais-registra-166-mortes-pela-febre-amarela-1.1606844","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"11ad55d376fb74c3185b63e3fdeb20f7","date":"2018-05-02 17:31:00","timestamp":"2018-05-02 17:04:14","title":"Juiz de Fora lidera ranking de mortes por febre amarela em MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-lidera-ranking-de-mortes-por-febre-amarela-em-mg.ghtml","lat":"-21.45","lng":"-43.55","local":"Santos Dumont (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1e72e59394840ac6a863327e2be7c76d","date":"2018-05-02 17:31:00","timestamp":"2018-05-02 21:30:56","title":"Juiz de Fora lidera ranking de mortes por febre amarela em MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-lidera-ranking-de-mortes-por-febre-amarela-em-mg.ghtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"976ca19ac8f0e63ea24fd72455319ed6","date":"2018-05-02 17:31:00","timestamp":"2018-05-03 03:02:10","title":"Juiz de Fora lidera ranking de mortes por febre amarela em MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-lidera-ranking-de-mortes-por-febre-amarela-em-mg.ghtml","lat":"-21.22","lng":"-43.77","local":"Barbacena (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a57490388cdc99006dd63d5b43c50ef8","date":"2018-05-02 17:31:00","timestamp":"2018-05-03 07:37:47","title":"Juiz de Fora lidera ranking de mortes por febre amarela em MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-lidera-ranking-de-mortes-por-febre-amarela-em-mg.ghtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"51c48e86d759a5824c8762a3aece2fc4","date":"2018-05-02 17:31:00","timestamp":"2018-05-03 09:16:50","title":"Juiz de Fora lidera ranking de mortes por febre amarela em MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-lidera-ranking-de-mortes-por-febre-amarela-em-mg.ghtml","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5eed8e8bd09a7585c3f201dc679c25a8","date":"2018-05-02 17:31:00","timestamp":"2018-05-03 09:48:02","title":"Juiz de Fora lidera ranking de mortes por febre amarela em MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-lidera-ranking-de-mortes-por-febre-amarela-em-mg.ghtml","lat":"-20.75","lng":"-42.88","local":"Vicosa (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e87e107da540177dd7ac0cd9372988eb","date":"2018-05-02 17:31:25","timestamp":"2018-05-02 18:28:18","title":"Juiz de Fora lidera ranking de mortes por febre amarela em MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/juiz-de-fora-lidera-ranking-de-mortes-por-febre-amarela-em-mg.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"39299da8c7288a8de4f3ff6aaaeeefde","date":"2018-05-03 06:05:22","timestamp":"2018-05-03 09:16:50","title":"Mortes por febre amarela no Estado chegam a 166 pela primeira ","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/sa%C3%BAde\/mortes-por-febre-amarela-no-estado-chegam-a-166-pela-primeira-vez-na-hist%C3%B3ria-1.618320","lat":"-19.98","lng":"-43.84","local":"Nova Lima (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c530e0057cdb04a7ab2b6b80e3efe88e","date":"2018-05-03 12:04:17","timestamp":"2018-05-03 11:21:50","title":"Parque Aggeo Pio Sobrinho \u00e9 reaberto para quem vacinou contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/parque-aggeo-pio-sobrinho-%C3%A9-reaberto-para-quem-vacinou-contra-a-febre-amarela-1.1607165","lat":"-19.93","lng":"-44.05","local":"Contagem (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"97b1bda46ff5266cc98ef712417f6b10","date":"2018-05-03 12:04:17","timestamp":"2018-05-03 11:37:37","title":"Parque Aggeo Pio Sobrinho \u00e9 reaberto para quem vacinou contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/parque-aggeo-pio-sobrinho-%C3%A9-reaberto-para-quem-vacinou-contra-a-febre-amarela-1.1607165","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"15d5e3b51d3f04716c78a6d5231738cf","date":"2018-05-03 12:04:17","timestamp":"2018-05-09 15:45:45","title":"Parque Aggeo Pio Sobrinho \u00e9 reaberto para quem vacinou contra a febre amarela","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/parque-aggeo-pio-sobrinho-%C3%A9-reaberto-para-quem-vacinou-contra-a-febre-amarela-1.1607165","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"148e6313c99dd1b16e43044b00c3555d","date":"2018-05-03 16:17:18","timestamp":"2018-05-03 15:33:25","title":"Parque \u00e9 reaberto na reg\u00e3o Oeste e exige dos visitantes vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/hojeemdia.com.br\/horizontes\/parque-%C3%A9-reaberto-na-reg%C3%A3o-oeste-e-exige-dos-visitantes-vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-1.618554","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8db3d347b0637b9200fd1f47067d03e8","date":"2018-05-03 19:00:26","timestamp":"2018-05-03 18:48:32","title":"Trabalhador portu\u00e1rio morre por febre amarela em Guaruj\u00e1, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/trabalhador-portuario-morre-por-febre-amarela-em-guaruja-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"910eac92499e6f5bac17410ed1ea7dcb","date":"2018-05-03 19:02:20","timestamp":"2018-05-03 22:08:50","title":"Trabalhador portu\u00e1rio morre por febre amarela em Guaruj\u00e1, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/trabalhador-portuario-morre-por-febre-amarela-em-guaruja-sp.ghtml","lat":"-23.96","lng":"-46.33","local":"Santos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"72dc8e6c89007c7dd4572ff127eb9156","date":"2018-05-03 19:02:20","timestamp":"2018-05-03 23:18:51","title":"Trabalhador portu\u00e1rio morre por febre amarela em Guaruj\u00e1, SP","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/mais-saude\/noticia\/trabalhador-portuario-morre-por-febre-amarela-em-guaruja-sp.ghtml","lat":"-23.99","lng":"-46.25","local":"Guaruja (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7e41466a74a3a79430fb33cf49f44a80","date":"2018-05-03 19:20:38","timestamp":"2018-05-03 21:05:08","title":"Nazar\u00e9 Paulista investiga morte de macaco por suspeita de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/nazare-paulista-investiga-morte-de-macaco-por-suspeita-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3411306ed6fd3c93c38c5f37da1adab4","date":"2018-05-03 19:41:08","timestamp":"2018-05-03 20:58:48","title":"Guaruj\u00e1 registra terceira morte por febre amarela na Baixada Santista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEg-nHCh0h1nQ104_S-kyE5hZgcfQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780550668212&ei=RrDrWqmtMozApweWtJTwBg&url=http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/guaruja-registra-terceira-morte-por-febre-amarela-na-baixada-santista\/?cHash%3Df9111c31ba2b5e6b66a041c233647cd9","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3073281bc70587aaab08533537f80f2c","date":"2018-05-03 20:17:00","timestamp":"2018-05-04 17:21:35","title":"Confirma\u00e7\u00e3o Minas Gerais tem 166 mortes por febre amarela","url":"http:\/\/www.diariodepernambuco.com.br\/app\/noticia\/brasil\/2018\/05\/03\/interna_brasil,750821\/minas-gerais-tem-166-mortes-por-febre-amarela.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"14980f5c2f83c1eeb678e872863fa1d2","date":"2018-05-03 23:08:27","timestamp":"2018-05-04 00:29:35","title":"Guaruj\u00e1 registra terceira morte por febre amarela na Baixada Santista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEg-nHCh0h1nQ104_S-kyE5hZgcfQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780550668212&ei=ruHrWtiUNY7Q3QHtlpuIAw&url=http:\/\/www.atribuna.com.br\/noticias\/noticias-detalhe\/cidades\/guaruja-registra-terceira-morte-por-febre-amarela-na-baixada-santista\/?cHash%3Df9111c31ba2b5e6b66a041c233647cd9","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"328e5cfb4b8053e040eec55eee3ba2b6","date":"2018-05-04 12:37:00","timestamp":"2018-05-04 23:49:46","title":"Prefeitura de Itapira confirma primeiro caso de febre amarela em 2018","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/prefeitura-de-itapira-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-2018.ghtml","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7ae7a5664b316f3571bee0b7a58ed0e5","date":"2018-05-04 12:37:16","timestamp":"2018-05-04 14:13:49","title":"Prefeitura de Itapira confirma primeiro caso de febre amarela em 2018","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/prefeitura-de-itapira-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-em-2018.ghtml","lat":"-22.43","lng":"-46.82","local":"Itapira (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"92edca97157a8728ee9ebb4e18fcb994","date":"2018-05-04 18:50:00","timestamp":"2018-05-04 19:06:31","title":"Sobe para 30 o n\u00famero de mortos por febre amarela em Guarulhos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sobe-para-30-o-numero-de-mortos-por-febre-amarela-em-guarulhos.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"97f4c3ae998e1e8d79467dca158710ed","date":"2018-05-04 18:50:00","timestamp":"2018-05-05 06:35:59","title":"Sobe para 30 o n\u00famero de mortos por febre amarela em Guarulhos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sobe-para-30-o-numero-de-mortos-por-febre-amarela-em-guarulhos.ghtml","lat":"-23.46","lng":"-46.53","local":"Guarulhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ac926d4d3472f5d87c419f5cce449197","date":"2018-05-07 20:13:33","timestamp":"2018-05-07 19:31:04","title":"Dois macacos s\u00e3o encontrados mortos por suspeita de febre amarela na regi\u00e3o","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/dois-macacos-sao-encontrados-mortos-por-suspeita-de-febre-amarela-na-regiao.ghtml","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0d873dd3d04de8170a7e45798e73c1f7","date":"2018-05-08 11:13:00","timestamp":"2018-05-08 10:43:24","title":"OMS quer vacina contra febre amarela para estrangeiros que v\u00e3o ao Sul","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-05\/oms-quer-vacina-contra-febre-amarela-para-estrangeiros-que-vao-ao-sul","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2a36695085dcf530d20c83f4452934db","date":"2018-05-10 08:02:25","timestamp":"2018-05-10 07:19:53","title":"Febre amarela: Brasil tem 409 mortes e 1261 casos confirmados","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/febre-amarela-brasil-tem-409-mortes-e-1261-casos-confirmados.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c775bb946e8bf379a94092add6280b27","date":"2018-05-14 12:09:48","timestamp":"2018-05-14 11:59:12","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto em Lorena; febre amarela \u00e9 investigada","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-em-lorena-febre-amarela-e-investigada.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f67bdc1eadcdc0b25ad27dae05d88531","date":"2018-05-14 12:15:06","timestamp":"2018-05-14 15:26:26","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto em Lorena; febre amarela \u00e9 investigada","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHwHHE8EQwIbOeHSF-029y1Q1DMEw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780566008303&ei=4eL5WuC4NtHV3gHJ_oWAAQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-em-lorena-febre-amarela-e-investigada.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5598800f77233230fea7db100f580dcd","date":"2018-05-14 12:15:06","timestamp":"2018-05-14 19:00:10","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto em Lorena; febre amarela \u00e9 investigada","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHwHHE8EQwIbOeHSF-029y1Q1DMEw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780566008303&ei=-RT6WujmCoKX3QGY_62QAw&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-em-lorena-febre-amarela-e-investigada.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9383bc92d3fac634210385154313cd96","date":"2018-05-14 12:15:06","timestamp":"2018-06-07 15:56:11","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto em Lorena; febre amarela \u00e9 investigada","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-em-lorena-febre-amarela-e-investigada.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-45.12","local":"Lorena (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"11e8d5268dd145b54bc21add8e5355d2","date":"2018-05-14 14:16:06","timestamp":"2018-05-14 13:36:15","title":"Tamba\u00fa faz mutir\u00e3o para vacinar contra febre amarela moradores da zona rural","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/noticia\/tambau-faz-mutirao-para-vacinar-contra-febre-amarela-moradores-da-zona-rural.ghtml","lat":"-21.96","lng":"-46.79","local":"Sao Joao da Boa Vista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"faaf0a5f093ad2f484ea434295ce9683","date":"2018-05-15 09:58:22","timestamp":"2018-05-15 11:07:17","title":"Museu Mariano Proc\u00f3pio em Juiz de Fora \u00e9 reaberto ap\u00f3s interdi\u00e7\u00e3o por morte de macaco com febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/noticia\/museu-mariano-procopio-e-reaberto-apos-quatro-meses-fechado-em-juiz-de-fora.ghtml","lat":"-21.76","lng":"-43.35","local":"Juiz de Fora (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2579375acd393f2bac03d67e595de430","date":"2018-05-15 19:13:56","timestamp":"2018-05-15 20:52:57","title":"Secretaria de Sa\u00fade de MG confirma morte por febre amarela em Heliodora, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-de-mg-confirma-morte-por-febre-amarela-em-heliodora-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"828e481f1da353ae852b6e6f012e73b7","date":"2018-05-15 19:19:35","timestamp":"2018-06-07 14:49:37","title":"Secretaria de Sa\u00fade de MG confirma morte por febre amarela em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-de-mg-confirma-morte-por-febre-amarela-em-heliodora-mg.ghtml","lat":"-22.42","lng":"-45.45","local":"Itajuba (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9e2ef2781d6a69d187b873c11837ae63","date":"2018-05-15 22:05:13","timestamp":"2018-05-15 21:19:49","title":"Em Minas, febre amarela j\u00e1 matou 168 pessoas desde julho do ano passado","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/em-minas-febre-amarela-j%C3%A1-matou-168-pessoas-desde-julho-do-ano-passado-1.1611755","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ebcd23642c153b4d679c6f4bdd5fbff3","date":"2018-05-15 22:05:13","timestamp":"2018-05-16 00:35:14","title":"Em Minas, febre amarela j\u00e1 matou 168 pessoas desde julho do ano passado","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/em-minas-febre-amarela-j%C3%A1-matou-168-pessoas-desde-julho-do-ano-passado-1.1611755","lat":"-19.93","lng":"-44.05","local":"Contagem (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"43aa936b8f16345f963d185751eb93d0","date":"2018-05-16 19:22:00","timestamp":"2018-05-16 20:54:54","title":"Taubat\u00e9 confirma primeiro caso de febre amarela contra\u00eddo no munic\u00edpio","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEobtJr1dvOM-uA05ZRfB7g8ArVcQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780569410089&ei=19L8WpCjOJnY3gHborXoBQ&url=http:\/\/www.meon.com.br\/noticias\/regiao\/taubate-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-contraido-no-municipio-x","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4c6f437f4a15c6b2cd6d55065330a645","date":"2018-05-16 19:22:00","timestamp":"2018-05-17 04:02:01","title":"Taubat\u00e9 confirma primeiro caso de febre amarela contra\u00eddo no munic\u00edpio","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEobtJr1dvOM-uA05ZRfB7g8ArVcQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780569410089&ei=-Db9WvDsFZnY3gHborXoBQ&url=http:\/\/www.meon.com.br\/noticias\/regiao\/taubate-confirma-primeiro-caso-de-febre-amarela-contraido-no-municipio-x","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"541e48933b6541536a1be9c75de9bd74","date":"2018-05-16 20:38:10","timestamp":"2018-05-16 20:07:56","title":"Taubat\u00e9 confirma primeiro caso por febre amarela contra\u00edda na cidade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/taubate-confirma-primeiro-caso-por-febre-amarela-contraida-na-cidade.ghtml","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"499e224ad154441b295ee6ed243f8de4","date":"2018-05-17 15:25:23","timestamp":"2018-06-07 15:47:50","title":"Febre amarela j\u00e1 causou 183 mortes este ano no Estado de S\u00e3o Paulo","url":"https:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,febre-amarela-ja-causou-183-mortes-este-ano-no-estado-de-sao-paulo,70002312784","lat":"-21.96","lng":"-46.79","local":"Sao Joao da Boa Vista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e0e8025e7690dfc442a47782fe329fc1","date":"2018-05-21 15:09:53","timestamp":"2018-05-21 17:57:14","title":"Vacinas contra febre amarela e gripe ser\u00e3o distribu\u00eddas em esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGeLXsYKuNYrwzbIAFd1U_gyEvakg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780576563063&ei=uUADW-CJHMjepwf136KACA&url=https:\/\/www.metrojornal.com.br\/foco\/2018\/05\/21\/vacina-febre-amarela-gripe-metro-sao-paulo.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4a4c17acf3865bf8413474f57be960b8","date":"2018-05-21 15:09:53","timestamp":"2018-05-22 04:36:23","title":"Vacinas contra febre amarela e gripe ser\u00e3o distribu\u00eddas em esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGeLXsYKuNYrwzbIAFd1U_gyEvakg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780576563063&ei=htYDW-DRBMP83gH8voDgCQ&url=https:\/\/www.metrojornal.com.br\/foco\/2018\/05\/21\/vacina-febre-amarela-gripe-metro-sao-paulo.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"023f20b26d07e5a1e454ed09bff529dd","date":"2018-05-21 17:38:00","timestamp":"2018-05-21 21:32:52","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto e exames ser\u00e3o feitos para apontar se animal tinha v\u00edrus da febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHuD2H31WT7w0fYOo09ah6VoXtvNQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780576877162&ei=Q3MDW7ClGM7H3gHw25XICg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-e-exames-serao-feitos-para-apontar-se-animal-tinha-virus-da-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a9fbff59dde32213e8c873eaf30088d7","date":"2018-05-21 17:38:00","timestamp":"2018-05-22 01:03:03","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto e exames ser\u00e3o feitos para apontar se animal tinha v\u00edrus da febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHuD2H31WT7w0fYOo09ah6VoXtvNQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780576877162&ei=hqQDW-DfKZXG3wHAurg4&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-e-exames-serao-feitos-para-apontar-se-animal-tinha-virus-da-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a1ee22e216a9c82c3d5280dc0aedba97","date":"2018-05-21 17:38:50","timestamp":"2018-05-21 17:13:41","title":"Macaco \u00e9 encontrado morto e exames ser\u00e3o feitos para apontar se animal tinha v\u00edrus da febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/macaco-e-encontrado-morto-e-exames-serao-feitos-para-apontar-se-animal-tinha-virus-da-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6fa442bd5c4ef8201b2c4f854e79da01","date":"2018-05-22 10:31:59","timestamp":"2018-05-22 18:53:53","title":"Moradora de S\u00e3o Gon\u00e7alo tem diagn\u00f3stico de febre amarela confirmado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNH417ymvGH_5NA8CYzyuRmfRFPTlw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780577891552&ei=gJ8EW5DxHpnu3wHM6YSoAg&url=http:\/\/www.osaogoncalo.com.br\/geral\/52048\/moradora-de-sao-goncalo-tem-diagnostico-de-febre-amarela-confirmado","lat":"-22.82","lng":"-43.05","local":"Sao Goncalo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1c4335ff195bf5b5899c4ff6c41af36","date":"2018-05-22 10:31:59","timestamp":"2018-05-22 22:28:11","title":"Moradora de S\u00e3o Gon\u00e7alo tem diagn\u00f3stico de febre amarela confirmado","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNH417ymvGH_5NA8CYzyuRmfRFPTlw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780577891552&ei=utEEW8jqKJnu3wHM6YSoAg&url=http:\/\/www.osaogoncalo.com.br\/geral\/52048\/moradora-de-sao-goncalo-tem-diagnostico-de-febre-amarela-confirmado","lat":"-22.82","lng":"-43.05","local":"Sao Goncalo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7f75c2139f2112f7d835bdfe871f2893","date":"2018-05-22 10:59:39","timestamp":"2018-05-22 11:29:40","title":"Mais tr\u00eas mortes por febre amarela s\u00e3o registradas no Sul do RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/mais-tres-mortes-por-febre-amarela-sao-registradas-no-sul-do-rj.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c7e6e87cab8844654d65936931ce79f2","date":"2018-05-22 11:30:08","timestamp":"2018-05-22 10:59:57","title":"Fake news tiveram influ\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela no Brasil, diz chefe da OMS","url":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/fake-news-tiveram-influencia-na-vacinacao-contra-a-febre-amarela-no-brasil-diz-chefe-da-oms.ghtml","lat":"-21.17","lng":"-47.81","local":"Ribeirao Preto (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"84113b8298b44c6dee55c1121bf2b9b7","date":"2018-05-22 17:49:47","timestamp":"2018-05-22 19:41:58","title":"Valinhos confirma 2\u00aa morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-2-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4e7840bde8687428f0347fe7c82d213f","date":"2018-05-22 17:56:22","timestamp":"2018-06-07 13:18:20","title":"Valinhos confirma 2\u00aa morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/valinhos-confirma-2-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.97","lng":"-46.99","local":"Valinhos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"635d0fb93c37bf094d4dc961fe000099","date":"2018-05-28 13:13:44","timestamp":"2018-06-08 04:00:43","title":"Irm\u00e3os morrem com febre amarela e p\u00f5em em alerta Esp\u00edrito Santo ","url":"https:\/\/www.jornalcidade.net\/irmaos-morrem-com-febre-amarela-e-poem-em-alerta-espirito-santo-pinhal\/49124\/","lat":"-22.19","lng":"-46.74","local":"Espirito Santo do Pinhal (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"112c40afca09e16124268edcd54a9e72","date":"2018-06-14 09:24:00","timestamp":"2018-06-15 07:52:05","title":"CPTM promove a\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela e Influenza","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/ultimas-noticias\/cptm-promove-acao-de-vacinacao-contra-febre-amarela-e-influenza\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"379ad51e79126530cc269bbe15e26b1a","date":"2018-06-14 10:53:00","timestamp":"2018-06-14 14:05:50","title":"VE refor\u00e7a a necessidade da vacina contra a febre amarela","url":"https:\/\/oregional.net\/ve-reforca-a-necessidade-da-vacina-contra-a-febre-amarela-86560","lat":"-22.37","lng":"-46.94","local":"Mogi Guacu (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"24dc456036667235cc00805e7ff714f1","date":"2018-06-15 07:03:35","timestamp":"2018-06-15 07:08:58","title":"Exame descarta contamina\u00e7\u00e3o de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/www.jcnet.com.br\/Regional\/2018\/06\/exame-descarta-contaminacao-de-macaco-por-febre-amarela.html","lat":"-22.89","lng":"-49.63","local":"Santa Cruz do Rio Pardo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fe02fe3d9d3bd9fce34ef6dab9126e6b","date":"2018-06-15 09:24:07","timestamp":"2018-06-15 09:17:05","title":"Sa\u00fade promove dia de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela para ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/saude-promove-dia-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-para-moradores-da-area-rural-de-joinville.ghtml","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9ac69abd91a86b621c80a1a4c51023ea","date":"2018-06-15 18:45:00","timestamp":"2018-06-15 23:30:56","title":"Secretaria confirma morte de tr\u00eas macacos por febre amarela na capital paulista","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1969810-secretaria-confirma-morte-de-tres-macacos-por-febre-amarela-na-capital-paulista","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"63484ba6a26dd816017aea7d062c4ef3","date":"2018-06-15 20:39:00","timestamp":"2018-06-15 22:57:01","title":"Capital paulista registra 3 macacos mortos por febre amarela em maio","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-06\/capital-paulista-registra-3-macacos-mortos-por-febre-amarela-em-maio","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8823d2d706cb2abed6e0971db9a152cb","date":"2018-06-15 21:52:22","timestamp":"2018-06-15 21:35:45","title":"Secretaria confirma morte de tr\u00eas macacos por febre amarela na capital paulista","url":"https:\/\/jovempan.uol.com.br\/noticias\/brasil\/secretaria-confirma-morte-de-tres-macacos-por-febre-amarela-na-capital-paulista.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"71755fef0aa103d745e897c30bbbc1fd","date":"2018-06-16 08:55:38","timestamp":"2018-06-17 08:53:40","title":"Secretaria confirma morte de tr\u00eas macacos por febre amarela na capital paulista","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHebB9jbfOx0xW3s52aWh6s5-tnOA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780611486625&ei=01kmW7jGGonT3gHV4rnQCg&url=https:\/\/www.bonde.com.br\/bondenews\/brasil\/secretaria-confirma-morte-de-tres-macacos-por-febre-amarela-na-capital-paulista-477155.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d7b5452457bcf360be3c38d6fac8a3a7","date":"2018-06-16 13:02:01","timestamp":"2018-06-17 08:10:23","title":"SP vai estender vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela para todo o estado ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/sp-vai-estender-vacinacao-contra-febre-amarela-para-todo-o-estado-a-partir-desta-segunda.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f2adf9fa187cd0042d50203af853b562","date":"2018-06-16 14:45:10","timestamp":"2018-06-16 14:38:48","title":"Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Campinas recebe exposi\u00e7\u00e3o sobre febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/centro-de-educacao-ambiental-em-campinas-recebe-exposicao-sobre-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-47.06","local":"Campinas (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"560489caaf74c4c5297832b7ca8eee96","date":"2018-06-17 16:21:01","timestamp":"2018-06-17 22:52:38","title":"Capital paulista registra novas mortes de macacos por febre amarela; vacina\u00e7\u00e3o termina dia 30","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGDtwp1MS9xB_MC0PHlo-cgWTHyGA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780611486625&ei=dR4nW7jhEdW53gGqtZeQAg&url=http:\/\/radioagencianacional.ebc.com.br\/geral\/audio\/2018-06\/capital-paulista-registra-novas-mortes-de-macacos-por-febre-amarela-vacinacao","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7d5d0cac4248a82fab1818054cf188a8","date":"2018-06-18 05:44:00","timestamp":"2018-06-18 05:54:45","title":"Capital paulista registra primeiro caso de febre amarela deste m\u00eas","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHvIWjJiXEMHxPijLJ-QInJ5QbreA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780614923172&ei=ZIEnW-ikIKqu3AHpwKfwCg&url=https:\/\/www.noticiasaominuto.com.br\/brasil\/609185\/capital-paulista-registra-primeiro-caso-de-febre-amarela-deste-mes","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dbd9f7cbde9fa20b7c9b323d82add2ce","date":"2018-06-18 07:54:00","timestamp":"2018-06-18 09:28:43","title":"Capital paulista registra primeiro caso de febre amarela deste m\u00eas","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFsMNXQUoo2ueg4sIUSCMLMIXzL4A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780614923172&ei=irMnW4j5OJG73gHPmIqQDQ&url=http:\/\/correiodopovo-al.com.br\/noticia\/2018\/06\/18\/capital-paulista-registra-primeiro-caso-de-febre-amarela-deste-mes","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"67faa5e38bdf6a80ef13cd43cd5a1ea2","date":"2018-06-18 11:28:28","timestamp":"2018-06-18 13:11:15","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para todos as cidades de SP","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEFG-1WTH0xcMIjDQba8FID7vU5pQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780611486625&ei=secnW7DONIWO3QGmz5PgBg&url=https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-todos-as-cidades-de-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"278e7e6a2cc18c650f2f9f9939698185","date":"2018-06-18 11:53:00","timestamp":"2018-06-18 14:21:04","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada em 190 cidades paulistas","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-06\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-em-190-cidades-paulistas","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"95318e1e941adfc9d146607b4bab7a24","date":"2018-06-18 13:09:29","timestamp":"2018-06-18 15:38:52","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para todo o estado de SP","url":"https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-todo-o-estado-de-sp\/","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"64369f7f2f1c311f0fe18337b69081bb","date":"2018-06-18 13:09:29","timestamp":"2018-06-18 22:01:05","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para todo o estado de SP","url":"https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-todo-o-estado-de-sp\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b0358c67dd8dcffbcf809c013340c232","date":"2018-06-18 17:43:21","timestamp":"2018-06-18 16:55:46","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela ser\u00e1 ampliada para 190 cidades em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHjaBIUOvR1U9JLBWSXLbwVG0bIUg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780611486625&ei=URwoW4D0A5G73gHPmIqQDQ&url=http:\/\/saude.ig.com.br\/minhasaude\/2018-06-18\/febre-amarela-ampliacao-vacinacao.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5394fdbc2dc0199a2efdfc5c4bd00249","date":"2018-06-18 17:43:21","timestamp":"2018-06-19 07:25:08","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela ser\u00e1 ampliada para 190 cidades em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHjaBIUOvR1U9JLBWSXLbwVG0bIUg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780611486625&ei=E-goW6ixB4WO3QGmz5PgBg&url=http:\/\/saude.ig.com.br\/minhasaude\/2018-06-18\/febre-amarela-ampliacao-vacinacao.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6dc1981dcff9d4e4a2c0fd3f8ba58d13","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-18 21:42:36","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.25","lng":"-49.37","local":"Sao Bento do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8409993ca34340ac84c6855a19fdc35f","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 02:41:59","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-27.02","lng":"-48.65","local":"Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c21ffe400394e924ffa30dcf6fa02560","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 03:21:06","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.17","lng":"-50.39","local":"Canoinhas (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"66b32a170852a20dedf2b45f2b98fb25","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 03:29:57","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7bcbcc0a00bfd506bfaf4e644deb0061","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 04:13:15","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.11","lng":"-49.8","local":"Mafra (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"14f208efcd785fddd1e008002b5ba464","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 05:12:51","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.89","lng":"-49.23","local":"Indaial (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1f8e271978512bfb7e07c4d6b00b6a2a","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 07:53:19","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.25","lng":"-49.51","local":"Rio Negrinho (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5c8eb7c3e937be0ee049a21d7ad4bb44","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 15:51:24","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.48","lng":"-49.06","local":"Jaragua do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ee51a9e17b2e9a5e1f23865895bc01f3","date":"2018-06-18 18:09:54","timestamp":"2018-06-19 18:50:01","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela \u00e9 intensificada em SC","url":"http:\/\/www.jornalcorreiodonorte.com.br\/editorias\/sa%C3%BAde\/vacina%C3%A7%C3%A3o-contra-a-febre-amarela-%C3%A9-intensificada-em-sc-1.2075150","lat":"-26.99","lng":"-48.63","local":"Balneario Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"109d96f7322ef3197fcb6837b070dcbb","date":"2018-06-18 18:59:08","timestamp":"2018-06-18 20:46:00","title":"Taubat\u00e9 confirma primeira morte por febre amarela em 2018","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/taubate-confirma-primeira-morte-por-febre-amarela-em-2018.ghtml","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5a57c104df681370ec641ed50465dbd1","date":"2018-06-19 12:37:23","timestamp":"2018-06-19 12:09:42","title":"Secretaria de Sa\u00fade quer vacinar 27 mil moradores contra febre amarela em Po\u00e7os de Caldas, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-quer-vacinar-27-mil-moradores-contra-febre-amarela-em-pocos-de-caldas-mg.ghtml","lat":"-21.78","lng":"-46.56","local":"Pocos de Caldas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c9fffa16c656a1270ee96f7a564e722b","date":"2018-06-19 16:06:01","timestamp":"2018-06-19 22:16:40","title":"Santa Catarina intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela no Estado","url":"https:\/\/ocp.news\/geral\/santa-catarina-intensifica-vacinacao-contra-a-febre-amarela-no-estado","lat":"-26.25","lng":"-49.37","local":"Sao Bento do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dce537df5a0537156fb17782ad42b5ee","date":"2018-06-19 17:18:36","timestamp":"2018-06-19 19:33:33","title":"Suzano alerta para vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela antes de viagem de f\u00e9rias; campanha continua na cidade","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/suzano-alerta-para-vacinacao-contra-a-febre-amarela-antes-de-viagem-de-ferias-campanha-continua-na-cidade.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.31","local":"Suzano (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5730431f5eb77ce0543279861198fb96","date":"2018-06-20 09:37:00","timestamp":"2018-06-21 00:55:00","title":"Santa Catarina intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela","url":"http:\/\/jmais.com.br\/santa-catarina-intensifica-vacinacao-contra-a-febre-amarela\/","lat":"-26.25","lng":"-49.37","local":"Sao Bento do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"654a39f53dd5d0e53f2515aa3c4019e6","date":"2018-06-20 10:25:49","timestamp":"2018-06-20 12:29:58","title":"Sa\u00fade intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela em Santa Catarina","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/saude-intensifica-vacinacao-contra-a-febre-amarela-em-santa-catarina.ghtml","lat":"-27.59","lng":"-48.54","local":"Florianopolis (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fa42de624f94bbb447e0d551b2028854","date":"2018-06-21 14:09:10","timestamp":"2018-06-22 01:56:48","title":"SES confirma febre amarela em moradores vacinados em Minas ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/06\/21\/interna_gerais,968512\/ses-confirma-febre-amarela-em-moradores-vacinados-em-minas-vacina-e-c.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"739f5872af975afa49f7db7f388692a7","date":"2018-06-21 16:10:59","timestamp":"2018-06-22 03:41:57","title":"Febre amarela: morte de animais mant\u00e9m alerta aceso","url":"https:\/\/www.jornalspnorte.com.br\/febre-amarela-morte-de-animais-mantem-alerta-aceso\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"62c19bbe6080b00af28c3f0c98d517c9","date":"2018-06-21 18:30:41","timestamp":"2018-06-21 18:53:04","title":"SES confirma 16 casos de febre amarela em pacientes previamente vacinados","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/ses-confirma-16-casos-de-febre-amarela-em-pacientes-previamente-vacinados-1.1859625","lat":"-19.93","lng":"-44.05","local":"Contagem (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6fdad3373377b84d3dfb817d140e734b","date":"2018-06-21 18:30:41","timestamp":"2018-06-21 19:08:48","title":"SES confirma 16 casos de febre amarela em pacientes previamente vacinados","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/ses-confirma-16-casos-de-febre-amarela-em-pacientes-previamente-vacinados-1.1859625","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7d53b9fe16400387ea06970b2e130a70","date":"2018-06-22 08:29:56","timestamp":"2018-06-24 02:15:36","title":"Casos de febre amarela em pessoas vacinadas em MG desafiam ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/06\/22\/interna_gerais,968651\/casos-de-febre-amarela-em-pessoas-vacinadas-desafiam-especialistas.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d49291d35779ac3ee2733ba1a1e032c4","date":"2018-06-23 19:14:00","timestamp":"2018-06-23 18:53:27","title":"Laudo aponta que macaco encontrado morto em Volta Redonda estava com febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGxcKThTEBO_YwmkzX-1Kax0pH-Tg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780621635378&ei=Zs8uW8jfApTM3QGu7Kv4Bw&url=https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/laudo-aponta-que-macaco-encontrado-morto-em-volta-redonda-estava-com-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.52","lng":"-44.1","local":"Volta Redonda (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ae5fc166a8c5c983b788312d6a7b1d88","date":"2018-06-23 19:14:00","timestamp":"2018-06-24 01:53:24","title":"Laudo aponta que macaco encontrado morto em Volta Redonda estava com febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGxcKThTEBO_YwmkzX-1Kax0pH-Tg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780621635378&ei=0zEvW-DiKI7E3QHrkZzACA&url=https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/laudo-aponta-que-macaco-encontrado-morto-em-volta-redonda-estava-com-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.52","lng":"-44.1","local":"Volta Redonda (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6ad9c7f06eb53769b49029d1c037bdfc","date":"2018-06-23 19:14:16","timestamp":"2018-06-23 18:39:46","title":"Laudo aponta que macaco encontrado morto em Volta Redonda estava com febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/laudo-aponta-que-macaco-encontrado-morto-em-volta-redonda-estava-com-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d118a2738898a41df54a25a34c9a523a","date":"2018-06-25 12:12:23","timestamp":"2018-06-25 13:02:19","title":"Ubatuba amplia vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ap\u00f3s tr\u00eas mortes","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNG6xBNXu3NeV4TRcIqSu6rdCktkaw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780623053792&ei=GiAxW5DZJo7E3QHrkZzACA&url=http:\/\/www.meon.com.br\/noticias\/regiao\/ubatuba-amplia-vacinacao-contra-a-febre-amarela-apos-tres-mortes","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4a0c20f3700bc3fabb35a76904e9ad39","date":"2018-06-25 18:43:49","timestamp":"2018-06-25 18:09:09","title":"Febre amarela: vacina\u00e7\u00e3o em SP termina neste s\u00e1bado (30)\u00a0","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-vacinacao-em-sp-termina-neste-sabado-30-25062018","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c8c562ba0fff1602a0a2d65f59b73d8f","date":"2018-06-26 15:25:20","timestamp":"2018-06-26 17:14:57","title":"Febre amarela: Produtores rurais devem tomar a vacina","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/balanco-geral-joinville\/febre-amarela-produtores-rurais-devem-tomar-a-vacina","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bd74860b1570cd08dc76000df2824653","date":"2018-06-26 19:41:00","timestamp":"2018-06-26 19:14:51","title":"V\u00edrus da febre amarela encontrou ambiente favor\u00e1vel no Sudeste","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/minas-gerais\/virus-da-febre-amarela-encontrou-ambiente-favoravel-no-sudeste-26062018","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4a89ace9899fa725d4e826cbef7b6259","date":"2018-06-27 19:18:11","timestamp":"2018-06-27 19:29:26","title":"Secretaria de Sa\u00fade de Pouso Alegre confirma 19\u00aa morte por febre amarela no ano no Sul de Minas","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/secretaria-de-saude-de-pouso-alegre-confirma-19a-morte-por-febre-amarela-no-ano-no-sul-de-minas.ghtml","lat":"-22.23","lng":"-45.93","local":"Pouso Alegre (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d9de9eaed0340504e8c64d94b543b839","date":"2018-06-27 20:52:40","timestamp":"2018-06-28 16:14:56","title":"Usu\u00e1rios da CPTM podem se proteger contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.saopaulo.sp.gov.br\/spnoticias\/ultimas-noticias\/usuarios-da-cptm-podem-se-proteger-contra-febre-amarela\/","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2f0743773133f83ee2cc520ef15f2202","date":"2018-06-28 17:05:40","timestamp":"2018-06-28 19:20:48","title":"Caraguatatuba confirma morte de macaco por febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/caraguatatuba-confirma-morte-de-macaco-por-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"139a71af9888014816d9ef74484d9ac3","date":"2018-07-02 03:00:00","timestamp":"2018-07-02 02:09:26","title":"Estudo da UFMG revela: v\u00edrus da febre amarela persiste","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/interessa\/estudo-da-ufmg-revela-v%C3%ADrus-da-febre-amarela-persiste-1.1863995","lat":"-19.93","lng":"-44.05","local":"Contagem (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"98cbb41f8eb13cd7e88137971a6a2c6a","date":"2018-07-03 15:40:15","timestamp":"2018-07-03 19:00:30","title":"Febre Amarela: Agentes de Sa\u00fade levam vacina nas casas","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/balanco-geral-joinville\/febre-amarela-agentes-de-saude-levam-vacina-nas-casas","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a7bf81a2169dab4cf631d897e0b0f064","date":"2018-07-09 08:03:20","timestamp":"2018-07-09 23:42:07","title":"Santa B\u00e1rbara promove orienta\u00e7\u00e3o sobre Febre Amarela","url":"https:\/\/liberal.com.br\/cidades\/s-barbara\/santa-barbara-promove-orientacao-sobre-febre-amarela-833388\/","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0f0c4dbb2ac2f8aa438094005c28112b","date":"2018-07-09 08:03:20","timestamp":"2018-07-10 09:44:49","title":"Santa B\u00e1rbara promove orienta\u00e7\u00e3o sobre Febre Amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHMezc--4UrrrY4x522L6ese7mM4w&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780640316270&ei=ULhEW-izG4Ta3gH2p5XABg&url=https:\/\/liberal.com.br\/cidades\/s-barbara\/santa-barbara-promove-orientacao-sobre-febre-amarela-833388\/","lat":"-22.72","lng":"-47.64","local":"Piracicaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"28984f23de5c0161f3655ce9dbbb9b67","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-09 20:04:59","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=6783F2124CD5D51802241EEBF9CD247B.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fb711f51217a7c27ee3aaa6bbe642a32","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-09 23:35:13","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=40D55CADFB2B5030552FDDF50BDC96BE.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"99618d20ef73706b06f004087cfdd2ba","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-10 03:05:10","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=6B0DEF0C86F30162E5A9DA462450B393.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2d9c3abf066251ba6b1fcc5373a64837","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-10 06:35:01","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=E1A29355EE8190CE87966A46260C4DA2.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e5d2a730927124379ebb5aeb62f51dde","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-10 10:06:15","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=3205042198A3388A9192C15AA02EA30F.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"60568335a8c46e84e844ede200a1fb91","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-10 13:36:50","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=434210F06A763C6CFFFEF7ED1EB7D416.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a9b5f4c7bb8c7c0227d798fc99af0473","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-10 17:10:59","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=E9BB6BDBCC6E9DC4171AB289FA028970.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c61a27d90ec02579f29108cf7f89f754","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-10 20:45:04","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=A6C56D3B11F832D56856EB5FC9C613DA.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"af971378bceadd1a58bc68e621e10ea0","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-11 00:15:26","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=742DF44F845AEB08198D7712B5500405.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ed3817e7e1927137a9540f75f9b3d6a4","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-11 03:48:24","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=0B15076FC7DE982190A70344B444AF50.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e7d5f72c40074c3f8bd177db3fb50a79","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-11 07:19:14","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=98DD135C3685B4F847C61D1B68D5AB58.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a65603b4101abc3ca37895f5aa471f3a","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-11 10:51:22","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=8C246D503BB4E5A6116F479D53BB4245.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"046d913874f1499b9faf5f6d2dd47b23","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-11 14:23:25","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=93074EC27EF54535739CD74950BCBE90.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"51ebf9ca84650c252cb1b2a1e9db9032","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-11 17:56:44","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=E95B726C0914298B40A6E48F77844A55.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"17b7d4066afa83f620bc6c1371fe0fe3","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-11 22:48:20","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=16DDEC63DD16DDA0B8B6DA9C5EB96049.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bfc6afe4fa4ff1daca1b253fbc1ecf7a","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-12 02:18:56","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=CB9BF9A905E3B48792DAECC944BE1702.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"341309fc41db8b31024aa5b60704c91d","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-12 05:49:35","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=2A2FFC8FF8E366304D8186F94B327460.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a401c4ea660f6a059bbcff6226e189e5","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-12 09:19:56","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=8EE4653F74C6AFE59D573C1EE7A9602F.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8e2162160dc945cb727f50f3c09dbb18","date":"2018-07-09 19:13:00","timestamp":"2018-07-12 12:51:34","title":"Sa\u00fade divulga Informe Epidemiol\u00f3gico da Febre Amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=76D784A24F6B41B6F467217A7E50B32A.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=7545446","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6872ec442b0afe68d87eaf1ee9924799","date":"2018-07-10 08:31:43","timestamp":"2018-07-10 10:31:48","title":"Americana reduz postos de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela de 17 para 7; 52% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 imunizada","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/americana-reduz-postos-de-vacinacao-contra-a-febre-amarela-de-17-para-7-52-da-populacao-esta-imunizada.ghtml","lat":"-22.73","lng":"-47.33","local":"Americana (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cde91842a6ee03319402c474ab33bfa5","date":"2018-07-12 08:29:27","timestamp":"2018-07-13 01:55:07","title":"Cotia volta a aplicar dose padr\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/www.webdiario.com.br\/noticia\/19920\/cotia-volta-a-aplicar-dose-padrao-contra-febr","lat":"-23.6","lng":"-46.91","local":"Cotia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"882aba8c9e7bd2fd980ae769a4d1f31e","date":"2018-07-12 14:34:01","timestamp":"2018-07-12 15:27:03","title":"Idoso que passou um dia em distrito de Petr\u00f3polis, RJ, morre com febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/noticia\/idoso-que-passou-um-dia-em-distrito-de-petropolis-rj-morre-com-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"30d38f74a6075277fe0079c60308866a","date":"2018-07-12 18:48:07","timestamp":"2018-07-12 20:33:59","title":"Petr\u00f3polis registra seu primeiro caso de morte por febre amarela","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/petropolis-registra-seu-primeiro-caso-de-morte-por-febre-amarela-22880402","lat":"-22.5","lng":"-43.17","local":"Petropolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cce5eadaef95a6ef9ff43e6e1fffc67f","date":"2018-07-12 19:01:00","timestamp":"2018-07-12 20:38:11","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela no estado do Rio sobe para 85","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-07\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-sobe-para-85","lat":"-22.5","lng":"-43.17","local":"Petropolis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3138d4652f4a40cbfa7deb7138263851","date":"2018-07-12 19:01:00","timestamp":"2018-07-12 23:02:04","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela no estado do Rio sobe para 85","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHipJXfQ6Ju6PzzyEZn6LmgnPVB7Q&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780648499908&ei=KxZIW_CoAsOB3gHKg4WIDg&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-07\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-sobe-para-85","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"048414c7d751db07b1921d803e4c8260","date":"2018-07-12 19:01:00","timestamp":"2018-07-13 06:02:24","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela no estado do Rio sobe para 85","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHipJXfQ6Ju6PzzyEZn6LmgnPVB7Q&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780648499908&ei=r3hIW-CnEtaG3wH1g4O4CA&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-07\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-sobe-para-85","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4911a9af3077edb3db157510fd735e3a","date":"2018-07-12 19:01:00","timestamp":"2018-07-13 09:32:41","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela no estado do Rio sobe para 85","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHipJXfQ6Ju6PzzyEZn6LmgnPVB7Q&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780648499908&ei=-KlIW4DYNsOB3gHKg4WIDg&url=http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-07\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-sobe-para-85","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6d31f9f31eb8c1d9c740b707f7bd2252","date":"2018-07-12 19:13:43","timestamp":"2018-07-13 02:32:10","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela no estado do Rio sobe para 85","url":"https:\/\/istoe.com.br\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-sobe-para-85\/","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1942dd0cc8f370460be1499d5f8e009f","date":"2018-07-12 19:14:11","timestamp":"2018-08-02 09:24:42","title":"N\u00famero de mortes por febre amarela no estado do Rio sobe para 85","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-07\/numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio-sobe-para-85","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"64299c517f1a61f6637515907bfcd710","date":"2018-07-13 08:09:24","timestamp":"2018-07-14 02:40:12","title":"Sobe para 85 n\u00famero de mortes por febre amarela no estado do Rio","url":"https:\/\/portugaldigital.com.br\/sobe-para-85-numero-de-mortes-por-febre-amarela-no-estado-do-rio\/","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"04fb99e13ca70acc26b13ef535a17590","date":"2018-07-13 20:05:04","timestamp":"2018-07-13 19:21:32","title":"Parques fechados por causa da febre amarela ser\u00e3o reabertos em BH","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/parques-fechados-por-causa-da-febre-amarela-serao-reabertos-em-bh.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b048baeb8d4308398ae203fe62d7a60a","date":"2018-07-14 11:05:33","timestamp":"2018-07-14 11:29:42","title":"SP: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela e gripe continua neste s\u00e1bado","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/saude\/sp-vacinacao-contra-febre-amarela-e-gripe-continua-neste-sabado-14072018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"867182a44285d2123f4ea0b215545e19","date":"2018-07-17 19:37:00","timestamp":"2018-07-18 11:24:44","title":"S\u00e3o Gon\u00e7alo tem vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra gripe e febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/sao-goncalo-tem-vacinacao-gratuita-contra-gripe-e-febre-amarela-em-shopping-ate-21-de-julho.ghtml","lat":"-22.82","lng":"-43.05","local":"Sao Goncalo (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c80e8ff9011f2780d26c8d5a53f13108","date":"2018-07-18 08:41:06","timestamp":"2018-07-18 11:06:11","title":"Parques fechados por causa da febre amarela s\u00e3o reabertos em BH ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2018\/07\/18\/parques-fechados-por-causa-da-febre-amarela-sao-reabertos-em-bh-e-exigem-cartao-de-vacinacao.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"63a1bc4028812fe5f8825a6a78494cf4","date":"2018-07-18 11:40:44","timestamp":"2018-07-18 12:22:20","title":"Parques de BH s\u00e3o reabertos ap\u00f3s surto da febre amarela","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/parques-de-bh-s%C3%A3o-reabertos-ap%C3%B3s-surto-da-febre-amarela-1.2002134","lat":"-19.93","lng":"-44.05","local":"Contagem (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6d1d450659a529be0285fc553a52ca92","date":"2018-07-18 11:40:44","timestamp":"2018-07-18 12:38:10","title":"Parques de BH s\u00e3o reabertos ap\u00f3s surto da febre amarela","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/parques-de-bh-s%C3%A3o-reabertos-ap%C3%B3s-surto-da-febre-amarela-1.2002134","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"226988d710e7953f5c1f573a415fb661","date":"2018-07-18 12:45:00","timestamp":"2018-07-18 12:36:00","title":"Parques de BH reabrem e exigem vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/minas-gerais\/parques-de-bh-reabrem-e-exigem-vacinacao-contra-febre-amarela-18072018","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9363f3f84a4ccee80aa82d94d23c0e6f","date":"2018-07-18 12:45:00","timestamp":"2018-07-18 13:09:46","title":"Parques de BH reabrem e exigem vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/cidades\/parques-de-bh-reabrem-e-exigem-vacinacao-contra-febre-amarela-18072018","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6ca39c4881dcdd9f34bb03782b79b663","date":"2018-07-18 14:37:14","timestamp":"2018-07-18 13:58:03","title":"Resultado de exame de macaco encontrado morto d\u00e1 positivo para febre amarela em Varginha, MG","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/07\/18\/resultado-de-exame-de-macaco-encontrado-morto-da-positivo-para-febre-amarela-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8cc5ed3a9b69c63a934f29e8802f35ce","date":"2018-07-18 23:10:14","timestamp":"2018-07-19 15:48:20","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ser\u00e1 centralizada em Santa B\u00e1rbara","url":"http:\/\/portal.tododia.uol.com.br\/_conteudo\/2018\/07\/cidades\/162333-vacinacao-contra-a-febre-amarela-sera-centralizada-em-santa-barbara.php","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6860f66cc238994ab79d143c5195c241","date":"2018-07-23 07:21:30","timestamp":"2018-07-23 22:27:02","title":"Santa B\u00e1rbara centraliza vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/liberal.com.br\/cidades\/s-barbara\/santa-barbara-centraliza-vacinacao-contra-febre-amarela-840379\/","lat":"-22.75","lng":"-47.41","local":"Santa Barbara d'Oeste (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3a5e3cc67c019b1f9fae627b093b7674","date":"2018-08-20 16:46:00","timestamp":"2018-08-20 17:54:05","title":"Jovem de Volta Redonda fica em coma ap\u00f3s contrair febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/2018\/08\/20\/jovem-de-volta-redonda-fica-em-coma-apos-contrair-febre-amarela-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.52","lng":"-44.1","local":"Volta Redonda (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f6676b9b236c08a621555c543939b77c","date":"2018-08-20 16:46:00","timestamp":"2018-08-21 04:08:15","title":"Jovem de Volta Redonda fica em coma ap\u00f3s contrair febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/2018\/08\/20\/jovem-de-volta-redonda-fica-em-coma-apos-contrair-febre-amarela-no-sul-do-rio.ghtml","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9a70e99a54697459070ca0a3f6cc8bd6","date":"2018-08-27 02:07:42","timestamp":"2018-08-27 20:04:02","title":"Mortes de macacos no litoral alertam para a volta da febre amarela","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/monicabergamo\/2018\/08\/mortes-de-macacos-no-litoral-alertam-para-a-volta-da-febre-amarela.shtml","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b03dc8cdf563ba89eeba93a6583aa3a9","date":"2018-08-28 07:33:00","timestamp":"2018-08-29 01:07:41","title":"Febre amarela mata ao menos 3 macacos no litoral paulista","url":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-noticias\/estado\/2018\/08\/28\/febre-amarela-mata-ao-menos-3-macacos-no-litoral-paulista.htm","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"25330a3b08b593a81e89eebe3772e355","date":"2018-08-28 07:33:00","timestamp":"2018-08-29 02:01:18","title":"Febre amarela mata ao menos 3 macacos no litoral paulista","url":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-noticias\/estado\/2018\/08\/28\/febre-amarela-mata-ao-menos-3-macacos-no-litoral-paulista.htm","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f3de4a57a74a81d9202fa18f23a6307c","date":"2018-08-28 07:33:00","timestamp":"2018-08-29 02:54:58","title":"Febre amarela mata ao menos 3 macacos no litoral paulista","url":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-noticias\/estado\/2018\/08\/28\/febre-amarela-mata-ao-menos-3-macacos-no-litoral-paulista.htm","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"33bdfad2a7a45406fdc52efb6792efcc","date":"2018-08-28 17:42:17","timestamp":"2018-08-28 23:08:07","title":"Morte de macacos confirma febre amarela como end\u00eamica em SP","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/morte-de-macacos-confirma-febre-amarela-como-endemica-em-sp-28082018","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e6e030f7a9eb8d138b62cc21c93a4dfc","date":"2018-08-29 20:10:44","timestamp":"2018-09-01 18:52:13","title":"V\u00edrus da febre amarela aumenta risco de extin\u00e7\u00e3o do macaco bugio em Maca\u00e9, RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/2018\/08\/29\/virus-da-febre-amarela-aumenta-risco-de-extincao-do-macaco-bugio-em-macae-rj.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"77d259878ae19f93d3ec9a9ab59ff040","date":"2018-08-30 15:22:01","timestamp":"2018-09-06 07:40:54","title":"Mortes por febre amarela em SP quadruplicam; vacina\u00e7\u00e3o segue ","url":"https:\/\/lencoisnoticias.com\/mortes-por-febre-amarela-em-sp-quadruplicam-vacinacao-segue-abaixo-da-meta\/","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a9b94bad9d6b26bd5be33faa9162f881","date":"2018-08-30 16:12:00","timestamp":"2018-08-30 19:20:18","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela tem baixa procura em Angra dos ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/2018\/08\/30\/vacinacao-contra-febre-amarela-tem-baixa-procura-em-angra-dos-reis-rj.ghtml","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"97f1c06447950b438ced5a964a66cb6b","date":"2018-08-30 16:12:50","timestamp":"2018-09-01 19:11:07","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela tem baixa procura em Angra dos Reis, RJ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/2018\/08\/30\/vacinacao-contra-febre-amarela-tem-baixa-procura-em-angra-dos-reis-rj.ghtml","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a683b085222842aeb4c3c597265ae350","date":"2018-08-30 17:36:42","timestamp":"2018-09-01 00:27:08","title":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade alerta para risco de surto de febre amarela no ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/08\/ministerio-da-saude-alerta-para-risco-de-novo-surto-da-febre-amarela-no-verao.shtml","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2096537714ea1ca8361185ca64edac44","date":"2018-08-30 17:36:42","timestamp":"2018-09-01 02:26:51","title":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade alerta para risco de surto de febre amarela no ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/08\/ministerio-da-saude-alerta-para-risco-de-novo-surto-da-febre-amarela-no-verao.shtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"254fdb1dc11bf23a872370f6ed4dde04","date":"2018-08-31 05:38:33","timestamp":"2018-09-01 03:20:27","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela nas \u00e1reas rurais de Jaragu\u00e1 e ","url":"https:\/\/ocp.news\/geral\/vacinacao-contra-febre-amarela-nas-areas-rurais-de-jaragua-e-guaramirim-comeca-neste-sabado","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3b54674ebe44595fa05493dafb0f195d","date":"2018-09-03 03:00:00","timestamp":"2018-09-03 04:23:08","title":"V\u00edrus da febre amarela avan\u00e7ou 3,3 km por dia no pa\u00eds, diz estudo","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/interessa\/sa%C3%BAde-e-ci%C3%AAncia\/v%C3%ADrus-da-febre-amarela-avan%C3%A7ou-3-3-km-por-dia-no-pa%C3%ADs-diz-estudo-1.2025748","lat":"-19.93","lng":"-44.05","local":"Contagem (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1f76050736cd6c48366fa739e0c6906","date":"2018-09-03 23:22:29","timestamp":"2018-09-04 03:03:22","title":"Febre amarela: Estado recomenda vacina para turistas no Litoral Norte","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEkhXW5PgRBT-iUX9Yp278wg3ssKA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780721305469&ei=OS6OW_jgJoa-qQKtrbf4Aw&url=https:\/\/gazetadetaubate.com.br\/febre-amarela-estado-recomenda-vacina-para-turistas-no-litoral-norte\/","lat":"-23.02","lng":"-45.55","local":"Taubate (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d6de571d16af1e2cfef4ed3f90dbcc71","date":"2018-09-06 09:26:49","timestamp":"2018-09-07 03:36:40","title":"O que o combate ao Aedes aegypti tem a ver com a febre amarela?","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/itapetininga-regiao\/especial-publicitario\/fullrepel\/maxima-protecao-nao-custa-caro\/noticia\/2018\/09\/06\/o-que-o-combate-ao-aedes-aegypti-tem-a-ver-com-a-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.59","lng":"-48.05","local":"Itapetininga (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d2cb608e6fc46604f47d981e570a0f6f","date":"2018-09-07 02:07:27","timestamp":"2018-09-07 07:52:41","title":"Casos de febre amarela p\u00f5em cidades do litoral paulista em alerta ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/casos-de-febre-amarela-poem-cidades-do-litoral-paulista-em-alerta-no-feriado.shtml","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ab615ea23beea3d6d49cc9bf0c7900da","date":"2018-09-07 02:07:27","timestamp":"2018-09-07 08:52:22","title":"Casos de febre amarela p\u00f5em cidades do litoral paulista em alerta ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/casos-de-febre-amarela-poem-cidades-do-litoral-paulista-em-alerta-no-feriado.shtml","lat":"-24.18","lng":"-46.78","local":"Itanhaem (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1cc12f95f3449b6ad8327b7181e60813","date":"2018-09-07 02:07:27","timestamp":"2018-09-07 09:52:05","title":"Casos de febre amarela p\u00f5em cidades do litoral paulista em alerta ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/casos-de-febre-amarela-poem-cidades-do-litoral-paulista-em-alerta-no-feriado.shtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a12a872499d81e0f01cbfa9d8e0929cc","date":"2018-09-07 02:07:27","timestamp":"2018-09-07 11:41:40","title":"Casos de febre amarela p\u00f5em cidades do litoral paulista em alerta ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/casos-de-febre-amarela-poem-cidades-do-litoral-paulista-em-alerta-no-feriado.shtml","lat":"-23.76","lng":"-45.41","local":"Sao Sebastiao (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e7377198fb95de5d99c0d515c8cd14b6","date":"2018-09-07 02:07:27","timestamp":"2018-09-07 14:20:17","title":"Casos de febre amarela p\u00f5em cidades do litoral paulista em alerta ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/casos-de-febre-amarela-poem-cidades-do-litoral-paulista-em-alerta-no-feriado.shtml","lat":"-24.32","lng":"-46.99","local":"Peruibe (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"69b5f5d0bf81832e44f645bf47d25d48","date":"2018-09-11 14:58:00","timestamp":"2018-09-12 01:09:11","title":"Ubatuba retomar\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o volante contra a febre amarela em outubro","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGkfwP1l5xpOjlPYT3S2Av2-RA3Og&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780733764347&ei=dp-YW8DJJsu03AGdkoPoAg&url=https:\/\/www.agoravale.com.br\/noticias\/saude\/ubatuba-retomara-vacinacao-volante-contra-a-febre-amarela-em-outubro","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"69a0ce89d3de69ed3820c3db593421cc","date":"2018-09-17 19:22:50","timestamp":"2018-09-17 21:30:38","title":"Casos de febre amarela crescem 421% em SP neste ano","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2018\/09\/17\/casos-de-febre-amarela-crescem-421-em-sp-neste-ano.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ad3de15648aec76057c141d3efb9cbb0","date":"2018-09-17 19:22:50","timestamp":"2018-09-18 10:56:38","title":"Casos de febre amarela crescem 421% em SP neste ano","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2018\/09\/17\/casos-de-febre-amarela-crescem-421-em-sp-neste-ano.ghtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9ae5a78dc2ee69bc82e1c02f015fb393","date":"2018-09-18 17:32:14","timestamp":"2018-09-19 11:12:33","title":"N\u00famero de casos de febre amarela em SP cresce mais de 400% em ","url":"https:\/\/saude.estadao.com.br\/noticias\/geral,numero-de-casos-de-febre-amarela-em-sp-cresce-mais-de-400-em-2018,70002508144","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f335494215af0632cdb4fbec2e3e7b9f","date":"2018-09-18 17:44:00","timestamp":"2018-09-19 01:09:37","title":"Casos de febre amarela em SP cresce mais de 400% em 2018","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGroiaA2fg27QiWYeSMFeAbuS5MWw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780741292261&ei=ENqhW6GkKMS23AHRkLvgCg&url=https:\/\/www.terra.com.br\/vida-e-estilo\/saude\/numero-de-casos-de-febre-amarela-em-sp-cresce-mais-de-400-em-2018,1c64640dbc0390938e1f9028bb2a9679xz1gf44e.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d65aae502b9aba496253a8a29d29655d","date":"2018-09-18 17:44:00","timestamp":"2018-09-19 04:40:41","title":"Casos de febre amarela em SP cresce mais de 400% em 2018","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGroiaA2fg27QiWYeSMFeAbuS5MWw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780741292261&ei=iAuiW-i5GZba3gHJybioDA&url=https:\/\/www.terra.com.br\/vida-e-estilo\/saude\/numero-de-casos-de-febre-amarela-em-sp-cresce-mais-de-400-em-2018,1c64640dbc0390938e1f9028bb2a9679xz1gf44e.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"24301e2f606ed0046c04d8431d75936d","date":"2018-09-18 17:44:52","timestamp":"2018-09-18 18:06:06","title":"N\u00famero de casos de febre amarela em SP cresce mais de 400% em 2018","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNGroiaA2fg27QiWYeSMFeAbuS5MWw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780741292261&ei=zXahW7mZKY_SzQa3tJPYAg&url=https:\/\/www.terra.com.br\/vida-e-estilo\/saude\/numero-de-casos-de-febre-amarela-em-sp-cresce-mais-de-400-em-2018,1c64640dbc0390938e1f9028bb2a9679xz1gf44e.html","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b37acc9dd441aeda9b2f3e6e2f9648c5","date":"2018-09-18 18:47:00","timestamp":"2018-09-18 19:47:22","title":"N\u00famero de casos de febre amarela em SP cresce mais de 400% em 2018","url":"http:\/\/atarde.uol.com.br\/brasil\/noticias\/1995084-numero-de-casos-de-febre-amarela-em-sp-cresce-mais-de-400-em-2018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5d6c71475c001547f6ec0c598c5c7384","date":"2018-09-18 18:47:00","timestamp":"2018-09-18 21:38:35","title":"N\u00famero de casos de febre amarela em SP cresce mais de 400% em 2018","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNG0gx_j4pTuJxgXCB-8X4irHisyfg&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780741292261&ei=mqihW7j5CcKP3AG94prwAg&url=https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/nacional\/2018\/09\/18\/interna_nacional,989854\/numero-de-casos-de-febre-amarela-em-sp-cresce-mais-de-400-em-2018.shtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0c2257cfb4ec9cca0079729b03c47e0a","date":"2018-09-18 19:48:47","timestamp":"2018-09-18 21:45:56","title":"Atibaia \u00e9 segunda cidade em SP com mais casos de febre amarela, aponta vigil\u00e2ncia estadual","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2018\/09\/18\/atibaia-e-segunda-cidade-em-sp-com-mais-casos-de-febre-amarela-aponta-vigilancia-estadual.ghtml","lat":"-23.17","lng":"-45.88","local":"Sao Jose dos Campos (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0b9a810ca21b819a2d70a4a732795331","date":"2018-09-18 19:52:55","timestamp":"2018-09-19 04:04:34","title":"Atibaia \u00e9 segunda cidade em SP com mais casos de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2018\/09\/18\/atibaia-e-segunda-cidade-em-sp-com-mais-casos-de-febre-amarela-aponta-vigilancia-estadual.ghtml","lat":"-22.95","lng":"-46.54","local":"Braganca Paulista (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6de6933f2a520cfe0d3345a41a6a31f8","date":"2018-09-18 19:52:55","timestamp":"2018-09-19 05:04:16","title":"Atibaia \u00e9 segunda cidade em SP com mais casos de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2018\/09\/18\/atibaia-e-segunda-cidade-em-sp-com-mais-casos-de-febre-amarela-aponta-vigilancia-estadual.ghtml","lat":"-23.11","lng":"-46.55","local":"Atibaia (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c63e7983bd9648015b72fb334c701dd5","date":"2018-09-18 19:52:55","timestamp":"2018-09-19 10:17:39","title":"Atibaia \u00e9 segunda cidade em SP com mais casos de febre amarela ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2018\/09\/18\/atibaia-e-segunda-cidade-em-sp-com-mais-casos-de-febre-amarela-aponta-vigilancia-estadual.ghtml","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"31c6a112ede5638a55e96432f6a9ced0","date":"2018-09-19 17:43:48","timestamp":"2018-09-20 08:36:24","title":"Concentrada no ver\u00e3o, febre amarela infecta 502 pessoas em SP ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/concentrada-no-verao-febre-amarela-infecta-502-pessoas-em-sp-neste-ano.shtml","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a2a3f7217f625d2e6de3595fbacc6a9b","date":"2018-09-19 17:43:48","timestamp":"2018-09-20 11:30:05","title":"Concentrada no ver\u00e3o, febre amarela infecta 502 pessoas em SP ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/concentrada-no-verao-febre-amarela-infecta-502-pessoas-em-sp-neste-ano.shtml","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"72a7f706befe4c5a1bf8377fc9e93503","date":"2018-09-19 17:43:48","timestamp":"2018-09-24 07:21:47","title":"Concentrada no ver\u00e3o, febre amarela infecta 502 pessoas em SP ","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2018\/09\/concentrada-no-verao-febre-amarela-infecta-502-pessoas-em-sp-neste-ano.shtml","lat":"-24.48","lng":"-47.84","local":"Registro (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0b271161c4583fd5b3a92c9d12f83f81","date":"2018-09-19 17:52:25","timestamp":"2018-09-21 23:37:28","title":"Concentrada no ver\u00e3o, febre amarela infecta 502 pessoas em SP ","url":"https:\/\/www.mixvale.com.br\/2018\/09\/19\/concentrada-no-verao-febre-amarela-infecta-502-pessoas-em-sp-neste-ano\/","lat":"-23.62","lng":"-45.41","local":"Caraguatatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6b6fcc21e48e42acf536e3b44c46be08","date":"2018-09-24 16:56:36","timestamp":"2018-09-24 21:30:25","title":"Morre jovem de Volta Redonda, RJ, que estava h\u00e1 seis meses em coma ap\u00f3s contrair febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/noticia\/2018\/09\/24\/morre-jovem-de-volta-redonda-rj-que-estava-ha-seis-meses-em-coma-apos-contrair-febre-amarela.ghtml","lat":"-22.52","lng":"-44.1","local":"Volta Redonda (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ab19bbb9f83fa6ddccc80566c7949a77","date":"2018-09-26 18:27:20","timestamp":"2018-10-04 06:21:05","title":"Catarinenses precisam se vacinar contra a febre amarela at\u00e9 ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/09\/catarinenses-precisam-se-vacinar-contra-a-febre-amarela-ate-fevereiro-de-2019-10597244.html","lat":"-26.89","lng":"-49.23","local":"Indaial (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"602548ba53fd410289eeddcb5711810c","date":"2018-09-26 18:27:20","timestamp":"2018-10-18 04:20:11","title":"Catarinenses precisam se vacinar contra a febre amarela at\u00e9 ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/09\/catarinenses-precisam-se-vacinar-contra-a-febre-amarela-ate-fevereiro-de-2019-10597244.html","lat":"-27.49","lng":"-48.65","local":"Biguacu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f233ae77ee19d8ec05e6e086d102f747","date":"2018-09-26 18:29:57","timestamp":"2018-09-26 22:32:10","title":"Catarinenses precisam ser vacinados contra a febre amarela at\u00e9 ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/noticia\/2018\/09\/catarinenses-precisam-ser-vacinados-contra-a-febre-amarela-ate-fevereiro-de-2019-10597244.html","lat":"-26.48","lng":"-49.06","local":"Jaragua do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cdccca286971cb7887e259ecbdd1754c","date":"2018-09-26 18:29:57","timestamp":"2018-09-27 01:28:51","title":"Catarinenses precisam ser vacinados contra a febre amarela at\u00e9 ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/noticia\/2018\/09\/catarinenses-precisam-ser-vacinados-contra-a-febre-amarela-ate-fevereiro-de-2019-10597244.html","lat":"-26.99","lng":"-48.63","local":"Balneario Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8014f08e0604a8aed1d0779b128904ee","date":"2018-09-26 18:49:00","timestamp":"2018-09-26 18:50:59","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-26.91","lng":"-49.06","local":"Blumenau (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7c831e1d79019291f167b416127a70da","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-26 21:22:14","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e23be87bc69283bed202377a133e9f64","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-26 22:32:10","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-26.48","lng":"-49.06","local":"Jaragua do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"657b734092da6291acd9b8d51107dcda","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-27 01:24:44","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-27.09","lng":"-48.91","local":"Brusque (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"88d42a294b5840ce3cb5801f324b2ea5","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-27 01:28:51","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-26.99","lng":"-48.63","local":"Balneario Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"997f73d7eaa8931671cace20d2189b31","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-27 09:43:25","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-27.49","lng":"-48.65","local":"Biguacu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1d21b1a94a4bd5c1e00c456902e6360e","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-27 09:56:36","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-27.02","lng":"-48.65","local":"Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4aa8bd8f39a0a92b818b9ed1c1f075b8","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-27 10:41:13","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-26.89","lng":"-48.65","local":"Navegantes (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e671dd1bfcd0c13b1b79b8ef6c3f2b4f","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-27 10:45:34","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e53001b5bfddeb83472ce635ca6a7e5b","date":"2018-09-26 18:55:15","timestamp":"2018-09-27 12:31:17","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todo o estado de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/26\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todo-o-estado-de-sc.ghtml","lat":"-26.89","lng":"-49.23","local":"Indaial (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"340a037156780b9c4545370e7d7ee41f","date":"2018-09-27 07:14:00","timestamp":"2018-09-27 09:43:25","title":"Vacina contra a febre amarela deve ser feita at\u00e9 fevereiro de 2019","url":"http:\/\/www.michelteixeira.com.br\/vacina-contra-a-febre-amarela-deve-ser-feita-ate-fevereiro-de-2019\/","lat":"-27.49","lng":"-48.65","local":"Biguacu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b8124d57f42397b8ceaed56ad22f18a9","date":"2018-09-27 07:14:00","timestamp":"2018-09-27 10:45:34","title":"Vacina contra a febre amarela deve ser feita at\u00e9 fevereiro de 2019","url":"http:\/\/www.michelteixeira.com.br\/vacina-contra-a-febre-amarela-deve-ser-feita-ate-fevereiro-de-2019\/","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a43d0dd98e60702a6022649017d208e9","date":"2018-09-27 14:53:00","timestamp":"2018-10-03 06:09:06","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra Febre Amarela para toda SC: veja o cronograma","url":"https:\/\/www.pagina3.com.br\/saude\/2018\/set\/27\/2\/vacinacao-contra-febre-amarela-para-toda-sc-veja-o-cronograma","lat":"-26.89","lng":"-49.23","local":"Indaial (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e56f20fb8354008d8fffb17ed8f8ea08","date":"2018-09-27 14:59:19","timestamp":"2018-10-20 00:48:13","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra Febre Amarela para toda SC: veja o cronograma","url":"https:\/\/www.pagina3.com.br\/saude\/2018\/set\/27\/2\/vacinacao-contra-febre-amarela-para-toda-sc-veja-o-cronograma","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ff916f6b3275d3b6f1618772d67f4ba4","date":"2018-09-27 21:30:11","timestamp":"2018-09-28 01:14:57","title":"Frascos de vacina contra febre amarela s\u00e3o descartados por baixa ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2018\/09\/27\/frascos-de-vacina-contra-febre-amarela-sao-descartados-por-baixa-procura-em-sp.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"abcdb7272db95a1efef1ddcd499c2fe3","date":"2018-09-27 21:30:11","timestamp":"2018-09-28 12:43:37","title":"Frascos de vacina contra febre amarela s\u00e3o descartados por baixa ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2018\/09\/27\/frascos-de-vacina-contra-febre-amarela-sao-descartados-por-baixa-procura-em-sp.ghtml","lat":"-23.71","lng":"-47.42","local":"Piedade (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2e305c2bcbf072754675edcfcebebb6e","date":"2018-09-27 21:41:38","timestamp":"2018-09-27 23:54:05","title":"Postos de sa\u00fade do interior de SP jogam fora vacinas de febre amarela","url":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2018\/09\/27\/postos-de-saude-do-interior-de-sp-jogam-fora-vacinas-de-febre-amarela.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-47.43","local":"Votorantim (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ba9ea4bda59aa725f45cfeab169ffd3f","date":"2018-09-29 19:58:45","timestamp":"2018-10-01 15:10:59","title":"Vacina\u00e7\u00e3o da febre amarela ser\u00e1 estendida para todas as cidades de SC","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/09\/29\/vacinacao-da-febre-amarela-sera-estendida-para-todos-as-cidades-de-sc.ghtml","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"32bf9fc0641a85d6b4fb7575a0970ee0","date":"2018-10-01 20:53:21","timestamp":"2018-10-02 12:36:47","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada para toda a popula\u00e7\u00e3o ","url":"https:\/\/www.nsctotal.com.br\/noticias\/vacinacao-contra-febre-amarela-e-ampliada-para-toda-a-populacao-de-blumenau","lat":"-26.91","lng":"-49.06","local":"Blumenau (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"95040100ddf798ba3913c3e27a3c002a","date":"2018-10-02 14:25:39","timestamp":"2018-10-03 11:21:13","title":"Refor\u00e7o nas doses para garantir vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/balanco-geral-joinville\/reforco-nas-doses-para-garantir-vacinacao-contra-febre-amarela","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"16a8ef12a75a4881b592fedf0383b491","date":"2018-10-02 21:48:00","timestamp":"2018-10-02 22:07:45","title":"Por cuidados com febre amarela no feriado, vacina tem de ser ","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/noticias\/por-cuidados-com-febre-amarela-no-feriado-vacina-tem-de-ser-tomada-nesta-quarta","lat":"-23.43","lng":"-45.07","local":"Ubatuba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2ea77c47e543df7aca03723bf63afe9b","date":"2018-10-03 11:05:08","timestamp":"2018-10-03 11:21:13","title":"Joinville recebe mais doses da vacina contra a febre amarela","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/sc-no-ar\/joinville-recebe-mais-doses-da-vacina-contra-a-febre-amarela","lat":"-26.3","lng":"-48.84","local":"Joinville (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"811c6fc9ef2bbd94512cb79990ded2db","date":"2018-10-03 12:48:37","timestamp":"2018-10-03 20:09:15","title":"Prefeitura divulga n\u00fameros da dengue, chikungunya e febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEhtUbgI4bg2XoDpSydqb_b4S6kgQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780755688953&ei=Klq1W5CJF9O73wHjxa2wCQ&url=https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/sorocaba-e-regiao\/prefeitura-divulga-numeros-da-dengue-chikungunya-e-febre-amarela\/","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"9310544953f8ae43432df56a3140ad20","date":"2018-10-03 12:48:37","timestamp":"2018-10-03 23:42:27","title":"Prefeitura divulga n\u00fameros da dengue, chikungunya e febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEhtUbgI4bg2XoDpSydqb_b4S6kgQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780755688953&ei=Ioy1W6iQEtO73wHjxa2wCQ&url=https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/sorocaba-e-regiao\/prefeitura-divulga-numeros-da-dengue-chikungunya-e-febre-amarela\/","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c4bc404e79f794326fe773c26074cb70","date":"2018-10-03 12:48:37","timestamp":"2018-10-04 03:15:25","title":"Prefeitura divulga n\u00fameros da dengue, chikungunya e febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEhtUbgI4bg2XoDpSydqb_b4S6kgQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780755688953&ei=DL61W7GoF9Wu3wHDwY-wDg&url=https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/sorocaba-e-regiao\/prefeitura-divulga-numeros-da-dengue-chikungunya-e-febre-amarela\/","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f1550fac2ab102f7c17f1d7f36aa42a7","date":"2018-10-03 12:48:37","timestamp":"2018-10-04 06:47:57","title":"Prefeitura divulga n\u00fameros da dengue, chikungunya e febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEhtUbgI4bg2XoDpSydqb_b4S6kgQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780755688953&ei=3O-1W6naI9a63wGRlJPwBg&url=https:\/\/www.jornalcruzeiro.com.br\/sorocaba-e-regiao\/prefeitura-divulga-numeros-da-dengue-chikungunya-e-febre-amarela\/","lat":"-23.5","lng":"-47.45","local":"Sorocaba (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2c8d9271cabccc589ccb8b04dedec949","date":"2018-10-05 05:40:36","timestamp":"2018-10-05 08:59:48","title":"Secretaria de Sa\u00fade de Itaja\u00ed adota medidas preventivas contra febre amarela","url":"https:\/\/www.itajai.sc.gov.br\/noticia\/21688\/secretaria-de-saude-de-itajai-adota-medidas-preventivas-contra-febre-amarela","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5988a93bce6fe41341b28da8b5dfcd0e","date":"2018-10-05 14:30:42","timestamp":"2018-10-05 15:28:45","title":"Ap\u00f3s morte de macaco, Sa\u00fade recomenda vacina contra febre amarela em bairro de Itaja\u00ed","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/10\/05\/apos-morte-de-macaco-saude-recomenda-vacina-contra-febre-amarela-em-bairro-de-itajai.ghtml","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c9e0811eee9859584d169ca6f5967eae","date":"2018-10-05 14:42:47","timestamp":"2018-10-05 15:10:54","title":"Ap\u00f3s morte de macaco, Sa\u00fade recomenda vacina contra febre amarela em bairro de Itaja\u00ed","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHUkp7u0vomoZtPU09Q1i5nNKyNzQ&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780758145986&ei=Pbe3W6jDAcvu3AG-jb-wAQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2018\/10\/05\/apos-morte-de-macaco-saude-recomenda-vacina-contra-febre-amarela-em-bairro-de-itajai.ghtml","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"63ca857a74d894cabea4cefff0312c71","date":"2018-10-05 16:18:23","timestamp":"2018-10-05 16:00:42","title":"Morte de macaco alerta para febre amarela em Itaja\u00ed","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/balanco-geral-itajai\/morte-de-macaco-alerta-para-febre-amarela-em-itajai","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b4c5b176ce6c9d9830eaced696d6baa5","date":"2018-10-05 16:39:00","timestamp":"2018-10-05 18:43:51","title":"Macaco aparece morto em bairro de Itaja\u00ed e levanta suspeitas sobre febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEygbWObarBZpndi04nLaOkxOIr3g&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780758145986&ei=Jem3W_CYMdO73wHjxa2wCQ&url=https:\/\/ndonline.com.br\/florianopolis\/noticias\/macaco-aparece-morto-em-bairro-de-itajai-e-levanta-suspeitas-sobre-febre-amarela","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"91234a92d0e4f54b70d247837467be3e","date":"2018-10-05 16:39:00","timestamp":"2018-10-05 22:15:46","title":"Macaco aparece morto em bairro de Itaja\u00ed e levanta suspeitas sobre febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEygbWObarBZpndi04nLaOkxOIr3g&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780758145986&ei=0Rq4W6jjINO73wHjxa2wCQ&url=https:\/\/ndonline.com.br\/florianopolis\/noticias\/macaco-aparece-morto-em-bairro-de-itajai-e-levanta-suspeitas-sobre-febre-amarela","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5fd98d6ec3fa0f27aa16b742e5abf772","date":"2018-10-05 16:48:09","timestamp":"2018-10-06 01:47:19","title":"Macaco aparece morto em bairro de Itaja\u00ed e levanta suspeitas sobre febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEygbWObarBZpndi04nLaOkxOIr3g&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780758145986&ei=Z0y4W9D6Bta63wGRlJPwBg&url=https:\/\/ndonline.com.br\/florianopolis\/noticias\/macaco-aparece-morto-em-bairro-de-itajai-e-levanta-suspeitas-sobre-febre-amarela","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"dc9172ce5817c332f10a5624c008de0a","date":"2018-10-05 16:48:09","timestamp":"2018-10-06 05:18:57","title":"Macaco aparece morto em bairro de Itaja\u00ed e levanta suspeitas sobre febre amarela","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNEygbWObarBZpndi04nLaOkxOIr3g&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780758145986&ei=AH64W5CVE9as3wHTyYaIAg&url=https:\/\/ndonline.com.br\/florianopolis\/noticias\/macaco-aparece-morto-em-bairro-de-itajai-e-levanta-suspeitas-sobre-febre-amarela","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"149ed35fe1577d25d664be9bdcd01428","date":"2018-10-09 10:57:00","timestamp":"2018-10-13 15:28:02","title":"Moradores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela em Itaja\u00ed","url":"https:\/\/ricmais.com.br\/sc\/programas\/sc-no-ar\/moradores-sao-vacinados-contra-a-febre-amarela-em-itajai","lat":"-26.9","lng":"-48.66","local":"Itajai (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"fc2f02e1e415b439912fd900bd09a917","date":"2018-10-09 14:25:07","timestamp":"2018-10-09 17:02:34","title":"Febre amarela s\u00f3 matou e infectou pessoas no Sudeste no \u00faltimo ano","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNErO2g6GRioKh61cgp1T7LEHZ13eA&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780761305242&ei=aRe9W9mhB9Sp3wH7xY7wCQ&url=https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/febre-amarela-so-matou-e-infectou-pessoas-no-sudeste-no-ultimo-ano-09102018","lat":"-23.54","lng":"-46.63","local":"Sao Paulo (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a661c41e380da87223ea6729869fa07c","date":"2018-10-10 09:33:54","timestamp":"2018-10-11 03:53:40","title":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel para moradores ","url":"http:\/\/www.navegantes.sc.gov.br\/noticia\/12360\/vacinao-contra-a-febre-amarela-est-disponvel-para-moradores-do-interior-de-navegantes","lat":"-26.89","lng":"-48.65","local":"Navegantes (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"43ccad2d54b3760fe71232b50c918076","date":"2018-10-12 09:14:00","timestamp":"2018-10-12 10:23:59","title":"Exame confirma febre amarela em macaco encontrado morto em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/12\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-encontrado-morto-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d96544efb96bbfd8905a919f31849ade","date":"2018-10-12 09:23:06","timestamp":"2018-10-12 13:24:45","title":"Exame confirma febre amarela em macaco encontrado morto em Varginha, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFySzYBBv4ENdWJkI64xrP6IGGz_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780765446932&ei=3NjAW7CEI8aN3wGhvJqwCQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/12\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-encontrado-morto-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"791e1bfaf0a9487ca4a58251f896fd9c","date":"2018-10-12 09:23:06","timestamp":"2018-10-12 16:55:26","title":"Exame confirma febre amarela em macaco encontrado morto em Varginha, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFySzYBBv4ENdWJkI64xrP6IGGz_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780765446932&ei=PQrBW9iON46a3QG62JoQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/12\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-encontrado-morto-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a464d3a9b554b14c4f1d236e36ea5b92","date":"2018-10-12 09:23:06","timestamp":"2018-10-12 17:20:38","title":"Exame confirma febre amarela em macaco encontrado morto em ","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/12\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-encontrado-morto-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d23ee33de455776c607b048946b44e80","date":"2018-10-12 09:23:06","timestamp":"2018-10-12 20:26:28","title":"Exame confirma febre amarela em macaco encontrado morto em Varginha, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFySzYBBv4ENdWJkI64xrP6IGGz_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780765446932&ei=szvBW6DaFpLK3QHjp7eIAQ&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/12\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-encontrado-morto-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"ddb8d5312e444939a359d32d08bd1fbe","date":"2018-10-12 09:23:06","timestamp":"2018-10-12 23:56:59","title":"Exame confirma febre amarela em macaco encontrado morto em Varginha, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFySzYBBv4ENdWJkI64xrP6IGGz_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780765446932&ei=Cm3BW_CYMc2f3QGwlargAw&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/12\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-encontrado-morto-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d7bc34a85f80dd092d9ba59b929c0fb6","date":"2018-10-12 09:23:06","timestamp":"2018-10-15 04:43:34","title":"Exame confirma febre amarela em macaco encontrado morto em Varginha, MG","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNFySzYBBv4ENdWJkI64xrP6IGGz_A&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780765446932&ei=NVPEW8C0LdOtqgLy_4yAAg&url=https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/12\/exame-confirma-febre-amarela-em-macaco-encontrado-morto-em-varginha-mg.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"d837523606908ce59f39f2a00c9d69bd","date":"2018-10-15 09:38:25","timestamp":"2018-10-15 09:16:48","title":"Secretaria de Sa\u00fade volta a vacinar contra a febre amarela em Varginha; confira os postos","url":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2018\/10\/15\/secretaria-de-saude-volta-a-vacinar-contra-a-febre-amarela-em-varginha-confira-os-postos.ghtml","lat":"-21.55","lng":"-45.43","local":"Varginha (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"88c4fcb31afd53ab458b8da76028f18a","date":"2018-10-17 11:20:00","timestamp":"2018-10-17 10:29:14","title":"Vacina contra febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel para toda a popula\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/www.curitiba.pr.gov.br\/noticias\/vacina-contra-febre-amarela-esta-disponivel-para-toda-a-populacao\/47939","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f0a1ad5f31c7b4bf94b7dd6abf84db2","date":"2018-10-17 11:51:00","timestamp":"2018-10-17 13:16:30","title":"Vacina contra febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel para toda a popula\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNHIvYNPd2wwixAzW8F9nIq94LHp8Q&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780771204842&ei=bG7HW4DfCtOtqgLy_4yAAg&url=http:\/\/www.bemparana.com.br\/noticia\/vacina-contra-febre-amarela-esta-disponivel-para-toda-a-populacao","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c20a4b290ed6a17d30ef2c77a13b6a82","date":"2018-10-17 11:54:51","timestamp":"2018-10-17 12:29:15","title":"Vacina contra a febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel em quase todas as unidades de sa\u00fade de Curitiba","url":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2018\/10\/17\/vacina-contra-a-febre-amarela-esta-disponivel-em-quase-todas-as-unidades-de-saude-de-curitiba.ghtml","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2891354974e02f615ddb8d283d1d1ae0","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-17 17:13:56","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=287827176E298745F815CA7FA23EF67A.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1dd7a79a598d1a55f84644e73efdd5de","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-17 20:51:25","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=8D854E04CA505C62FDEE687A7C404DA5.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"16da92ffdd08d895d2803d0e029b9fc2","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-18 00:23:38","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=159F14FD1FD1C5C244FC7F1FD34EA779.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4bbb84f8e0ab73efb3bae24cbcfbba31","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-18 03:56:03","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=947E195134B9C2E5C8541C691EB0D7F5.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8528c12a4975f1d0d22525cff8c5b987","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-18 07:28:01","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=9E95F9F28A1752DCEB3C71B18A52CED5.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"13fdd61b57e00ba14e27bb6490221fe8","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-18 11:30:03","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=F499A875CB0540E49EB8BB8F2248C28B.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bd3acc62795bc5ed29b6e2dd3b96d039","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-18 15:04:23","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=25DDFF5E0FD5097891E5376AD9E58864.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6397456608e2042fb6ba7c6d0d795d9d","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-18 18:49:56","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=7317067A4587A03F415CF4EAD3CE5433.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"047ef78091256f19a02d1eb13ae70910","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-18 22:22:30","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=291A5C637BEE155E89DA311ED957EA5C.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c44c4e1f144881e929ad4107c83770aa","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-19 01:54:02","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=411110D5367643A09F99D3E8CDDEEC2B.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"56eb69d0a5c5511831cccd5ebbbe15c6","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-19 05:25:28","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=A7FBD730ED1EB3B2ECCA79CDD602C506.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bcd0ce61183b271d7bf645e501202cc9","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-19 08:58:03","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=3F5C125F6954B94CC333BFCBF629074C.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"57e42015c0582d17ed137695b7cb4f5d","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-19 12:31:42","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=99DDDAEF87BF3BE788002B00E269E3BF.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c808fbf0b98e31b5ca4b24e1d80ca43a","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-19 16:04:18","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=F9D553B67A7BA3667813ECEE5E3E5FB8.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"963f93a0e36534f31b1e4f16e56136a8","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-19 19:36:05","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=BB7A5A7C09AEEDFB4F0EA3A0EF33E3C7.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6c2fbb18635e51e1ab002b8c353762b6","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-19 23:07:38","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=0F07FEAFC0C7BA946647922A1C0D5BF1.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"00659fa24e8aeefca621a2680a32eb26","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-20 02:39:20","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=1D8AD8FA93C706422D30C9CA2D05DE23.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"da7a3162f6b23d261f156df68e4466d9","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-20 06:10:16","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=D7EB5B75F86FB773365C6459878D781A.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a9e6f7e8c8354de6b38d613828e2e904","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-20 09:41:12","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=E4AEF9BB1D6EB0DBE3073D35F519A006.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"e660d5357292cc44931b8272c4371405","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-20 13:12:03","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=4D8F52AD8C919D896C6C3F6A66F8ADEA.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a62966527e00821181876e1e8939b224","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-20 16:42:53","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=7A7006C08E3C6F25D429EDDBD0F724CD.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f996eeee5a0929f4c8b211380012a2e6","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-20 20:13:40","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=4A084E7C314508FAA7D4BDFC1C0FF7C9.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"cd168deca7321759c94f7bcd3a5d1f31","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-20 23:44:44","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=798E25713092E4087F47185B80E6287D.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1178fe30a1be7ce18696b5cdd0a434e0","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-21 03:16:20","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=3FDD7AB991B8CD65EE653BB62F04423B.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"202da9a73592001b9febd727479ccd4b","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-21 06:47:34","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=E8E7AB73F8B1E5AB29084DF1D02F1DA8.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8360544bb02fc26fb4a2c1eca6b42fcd","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-21 10:18:16","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=2126D94AC5E8427461598ACEC84549BF.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"871195001459db530727b93aaccc4c8c","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-21 13:49:08","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=885CCE95AE1C7107856678F7833A3590.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"078db4f9fce48f327e0c8b14d7be16a9","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-21 17:19:46","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=91842FBFDA47E27B37E07C4450B952BE.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"10dd563947b7b90766c8828234fdd194","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-21 20:50:47","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=7CC2B481013409029527C4E05BD54FE6.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"46104ac9bcb945b75a5a4e58b35c3f1b","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-22 00:21:33","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=ACEA2FF05F2A97FD3B4091CAB8D6555E.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"51144892d4f859402cb2ed0763741b6f","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-22 04:02:40","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=D91F2CF243D810E595833AD7FBFA17F8.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0d25124cd02b95aa60b56dd9cd2044d7","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-22 07:33:51","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=7A563E2C70276F028A4B1BA295120796.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2451a865f2d648466f110d2b062d1268","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-22 16:57:17","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=86A0675DA60BE7456CB5D3D65AE0B69F.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"136a300befa123aa68a37e90010fef04","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-22 20:31:05","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=6570C7E3D4E95DAE12462764741CF3CE.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"0901dcd6d83fbc6ec1d8b28d61520507","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-23 00:02:27","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=D0F4E1CC94267FA4F659177FF69E7198.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"8888e8bd8666464f3a4f147f9813117b","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-23 03:33:19","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=4FEF20DDA35A7512275370AC80C034CE.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"664103222c5f016fcb7c06938c18d273","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-23 07:04:30","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=2D071AE06D47AA7C1A8ED8EA0E0D65D6.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2c115147665fdc239d408a34660a483d","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-23 10:38:02","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=16BC0A8A598151317685F4113A37DC1C.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"adcaef1408a0b7edb2aba53d4da81abc","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-23 14:12:24","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=BCC6410F3096C63A1AC96BFE4FEE1DA7.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c8f525aa9d1545cb9310d89e2fd7cbcf","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-23 17:50:33","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=42B2A8B540CAC7C14E1A1C1D1302BCD9.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"21ed36db3a585830e1a08c106a758210","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-23 21:23:33","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=F3CAB3AB02FF4D6EFF1D8E9C962D137E.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"83045d2049b0125fcff1391a21869a86","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-24 00:55:12","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=C6A2C4403ABF96769317364B7463CD06.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"1e9fb385fb1cabe190b97e84f68fa041","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-24 04:26:49","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=F58DCC414A68B46B42DE175AE57098B8.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"85c4ee22704f37856f8d81ae5b78ef0a","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-24 07:58:05","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=84A9AC98AA86B4AD5F877632ABCB05E8.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"68f3520d1e00d265681e42720f6e4429","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-24 11:30:35","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=F6FCFD47FECB753FFCA9C6CF01C08A42.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"4f213a99c84680683f6cd3fe189caa6e","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-24 15:03:39","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=FD6743B4167EBC4EFFD1662DB5E90A54.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"56b03fd2e752e188d8f63eab15eb0d4a","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-24 18:36:21","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=6FFF6444B96E9D65EC3B3D27B0518783.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c658c63b7b58be100080860d0955bc89","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-24 22:09:01","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=66CFE6370B348204E0681B103A7CC3E3.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b1be13a36fa86229c6ecdfc76dddcd37","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-25 01:40:01","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=B4E981284D82FCBE8F12DC600A87DB3A.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6e3af58b4249b49dd257b912483f8eb9","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-25 05:11:09","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=4CACA938423777AB99CA760E21F39174.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"33acb5e76180a71dea46a2ad30bcddea","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-25 08:43:27","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=ED5BDF0B9F9F736F596B1304E58C1615.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"5d3687a62a3782ba0b925381e405ab69","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-25 12:15:52","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=2456A0ECE5B7DF3B0E04E7EF3AC38F30.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"352494a1b482fabec1aaecbc8baf17d9","date":"2018-10-17 15:14:00","timestamp":"2018-10-25 15:49:17","title":"Sa\u00fade anuncia o fim do fracionamento de vacina contra a febre amarela","url":"http:\/\/www.rj.gov.br\/web\/guest\/exibeconteudo;jsessionid=F625BD4204577EBAF72FB49695969490.lportal2?p_p_id=exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ&p_p_lifecycle=0&refererPlid=11702&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_struts_action=%2Fext%2Fexibeconteudo%2Frss&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_groupId=103138&_exibeconteudo_INSTANCE_2wXQ_articleId=8849407","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"b7be60443a333cd09fa85ae110351f92","date":"2018-10-17 16:03:53","timestamp":"2018-10-17 16:54:46","title":"Vacina contra febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel para popula\u00e7\u00e3o de 9 a 59 anos","url":"https:\/\/paranaportal.uol.com.br\/cidades\/vacina-contra-febre-amarela-esta-disponivel-para-populacao-de-9-a-59-anos\/","lat":"-25.42","lng":"-49.27","local":"Curitiba (PR)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3da9942d9c66bb93fcfe8117037eaea8","date":"2018-10-17 17:49:00","timestamp":"2018-10-17 18:00:14","title":"Rio deixa de aplicar dose fracionada da vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-10\/rio-deixa-de-aplicar-dose-fracionada-da-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"7cc0a1744225d2b778aaeec6de0f318a","date":"2018-10-17 17:49:00","timestamp":"2018-10-17 22:57:04","title":"Rio deixa de aplicar dose fracionada da vacina contra febre amarela","url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/saude\/noticia\/2018-10\/rio-deixa-de-aplicar-dose-fracionada-da-vacina-contra-febre-amarela","lat":"-22.83","lng":"-42.1","local":"Sao Pedro da Aldeia (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"64102f12ad9b39d580d8162a50664b6e","date":"2018-10-17 18:26:10","timestamp":"2018-10-17 22:07:30","title":"Epidemias de febre amarela mataram 340 pessoas em Minas desde ","url":"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/gerais\/2018\/10\/17\/interna_gerais,998010\/epidemias-de-febre-amarela-mataram-340-pessoas-em-minas-desde-2016.shtml","lat":"-19.86","lng":"-44.6","local":"Para de Minas (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"62f7af3d54e7a3a7900eee035213c5e5","date":"2018-10-17 18:40:56","timestamp":"2018-10-17 18:20:25","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"http:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"61e6be658832a9c79409f9abd9995f17","date":"2018-10-17 18:55:41","timestamp":"2018-10-18 00:13:01","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-22.24","lng":"-43.7","local":"Valenca (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"f026ac78f6b807dc1de22bc10696e629","date":"2018-10-17 18:55:41","timestamp":"2018-10-18 04:59:17","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-22.46","lng":"-42.65","local":"Cachoeiras de Macacu (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"a805194fd2afa3dbd7b3d0ed810913bd","date":"2018-10-17 18:55:41","timestamp":"2018-10-18 11:22:06","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-22.9","lng":"-43.2","local":"Rio de Janeiro (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2099bf8f57aeaa71d6dfe2948e4eb9ed","date":"2018-10-17 18:55:41","timestamp":"2018-10-18 16:30:48","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-22.54","lng":"-44.17","local":"Barra Mansa (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"43fa74a57ad2cd363682c3fb3143f4a8","date":"2018-10-17 18:55:41","timestamp":"2018-10-18 17:11:56","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-23","lng":"-44.31","local":"Angra dos Reis (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c5d153f67b64fe9f64742e3024a879b3","date":"2018-10-17 18:55:41","timestamp":"2018-10-18 20:18:53","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-22.87","lng":"-42.34","local":"Araruama (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"be9174b5a4acbbd6535419f434d3279f","date":"2018-10-17 18:55:41","timestamp":"2018-10-18 23:42:30","title":"RJ anuncia fim do fracionamento da vacina contra Febre Amarela","url":"https:\/\/noticias.r7.com\/rio-de-janeiro\/rj-anuncia-fim-do-fracionamento-da-vacina-contra-febre-amarela-17102018","lat":"-22.83","lng":"-42.1","local":"Sao Pedro da Aldeia (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"91772b86a70e2b335f3f30116c1b96bc","date":"2018-10-17 18:56:39","timestamp":"2018-10-23 06:03:41","title":"Rio deixa de aplicar dose fracionada da vacina contra febre amarela","url":"https:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2018\/10\/5584427-rio-deixa-de-aplicar-dose-fracionada-da-vacina-contra-febre-amarela.html","lat":"-22.83","lng":"-42.1","local":"Sao Pedro da Aldeia (RJ)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"2ca794795e06e46a21319e0d98d5bfc6","date":"2018-10-17 20:15:03","timestamp":"2018-10-17 21:58:34","title":"Minas registrou 340 mortes por febre amarela nos \u00faltimos tr\u00eas anos","url":"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/minas-registrou-340-mortes-por-febre-amarela-nos-%C3%BAltimos-tr%C3%AAs-anos-1.2055983","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"bc8e631004ae84d0a513038729764e54","date":"2018-10-17 20:20:19","timestamp":"2018-10-17 22:19:43","title":"Mortes por febre amarela em Minas chegam a 178 e cobertura vacinal est\u00e1 abaixo do esperado","url":"https:\/\/www.hojeemdia.com.br\/horizontes\/mortes-por-febre-amarela-em-minas-chegam-a-178-e-cobertura-vacinal-est%C3%A1-abaixo-do-esperado-1.664125","lat":"-19.81","lng":"-43.95","local":"Belo Horizonte (MG)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"594c01841e05b90300a985b348e8186b","date":"2018-10-19 04:06:19","timestamp":"2018-10-19 08:35:45","title":"Cambori\u00fa realizar\u00e1 vacina\u00e7\u00f5es contra a Febre Amarela \u00e0 domic\u00edlio na \u00e1rea rural","url":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=t&fd=R&ct2=pt-BR_br&usg=AFQjCNE0P0o-YfMVttUR8F8CbIreLBZjMw&clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&cid=52780773363828&ei=oM_JW_D0PIyS3QGHhLHgDg&url=https:\/\/www.clickcamboriu.com.br\/geral\/2018\/10\/camboriu-realizara-vacinacoes-contra-a-febre-amarela-a-domicilio-na-area-rural-201002.html","lat":"-27.02","lng":"-48.65","local":"Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"3ef0b80f38bf35eb160d11e615957bb7","date":"2018-10-19 10:59:00","timestamp":"2018-10-20 00:48:13","title":"Sa\u00fade refor\u00e7a import\u00e2ncia da vacina contra febre amarela antes de ","url":"https:\/\/www.portalr3.com.br\/2018\/10\/saude-reforca-importancia-da-vacina-contra-febre-amarela-antes-de-viagens-para-o-litoral\/","lat":"-23.31","lng":"-46.58","local":"Mairipora (SP)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"c99a2e9d28799177fbe84b17ce3860a8","date":"2018-10-24 19:28:40","timestamp":"2018-10-25 00:43:04","title":"223,9 mil catarinenses foram vacinados contra febre amarela neste ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/10\/223-9-mil-catarinenses-foram-vacinados-contra-febre-amarela-neste-ano-10626833.html","lat":"-26.48","lng":"-49.06","local":"Jaragua do Sul (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"270e9b31da1ed91af00ae9900fa7fcc4","date":"2018-10-24 19:28:40","timestamp":"2018-10-25 03:39:50","title":"223,9 mil catarinenses foram vacinados contra febre amarela neste ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/10\/223-9-mil-catarinenses-foram-vacinados-contra-febre-amarela-neste-ano-10626833.html","lat":"-26.99","lng":"-48.63","local":"Balneario Camboriu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"08d55a2d79aa262abb4f2f4e18139979","date":"2018-10-24 19:28:40","timestamp":"2018-10-25 11:50:30","title":"223,9 mil catarinenses foram vacinados contra febre amarela neste ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/10\/223-9-mil-catarinenses-foram-vacinados-contra-febre-amarela-neste-ano-10626833.html","lat":"-27.49","lng":"-48.65","local":"Biguacu (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"18904bcf72cd9a4ffda2771d5514a1f5","date":"2018-10-24 19:28:40","timestamp":"2018-10-25 12:50:16","title":"223,9 mil catarinenses foram vacinados contra febre amarela neste ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/10\/223-9-mil-catarinenses-foram-vacinados-contra-febre-amarela-neste-ano-10626833.html","lat":"-26.93","lng":"-48.95","local":"Gaspar (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]},{"id":"6500c194d34d40346dbd6b4c746c8dc7","date":"2018-10-24 19:28:40","timestamp":"2018-10-25 14:33:34","title":"223,9 mil catarinenses foram vacinados contra febre amarela neste ","url":"http:\/\/dc.clicrbs.com.br\/sc\/estilo-de-vida\/noticia\/2018\/10\/223-9-mil-catarinenses-foram-vacinados-contra-febre-amarela-neste-ano-10626833.html","lat":"-26.89","lng":"-49.23","local":"Indaial (SC)","causality":[],"topics":[],"sensors":[]}]